warning: function /home/surgeon/flu/amcode/perelson21/1d2agt/4paper/2submit/run.m shadows a core library function
warning: called from
    driver at line 1 column 1

lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
dkps =

 Columns 1 through 3:

   1.133563169530055e+01   1.099098763537929e+02   7.201219862737335e+00

 Columns 4 through 6:

   2.407140924740695e+01   2.154263699786660e+02   5.303385336338565e+01

nbcr = 2
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 4.931747540831566
mbcr = 1.571002165138252e-04
agsout =

   1.836434324935496e-02   1.836434324935494e-02

ans = 3.769483533664318e-21
ans = 1.078619284962140e-21
nbcr = 2
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 5.034130811691284
mbcr =

   1.571002165138252e-04   1.303565180184317e-04

agsout =

   1.836434324935496e-02   1.836434324935494e-02
   1.850882311740180e-02   1.850882311740180e-02

ans = 1.532629965741513e-21
ans = -2.219525916284376e-22
nbcr = 2
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 5.029856041073799
mbcr =

   1.571002165138252e-04   1.303565180184317e-04   1.242471960139684e-04

agsout =

   1.836434324935496e-02   1.836434324935494e-02
   1.850882311740180e-02   1.850882311740180e-02
   1.850889976814921e-02   1.850889976814932e-02

ans = -4.564474304637455e-21
ans = 6.115649191192138e-21
nbcr = 2
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 4.932481795549393
mbcr =

 Columns 1 through 3:

   1.571002165138252e-04   1.303565180184317e-04   1.242471960139684e-04

 Column 4:

   3.852054678832301e-04

agsout =

   1.836434324935496e-02   1.836434324935494e-02
   1.850882311740180e-02   1.850882311740180e-02
   1.850889976814921e-02   1.850889976814932e-02
   1.850239018866003e-02   1.850239018866000e-02

ans = 7.569943375779033e-21
ans = 1.000230350990816e-20
nbcr = 2
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 5.028015375137329
mbcr =

 Columns 1 through 3:

   1.571002165138252e-04   1.303565180184317e-04   1.242471960139684e-04

 Columns 4 and 5:

   3.852054678832301e-04   2.846940313057636e-03

agsout =

   1.836434324935496e-02   1.836434324935494e-02
   1.850882311740180e-02   1.850882311740180e-02
   1.850889976814921e-02   1.850889976814932e-02
   1.850239018866003e-02   1.850239018866000e-02
   1.843943402239935e-02   1.843943402239945e-02

ans = -4.939715823013543e-21
ans = 2.227986746104572e-21
nbcr = 2
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 4.981636628508568
mbcr =

 Columns 1 through 3:

   1.571002165138252e-04   1.303565180184317e-04   1.242471960139684e-04

 Columns 4 through 6:

   3.852054678832301e-04   2.846940313057636e-03   1.379620036389065e-04

agsout =

   1.836434324935496e-02   1.836434324935494e-02
   1.850882311740180e-02   1.850882311740180e-02
   1.850889976814921e-02   1.850889976814932e-02
   1.850239018866003e-02   1.850239018866000e-02
   1.843943402239935e-02   1.843943402239945e-02
   1.850866497228547e-02   1.850866497228545e-02

ans = 4.329910843738635e-21
ans = 5.605969416746659e-21
dkps =

 Columns 1 through 3:

   7.625576367949149e+01   1.053317947360240e+00   1.117429011434744e+02

 Columns 4 through 6:

   1.064678746513710e+00   1.045865745469669e+00   1.569394236774504e+01

nbcr = 3
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 11.68383322656155
mbcr = 1.003998599568629e-04
agsout =

   1.071404485318486e-02   1.071404485318483e-02   1.071404485318485e-02

ans = -6.845217840340012e-21
ans = 8.388580763568036e-22
ans = 8.388322269626613e-22
nbcr = 3
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 12.13689856231213
mbcr =

   1.003998599568629e-04   7.761565886332701e-05

agsout =

   1.071404485318486e-02   1.071404485318483e-02   1.071404485318485e-02
   1.078951669729336e-02   1.078951669729335e-02   1.078951669729335e-02

ans = 1.170794973104411e-20
ans = 2.916134776676201e-21
ans = 2.916354496526410e-21
nbcr = 3
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 11.73826865851879
mbcr =

   1.003998599568629e-04   7.761565886332701e-05   2.100625565374497e-04

agsout =

   1.071404485318486e-02   1.071404485318483e-02   1.071404485318485e-02
   1.078951669729336e-02   1.078951669729335e-02   1.078951669729335e-02
   1.078732669977036e-02   1.078732669977036e-02   1.078732669977036e-02

ans = 9.228026913641577e-21
ans = 1.757674791144221e-21
ans = 1.757028556290664e-21
nbcr = 3
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 11.86400726437569
mbcr =

 Columns 1 through 3:

   1.003998599568629e-04   7.761565886332701e-05   2.100625565374497e-04

 Column 4:

   1.832639784352119e-04

agsout =

   1.071404485318486e-02   1.071404485318483e-02   1.071404485318485e-02
   1.078951669729336e-02   1.078951669729335e-02   1.078951669729335e-02
   1.078732669977036e-02   1.078732669977036e-02   1.078732669977036e-02
   1.078787571996495e-02   1.078787571996494e-02   1.078787571996488e-02

ans = 8.690049322752401e-22
ans = 2.713830955770166e-21
ans = 2.714134686151337e-21
nbcr = 3
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 11.87733449041843
mbcr =

 Columns 1 through 3:

   1.003998599568629e-04   7.761565886332701e-05   2.100625565374497e-04

 Columns 4 and 5:

   1.832639784352119e-04   6.623020598455059e-02

agsout =

   1.071404485318486e-02   1.071404485318483e-02   1.071404485318485e-02
   1.078951669729336e-02   1.078951669729335e-02   1.078951669729335e-02
   1.078732669977036e-02   1.078732669977036e-02   1.078732669977036e-02
   1.078787571996495e-02   1.078787571996494e-02   1.078787571996488e-02
   9.429639289653475e-03   9.429639289653518e-03   9.429639289653508e-03

ans = -2.084495143633630e-21
ans = 1.262099900171192e-20
ans = 1.262089560413535e-20
nbcr = 3
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 11.78494915366173
mbcr =

 Columns 1 through 3:

   1.003998599568629e-04   7.761565886332701e-05   2.100625565374497e-04

 Columns 4 through 6:

   1.832639784352119e-04   6.623020598455059e-02   1.798225650278066e-01

agsout =

   1.071404485318486e-02   1.071404485318483e-02   1.071404485318485e-02
   1.078951669729336e-02   1.078951669729335e-02   1.078951669729335e-02
   1.078732669977036e-02   1.078732669977036e-02   1.078732669977036e-02
   1.078787571996495e-02   1.078787571996494e-02   1.078787571996488e-02
   9.429639289653475e-03   9.429639289653518e-03   9.429639289653508e-03
   6.286504978784675e-03   6.286504978784635e-03   6.286504978784640e-03

ans = 4.996170899820287e-21
ans = 1.629557438956829e-20
ans = 1.290788850260004e-20
dkps =

 Columns 1 through 3:

   1.163852066426116e+00   1.277813073642973e+01   1.527480115146028e+00

 Columns 4 through 6:

   4.812126567088929e+00   3.670796912209904e+01   2.662782693726273e+01

nbcr = 4
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 17.95853264629841
mbcr = 8.208159070119471e-05
agsout =

 Columns 1 through 3:

   8.291090270728722e-03   8.291090270728749e-03   8.291090270728751e-03

 Column 4:

   8.291090270728753e-03

ans = 2.333902265708970e-21
ans = -6.202639672623020e-21
ans = -2.814585431788246e-21
ans = 3.960850965633604e-21
nbcr = 4
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 17.89811253547668
mbcr =

   8.208159070119471e-05   1.073149023240184e-04

agsout =

 Columns 1 through 3:

   8.291090270728722e-03   8.291090270728749e-03   8.291090270728751e-03
   8.341422546968760e-03   8.341422546968687e-03   8.341422546968675e-03

 Column 4:

   8.291090270728753e-03
   8.341422546968675e-03

ans = 4.650409403773122e-21
ans = 4.316693725396259e-21
ans = 4.315582201448141e-21
ans = 4.315582201448141e-21
nbcr = 4
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 18.00368428230286
mbcr =

   8.208159070119471e-05   1.073149023240184e-04   4.707863995628860e-03

agsout =

 Columns 1 through 3:

   8.291090270728722e-03   8.291090270728749e-03   8.291090270728751e-03
   8.341422546968760e-03   8.341422546968687e-03   8.341422546968675e-03
   8.264784163129198e-03   8.264784163129157e-03   8.264784163129103e-03

 Column 4:

   8.291090270728753e-03
   8.341422546968675e-03
   8.264784163129158e-03

ans = 4.001899803531548e-21
ans = 3.787323982756464e-21
ans = 3.959868688656197e-22
ans = 7.173284422665714e-21
nbcr = 4
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 17.87967570126057
mbcr =

 Columns 1 through 3:

   8.208159070119471e-05   1.073149023240184e-04   4.707863995628860e-03

 Column 4:

   1.187302459984279e-01

agsout =

 Columns 1 through 3:

   8.291090270728722e-03   8.291090270728749e-03   8.291090270728751e-03
   8.341422546968760e-03   8.341422546968687e-03   8.341422546968675e-03
   8.264784163129198e-03   8.264784163129157e-03   8.264784163129103e-03
   6.001803656441285e-03   6.001803656441350e-03   6.001803656441356e-03

 Column 4:

   8.291090270728753e-03
   8.341422546968675e-03
   8.264784163129158e-03
   6.001803656441358e-03

ans = 7.795350092699733e-21
ans = 4.460338808644921e-21
ans = 4.460700700162913e-21
ans = 1.077661241791741e-21
nbcr = 4
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 17.93550923466682
mbcr =

 Columns 1 through 3:

   8.208159070119471e-05   1.073149023240184e-04   4.707863995628860e-03

 Columns 4 and 5:

   1.187302459984279e-01   7.307722362783020e-02

agsout =

 Columns 1 through 3:

   8.291090270728722e-03   8.291090270728749e-03   8.291090270728751e-03
   8.341422546968760e-03   8.341422546968687e-03   8.341422546968675e-03
   8.264784163129198e-03   8.264784163129157e-03   8.264784163129103e-03
   6.001803656441285e-03   6.001803656441350e-03   6.001803656441356e-03
   7.015961478774788e-03   7.015961478774742e-03   7.015961478774735e-03

 Column 4:

   8.291090270728753e-03
   8.341422546968675e-03
   8.264784163129158e-03
   6.001803656441358e-03
   7.015961478774728e-03

ans = 9.959254575138453e-22
ans = -3.403072738831440e-21
ans = 3.372854797079113e-21
ans = -1.488925102595450e-23
nbcr = 4
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 18.07411238551140
mbcr =

 Columns 1 through 3:

   8.208159070119471e-05   1.073149023240184e-04   4.707863995628860e-03

 Columns 4 through 6:

   1.187302459984279e-01   7.307722362783020e-02   2.061760553412152e-03

agsout =

 Columns 1 through 3:

   8.291090270728722e-03   8.291090270728749e-03   8.291090270728751e-03
   8.341422546968760e-03   8.341422546968687e-03   8.341422546968675e-03
   8.264784163129198e-03   8.264784163129157e-03   8.264784163129103e-03
   6.001803656441285e-03   6.001803656441350e-03   6.001803656441356e-03
   7.015961478774788e-03   7.015961478774742e-03   7.015961478774735e-03
   8.310906212145345e-03   8.310906212145372e-03   8.310906212145313e-03

 Column 4:

   8.291090270728753e-03
   8.341422546968675e-03
   8.264784163129158e-03
   6.001803656441358e-03
   7.015961478774728e-03
   8.310906212145364e-03

ans = -6.318005518680025e-21
ans = 4.004407194763349e-21
ans = 1.755765813386814e-20
ans = 4.006164953565024e-21
dkps =

 Columns 1 through 3:

   2.484196820341642e+01   1.633653353711049e+01   1.582649195217951e+00

 Columns 4 through 6:

   4.417804843509231e+01   8.875287151982118e+00   2.000631029919517e+00

nbcr = 5
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 23.19429181516171
mbcr = 7.266866758178456e-05
agsout =

 Columns 1 through 3:

   7.111100327758936e-03   7.111100327758897e-03   7.111100327758857e-03

 Columns 4 and 5:

   7.111100327758871e-03   7.111100327758850e-03

ans = -5.071837693164392e-21
ans = 7.144798390320919e-21
ans = 3.761164395884475e-21
ans = 3.761603835584893e-22
ans = -6.402274543583865e-21
nbcr = 5
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 22.95716777443886
mbcr =

   7.266866758178456e-05   5.698147373725742e-05

agsout =

 Columns 1 through 3:

   7.111100327758936e-03   7.111100327758897e-03   7.111100327758857e-03
   7.147846386183840e-03   7.147846386183792e-03   7.147846386183763e-03

 Columns 4 and 5:

   7.111100327758871e-03   7.111100327758850e-03
   7.147846386183820e-03   7.147846386183800e-03

ans = -1.332049269487970e-21
ans = 1.262768753244624e-21
ans = 1.261527982325794e-21
ans = -2.121097885739101e-21
ans = 1.262355162938347e-21
nbcr = 5
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 22.73388393223286
mbcr =

   7.266866758178456e-05   5.698147373725742e-05   5.786086009212493e-05

agsout =

 Columns 1 through 3:

   7.111100327758936e-03   7.111100327758897e-03   7.111100327758857e-03
   7.147846386183840e-03   7.147846386183792e-03   7.147846386183763e-03
   7.148160161984362e-03   7.148160161984365e-03   7.148160161984367e-03

 Columns 4 and 5:

   7.111100327758871e-03   7.111100327758850e-03
   7.147846386183820e-03   7.147846386183800e-03
   7.148160161984356e-03   7.148160161984363e-03

ans = 1.019525954365749e-20
ans = 4.197243675064774e-21
ans = 7.584884325593272e-21
ans = 8.104043557546866e-22
ans = 7.584496584681138e-21
nbcr = 5
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 22.76622131466866
mbcr =

 Columns 1 through 3:

   7.266866758178456e-05   5.698147373725742e-05   5.786086009212493e-05

 Column 4:

   2.582344267085534e-03

agsout =

 Columns 1 through 3:

   7.111100327758936e-03   7.111100327758897e-03   7.111100327758857e-03
   7.147846386183840e-03   7.147846386183792e-03   7.147846386183763e-03
   7.148160161984362e-03   7.148160161984365e-03   7.148160161984367e-03
   7.107241394607625e-03   7.107241394607576e-03   7.107241394607564e-03

 Columns 4 and 5:

   7.111100327758871e-03   7.111100327758850e-03
   7.147846386183820e-03   7.147846386183800e-03
   7.148160161984356e-03   7.148160161984363e-03
   7.107241394607593e-03   7.107241394607563e-03

ans = 2.355810384551023e-21
ans = -5.606992083402414e-22
ans = 2.825364629145577e-21
ans = 6.213754912104202e-21
ans = 6.213910008469055e-21
nbcr = 5
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 22.62809090316296
mbcr =

 Columns 1 through 3:

   7.266866758178456e-05   5.698147373725742e-05   5.786086009212493e-05

 Columns 4 and 5:

   2.582344267085534e-03   1.605738689360886e-03

agsout =

 Columns 1 through 3:

   7.111100327758936e-03   7.111100327758897e-03   7.111100327758857e-03
   7.147846386183840e-03   7.147846386183792e-03   7.147846386183763e-03
   7.148160161984362e-03   7.148160161984365e-03   7.148160161984367e-03
   7.107241394607625e-03   7.107241394607576e-03   7.107241394607564e-03
   7.127490815764340e-03   7.127490815764304e-03   7.127490815764315e-03

 Columns 4 and 5:

   7.111100327758871e-03   7.111100327758850e-03
   7.147846386183820e-03   7.147846386183800e-03
   7.148160161984356e-03   7.148160161984363e-03
   7.107241394607593e-03   7.107241394607563e-03
   7.127490815764282e-03   7.127490815764370e-03

ans = -4.549700164194790e-21
ans = 5.046680615974306e-21
ans = 5.044871158384347e-21
ans = 8.435277694086069e-21
ans = 5.047145905068867e-21
nbcr = 5
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 22.77216576039791
mbcr =

 Columns 1 through 3:

   7.266866758178456e-05   5.698147373725742e-05   5.786086009212493e-05

 Columns 4 through 6:

   2.582344267085534e-03   1.605738689360886e-03   5.520760648249798e-03

agsout =

 Columns 1 through 3:

   7.111100327758936e-03   7.111100327758897e-03   7.111100327758857e-03
   7.147846386183840e-03   7.147846386183792e-03   7.147846386183763e-03
   7.148160161984362e-03   7.148160161984365e-03   7.148160161984367e-03
   7.107241394607625e-03   7.107241394607576e-03   7.107241394607564e-03
   7.127490815764340e-03   7.127490815764304e-03   7.127490815764315e-03
   7.067901681405127e-03   7.067901681405181e-03   7.067901681405157e-03

 Columns 4 and 5:

   7.111100327758871e-03   7.111100327758850e-03
   7.147846386183820e-03   7.147846386183800e-03
   7.148160161984356e-03   7.148160161984363e-03
   7.107241394607593e-03   7.107241394607563e-03
   7.127490815764282e-03   7.127490815764370e-03
   7.067901681405091e-03   7.067901681405094e-03

ans = 1.154661417062771e-20
ans = 5.810814556214308e-21
ans = 5.809392839536482e-21
ans = 9.201970724346156e-21
ans = 9.204116224059966e-21
dkps =

 Columns 1 through 3:

   2.730915397967582e+01   3.138026944819307e-01   1.463070377509013e+00

 Columns 4 through 6:

   5.675055066826127e+00   8.935716534812533e+01   7.817748727692881e+00

nbcr = 7
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 32.39942193031311
mbcr = 6.269623841547388e-05
agsout =

 Columns 1 through 3:

   5.949902971037140e-03   5.949902971037159e-03   5.949902971037083e-03

 Columns 4 through 6:

   5.949902971037069e-03   5.949902971037154e-03   5.949902971037087e-03

 Column 7:

   5.949902971037084e-03

ans = 4.008859222789829e-21
ans = -1.026686236543161e-21
ans = -1.024101297128933e-21
ans = -4.398998196345286e-21
ans = -4.417041073456599e-21
ans = 2.371061527094969e-21
ans = -4.400083870899262e-21
nbcr = 7
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 31.99080415070057
mbcr =

   6.269623841547388e-05   4.921629300073535e-05

agsout =

 Columns 1 through 3:

   5.949902971037140e-03   5.949902971037159e-03   5.949902971037083e-03
   5.969541419294381e-03   5.969541419294347e-03   5.969541419294371e-03

 Columns 4 through 6:

   5.949902971037069e-03   5.949902971037154e-03   5.949902971037087e-03
   5.969541419294406e-03   5.969541419294425e-03   5.969541419294362e-03

 Column 7:

   5.949902971037084e-03
   5.969541419294429e-03

ans = 3.085239897567877e-21
ans = 5.217183219736799e-21
ans = 5.218268894290775e-21
ans = -1.563216261360369e-21
ans = -1.562389080747816e-21
ans = 5.210514076048090e-21
ans = -1.565025718950328e-21
nbcr = 7
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 32.00953267514706
mbcr =

   6.269623841547388e-05   4.921629300073535e-05   3.406573419902035e-04

agsout =

 Columns 1 through 3:

   5.949902971037140e-03   5.949902971037159e-03   5.949902971037083e-03
   5.969541419294381e-03   5.969541419294347e-03   5.969541419294371e-03
   5.966669806550733e-03   5.966669806550664e-03   5.966669806550680e-03

 Columns 4 through 6:

   5.949902971037069e-03   5.949902971037154e-03   5.949902971037087e-03
   5.969541419294406e-03   5.969541419294425e-03   5.969541419294362e-03
   5.966669806550694e-03   5.966669806550653e-03   5.966669806550700e-03

 Column 7:

   5.949902971037084e-03
   5.969541419294429e-03
   5.966669806550700e-03

ans = 9.158543742187122e-21
ans = 6.163477840497463e-21
ans = -3.995799346513969e-21
ans = -3.995385756207693e-21
ans = -6.104592920641344e-22
ans = -6.062199914248002e-22
ans = -6.062199914248002e-22
nbcr = 7
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 32.01557770371437
mbcr =

 Columns 1 through 3:

   6.269623841547388e-05   4.921629300073535e-05   3.406573419902035e-04

 Column 4:

   1.315275629370607e-01

agsout =

 Columns 1 through 3:

   5.949902971037140e-03   5.949902971037159e-03   5.949902971037083e-03
   5.969541419294381e-03   5.969541419294347e-03   5.969541419294371e-03
   5.966669806550733e-03   5.966669806550664e-03   5.966669806550680e-03
   3.686908116641244e-03   3.686908116641272e-03   3.686908116641275e-03

 Columns 4 through 6:

   5.949902971037069e-03   5.949902971037154e-03   5.949902971037087e-03
   5.969541419294406e-03   5.969541419294425e-03   5.969541419294362e-03
   5.966669806550694e-03   5.966669806550653e-03   5.966669806550700e-03
   3.686908116641274e-03   3.686908116641275e-03   3.686908116641270e-03

 Column 7:

   5.949902971037084e-03
   5.969541419294429e-03
   5.966669806550700e-03
   3.686908116641270e-03

ans = 8.682087709356578e-21
ans = 4.205386234219593e-21
ans = 4.206213414832146e-21
ans = 8.199944809814732e-22
ans = 4.206937197868130e-21
ans = 1.098330417347910e-20
ans = 1.098330417347910e-20
nbcr = 7
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 31.81541785597801
mbcr =

 Columns 1 through 3:

   6.269623841547388e-05   4.921629300073535e-05   3.406573419902035e-04

 Columns 4 and 5:

   1.315275629370607e-01   6.986864469851241e-02

agsout =

 Columns 1 through 3:

   5.949902971037140e-03   5.949902971037159e-03   5.949902971037083e-03
   5.969541419294381e-03   5.969541419294347e-03   5.969541419294371e-03
   5.966669806550733e-03   5.966669806550664e-03   5.966669806550680e-03
   3.686908116641244e-03   3.686908116641272e-03   3.686908116641275e-03
   4.914451559365708e-03   4.914451559365687e-03   4.914451559365689e-03

 Columns 4 through 6:

   5.949902971037069e-03   5.949902971037154e-03   5.949902971037087e-03
   5.969541419294406e-03   5.969541419294425e-03   5.969541419294362e-03
   5.966669806550694e-03   5.966669806550653e-03   5.966669806550700e-03
   3.686908116641274e-03   3.686908116641275e-03   3.686908116641270e-03
   4.914451559365683e-03   4.914451559365702e-03   4.914451559365702e-03

 Column 7:

   5.949902971037084e-03
   5.969541419294429e-03
   5.966669806550700e-03
   3.686908116641270e-03
   4.914451559365702e-03

ans = 1.283784310682299e-21
ans = -2.709533493994011e-22
ans = -3.660791198429993e-21
ans = -2.744171682144669e-22
ans = -2.779843846061019e-22
ans = -3.658981740840033e-21
ans = -3.658981740840033e-21
nbcr = 7
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 31.80302605032921
mbcr =

 Columns 1 through 3:

   6.269623841547388e-05   4.921629300073535e-05   3.406573419902035e-04

 Columns 4 through 6:

   1.315275629370607e-01   6.986864469851241e-02   1.975735684715326e-04

agsout =

 Columns 1 through 3:

   5.949902971037140e-03   5.949902971037159e-03   5.949902971037083e-03
   5.969541419294381e-03   5.969541419294347e-03   5.969541419294371e-03
   5.966669806550733e-03   5.966669806550664e-03   5.966669806550680e-03
   3.686908116641244e-03   3.686908116641272e-03   3.686908116641275e-03
   4.914451559365708e-03   4.914451559365687e-03   4.914451559365689e-03
   5.969179991366669e-03   5.969179991366642e-03   5.969179991366612e-03

 Columns 4 through 6:

   5.949902971037069e-03   5.949902971037154e-03   5.949902971037087e-03
   5.969541419294406e-03   5.969541419294425e-03   5.969541419294362e-03
   5.966669806550694e-03   5.966669806550653e-03   5.966669806550700e-03
   3.686908116641274e-03   3.686908116641275e-03   3.686908116641270e-03
   4.914451559365683e-03   4.914451559365702e-03   4.914451559365702e-03
   5.969179991366639e-03   5.969179991366642e-03   5.969179991366667e-03

 Column 7:

   5.949902971037084e-03
   5.969541419294429e-03
   5.966669806550700e-03
   3.686908116641270e-03
   4.914451559365702e-03
   5.969179991366674e-03

ans = 7.637772186008381e-21
ans = 1.216482828093453e-20
ans = 8.773646263408542e-21
ans = 5.394354967188001e-21
ans = 8.779850118002689e-21
ans = 8.773904757349965e-21
ans = 2.006895262418499e-21
dkps =

 Columns 1 through 3:

   4.625461293626008e+01   7.834272837142900e+00   3.007685818895524e+01

 Columns 4 through 6:

   6.401048094787978e+00   9.278570148971580e+00   7.255496683774433e+00

nbcr = 10
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 47.26128056645393
mbcr = 5.532716356491374e-05
agsout =

 Columns 1 through 3:

   5.182678749025805e-03   5.182678749025849e-03   5.182678749025806e-03

 Columns 4 through 6:

   5.182678749025835e-03   5.182678749025827e-03   5.182678749025845e-03

 Columns 7 through 9:

   5.182678749025842e-03   5.182678749025831e-03   5.182678749025833e-03

 Column 10:

   5.182678749025830e-03

ans = -5.060024261294992e-21
ans = 3.675473654302809e-21
ans = 7.060193323293229e-21
ans = 3.666167872411588e-21
ans = 2.834127573759811e-22
ans = 3.661101391159700e-21
ans = 2.871350701324697e-22
ans = 3.662962547537945e-21
ans = 3.664616908763051e-21
ans = 3.662962547537945e-21
nbcr = 10
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 46.77917696535587
mbcr =

   5.532716356491374e-05   4.325167441990304e-05

agsout =

 Columns 1 through 3:

   5.182678749025805e-03   5.182678749025849e-03   5.182678749025806e-03
   5.187041135416898e-03   5.187041135416890e-03   5.187041135416907e-03

 Columns 4 through 6:

   5.182678749025835e-03   5.182678749025827e-03   5.182678749025845e-03
   5.187041135416869e-03   5.187041135416903e-03   5.187041135416919e-03

 Columns 7 through 9:

   5.182678749025842e-03   5.182678749025831e-03   5.182678749025833e-03
   5.187041135416856e-03   5.187041135416957e-03   5.187041135416908e-03

 Column 10:

   5.182678749025830e-03
   5.187041135416912e-03

ans = 1.833540024026756e-21
ans = -4.323569664238107e-21
ans = -9.358514655271817e-22
ans = -4.315504653265715e-21
ans = -7.713562609633552e-21
ans = -7.711701453255308e-21
ans = -4.325844410922627e-21
ans = -4.325741013346058e-21
ans = -4.330910892174515e-21
ans = -7.713872802363260e-21
nbcr = 10
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 46.71728834509850
mbcr =

   5.532716356491374e-05   4.325167441990304e-05   4.498261894646646e-05

agsout =

 Columns 1 through 3:

   5.182678749025805e-03   5.182678749025849e-03   5.182678749025806e-03
   5.187041135416898e-03   5.187041135416890e-03   5.187041135416907e-03
   5.187861216712952e-03   5.187861216712898e-03   5.187861216712976e-03

 Columns 4 through 6:

   5.182678749025835e-03   5.182678749025827e-03   5.182678749025845e-03
   5.187041135416869e-03   5.187041135416903e-03   5.187041135416919e-03
   5.187861216712965e-03   5.187861216712974e-03   5.187861216713004e-03

 Columns 7 through 9:

   5.182678749025842e-03   5.182678749025831e-03   5.182678749025833e-03
   5.187041135416856e-03   5.187041135416957e-03   5.187041135416908e-03
   5.187861216712912e-03   5.187861216712979e-03   5.187861216712910e-03

 Column 10:

   5.182678749025830e-03
   5.187041135416912e-03
   5.187861216712934e-03

ans = 4.649065235277723e-21
ans = -5.056451686960089e-21
ans = 5.115905293487338e-21
ans = -5.055521108770967e-21
ans = -5.055727903924105e-21
ans = -1.677625679834109e-21
ans = -8.440447572914525e-21
ans = 1.723740998983941e-21
ans = 1.727566709316998e-21
ans = -1.672249005852515e-21
nbcr = 10
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 46.55728116631508
mbcr =

 Columns 1 through 3:

   5.532716356491374e-05   4.325167441990304e-05   4.498261894646646e-05

 Column 4:

   4.565068362586928e-05

agsout =

 Columns 1 through 3:

   5.182678749025805e-03   5.182678749025849e-03   5.182678749025806e-03
   5.187041135416898e-03   5.187041135416890e-03   5.187041135416907e-03
   5.187861216712952e-03   5.187861216712898e-03   5.187861216712976e-03
   5.187846504923484e-03   5.187846504923475e-03   5.187846504923523e-03

 Columns 4 through 6:

   5.182678749025835e-03   5.182678749025827e-03   5.182678749025845e-03
   5.187041135416869e-03   5.187041135416903e-03   5.187041135416919e-03
   5.187861216712965e-03   5.187861216712974e-03   5.187861216713004e-03
   5.187846504923488e-03   5.187846504923503e-03   5.187846504923429e-03

 Columns 7 through 9:

   5.182678749025842e-03   5.182678749025831e-03   5.182678749025833e-03
   5.187041135416856e-03   5.187041135416957e-03   5.187041135416908e-03
   5.187861216712912e-03   5.187861216712979e-03   5.187861216712910e-03
   5.187846504923517e-03   5.187846504923441e-03   5.187846504923458e-03

 Column 10:

   5.182678749025830e-03
   5.187041135416912e-03
   5.187861216712934e-03
   5.187846504923438e-03

ans = 8.386887628251717e-21
ans = 9.882947163630436e-21
ans = 1.326404791744094e-20
ans = 1.666096850046651e-20
ans = 1.327655902420580e-20
ans = 2.005592452953728e-20
ans = 1.666737915021380e-20
ans = 1.327955755392631e-20
ans = 1.327614543389953e-20
ans = 1.665931413924141e-20
nbcr = 10
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 46.68612778186798
mbcr =

 Columns 1 through 3:

   5.532716356491374e-05   4.325167441990304e-05   4.498261894646646e-05

 Columns 4 and 5:

   4.565068362586928e-05   7.102345714772113e-04

agsout =

 Columns 1 through 3:

   5.182678749025805e-03   5.182678749025849e-03   5.182678749025806e-03
   5.187041135416898e-03   5.187041135416890e-03   5.187041135416907e-03
   5.187861216712952e-03   5.187861216712898e-03   5.187861216712976e-03
   5.187846504923484e-03   5.187846504923475e-03   5.187846504923523e-03
   5.179549898819750e-03   5.179549898819808e-03   5.179549898819771e-03

 Columns 4 through 6:

   5.182678749025835e-03   5.182678749025827e-03   5.182678749025845e-03
   5.187041135416869e-03   5.187041135416903e-03   5.187041135416919e-03
   5.187861216712965e-03   5.187861216712974e-03   5.187861216713004e-03
   5.187846504923488e-03   5.187846504923503e-03   5.187846504923429e-03
   5.179549898819737e-03   5.179549898819720e-03   5.179549898819756e-03

 Columns 7 through 9:

   5.182678749025842e-03   5.182678749025831e-03   5.182678749025833e-03
   5.187041135416856e-03   5.187041135416957e-03   5.187041135416908e-03
   5.187861216712912e-03   5.187861216712979e-03   5.187861216712910e-03
   5.187846504923517e-03   5.187846504923441e-03   5.187846504923458e-03
   5.179549898819735e-03   5.179549898819794e-03   5.179549898819728e-03

 Column 10:

   5.182678749025830e-03
   5.187041135416912e-03
   5.187861216712934e-03
   5.187846504923438e-03
   5.179549898819728e-03

ans = 8.351215464335367e-21
ans = 1.233739883622841e-21
ans = -5.544695043519514e-21
ans = -2.151289978097287e-21
ans = -2.149015231412766e-21
ans = 1.231775329668027e-21
ans = -8.932309844653869e-21
ans = -5.542833887141269e-21
ans = -2.160182169682232e-21
ans = -2.160182169682232e-21
nbcr = 10
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 46.55675813555717
mbcr =

 Columns 1 through 3:

   5.532716356491374e-05   4.325167441990304e-05   4.498261894646646e-05

 Columns 4 through 6:

   4.565068362586928e-05   7.102345714772113e-04   1.068788539382352e-02

agsout =

 Columns 1 through 3:

   5.182678749025805e-03   5.182678749025849e-03   5.182678749025806e-03
   5.187041135416898e-03   5.187041135416890e-03   5.187041135416907e-03
   5.187861216712952e-03   5.187861216712898e-03   5.187861216712976e-03
   5.187846504923484e-03   5.187846504923475e-03   5.187846504923523e-03
   5.179549898819750e-03   5.179549898819808e-03   5.179549898819771e-03
   5.057701349703199e-03   5.057701349703114e-03   5.057701349703131e-03

 Columns 4 through 6:

   5.182678749025835e-03   5.182678749025827e-03   5.182678749025845e-03
   5.187041135416869e-03   5.187041135416903e-03   5.187041135416919e-03
   5.187861216712965e-03   5.187861216712974e-03   5.187861216713004e-03
   5.187846504923488e-03   5.187846504923503e-03   5.187846504923429e-03
   5.179549898819737e-03   5.179549898819720e-03   5.179549898819756e-03
   5.057701349703112e-03   5.057701349703181e-03   5.057701349703205e-03

 Columns 7 through 9:

   5.182678749025842e-03   5.182678749025831e-03   5.182678749025833e-03
   5.187041135416856e-03   5.187041135416957e-03   5.187041135416908e-03
   5.187861216712912e-03   5.187861216712979e-03   5.187861216712910e-03
   5.187846504923517e-03   5.187846504923441e-03   5.187846504923458e-03
   5.179549898819735e-03   5.179549898819794e-03   5.179549898819728e-03
   5.057701349703158e-03   5.057701349703169e-03   5.057701349703200e-03

 Column 10:

   5.182678749025830e-03
   5.187041135416912e-03
   5.187861216712934e-03
   5.187846504923438e-03
   5.179549898819728e-03
   5.057701349703201e-03

ans = 4.370822356730198e-21
ans = 8.725514691515612e-21
ans = 5.337589697651549e-21
ans = 8.720034619957449e-21
ans = 8.736164641902233e-21
ans = 1.212109110604579e-20
ans = 1.211343968537968e-20
ans = 8.727375847893857e-21
ans = 1.551253161751320e-20
ans = 1.551428937631488e-20
dkps =

 Columns 1 through 3:

   2.637086935617587e+02   8.379460115620105e+00   4.093004953476502e+01

 Columns 4 through 6:

   6.212526843400754e-01   5.924785767509897e+00   4.386917144609693e+01

nbcr = 15
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 73.01005460321903
mbcr = 4.923333966405576e-05
agsout =

 Columns 1 through 3:

   4.635345153328662e-03   4.635345153328671e-03   4.635345153328638e-03

 Columns 4 through 6:

   4.635345153328734e-03   4.635345153328654e-03   4.635345153328732e-03

 Columns 7 through 9:

   4.635345153328728e-03   4.635345153328660e-03   4.635345153328740e-03

 Columns 10 through 12:

   4.635345153328637e-03   4.635345153328732e-03   4.635345153328672e-03

 Columns 13 through 15:

   4.635345153328670e-03   4.635345153328734e-03   4.635345153328671e-03

ans = 1.110758128893318e-20
ans = -9.367820437163038e-23
ans = 3.279357538466478e-21
ans = 3.278530357853925e-21
ans = 3.282252670610414e-21
ans = 3.285147802754349e-21
ans = -1.062927087130641e-22
ans = -1.062927087130641e-22
ans = -3.497733220180478e-21
ans = -3.511588495440741e-21
ans = -1.062927087130641e-22
ans = 6.675140748149795e-21
ans = -9.740051712811901e-23
ans = -1.005024444251929e-22
ans = -3.489461414054947e-21
nbcr = 15
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 72.33406752347946
mbcr =

   4.923333966405576e-05   3.826518331308392e-05

agsout =

 Columns 1 through 3:

   4.635345153328662e-03   4.635345153328671e-03   4.635345153328638e-03
   4.624281558421478e-03   4.624281558421458e-03   4.624281558421396e-03

 Columns 4 through 6:

   4.635345153328734e-03   4.635345153328654e-03   4.635345153328732e-03
   4.624281558421474e-03   4.624281558421436e-03   4.624281558421457e-03

 Columns 7 through 9:

   4.635345153328728e-03   4.635345153328660e-03   4.635345153328740e-03
   4.624281558421400e-03   4.624281558421395e-03   4.624281558421451e-03

 Columns 10 through 12:

   4.635345153328637e-03   4.635345153328732e-03   4.635345153328672e-03
   4.624281558421402e-03   4.624281558421398e-03   4.624281558421399e-03

 Columns 13 through 15:

   4.635345153328670e-03   4.635345153328734e-03   4.635345153328671e-03
   4.624281558421384e-03   4.624281558421373e-03   4.624281558421373e-03

ans = 1.087972804613269e-20
ans = -2.546682310897634e-21
ans = 8.610950176677018e-22
ans = -2.546889106050772e-21
ans = -5.924060751951646e-21
ans = 8.553047533798306e-22
ans = 8.519960309296185e-22
ans = -2.530965879259126e-21
ans = -5.934814099914835e-21
ans = -5.924681137411061e-21
ans = 4.254396685513360e-21
ans = -2.527657156808914e-21
ans = 8.553047533798306e-22
ans = -2.536756143546998e-21
ans = -2.536756143546998e-21
nbcr = 15
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 71.53661660850048
mbcr =

   4.923333966405576e-05   3.826518331308392e-05   3.999924551909215e-05

agsout =

 Columns 1 through 3:

   4.635345153328662e-03   4.635345153328671e-03   4.635345153328638e-03
   4.624281558421478e-03   4.624281558421458e-03   4.624281558421396e-03
   4.625354451356207e-03   4.625354451356157e-03   4.625354451356189e-03

 Columns 4 through 6:

   4.635345153328734e-03   4.635345153328654e-03   4.635345153328732e-03
   4.624281558421474e-03   4.624281558421436e-03   4.624281558421457e-03
   4.625354451356208e-03   4.625354451356237e-03   4.625354451356164e-03

 Columns 7 through 9:

   4.635345153328728e-03   4.635345153328660e-03   4.635345153328740e-03
   4.624281558421400e-03   4.624281558421395e-03   4.624281558421451e-03
   4.625354451356211e-03   4.625354451356199e-03   4.625354451356205e-03

 Columns 10 through 12:

   4.635345153328637e-03   4.635345153328732e-03   4.635345153328672e-03
   4.624281558421402e-03   4.624281558421398e-03   4.624281558421399e-03
   4.625354451356228e-03   4.625354451356156e-03   4.625354451356154e-03

 Columns 13 through 15:

   4.635345153328670e-03   4.635345153328734e-03   4.635345153328671e-03
   4.624281558421384e-03   4.624281558421373e-03   4.624281558421373e-03
   4.625354451356239e-03   4.625354451356239e-03   4.625354451356239e-03

ans = 9.194913839745313e-21
ans = 8.180816258149444e-22
ans = 8.238718901028156e-22
ans = 8.230447094902625e-22
ans = 8.091894342299993e-22
ans = 8.143593130584557e-22
ans = 8.255262513279216e-22
ans = -2.559917200698482e-21
ans = -2.559296815239068e-21
ans = 4.209935727588634e-21
ans = 8.195291918869122e-22
ans = 8.124981566802114e-22
ans = -5.961490674669670e-21
ans = 8.182884209680826e-22
ans = -5.961490674669670e-21
nbcr = 15
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 71.13873101770878
mbcr =

 Columns 1 through 3:

   4.923333966405576e-05   3.826518331308392e-05   3.999924551909215e-05

 Column 4:

   3.877456426260504e-05

agsout =

 Columns 1 through 3:

   4.635345153328662e-03   4.635345153328671e-03   4.635345153328638e-03
   4.624281558421478e-03   4.624281558421458e-03   4.624281558421396e-03
   4.625354451356207e-03   4.625354451356157e-03   4.625354451356189e-03
   4.625365729675015e-03   4.625365729675058e-03   4.625365729674850e-03

 Columns 4 through 6:

   4.635345153328734e-03   4.635345153328654e-03   4.635345153328732e-03
   4.624281558421474e-03   4.624281558421436e-03   4.624281558421457e-03
   4.625354451356208e-03   4.625354451356237e-03   4.625354451356164e-03
   4.625365729675023e-03   4.625365729675017e-03   4.625365729675037e-03

 Columns 7 through 9:

   4.635345153328728e-03   4.635345153328660e-03   4.635345153328740e-03
   4.624281558421400e-03   4.624281558421395e-03   4.624281558421451e-03
   4.625354451356211e-03   4.625354451356199e-03   4.625354451356205e-03
   4.625365729675056e-03   4.625365729674987e-03   4.625365729675040e-03

 Columns 10 through 12:

   4.635345153328637e-03   4.635345153328732e-03   4.635345153328672e-03
   4.624281558421402e-03   4.624281558421398e-03   4.624281558421399e-03
   4.625354451356228e-03   4.625354451356156e-03   4.625354451356154e-03
   4.625365729674860e-03   4.625365729675034e-03   4.625365729674990e-03

 Columns 13 through 15:

   4.635345153328670e-03   4.635345153328734e-03   4.635345153328671e-03
   4.624281558421384e-03   4.624281558421373e-03   4.624281558421373e-03
   4.625354451356239e-03   4.625354451356239e-03   4.625354451356239e-03
   4.625365729674988e-03   4.625365729674992e-03   4.625365729674985e-03

ans = 5.689642289998093e-21
ans = 5.455462934940356e-21
ans = 5.461046404075089e-21
ans = 5.461046404075089e-21
ans = 2.090698998227777e-21
ans = 8.877095538765955e-21
ans = 2.053062280356615e-21
ans = 2.080979626030279e-21
ans = 2.092146564299745e-21
ans = 8.846489856101493e-21
ans = 1.225654193135135e-20
ans = 2.077670903580067e-21
ans = 5.469318210200619e-21
ans = 2.077670903580067e-21
ans = -1.298259971401977e-21
nbcr = 15
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 70.79796642065048
mbcr =

 Columns 1 through 3:

   4.923333966405576e-05   3.826518331308392e-05   3.999924551909215e-05

 Columns 4 and 5:

   3.877456426260504e-05   1.557442342344990e-03

agsout =

 Columns 1 through 3:

   4.635345153328662e-03   4.635345153328671e-03   4.635345153328638e-03
   4.624281558421478e-03   4.624281558421458e-03   4.624281558421396e-03
   4.625354451356207e-03   4.625354451356157e-03   4.625354451356189e-03
   4.625365729675015e-03   4.625365729675058e-03   4.625365729674850e-03
   4.605507231921566e-03   4.605507231921586e-03   4.605507231921630e-03

 Columns 4 through 6:

   4.635345153328734e-03   4.635345153328654e-03   4.635345153328732e-03
   4.624281558421474e-03   4.624281558421436e-03   4.624281558421457e-03
   4.625354451356208e-03   4.625354451356237e-03   4.625354451356164e-03
   4.625365729675023e-03   4.625365729675017e-03   4.625365729675037e-03
   4.605507231921573e-03   4.605507231921603e-03   4.605507231921598e-03

 Columns 7 through 9:

   4.635345153328728e-03   4.635345153328660e-03   4.635345153328740e-03
   4.624281558421400e-03   4.624281558421395e-03   4.624281558421451e-03
   4.625354451356211e-03   4.625354451356199e-03   4.625354451356205e-03
   4.625365729675056e-03   4.625365729674987e-03   4.625365729675040e-03
   4.605507231921582e-03   4.605507231921580e-03   4.605507231921595e-03

 Columns 10 through 12:

   4.635345153328637e-03   4.635345153328732e-03   4.635345153328672e-03
   4.624281558421402e-03   4.624281558421398e-03   4.624281558421399e-03
   4.625354451356228e-03   4.625354451356156e-03   4.625354451356154e-03
   4.625365729674860e-03   4.625365729675034e-03   4.625365729674990e-03
   4.605507231921547e-03   4.605507231921582e-03   4.605507231921560e-03

 Columns 13 through 15:

   4.635345153328670e-03   4.635345153328734e-03   4.635345153328671e-03
   4.624281558421384e-03   4.624281558421373e-03   4.624281558421373e-03
   4.625354451356239e-03   4.625354451356239e-03   4.625354451356239e-03
   4.625365729674988e-03   4.625365729674992e-03   4.625365729674985e-03
   4.605507231921608e-03   4.605507231921608e-03   4.605507231921580e-03

ans = 4.235164736271502e-22
ans = 4.037675365024466e-21
ans = 4.024233680070480e-21
ans = 4.025888041295586e-21
ans = 7.408022770871778e-21
ans = 4.006862887206866e-21
ans = 4.018857006088885e-21
ans = 7.407402385412363e-21
ans = 6.282436752340245e-22
ans = 6.356883007470018e-22
ans = 6.220398206398768e-22
ans = 6.387902280440756e-22
ans = 6.201786642616325e-22
ans = 6.201786642616325e-22
ans = 6.276232897746097e-22
nbcr = 15
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 69.91401426494122
mbcr =

 Columns 1 through 3:

   4.923333966405576e-05   3.826518331308392e-05   3.999924551909215e-05

 Columns 4 through 6:

   3.877456426260504e-05   1.557442342344990e-03   5.179704846632179e-02

agsout =

 Columns 1 through 3:

   4.635345153328662e-03   4.635345153328671e-03   4.635345153328638e-03
   4.624281558421478e-03   4.624281558421458e-03   4.624281558421396e-03
   4.625354451356207e-03   4.625354451356157e-03   4.625354451356189e-03
   4.625365729675015e-03   4.625365729675058e-03   4.625365729674850e-03
   4.605507231921566e-03   4.605507231921586e-03   4.605507231921630e-03
   3.965064948834195e-03   3.965064948834170e-03   3.965064948834180e-03

 Columns 4 through 6:

   4.635345153328734e-03   4.635345153328654e-03   4.635345153328732e-03
   4.624281558421474e-03   4.624281558421436e-03   4.624281558421457e-03
   4.625354451356208e-03   4.625354451356237e-03   4.625354451356164e-03
   4.625365729675023e-03   4.625365729675017e-03   4.625365729675037e-03
   4.605507231921573e-03   4.605507231921603e-03   4.605507231921598e-03
   3.965064948834191e-03   3.965064948834268e-03   3.965064948834196e-03

 Columns 7 through 9:

   4.635345153328728e-03   4.635345153328660e-03   4.635345153328740e-03
   4.624281558421400e-03   4.624281558421395e-03   4.624281558421451e-03
   4.625354451356211e-03   4.625354451356199e-03   4.625354451356205e-03
   4.625365729675056e-03   4.625365729674987e-03   4.625365729675040e-03
   4.605507231921582e-03   4.605507231921580e-03   4.605507231921595e-03
   3.965064948834232e-03   3.965064948834210e-03   3.965064948834162e-03

 Columns 10 through 12:

   4.635345153328637e-03   4.635345153328732e-03   4.635345153328672e-03
   4.624281558421402e-03   4.624281558421398e-03   4.624281558421399e-03
   4.625354451356228e-03   4.625354451356156e-03   4.625354451356154e-03
   4.625365729674860e-03   4.625365729675034e-03   4.625365729674990e-03
   4.605507231921547e-03   4.605507231921582e-03   4.605507231921560e-03
   3.965064948834264e-03   3.965064948834248e-03   3.965064948834206e-03

 Columns 13 through 15:

   4.635345153328670e-03   4.635345153328734e-03   4.635345153328671e-03
   4.624281558421384e-03   4.624281558421373e-03   4.624281558421373e-03
   4.625354451356239e-03   4.625354451356239e-03   4.625354451356239e-03
   4.625365729674988e-03   4.625365729674992e-03   4.625365729674985e-03
   4.605507231921608e-03   4.605507231921608e-03   4.605507231921580e-03
   3.965064948834268e-03   3.965064948834165e-03   3.965064948834205e-03

ans = 9.079134403382032e-21
ans = -3.494424497730265e-21
ans = -1.062927087130641e-22
ans = -3.513656446972123e-21
ans = -1.232499112704011e-22
ans = -6.905096958439537e-21
ans = -6.883176672206882e-21
ans = -3.504350665080902e-21
ans = -3.513449651818985e-21
ans = -1.255246579549219e-22
ans = -1.110489972352440e-22
ans = -3.508693363296805e-21
ans = -1.093946360101379e-22
ans = 3.266122648665630e-21
ans = -1.174596469825299e-22
