warning: function /home/surgeon/flu/amcode/perelson21/1d2agt/4paper/2submit/run.m shadows a core library function
warning: called from
    driver at line 1 column 1

lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
dkps =

 Columns 1 through 3:

   5.431026000891539e+00   2.651914971487117e+01   5.694956621006595e+00

 Columns 4 through 6:

   1.443214325593462e+00   1.588223454853876e+00   2.018446946888691e+00

nbcr = 2
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 4.935459047555923
mbcr = 0.500000000000000
agsout =

   1.321377885238757e-02   1.321377885238757e-02

ans = -5.128705590349169e-22
ans = 6.174906503882619e-21
nbcr = 2
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 5.103553086519241
mbcr =

   0.500000000000000   0.538718475246547

agsout =

   1.321377885238757e-02   1.321377885238757e-02
   3.112316168681838e-03   1.319192068124063e-02

ans = 1.133651029503924e-21
ans = 1.721495332867830e-21
nbcr = 2
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 4.963994398713112
mbcr =

   0.500000000000000   0.538718475246547   0.545363676177817

agsout =

   1.321377885238757e-02   1.321377885238757e-02
   3.112316168681838e-03   1.319192068124063e-02
   3.302215314064597e-03   1.321366528079822e-02

ans = 7.835881942714831e-21
ans = 3.815532134114229e-21
nbcr = 2
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 5.050988495349884
mbcr =

   0.500000000000000   0.538718475246547   0.545363676177817   0.536793899664014

agsout =

   1.321377885238757e-02   1.321377885238757e-02
   3.112316168681838e-03   1.319192068124063e-02
   3.302215314064597e-03   1.321366528079822e-02
   1.670368539253404e-03   1.310984745326106e-02

ans = 1.861156378244312e-21
ans = 1.005315249936029e-21
nbcr = 2
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 5.131092667579651
mbcr =

 Columns 1 through 4:

   0.500000000000000   0.538718475246547   0.545363676177817   0.536793899664014

 Column 5:

   0.530778229282285

agsout =

   1.321377885238757e-02   1.321377885238757e-02
   3.112316168681838e-03   1.319192068124063e-02
   3.302215314064597e-03   1.321366528079822e-02
   1.670368539253404e-03   1.310984745326106e-02
   5.175527677460161e-04   1.298227820792110e-02

ans = 7.146840492458159e-21
ans = -2.277460870905766e-22
nbcr = 2
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 5.422350391745567
mbcr =

 Columns 1 through 4:

   0.500000000000000   0.538718475246547   0.545363676177817   0.536793899664014

 Columns 5 and 6:

   0.530778229282285   0.524755087486974

agsout =

   1.321377885238757e-02   1.321377885238757e-02
   3.112316168681838e-03   1.319192068124063e-02
   3.302215314064597e-03   1.321366528079822e-02
   1.670368539253404e-03   1.310984745326106e-02
   5.175527677460161e-04   1.298227820792110e-02
   2.543278906944492e-04   1.293457701644389e-02

ans = 5.267486140737680e-21
ans = 1.169312207427763e-20
dkps =

 Columns 1 through 3:

   1.134010000118051e+01   4.926831134419035e+01   1.950756378797057e+00

 Columns 4 through 6:

   1.776188108968251e+00   6.550714528037922e+00   1.734658852414515e+01

nbcr = 3
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 11.15243397653103
mbcr = 0.333333333333333
agsout =

   1.071449975371288e-02   1.071449975371288e-02   1.071449975371288e-02

ans = 5.902282637386773e-21
ans = -6.012116713097330e-22
ans = -5.993505149314887e-22
nbcr = 3
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 11.78112700581551
mbcr =

   0.333333333333333   0.374984942455647

agsout =

   1.071449975371288e-02   1.071449975371288e-02   1.071449975371288e-02
   2.941786158325711e-03   1.075701249022747e-02   1.075701249022747e-02

ans = 4.160718481141729e-22
ans = 4.716273660047656e-21
ans = 4.716493379897866e-21
nbcr = 3
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 11.85255087912083
mbcr =

   0.333333333333333   0.374984942455647   0.377725652585291

agsout =

   1.071449975371288e-02   1.071449975371288e-02   1.071449975371288e-02
   2.941786158325711e-03   1.075701249022747e-02   1.075701249022747e-02
   3.358441568697990e-03   1.077389304354872e-02   1.077389304354871e-02

ans = 3.712774330050122e-21
ans = 6.275877468576641e-21
ans = 6.275114911449444e-21
nbcr = 3
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 11.89622394740582
mbcr =

   0.333333333333333   0.374984942455647   0.377725652585291   0.371297968459057

agsout =

   1.071449975371288e-02   1.071449975371288e-02   1.071449975371288e-02
   2.941786158325711e-03   1.075701249022747e-02   1.075701249022747e-02
   3.358441568697990e-03   1.077389304354872e-02   1.077389304354871e-02
   7.323978247227079e-04   1.062464721966329e-02   1.062464721966329e-02

ans = 6.458626222814040e-21
ans = 2.480488474847785e-21
ans = 2.480973150987953e-21
nbcr = 3
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 12.66123689711094
mbcr =

 Columns 1 through 4:

   0.333333333333333   0.374984942455647   0.377725652585291   0.371297968459057

 Column 5:

   0.372117938990993

agsout =

   1.071449975371288e-02   1.071449975371288e-02   1.071449975371288e-02
   2.941786158325711e-03   1.075701249022747e-02   1.075701249022747e-02
   3.358441568697990e-03   1.077389304354872e-02   1.077389304354871e-02
   7.323978247227079e-04   1.062464721966329e-02   1.062464721966329e-02
   2.682498042963616e-04   1.055328613883035e-02   1.055328613883035e-02

ans = -2.646977960169689e-22
ans = 6.596325945409977e-21
ans = 9.984490046169856e-21
nbcr = 3
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 12.26902417838573
mbcr =

 Columns 1 through 4:

   0.333333333333333   0.374984942455647   0.377725652585291   0.371297968459057

 Columns 5 and 6:

   0.372117938990993   0.363973381650815

agsout =

   1.071449975371288e-02   1.071449975371288e-02   1.071449975371288e-02
   2.941786158325711e-03   1.075701249022747e-02   1.075701249022747e-02
   3.358441568697990e-03   1.077389304354872e-02   1.077389304354871e-02
   7.323978247227079e-04   1.062464721966329e-02   1.062464721966329e-02
   2.682498042963616e-04   1.055328613883035e-02   1.055328613883035e-02
   3.666988863771698e-04   1.057362217150461e-02   1.057362217150462e-02

ans = 5.082197683525802e-21
ans = 1.091546243855268e-20
ans = 1.430169429710043e-20
dkps =

 Columns 1 through 3:

   5.825975384026403e+00   4.560169275491302e+00   1.317080587099776e+01

 Columns 4 through 6:

   2.025325430348929e+01   5.402786577246006e+00   3.844002909387855e+00

nbcr = 4
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 17.93675646185875
mbcr = 0.250000000000000
agsout =

 Columns 1 through 3:

   9.250531836489721e-03   9.250531836489724e-03   9.250531836489724e-03

 Column 4:

   9.250531836489722e-03

ans = -4.453624428516463e-22
ans = 3.362915705031405e-21
ans = 3.363600713976176e-21
ans = -2.520315928872506e-23
nbcr = 4
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 18.13933029770851
mbcr =

   0.250000000000000   0.289604154491819

agsout =

 Columns 1 through 3:

   9.250531836489721e-03   9.250531836489724e-03   9.250531836489724e-03
   1.529984146380276e-03   9.283634670603495e-03   9.283634670603500e-03

 Column 4:

   9.250531836489722e-03
   9.283634670603495e-03

ans = -7.347018200695992e-21
ans = 1.025990887840734e-20
ans = 3.483205860672515e-21
ans = 3.484071815376281e-21
nbcr = 4
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 18.16692017018795
mbcr =

   0.250000000000000   0.289604154491819   0.293790545687144

agsout =

 Columns 1 through 3:

   9.250531836489721e-03   9.250531836489724e-03   9.250531836489724e-03
   1.529984146380276e-03   9.283634670603495e-03   9.283634670603500e-03
   6.341095605251490e-04   9.214467881976543e-03   9.214467881976543e-03

 Column 4:

   9.250531836489722e-03
   9.283634670603495e-03
   9.214467881976541e-03

ans = 2.044790474231084e-21
ans = 3.420921745486686e-21
ans = 3.421387034581247e-21
ans = 6.810397702999286e-21
nbcr = 4
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 18.08158569037914
mbcr =

   0.250000000000000   0.289604154491819   0.293790545687144   0.290598944090698

agsout =

 Columns 1 through 3:

   9.250531836489721e-03   9.250531836489724e-03   9.250531836489724e-03
   1.529984146380276e-03   9.283634670603495e-03   9.283634670603500e-03
   6.341095605251490e-04   9.214467881976543e-03   9.214467881976543e-03
   7.402973267857465e-04   9.225840501998353e-03   9.225840501998350e-03

 Column 4:

   9.250531836489722e-03
   9.283634670603495e-03
   9.214467881976541e-03
   9.225840501998346e-03

ans = 5.968935300182648e-21
ans = -3.611703198953799e-21
ans = -3.612414057292712e-21
ans = -2.253550181324155e-22
nbcr = 4
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 18.11123751103878
mbcr =

 Columns 1 through 4:

   0.250000000000000   0.289604154491819   0.293790545687144   0.290598944090698

 Column 5:

   0.289674353080598

agsout =

 Columns 1 through 3:

   9.250531836489721e-03   9.250531836489724e-03   9.250531836489724e-03
   1.529984146380276e-03   9.283634670603495e-03   9.283634670603500e-03
   6.341095605251490e-04   9.214467881976543e-03   9.214467881976543e-03
   7.402973267857465e-04   9.225840501998353e-03   9.225840501998350e-03
   1.210081489586973e-03   9.257920373844430e-03   9.257920373844430e-03

 Column 4:

   9.250531836489722e-03
   9.283634670603495e-03
   9.214467881976541e-03
   9.225840501998346e-03
   9.257920373844434e-03

ans = 4.972182662056249e-21
ans = -3.721834542696992e-21
ans = -3.721201232540506e-21
ans = 3.052955619871300e-21
nbcr = 4
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 18.20796802639961
mbcr =

 Columns 1 through 4:

   0.250000000000000   0.289604154491819   0.293790545687144   0.290598944090698

 Columns 5 and 6:

   0.289674353080598   0.292370558087194

agsout =

 Columns 1 through 3:

   9.250531836489721e-03   9.250531836489724e-03   9.250531836489724e-03
   1.529984146380276e-03   9.283634670603495e-03   9.283634670603500e-03
   6.341095605251490e-04   9.214467881976543e-03   9.214467881976543e-03
   7.402973267857465e-04   9.225840501998353e-03   9.225840501998350e-03
   1.210081489586973e-03   9.257920373844430e-03   9.257920373844430e-03
   6.979612195427610e-04   9.211308182898260e-03   9.211308182898252e-03

 Column 4:

   9.250531836489722e-03
   9.283634670603495e-03
   9.214467881976541e-03
   9.225840501998346e-03
   9.257920373844434e-03
   9.211308182898250e-03

ans = 4.784412663006712e-21
ans = -7.675589849638540e-22
ans = 2.619525903590585e-21
ans = 2.620146289050000e-21
dkps =

 Columns 1 through 3:

   3.361202455574899e+01   2.311938448848333e+02   2.011051546179438e+01

 Columns 4 through 6:

   2.833071997584168e-01   6.872241928425179e+00   2.524284397258525e+00

nbcr = 5
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 23.11397641897202
mbcr = 0.200000000000000
agsout =

 Columns 1 through 3:

   8.291247961309936e-03   8.291247961309929e-03   8.291247961309929e-03

 Columns 4 and 5:

   8.291247961309931e-03   8.291247961309931e-03

ans = -4.371533215069111e-21
ans = 9.887212313663913e-21
ans = 9.887212313663913e-21
ans = -2.772089027818334e-22
ans = 3.110948735629510e-21
nbcr = 5
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 22.93430529534817
mbcr =

   0.200000000000000   0.237354541752864

agsout =

 Columns 1 through 3:

   8.291247961309936e-03   8.291247961309929e-03   8.291247961309929e-03
   2.788075532810287e-03   8.362967419935551e-03   8.362967419935551e-03

 Columns 4 and 5:

   8.291247961309931e-03   8.291247961309931e-03
   8.362967419935547e-03   8.362967419935547e-03

ans = 1.659531103934512e-21
ans = 6.862290361739918e-21
ans = 3.475502741218115e-21
ans = 3.471108344213927e-21
ans = 3.472943651198029e-21
nbcr = 5
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 22.89589270949364
mbcr =

   0.200000000000000   0.237354541752864   0.222031634862497

agsout =

 Columns 1 through 3:

   8.291247961309936e-03   8.291247961309929e-03   8.291247961309929e-03
   2.788075532810287e-03   8.362967419935551e-03   8.362967419935551e-03
   5.176888382143565e-03   8.342072836453961e-03   8.342072836453961e-03

 Columns 4 and 5:

   8.291247961309931e-03   8.291247961309931e-03
   8.362967419935547e-03   8.362967419935547e-03
   8.342072836453962e-03   8.342072836453962e-03

ans = 1.104198229818208e-20
ans = -2.143690256219456e-22
ans = -2.144207244102301e-22
ans = -2.154547001759214e-22
ans = 3.172935582782703e-21
nbcr = 5
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 23.01464080810547
mbcr =

   0.200000000000000   0.237354541752864   0.222031634862497   0.237559995857333

agsout =

 Columns 1 through 3:

   8.291247961309936e-03   8.291247961309929e-03   8.291247961309929e-03
   2.788075532810287e-03   8.362967419935551e-03   8.362967419935551e-03
   5.176888382143565e-03   8.342072836453961e-03   8.342072836453961e-03
   2.053694965676378e-03   8.353768392376950e-03   8.353768392376948e-03

 Columns 4 and 5:

   8.291247961309931e-03   8.291247961309931e-03
   8.362967419935547e-03   8.362967419935547e-03
   8.342072836453962e-03   8.342072836453962e-03
   8.353768392376948e-03   8.353768392376944e-03

ans = -2.782635580628385e-21
ans = 8.268962692174626e-21
ans = 8.269014390962910e-21
ans = 8.269505529451614e-21
ans = 1.165761146907467e-20
nbcr = 5
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 23.80234524607658
mbcr =

 Columns 1 through 4:

   0.200000000000000   0.237354541752864   0.222031634862497   0.237559995857333

 Column 5:

   0.240801745039951

agsout =

 Columns 1 through 3:

   8.291247961309936e-03   8.291247961309929e-03   8.291247961309929e-03
   2.788075532810287e-03   8.362967419935551e-03   8.362967419935551e-03
   5.176888382143565e-03   8.342072836453961e-03   8.342072836453961e-03
   2.053694965676378e-03   8.353768392376950e-03   8.353768392376948e-03
   1.171081237466959e-04   8.168838431530280e-03   8.168838431530278e-03

 Columns 4 and 5:

   8.291247961309931e-03   8.291247961309931e-03
   8.362967419935547e-03   8.362967419935547e-03
   8.342072836453962e-03   8.342072836453962e-03
   8.353768392376948e-03   8.353768392376944e-03
   8.168838431530278e-03   8.168838431530278e-03

ans = 1.471719745854347e-20
ans = 1.070552658402614e-21
ans = 7.843300718833666e-21
ans = 4.461372784410612e-21
ans = 4.457753869230693e-21
nbcr = 5
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 23.49155433475971
mbcr =

 Columns 1 through 4:

   0.200000000000000   0.237354541752864   0.222031634862497   0.237559995857333

 Columns 5 and 6:

   0.240801745039951   0.234316701014614

agsout =

 Columns 1 through 3:

   8.291247961309936e-03   8.291247961309929e-03   8.291247961309929e-03
   2.788075532810287e-03   8.362967419935551e-03   8.362967419935551e-03
   5.176888382143565e-03   8.342072836453961e-03   8.342072836453961e-03
   2.053694965676378e-03   8.353768392376950e-03   8.353768392376948e-03
   1.171081237466959e-04   8.168838431530280e-03   8.168838431530278e-03
   2.142699000302564e-04   8.194023224424779e-03   8.194023224424779e-03

 Columns 4 and 5:

   8.291247961309931e-03   8.291247961309931e-03
   8.362967419935547e-03   8.362967419935547e-03
   8.342072836453962e-03   8.342072836453962e-03
   8.353768392376948e-03   8.353768392376944e-03
   8.168838431530278e-03   8.168838431530278e-03
   8.194023224424781e-03   8.194023224424781e-03

ans = 8.073282778517550e-21
ans = 7.934626628338349e-21
ans = 7.935608905315756e-21
ans = 4.547813158422404e-21
ans = 4.545745206891021e-21
dkps =

 Columns 1 through 3:

   4.820820975030975e+00   1.941890701427683e+00   2.431801339576370e+01

 Columns 4 through 6:

   4.321578617283850e+00   7.102006637470481e+00   2.834278766447810e+00

nbcr = 7
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 32.64505527913570
mbcr = 0.142857142857143
agsout =

 Columns 1 through 3:

   7.111159764089462e-03   7.111159764089466e-03   7.111159764089465e-03

 Columns 4 through 6:

   7.111159764089462e-03   7.111159764089463e-03   7.111159764089464e-03

 Column 7:

   7.111159764089462e-03

ans = 1.744485137783122e-21
ans = 1.101579686191595e-20
ans = 4.243953530279878e-21
ans = 4.239119693575271e-21
ans = 4.239533283881547e-21
ans = 7.627716771687033e-21
ans = 4.241730482383641e-21
nbcr = 7
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 32.47427567839622
mbcr =

   0.142857142857143   0.180196084016638

agsout =

 Columns 1 through 3:

   7.111159764089462e-03   7.111159764089466e-03   7.111159764089465e-03
   8.250031176068429e-04   7.148289921624197e-03   7.148289921624200e-03

 Columns 4 through 6:

   7.111159764089462e-03   7.111159764089463e-03   7.111159764089464e-03
   7.148289921624197e-03   7.148289921624198e-03   7.148289921624196e-03

 Column 7:

   7.111159764089462e-03
   7.148289921624195e-03

ans = 1.073266844787553e-20
ans = 1.544708095154495e-21
ans = 4.935321426009355e-21
ans = -1.841097248389901e-21
ans = 1.547448130933577e-21
ans = -1.843423693862707e-21
ans = -1.845543344182374e-21
nbcr = 7
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 32.82172903418541
mbcr =

   0.142857142857143   0.180196084016638   0.190947869597952

agsout =

 Columns 1 through 3:

   7.111159764089462e-03   7.111159764089466e-03   7.111159764089465e-03
   8.250031176068429e-04   7.148289921624197e-03   7.148289921624200e-03
   1.906348031352055e-04   7.058660528442493e-03   7.058660528442490e-03

 Columns 4 through 6:

   7.111159764089462e-03   7.111159764089463e-03   7.111159764089464e-03
   7.148289921624197e-03   7.148289921624198e-03   7.148289921624196e-03
   7.058660528442489e-03   7.058660528442489e-03   7.058660528442484e-03

 Column 7:

   7.111159764089462e-03
   7.148289921624195e-03
   7.058660528442487e-03

ans = 3.070494433796839e-21
ans = 6.215952110606296e-21
ans = 2.827355032494533e-21
ans = 6.217606471831402e-21
ans = 2.829526381602485e-21
ans = 6.215486821511735e-21
ans = 6.215383423935165e-21
nbcr = 7
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 32.66139999032021
mbcr =

   0.142857142857143   0.180196084016638   0.190947869597952   0.178519252592195

agsout =

 Columns 1 through 3:

   7.111159764089462e-03   7.111159764089466e-03   7.111159764089465e-03
   8.250031176068429e-04   7.148289921624197e-03   7.148289921624200e-03
   1.906348031352055e-04   7.058660528442493e-03   7.058660528442490e-03
   4.859859565628226e-04   7.104990478797379e-03   7.104990478797381e-03

 Columns 4 through 6:

   7.111159764089462e-03   7.111159764089463e-03   7.111159764089464e-03
   7.148289921624197e-03   7.148289921624198e-03   7.148289921624196e-03
   7.058660528442489e-03   7.058660528442489e-03   7.058660528442484e-03
   7.104990478797380e-03   7.104990478797377e-03   7.104990478797375e-03

 Column 7:

   7.111159764089462e-03
   7.148289921624195e-03
   7.058660528442487e-03
   7.104990478797378e-03

ans = -1.388422658170257e-21
ans = -6.731544126168255e-21
ans = -3.337311880133475e-21
ans = -3.347961830520095e-21
ans = -3.338604349840589e-21
ans = 4.342698215903395e-23
ans = -3.341809674714232e-21
nbcr = 7
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 32.56831057369709
mbcr =

 Columns 1 through 4:

   0.142857142857143   0.180196084016638   0.190947869597952   0.178519252592195

 Column 5:

   0.186669445819235

agsout =

 Columns 1 through 3:

   7.111159764089462e-03   7.111159764089466e-03   7.111159764089465e-03
   8.250031176068429e-04   7.148289921624197e-03   7.148289921624200e-03
   1.906348031352055e-04   7.058660528442493e-03   7.058660528442490e-03
   4.859859565628226e-04   7.104990478797379e-03   7.104990478797381e-03
   3.746758550098062e-04   7.070932339052090e-03   7.070932339052089e-03

 Columns 4 through 6:

   7.111159764089462e-03   7.111159764089463e-03   7.111159764089464e-03
   7.148289921624197e-03   7.148289921624198e-03   7.148289921624196e-03
   7.058660528442489e-03   7.058660528442489e-03   7.058660528442484e-03
   7.104990478797380e-03   7.104990478797377e-03   7.104990478797375e-03
   7.070932339052090e-03   7.070932339052090e-03   7.070932339052086e-03

 Column 7:

   7.111159764089462e-03
   7.148289921624195e-03
   7.058660528442487e-03
   7.104990478797378e-03
   7.070932339052089e-03

ans = 3.679299364635867e-21
ans = -3.143286327701505e-22
ans = -3.144837291350042e-22
ans = 3.072407288963368e-21
ans = 3.074113348976758e-21
ans = 3.072717481693075e-21
ans = -3.132946570044592e-22
nbcr = 7
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 32.52888210117817
mbcr =

 Columns 1 through 4:

   0.142857142857143   0.180196084016638   0.190947869597952   0.178519252592195

 Columns 5 and 6:

   0.186669445819235   0.186199456276461

agsout =

 Columns 1 through 3:

   7.111159764089462e-03   7.111159764089466e-03   7.111159764089465e-03
   8.250031176068429e-04   7.148289921624197e-03   7.148289921624200e-03
   1.906348031352055e-04   7.058660528442493e-03   7.058660528442490e-03
   4.859859565628226e-04   7.104990478797379e-03   7.104990478797381e-03
   3.746758550098062e-04   7.070932339052090e-03   7.070932339052089e-03
   2.284761693057975e-04   7.082173185533555e-03   7.082173185533557e-03

 Columns 4 through 6:

   7.111159764089462e-03   7.111159764089463e-03   7.111159764089464e-03
   7.148289921624197e-03   7.148289921624198e-03   7.148289921624196e-03
   7.058660528442489e-03   7.058660528442489e-03   7.058660528442484e-03
   7.104990478797380e-03   7.104990478797377e-03   7.104990478797375e-03
   7.070932339052090e-03   7.070932339052090e-03   7.070932339052086e-03
   7.082173185533556e-03   7.082173185533555e-03   7.082173185533552e-03

 Column 7:

   7.111159764089462e-03
   7.148289921624195e-03
   7.058660528442487e-03
   7.104990478797378e-03
   7.070932339052089e-03
   7.082173185533553e-03

ans = 6.418921553411495e-21
ans = 8.643365316931440e-21
ans = 8.637678450220138e-21
ans = 1.541389032946626e-20
ans = 8.639953196904659e-21
ans = 8.636851269607585e-21
ans = 5.247788902401261e-21
dkps =

 Columns 1 through 3:

   9.011154231565145e+01   4.191514876284191e+00   9.835592397051190e+00

 Columns 4 through 6:

   8.751239695451972e-01   2.830236696774888e+02   1.032354033191592e+01

nbcr = 10
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 46.78192287683487
mbcr = 0.100000000000000
agsout =

 Columns 1 through 3:

   6.159882263248384e-03   6.159882263248383e-03   6.159882263248378e-03

 Columns 4 through 6:

   6.159882263248376e-03   6.159882263248379e-03   6.159882263248380e-03

 Columns 7 through 9:

   6.159882263248376e-03   6.159882263248376e-03   6.159882263248376e-03

 Column 10:

   6.159882263248376e-03

ans = 3.837782000122199e-21
ans = -8.276976004358733e-23
ans = 6.688685830680351e-21
ans = -3.473072898168740e-21
ans = 3.304379751996207e-21
ans = -3.474778958182131e-21
ans = 6.693338721625962e-21
ans = -8.566489218752293e-23
ans = -8.499280793982359e-23
ans = 3.301381222275703e-21
nbcr = 10
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 46.57620079815388
mbcr =

   0.100000000000000   0.120082892601316

agsout =

 Columns 1 through 3:

   6.159882263248384e-03   6.159882263248383e-03   6.159882263248378e-03
   2.864367797954031e-03   6.205069781659146e-03   6.205069781659149e-03

 Columns 4 through 6:

   6.159882263248376e-03   6.159882263248379e-03   6.159882263248380e-03
   6.205069781659149e-03   6.205069781659149e-03   6.205069781659149e-03

 Columns 7 through 9:

   6.159882263248376e-03   6.159882263248376e-03   6.159882263248376e-03
   6.205069781659149e-03   6.205069781659147e-03   6.205069781659148e-03

 Column 10:

   6.159882263248376e-03
   6.205069781659147e-03

ans = -3.095697593085564e-21
ans = 9.218824529326924e-21
ans = 5.821231862053648e-21
ans = 5.829451969390893e-21
ans = 5.822110741454485e-21
ans = 5.829451969390893e-21
ans = 5.825626259057836e-21
ans = 5.828573089990056e-21
ans = 5.822265837819339e-21
ans = 9.216911674160395e-21
nbcr = 10
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 46.82931751012802
mbcr =

   0.100000000000000   0.120082892601316   0.140359271869618

agsout =

 Columns 1 through 3:

   6.159882263248384e-03   6.159882263248383e-03   6.159882263248378e-03
   2.864367797954031e-03   6.205069781659146e-03   6.205069781659149e-03
   3.950154882161835e-04   6.172933421174643e-03   6.172933421174646e-03

 Columns 4 through 6:

   6.159882263248376e-03   6.159882263248379e-03   6.159882263248380e-03
   6.205069781659149e-03   6.205069781659149e-03   6.205069781659149e-03
   6.172933421174645e-03   6.172933421174648e-03   6.172933421174647e-03

 Columns 7 through 9:

   6.159882263248376e-03   6.159882263248376e-03   6.159882263248376e-03
   6.205069781659149e-03   6.205069781659147e-03   6.205069781659148e-03
   6.172933421174649e-03   6.172933421174647e-03   6.172933421174647e-03

 Column 10:

   6.159882263248376e-03
   6.205069781659147e-03
   6.172933421174646e-03

ans = -5.346895479542771e-21
ans = -4.066626686463822e-22
ans = -3.790813650965672e-21
ans = -4.066626686463822e-22
ans = 2.984364252514755e-21
ans = 2.985191433127308e-21
ans = -4.030437534664627e-22
ans = 2.985191433127308e-21
ans = -4.066626686463822e-22
ans = 2.986018613739861e-21
nbcr = 10
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 46.86222821474075
mbcr =

   0.100000000000000   0.120082892601316   0.140359271869618   0.142698052018969

agsout =

 Columns 1 through 3:

   6.159882263248384e-03   6.159882263248383e-03   6.159882263248378e-03
   2.864367797954031e-03   6.205069781659146e-03   6.205069781659149e-03
   3.950154882161835e-04   6.172933421174643e-03   6.172933421174646e-03
   3.090832838429925e-04   6.165296611820087e-03   6.165296611820085e-03

 Columns 4 through 6:

   6.159882263248376e-03   6.159882263248379e-03   6.159882263248380e-03
   6.205069781659149e-03   6.205069781659149e-03   6.205069781659149e-03
   6.172933421174645e-03   6.172933421174648e-03   6.172933421174647e-03
   6.165296611820092e-03   6.165296611820093e-03   6.165296611820088e-03

 Columns 7 through 9:

   6.159882263248376e-03   6.159882263248376e-03   6.159882263248376e-03
   6.205069781659149e-03   6.205069781659147e-03   6.205069781659148e-03
   6.172933421174649e-03   6.172933421174647e-03   6.172933421174647e-03
   6.165296611820087e-03   6.165296611820088e-03   6.165296611820087e-03

 Column 10:

   6.159882263248376e-03
   6.205069781659147e-03
   6.172933421174646e-03
   6.165296611820088e-03

ans = 9.499342154558970e-21
ans = 9.580302457012597e-22
ans = -5.816578971108037e-21
ans = 9.562207881113000e-22
ans = 9.576166553949832e-22
ans = -2.430980422716779e-21
ans = 9.632001245297162e-22
ans = 9.580302457012597e-22
ans = 4.352210792947755e-21
ans = 9.553936074987470e-22
nbcr = 10
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 47.69754856824875
mbcr =

 Columns 1 through 4:

   0.100000000000000   0.120082892601316   0.140359271869618   0.142698052018969

 Column 5:

   0.143790008654755

agsout =

 Columns 1 through 3:

   6.159882263248384e-03   6.159882263248383e-03   6.159882263248378e-03
   2.864367797954031e-03   6.205069781659146e-03   6.205069781659149e-03
   3.950154882161835e-04   6.172933421174643e-03   6.172933421174646e-03
   3.090832838429925e-04   6.165296611820087e-03   6.165296611820085e-03
   7.442964188866858e-05   6.072244620371258e-03   6.072244620371264e-03

 Columns 4 through 6:

   6.159882263248376e-03   6.159882263248379e-03   6.159882263248380e-03
   6.205069781659149e-03   6.205069781659149e-03   6.205069781659149e-03
   6.172933421174645e-03   6.172933421174648e-03   6.172933421174647e-03
   6.165296611820092e-03   6.165296611820093e-03   6.165296611820088e-03
   6.072244620371273e-03   6.072244620371256e-03   6.072244620371268e-03

 Columns 7 through 9:

   6.159882263248376e-03   6.159882263248376e-03   6.159882263248376e-03
   6.205069781659149e-03   6.205069781659147e-03   6.205069781659148e-03
   6.172933421174649e-03   6.172933421174647e-03   6.172933421174647e-03
   6.165296611820087e-03   6.165296611820088e-03   6.165296611820087e-03
   6.072244620371264e-03   6.072244620371264e-03   6.072244620371265e-03

 Column 10:

   6.159882263248376e-03
   6.205069781659147e-03
   6.172933421174646e-03
   6.165296611820088e-03
   6.072244620371264e-03

ans = 6.458626222814040e-21
ans = -5.260868695837256e-21
ans = 1.516739050692545e-21
ans = -1.871444437112941e-21
ans = -5.259938117648134e-21
ans = -5.261333984931817e-21
ans = -5.263505334039769e-21
ans = -1.873305593491185e-21
ans = -1.872736906820055e-21
ans = -5.261437382508386e-21
nbcr = 10
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 46.41479551792145
mbcr =

 Columns 1 through 4:

   0.100000000000000   0.120082892601316   0.140359271869618   0.142698052018969

 Columns 5 and 6:

   0.143790008654755   0.123789990233100

agsout =

 Columns 1 through 3:

   6.159882263248384e-03   6.159882263248383e-03   6.159882263248378e-03
   2.864367797954031e-03   6.205069781659146e-03   6.205069781659149e-03
   3.950154882161835e-04   6.172933421174643e-03   6.172933421174646e-03
   3.090832838429925e-04   6.165296611820087e-03   6.165296611820085e-03
   7.442964188866858e-05   6.072244620371258e-03   6.072244620371264e-03
   1.685092079347384e-03   6.213170573098190e-03   6.213170573098197e-03

 Columns 4 through 6:

   6.159882263248376e-03   6.159882263248379e-03   6.159882263248380e-03
   6.205069781659149e-03   6.205069781659149e-03   6.205069781659149e-03
   6.172933421174645e-03   6.172933421174648e-03   6.172933421174647e-03
   6.165296611820092e-03   6.165296611820093e-03   6.165296611820088e-03
   6.072244620371273e-03   6.072244620371256e-03   6.072244620371268e-03
   6.213170573098200e-03   6.213170573098193e-03   6.213170573098195e-03

 Columns 7 through 9:

   6.159882263248376e-03   6.159882263248376e-03   6.159882263248376e-03
   6.205069781659149e-03   6.205069781659147e-03   6.205069781659148e-03
   6.172933421174649e-03   6.172933421174647e-03   6.172933421174647e-03
   6.165296611820087e-03   6.165296611820088e-03   6.165296611820087e-03
   6.072244620371264e-03   6.072244620371264e-03   6.072244620371265e-03
   6.213170573098199e-03   6.213170573098200e-03   6.213170573098201e-03

 Column 10:

   6.159882263248376e-03
   6.205069781659147e-03
   6.172933421174646e-03
   6.165296611820088e-03
   6.072244620371264e-03
   6.213170573098200e-03

ans = 4.104883789794400e-21
ans = -4.398015919367879e-21
ans = 2.376748393806271e-21
ans = 2.376438201076564e-21
ans = -4.394603799341098e-21
ans = -1.009780732774109e-21
ans = 5.768964387097953e-21
ans = -4.391139980526032e-21
ans = -1.004507456369083e-21
ans = -1.007247492148165e-21
dkps =

 Columns 1 through 3:

   7.234887406267780e+00   9.508176660041900e+01   3.414765125472082e+01

 Columns 4 through 6:

   3.131666307477802e+00   8.902754005448017e-01   7.468699309300419e+01

nbcr = 15
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 72.28965014219284
mbcr = 6.666666666666667e-02
agsout =

 Columns 1 through 3:

   5.374193411711694e-03   5.374193411711686e-03   5.374193411711701e-03

 Columns 4 through 6:

   5.374193411711700e-03   5.374193411711699e-03   5.374193411711701e-03

 Columns 7 through 9:

   5.374193411711701e-03   5.374193411711703e-03   5.374193411711701e-03

 Columns 10 through 12:

   5.374193411711701e-03   5.374193411711704e-03   5.374193411711703e-03

 Columns 13 through 15:

   5.374193411711707e-03   5.374193411711706e-03   5.374193411711701e-03

ans = 1.061429114740095e-20
ans = -5.689968638599139e-21
ans = -5.682937603392438e-21
ans = 4.477838848479246e-21
ans = -2.300182488356832e-21
ans = 1.086191541858694e-21
ans = -2.296356778023774e-21
ans = -9.074688307589559e-21
ans = -2.298528127131726e-21
ans = -2.300389283509970e-21
ans = -2.281157334268112e-21
ans = 1.089603661885476e-21
ans = 1.091258023110582e-21
ans = 1.091775010993427e-21
ans = -2.286740803402845e-21
nbcr = 15
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 72.17609211802483
mbcr =

   6.666666666666667e-02   1.031156825332494e-01

agsout =

 Columns 1 through 3:

   5.374193411711694e-03   5.374193411711686e-03   5.374193411711701e-03
   4.655393956510701e-04   5.420557999875811e-03   5.420557999875802e-03

 Columns 4 through 6:

   5.374193411711700e-03   5.374193411711699e-03   5.374193411711701e-03
   5.420557999875814e-03   5.420557999875801e-03   5.420557999875808e-03

 Columns 7 through 9:

   5.374193411711701e-03   5.374193411711703e-03   5.374193411711701e-03
   5.420557999875807e-03   5.420557999875806e-03   5.420557999875801e-03

 Columns 10 through 12:

   5.374193411711701e-03   5.374193411711704e-03   5.374193411711703e-03
   5.420557999875807e-03   5.420557999875803e-03   5.420557999875807e-03

 Columns 13 through 15:

   5.374193411711707e-03   5.374193411711706e-03   5.374193411711701e-03
   5.420557999875804e-03   5.420557999875802e-03   5.420557999875801e-03

ans = -5.293955920339377e-22
ans = 3.316580666031364e-21
ans = 3.320819966670699e-21
ans = 3.320199581211284e-21
ans = 3.318545219986178e-21
ans = 3.314409316923413e-21
ans = -6.617444900424221e-23
ans = 6.694165902238515e-21
ans = -3.457511562895087e-21
ans = 3.313582136310860e-21
ans = 3.315133099959397e-21
ans = 3.305827318068175e-21
ans = 3.322474327895805e-21
ans = 3.321957340012959e-21
ans = -3.452445081643199e-21
nbcr = 15
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 72.21269421279430
mbcr =

   6.666666666666667e-02   1.031156825332494e-01   9.457316484249945e-02

agsout =

 Columns 1 through 3:

   5.374193411711694e-03   5.374193411711686e-03   5.374193411711701e-03
   4.655393956510701e-04   5.420557999875811e-03   5.420557999875802e-03
   1.045623446675676e-03   5.453321664528062e-03   5.453321664528044e-03

 Columns 4 through 6:

   5.374193411711700e-03   5.374193411711699e-03   5.374193411711701e-03
   5.420557999875814e-03   5.420557999875801e-03   5.420557999875808e-03
   5.453321664528055e-03   5.453321664528049e-03   5.453321664528048e-03

 Columns 7 through 9:

   5.374193411711701e-03   5.374193411711703e-03   5.374193411711701e-03
   5.420557999875807e-03   5.420557999875806e-03   5.420557999875801e-03
   5.453321664528056e-03   5.453321664528052e-03   5.453321664528054e-03

 Columns 10 through 12:

   5.374193411711701e-03   5.374193411711704e-03   5.374193411711703e-03
   5.420557999875807e-03   5.420557999875803e-03   5.420557999875807e-03
   5.453321664528048e-03   5.453321664528056e-03   5.453321664528056e-03

 Columns 13 through 15:

   5.374193411711707e-03   5.374193411711706e-03   5.374193411711701e-03
   5.420557999875804e-03   5.420557999875802e-03   5.420557999875801e-03
   5.453321664528052e-03   5.453321664528055e-03   5.453321664528053e-03

ans = 5.147131361611215e-21
ans = 1.589872156599890e-20
ans = 5.756970268215934e-21
ans = 5.748284871784128e-21
ans = 5.759038219747317e-21
ans = 2.354983203938470e-21
ans = 1.251441548731476e-20
ans = 5.746527112982452e-21
ans = 5.748284871784128e-21
ans = 5.739496077775752e-21
ans = 5.743218390532240e-21
ans = 2.360049685190357e-21
ans = 9.129695818324336e-21
ans = 9.134658901999654e-21
ans = 1.251617324611643e-20
nbcr = 15
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 71.78347706794739
mbcr =

 Columns 1 through 3:

   6.666666666666667e-02   1.031156825332494e-01   9.457316484249945e-02

 Column 4:

   1.008836659966047e-01

agsout =

 Columns 1 through 3:

   5.374193411711694e-03   5.374193411711686e-03   5.374193411711701e-03
   4.655393956510701e-04   5.420557999875811e-03   5.420557999875802e-03
   1.045623446675676e-03   5.453321664528062e-03   5.453321664528044e-03
   6.952167959559585e-04   5.454863909549478e-03   5.454863909549476e-03

 Columns 4 through 6:

   5.374193411711700e-03   5.374193411711699e-03   5.374193411711701e-03
   5.420557999875814e-03   5.420557999875801e-03   5.420557999875808e-03
   5.453321664528055e-03   5.453321664528049e-03   5.453321664528048e-03
   5.454863909549487e-03   5.454863909549479e-03   5.454863909549488e-03

 Columns 7 through 9:

   5.374193411711701e-03   5.374193411711703e-03   5.374193411711701e-03
   5.420557999875807e-03   5.420557999875806e-03   5.420557999875801e-03
   5.453321664528056e-03   5.453321664528052e-03   5.453321664528054e-03
   5.454863909549489e-03   5.454863909549483e-03   5.454863909549477e-03

 Columns 10 through 12:

   5.374193411711701e-03   5.374193411711704e-03   5.374193411711703e-03
   5.420557999875807e-03   5.420557999875803e-03   5.420557999875807e-03
   5.453321664528048e-03   5.453321664528056e-03   5.453321664528056e-03
   5.454863909549490e-03   5.454863909549478e-03   5.454863909549483e-03

 Columns 13 through 15:

   5.374193411711707e-03   5.374193411711706e-03   5.374193411711701e-03
   5.420557999875804e-03   5.420557999875802e-03   5.420557999875801e-03
   5.453321664528052e-03   5.453321664528055e-03   5.453321664528053e-03
   5.454863909549483e-03   5.454863909549486e-03   5.454863909549483e-03

ans = 4.797647552807561e-23
ans = 9.083890691904212e-21
ans = 5.700825384138898e-21
ans = 5.695965698040149e-21
ans = 5.696999673805840e-21
ans = 5.682420615509593e-21
ans = 9.087302811930993e-21
ans = 5.695862300463579e-21
ans = 9.087096016777855e-21
ans = 9.086889221624716e-21
ans = 9.082960113715090e-21
ans = 5.694828324697888e-21
ans = 5.695655505310441e-21
ans = 2.302560632617922e-21
ans = 2.307627113869809e-21
nbcr = 15
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 72.77175374329090
mbcr =

 Columns 1 through 3:

   6.666666666666667e-02   1.031156825332494e-01   9.457316484249945e-02

 Columns 4 and 5:

   1.008836659966047e-01   1.115700555038893e-01

agsout =

 Columns 1 through 3:

   5.374193411711694e-03   5.374193411711686e-03   5.374193411711701e-03
   4.655393956510701e-04   5.420557999875811e-03   5.420557999875802e-03
   1.045623446675676e-03   5.453321664528062e-03   5.453321664528044e-03
   6.952167959559585e-04   5.454863909549478e-03   5.454863909549476e-03
   1.509558774601278e-04   5.357785239828705e-03   5.357785239828714e-03

 Columns 4 through 6:

   5.374193411711700e-03   5.374193411711699e-03   5.374193411711701e-03
   5.420557999875814e-03   5.420557999875801e-03   5.420557999875808e-03
   5.453321664528055e-03   5.453321664528049e-03   5.453321664528048e-03
   5.454863909549487e-03   5.454863909549479e-03   5.454863909549488e-03
   5.357785239828721e-03   5.357785239828716e-03   5.357785239828716e-03

 Columns 7 through 9:

   5.374193411711701e-03   5.374193411711703e-03   5.374193411711701e-03
   5.420557999875807e-03   5.420557999875806e-03   5.420557999875801e-03
   5.453321664528056e-03   5.453321664528052e-03   5.453321664528054e-03
   5.454863909549489e-03   5.454863909549483e-03   5.454863909549477e-03
   5.357785239828721e-03   5.357785239828715e-03   5.357785239828714e-03

 Columns 10 through 12:

   5.374193411711701e-03   5.374193411711704e-03   5.374193411711703e-03
   5.420557999875807e-03   5.420557999875803e-03   5.420557999875807e-03
   5.453321664528048e-03   5.453321664528056e-03   5.453321664528056e-03
   5.454863909549490e-03   5.454863909549478e-03   5.454863909549483e-03
   5.357785239828710e-03   5.357785239828716e-03   5.357785239828713e-03

 Columns 13 through 15:

   5.374193411711707e-03   5.374193411711706e-03   5.374193411711701e-03
   5.420557999875804e-03   5.420557999875802e-03   5.420557999875801e-03
   5.453321664528052e-03   5.453321664528055e-03   5.453321664528053e-03
   5.454863909549483e-03   5.454863909549486e-03   5.454863909549483e-03
   5.357785239828715e-03   5.357785239828715e-03   5.357785239828715e-03

ans = -5.955700410381799e-22
ans = 3.078869637498938e-21
ans = -3.108131151668001e-22
ans = -3.702977409670198e-21
ans = -3.042990678429451e-22
ans = -3.699151699337140e-21
ans = -3.701116253291953e-21
ans = 3.078869637498938e-21
ans = -3.699358494490278e-21
ans = 3.090863756380957e-21
ans = 3.087555033930745e-21
ans = -3.700806060562246e-21
ans = -3.128810666981827e-22
ans = -3.112267054730767e-22
ans = 3.071735204715668e-21
nbcr = 15
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 71.46281898021698
mbcr =

 Columns 1 through 3:

   6.666666666666667e-02   1.031156825332494e-01   9.457316484249945e-02

 Columns 4 through 6:

   1.008836659966047e-01   1.115700555038893e-01   1.137909208650951e-01

agsout =

 Columns 1 through 3:

   5.374193411711694e-03   5.374193411711686e-03   5.374193411711701e-03
   4.655393956510701e-04   5.420557999875811e-03   5.420557999875802e-03
   1.045623446675676e-03   5.453321664528062e-03   5.453321664528044e-03
   6.952167959559585e-04   5.454863909549478e-03   5.454863909549476e-03
   1.509558774601278e-04   5.357785239828705e-03   5.357785239828714e-03
   3.279344045552773e-05   5.288181066627757e-03   5.288181066627759e-03

 Columns 4 through 6:

   5.374193411711700e-03   5.374193411711699e-03   5.374193411711701e-03
   5.420557999875814e-03   5.420557999875801e-03   5.420557999875808e-03
   5.453321664528055e-03   5.453321664528049e-03   5.453321664528048e-03
   5.454863909549487e-03   5.454863909549479e-03   5.454863909549488e-03
   5.357785239828721e-03   5.357785239828716e-03   5.357785239828716e-03
   5.288181066627753e-03   5.288181066627744e-03   5.288181066627740e-03

 Columns 7 through 9:

   5.374193411711701e-03   5.374193411711703e-03   5.374193411711701e-03
   5.420557999875807e-03   5.420557999875806e-03   5.420557999875801e-03
   5.453321664528056e-03   5.453321664528052e-03   5.453321664528054e-03
   5.454863909549489e-03   5.454863909549483e-03   5.454863909549477e-03
   5.357785239828721e-03   5.357785239828715e-03   5.357785239828714e-03
   5.288181066627741e-03   5.288181066627739e-03   5.288181066627747e-03

 Columns 10 through 12:

   5.374193411711701e-03   5.374193411711704e-03   5.374193411711703e-03
   5.420557999875807e-03   5.420557999875803e-03   5.420557999875807e-03
   5.453321664528048e-03   5.453321664528056e-03   5.453321664528056e-03
   5.454863909549490e-03   5.454863909549478e-03   5.454863909549483e-03
   5.357785239828710e-03   5.357785239828716e-03   5.357785239828713e-03
   5.288181066627745e-03   5.288181066627747e-03   5.288181066627744e-03

 Columns 13 through 15:

   5.374193411711707e-03   5.374193411711706e-03   5.374193411711701e-03
   5.420557999875804e-03   5.420557999875802e-03   5.420557999875801e-03
   5.453321664528052e-03   5.453321664528055e-03   5.453321664528053e-03
   5.454863909549483e-03   5.454863909549486e-03   5.454863909549483e-03
   5.357785239828715e-03   5.357785239828715e-03   5.357785239828715e-03
   5.288181066627745e-03   5.288181066627744e-03   5.288181066627745e-03

ans = -6.352747104407253e-21
ans = 3.369210032505051e-21
ans = -1.096014311632762e-23
ans = 3.373345935567816e-21
ans = -1.519944375566188e-23
ans = 6.763545676116400e-21
ans = 3.375207091946060e-21
ans = 3.384306078684144e-21
ans = -1.644021467449143e-23
ans = -3.406122967340230e-21
ans = -3.404468606115124e-21
ans = 3.375103694369491e-21
ans = 3.384512873837282e-21
ans = -8.892191584945048e-24
ans = -3.825710333057753e-24
