warning: function /home/surgeon/flu/amcode/perelson21/1d2agt/4paper/2submit/run.m shadows a core library function
warning: called from
    driver at line 1 column 1

lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
dkps =

 Columns 1 through 3:

   3.142780974548768e+00   3.542855743714281e+00   6.758922225509029e+01

 Columns 4 through 6:

   4.170015732990317e+00   1.404560608995673e+01   1.442656390688823e+02

nbcr = 2
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 4.819426685571671
mbcr = 0.500000000000000
agsout =

   1.836660953593613e-02   1.836660953593613e-02

ans = 2.613534498704544e-21
ans = 1.729191182180127e-21
nbcr = 2
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 4.863652959465981
mbcr =

   0.500000000000000   0.528504643890301

agsout =

   1.836660953593613e-02   1.836660953593613e-02
   4.502781701665538e-03   1.851078356659128e-02

ans = 2.291910682231301e-21
ans = 5.827356552878235e-21
nbcr = 2
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 4.847489297389984
mbcr =

   0.500000000000000   0.528504643890301   0.522525525147930

agsout =

   1.836660953593613e-02   1.836660953593613e-02
   4.502781701665538e-03   1.851078356659128e-02
   2.320859243277085e-03   1.851075061524180e-02

ans = 2.278055406971038e-21
ans = 2.053490410947096e-21
nbcr = 2
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 4.923922196030617
mbcr =

   0.500000000000000   0.528504643890301   0.522525525147930   0.536706113377549

agsout =

   1.836660953593613e-02   1.836660953593613e-02
   4.502781701665538e-03   1.851078356659128e-02
   2.320859243277085e-03   1.851075061524180e-02
   6.418511759577804e-03   1.851074983801017e-02

ans = 1.595715412145753e-21
ans = 7.367682367932046e-21
nbcr = 2
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 4.886143282055855
mbcr =

 Columns 1 through 4:

   0.500000000000000   0.528504643890301   0.522525525147930   0.536706113377549

 Column 5:

   0.522016814741354

agsout =

   1.836660953593613e-02   1.836660953593613e-02
   4.502781701665538e-03   1.851078356659128e-02
   2.320859243277085e-03   1.851075061524180e-02
   6.418511759577804e-03   1.851074983801017e-02
   3.259077290453742e-03   1.851075053491418e-02

ans = 1.999709130846944e-21
ans = 2.808010799946870e-21
nbcr = 2
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 4.953815415501595
mbcr =

 Columns 1 through 4:

   0.500000000000000   0.528504643890301   0.522525525147930   0.536706113377549

 Columns 5 and 6:

   0.522016814741354   0.531548699112478

agsout =

   1.836660953593613e-02   1.836660953593613e-02
   4.502781701665538e-03   1.851078356659128e-02
   2.320859243277085e-03   1.851075061524180e-02
   6.418511759577804e-03   1.851074983801017e-02
   3.259077290453742e-03   1.851075053491418e-02
   3.763544790603503e-03   1.851075045640346e-02

ans = 9.006032316747658e-21
ans = 8.044013994206384e-21
dkps =

 Columns 1 through 3:

   1.894350109943978e+00   2.311138951291555e+01   1.218296564180884e+01

 Columns 4 through 6:

   6.138237313606415e+01   3.477443351052794e+00   2.952082344371150e-01

nbcr = 3
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 12.12759464979172
mbcr = 0.333333333333333
agsout =

   1.836660966798283e-02   1.836660966798283e-02   1.836660966798283e-02

ans = 3.451640317302129e-22
ans = 7.022034770777819e-21
ans = 7.022034770777819e-21
nbcr = 3
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 12.41343095898628
mbcr =

   0.333333333333333   0.356104299475445

agsout =

   1.836660966798283e-02   1.836660966798283e-02   1.836660966798283e-02
   3.577723013457292e-03   1.851078486220094e-02   1.851078486220094e-02

ans = 5.990855586415303e-21
ans = 1.949311697998731e-21
ans = 1.949311697998731e-21
nbcr = 3
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 12.39483319222927
mbcr =

   0.333333333333333   0.356104299475445   0.364652245729734

agsout =

   1.836660966798283e-02   1.836660966798283e-02   1.836660966798283e-02
   3.577723013457292e-03   1.851078486220094e-02   1.851078486220094e-02
   5.283152322527281e-03   1.851075135620945e-02   1.851075135620945e-02

ans = -3.872807929184991e-21
ans = 3.364901261618959e-21
ans = 3.364901261618959e-21
nbcr = 3
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 12.43920028209686
mbcr =

   0.333333333333333   0.356104299475445   0.364652245729734   0.360633493154281

agsout =

   1.836660966798283e-02   1.836660966798283e-02   1.836660966798283e-02
   3.577723013457292e-03   1.851078486220094e-02   1.851078486220094e-02
   5.283152322527281e-03   1.851075135620945e-02   1.851075135620945e-02
   4.689551575958408e-03   1.851075147421211e-02   1.851075147421211e-02

ans = -1.225261282344172e-22
ans = 3.353025080597714e-21
ans = 3.353025080597714e-21
nbcr = 3
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 12.38321587443352
mbcr =

 Columns 1 through 4:

   0.333333333333333   0.356104299475445   0.364652245729734   0.360633493154281

 Column 5:

   0.367477408576886

agsout =

   1.836660966798283e-02   1.836660966798283e-02   1.836660966798283e-02
   3.577723013457292e-03   1.851078486220094e-02   1.851078486220094e-02
   5.283152322527281e-03   1.851075135620945e-02   1.851075135620945e-02
   4.689551575958408e-03   1.851075147421211e-02   1.851075147421211e-02
   8.790452622820523e-03   1.851075067378228e-02   1.851075067378228e-02

ans = 5.354372416798426e-21
ans = 6.416926303301137e-21
ans = 6.416926303301137e-21
nbcr = 3
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 12.36764565110207
mbcr =

 Columns 1 through 4:

   0.333333333333333   0.356104299475445   0.364652245729734   0.360633493154281

 Columns 5 and 6:

   0.367477408576886   0.353956151797722

agsout =

   1.836660966798283e-02   1.836660966798283e-02   1.836660966798283e-02
   3.577723013457292e-03   1.851078486220094e-02   1.851078486220094e-02
   5.283152322527281e-03   1.851075135620945e-02   1.851075135620945e-02
   4.689551575958408e-03   1.851075147421211e-02   1.851075147421211e-02
   8.790452622820523e-03   1.851075067378228e-02   1.851075067378228e-02
   3.114174261169006e-03   1.851075164028592e-02   1.851075164028592e-02

ans = 8.887228501269729e-21
ans = 1.022681761493738e-20
ans = 1.022681761493738e-20
dkps =

 Columns 1 through 3:

   7.733277428586327e+00   7.150269656011274e+02   1.132047431966785e+01

 Columns 4 through 6:

   2.110766812859588e+01   5.572729357281192e+00   3.684310640734900e+01

nbcr = 4
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 18.42748001217842
mbcr = 0.250000000000000
agsout =

 Columns 1 through 3:

   1.836661118562896e-02   1.836661118562896e-02   1.836661118562896e-02

 Column 4:

   1.836661118562896e-02

ans = 2.889982056049531e-21
ans = 3.817491841307641e-21
ans = 3.817491841307641e-21
ans = 3.817491841307641e-21
nbcr = 4
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 18.44034455716610
mbcr =

   0.250000000000000   0.276512554573394

agsout =

 Columns 1 through 3:

   1.836661118562896e-02   1.836661118562896e-02   1.836661118562896e-02
   6.905433467059088e-03   1.851078511087246e-02   1.851078511087246e-02

 Column 4:

   1.836661118562896e-02
   1.851078511087246e-02

ans = 1.380059086695522e-20
ans = 6.865843037847347e-21
ans = 6.865843037847347e-21
ans = 6.865843037847347e-21
nbcr = 4
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 18.30215379595757
mbcr =

   0.250000000000000   0.276512554573394   0.250419736093877

agsout =

 Columns 1 through 3:

   1.836661118562896e-02   1.836661118562896e-02   1.836661118562896e-02
   6.905433467059088e-03   1.851078511087246e-02   1.851078511087246e-02
   1.844305379679757e-02   1.851075146183620e-02   1.851075146183620e-02

 Column 4:

   1.836661118562896e-02
   1.851078511087246e-02
   1.851075146183620e-02

ans = 6.734009108237791e-21
ans = 3.046298593086096e-21
ans = 3.046298593086096e-21
ans = 3.046298593086096e-21
nbcr = 4
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 18.31611469388008
mbcr =

   0.250000000000000   0.276512554573394   0.250419736093877   0.276238919444828

agsout =

 Columns 1 through 3:

   1.836661118562896e-02   1.836661118562896e-02   1.836661118562896e-02
   6.905433467059088e-03   1.851078511087246e-02   1.851078511087246e-02
   1.844305379679757e-02   1.851075146183620e-02   1.851075146183620e-02
   8.494209092893383e-03   1.851075174363939e-02   1.851075174363939e-02

 Column 4:

   1.836661118562896e-02
   1.851078511087246e-02
   1.851075146183620e-02
   1.851075174363939e-02

ans = 2.877115116218426e-21
ans = 2.271894365435939e-21
ans = 2.271894365435939e-21
ans = 2.271894365435939e-21
nbcr = 4
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 18.49261745810509
mbcr =

 Columns 1 through 4:

   0.250000000000000   0.276512554573394   0.250419736093877   0.276238919444828

 Column 5:

   0.277634948133289

agsout =

 Columns 1 through 3:

   1.836661118562896e-02   1.836661118562896e-02   1.836661118562896e-02
   6.905433467059088e-03   1.851078511087246e-02   1.851078511087246e-02
   1.844305379679757e-02   1.851075146183620e-02   1.851075146183620e-02
   8.494209092893383e-03   1.851075174363939e-02   1.851075174363939e-02
   7.517422157727841e-03   1.851075178910433e-02   1.851075178910433e-02

 Column 4:

   1.836661118562896e-02
   1.851078511087246e-02
   1.851075146183620e-02
   1.851075174363939e-02
   1.851075178910433e-02

ans = 6.054600192370171e-21
ans = 1.369611569376778e-21
ans = 1.369611569376778e-21
ans = 1.369611569376778e-21
nbcr = 4
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 18.21573302149773
mbcr =

 Columns 1 through 4:

   0.250000000000000   0.276512554573394   0.250419736093877   0.276238919444828

 Columns 5 and 6:

   0.277634948133289   0.270221210049359

agsout =

 Columns 1 through 3:

   1.836661118562896e-02   1.836661118562896e-02   1.836661118562896e-02
   6.905433467059088e-03   1.851078511087246e-02   1.851078511087246e-02
   1.844305379679757e-02   1.851075146183620e-02   1.851075146183620e-02
   8.494209092893383e-03   1.851075174363939e-02   1.851075174363939e-02
   7.517422157727841e-03   1.851075178910433e-02   1.851075178910433e-02
   3.698921779928785e-03   1.851075206390564e-02   1.851075206390564e-02

 Column 4:

   1.836661118562896e-02
   1.851078511087246e-02
   1.851075146183620e-02
   1.851075174363939e-02
   1.851075178910433e-02
   1.851075206390564e-02

ans = 1.227536029028693e-21
ans = 3.701527420217529e-21
ans = 3.701527420217529e-21
ans = 3.701527420217529e-21
dkps =

 Columns 1 through 3:

   4.386301657434913e+02   3.520027724974346e+00   1.325441187418446e+01

 Columns 4 through 6:

   1.495729823042429e+01   1.268911169141604e+01   3.901156195640005e+00

nbcr = 5
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 23.19970317184925
mbcr = 0.200000000000000
agsout =

 Columns 1 through 3:

   1.836661171198899e-02   1.836661171198899e-02   1.836661171198899e-02

 Columns 4 and 5:

   1.836661171198899e-02   1.836661171198899e-02

ans = 9.859573252874061e-21
ans = 4.062207247859059e-21
ans = 4.062207247859059e-21
ans = 4.062207247859059e-21
ans = 4.062207247859059e-21
nbcr = 5
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 23.21131043136120
mbcr =

   0.200000000000000   0.200049749130111

agsout =

 Columns 1 through 3:

   1.836661171198899e-02   1.836661171198899e-02   1.836661171198899e-02
   1.851021123401394e-02   1.851078528655380e-02   1.851078528655380e-02

 Columns 4 and 5:

   1.836661171198899e-02   1.836661171198899e-02
   1.851078528655380e-02   1.851078528655380e-02

ans = 7.028696846272817e-21
ans = 9.922940215336382e-21
ans = 9.922940215336382e-21
ans = 9.922940215336382e-21
ans = 9.922940215336382e-21
nbcr = 5
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 23.17010164260864
mbcr =

   0.200000000000000   0.200049749130111   0.219743080161197

agsout =

 Columns 1 through 3:

   1.836661171198899e-02   1.836661171198899e-02   1.836661171198899e-02
   1.851021123401394e-02   1.851078528655380e-02   1.851078528655380e-02
   4.792782738877278e-03   1.851075225052683e-02   1.851075225052683e-02

 Columns 4 and 5:

   1.836661171198899e-02   1.836661171198899e-02
   1.851078528655380e-02   1.851078528655380e-02
   1.851075225052683e-02   1.851075225052683e-02

ans = 2.216740644065545e-21
ans = -1.760604658411536e-21
ans = -1.760604658411536e-21
ans = -1.760604658411536e-21
ans = -1.760604658411536e-21
nbcr = 5
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 23.15990254282951
mbcr =

   0.200000000000000   0.200049749130111   0.219743080161197   0.221857053453798

agsout =

 Columns 1 through 3:

   1.836661171198899e-02   1.836661171198899e-02   1.836661171198899e-02
   1.851021123401394e-02   1.851078528655380e-02   1.851078528655380e-02
   4.792782738877278e-03   1.851075225052683e-02   1.851075225052683e-02
   4.512091992783147e-03   1.851075227104060e-02   1.851075227104060e-02

 Columns 4 and 5:

   1.836661171198899e-02   1.836661171198899e-02
   1.851078528655380e-02   1.851078528655380e-02
   1.851075225052683e-02   1.851075225052683e-02
   1.851075227104060e-02   1.851075227104060e-02

ans = 2.253756976477293e-21
ans = -6.909985725106696e-21
ans = -6.909985725106696e-21
ans = -6.909985725106696e-21
ans = -6.909985725106696e-21
nbcr = 5
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 22.95039854943752
mbcr =

 Columns 1 through 4:

   0.200000000000000   0.200049749130111   0.219743080161197   0.221857053453798

 Column 5:

   0.221467428781444

agsout =

 Columns 1 through 3:

   1.836661171198899e-02   1.836661171198899e-02   1.836661171198899e-02
   1.851021123401394e-02   1.851078528655380e-02   1.851078528655380e-02
   4.792782738877278e-03   1.851075225052683e-02   1.851075225052683e-02
   4.512091992783147e-03   1.851075227104060e-02   1.851075227104060e-02
   4.520427082608951e-03   1.851075227103795e-02   1.851075227103795e-02

 Columns 4 and 5:

   1.836661171198899e-02   1.836661171198899e-02
   1.851078528655380e-02   1.851078528655380e-02
   1.851075225052683e-02   1.851075225052683e-02
   1.851075227104060e-02   1.851075227104060e-02
   1.851075227103795e-02   1.851075227103795e-02

ans = -1.302809464771019e-22
ans = 6.752243836321254e-21
ans = 6.752243836321254e-21
ans = 6.752243836321254e-21
ans = 6.752243836321254e-21
nbcr = 5
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 22.97350242733955
mbcr =

 Columns 1 through 4:

   0.200000000000000   0.200049749130111   0.219743080161197   0.221857053453798

 Columns 5 and 6:

   0.221467428781444   0.220311362946367

agsout =

 Columns 1 through 3:

   1.836661171198899e-02   1.836661171198899e-02   1.836661171198899e-02
   1.851021123401394e-02   1.851078528655380e-02   1.851078528655380e-02
   4.792782738877278e-03   1.851075225052683e-02   1.851075225052683e-02
   4.512091992783147e-03   1.851075227104060e-02   1.851075227104060e-02
   4.520427082608951e-03   1.851075227103795e-02   1.851075227103795e-02
   4.274024940355416e-03   1.851075228871226e-02   1.851075228871226e-02

 Columns 4 and 5:

   1.836661171198899e-02   1.836661171198899e-02
   1.851078528655380e-02   1.851078528655380e-02
   1.851075225052683e-02   1.851075225052683e-02
   1.851075227104060e-02   1.851075227104060e-02
   1.851075227103795e-02   1.851075227103795e-02
   1.851075228871226e-02   1.851075228871226e-02

ans = 6.121033135315836e-21
ans = 3.172955777621876e-21
ans = 3.172955777621876e-21
ans = 3.172955777621876e-21
ans = 3.172955777621876e-21
dkps =

 Columns 1 through 3:

   3.088053758997261e+01   4.451711256651478e+01   1.520652065656692e+01

 Columns 4 through 6:

   3.250948311804517e+00   2.277722753496487e+02   1.067665778568712e+01

nbcr = 7
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 32.50644207000732
mbcr = 0.142857142857143
agsout =

 Columns 1 through 3:

   1.836661218095545e-02   1.836661218095545e-02   1.836661218095545e-02

 Columns 4 through 6:

   1.836661218095545e-02   1.836661218095545e-02   1.836661218095545e-02

 Column 7:

   1.836661218095545e-02

ans = 1.082096957436879e-20
ans = 6.960414661904020e-21
ans = 6.960414661904020e-21
ans = 6.960414661904020e-21
ans = 6.960414661904020e-21
ans = 6.960414661904020e-21
ans = 6.960414661904020e-21
nbcr = 7
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 32.27039426565170
mbcr =

   0.142857142857143   0.157916597638525

agsout =

 Columns 1 through 3:

   1.836661218095545e-02   1.836661218095545e-02   1.836661218095545e-02
   1.252536251409348e-02   1.851078576819960e-02   1.851078576819960e-02

 Columns 4 through 6:

   1.836661218095545e-02   1.836661218095545e-02   1.836661218095545e-02
   1.851078576819960e-02   1.851078576819960e-02   1.851078576819960e-02

 Column 7:

   1.836661218095545e-02
   1.851078576819960e-02

ans = -2.522622987299705e-21
ans = -4.722822442494890e-21
ans = -4.722822442494890e-21
ans = -4.722822442494890e-21
ans = -4.722822442494890e-21
ans = -4.722822442494890e-21
ans = -4.722822442494890e-21
nbcr = 7
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 32.52385295927525
mbcr =

   0.142857142857143   0.157916597638525   0.159129665147500

agsout =

 Columns 1 through 3:

   1.836661218095545e-02   1.836661218095545e-02   1.836661218095545e-02
   1.252536251409348e-02   1.851078576819960e-02   1.851078576819960e-02
   1.174378748489192e-02   1.851075248350407e-02   1.851075248350407e-02

 Columns 4 through 6:

   1.836661218095545e-02   1.836661218095545e-02   1.836661218095545e-02
   1.851078576819960e-02   1.851078576819960e-02   1.851078576819960e-02
   1.851075248350407e-02   1.851075248350407e-02   1.851075248350407e-02

 Column 7:

   1.836661218095545e-02
   1.851078576819960e-02
   1.851075248350407e-02

ans = 2.830566819716712e-21
ans = 1.025665993268108e-21
ans = 1.025665993268108e-21
ans = 1.025665993268108e-21
ans = 1.025665993268108e-21
ans = 1.025665993268108e-21
ans = 1.025665993268108e-21
nbcr = 7
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 32.50450082123280
mbcr =

   0.142857142857143   0.157916597638525   0.159129665147500   0.160855794214142

agsout =

 Columns 1 through 3:

   1.836661218095545e-02   1.836661218095545e-02   1.836661218095545e-02
   1.252536251409348e-02   1.851078576819960e-02   1.851078576819960e-02
   1.174378748489192e-02   1.851075248350407e-02   1.851075248350407e-02
   6.879625597891399e-03   1.851075253934438e-02   1.851075253934438e-02

 Columns 4 through 6:

   1.836661218095545e-02   1.836661218095545e-02   1.836661218095545e-02
   1.851078576819960e-02   1.851078576819960e-02   1.851078576819960e-02
   1.851075248350407e-02   1.851075248350407e-02   1.851075248350407e-02
   1.851075253934438e-02   1.851075253934438e-02   1.851075253934438e-02

 Column 7:

   1.836661218095545e-02
   1.851078576819960e-02
   1.851075248350407e-02
   1.851075253934438e-02

ans = 1.876200725635120e-21
ans = 5.557006625273342e-21
ans = 5.557006625273342e-21
ans = 5.557006625273342e-21
ans = 5.557006625273342e-21
ans = 5.557006625273342e-21
ans = 5.557006625273342e-21
nbcr = 7
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 32.48169869184494
mbcr =

 Columns 1 through 4:

   0.142857142857143   0.157916597638525   0.159129665147500   0.160855794214142

 Column 5:

   0.154506441692949

agsout =

 Columns 1 through 3:

   1.836661218095545e-02   1.836661218095545e-02   1.836661218095545e-02
   1.252536251409348e-02   1.851078576819960e-02   1.851078576819960e-02
   1.174378748489192e-02   1.851075248350407e-02   1.851075248350407e-02
   6.879625597891399e-03   1.851075253934438e-02   1.851075253934438e-02
   2.607075969932969e-03   1.851075267656477e-02   1.851075267656477e-02

 Columns 4 through 6:

   1.836661218095545e-02   1.836661218095545e-02   1.836661218095545e-02
   1.851078576819960e-02   1.851078576819960e-02   1.851078576819960e-02
   1.851075248350407e-02   1.851075248350407e-02   1.851075248350407e-02
   1.851075253934438e-02   1.851075253934438e-02   1.851075253934438e-02
   1.851075267656477e-02   1.851075267656477e-02   1.851075267656477e-02

 Column 7:

   1.836661218095545e-02
   1.851078576819960e-02
   1.851075248350407e-02
   1.851075253934438e-02
   1.851075267656477e-02

ans = -3.474158572722716e-21
ans = 2.412532841028426e-21
ans = 2.412532841028426e-21
ans = 2.412532841028426e-21
ans = 2.412532841028426e-21
ans = 2.412532841028426e-21
ans = 2.412532841028426e-21
nbcr = 7
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 32.10970312356949
mbcr =

 Columns 1 through 4:

   0.142857142857143   0.157916597638525   0.159129665147500   0.160855794214142

 Columns 5 and 6:

   0.154506441692949   0.157303804389466

agsout =

 Columns 1 through 3:

   1.836661218095545e-02   1.836661218095545e-02   1.836661218095545e-02
   1.252536251409348e-02   1.851078576819960e-02   1.851078576819960e-02
   1.174378748489192e-02   1.851075248350407e-02   1.851075248350407e-02
   6.879625597891399e-03   1.851075253934438e-02   1.851075253934438e-02
   2.607075969932969e-03   1.851075267656477e-02   1.851075267656477e-02
   1.226256919370531e-02   1.851075248784153e-02   1.851075248784153e-02

 Columns 4 through 6:

   1.836661218095545e-02   1.836661218095545e-02   1.836661218095545e-02
   1.851078576819960e-02   1.851078576819960e-02   1.851078576819960e-02
   1.851075248350407e-02   1.851075248350407e-02   1.851075248350407e-02
   1.851075253934438e-02   1.851075253934438e-02   1.851075253934438e-02
   1.851075267656477e-02   1.851075267656477e-02   1.851075267656477e-02
   1.851075248784153e-02   1.851075248784153e-02   1.851075248784153e-02

 Column 7:

   1.836661218095545e-02
   1.851078576819960e-02
   1.851075248350407e-02
   1.851075253934438e-02
   1.851075267656477e-02
   1.851075248784153e-02

ans = 8.591122075782754e-21
ans = 1.262609617911935e-20
ans = 1.262609617911935e-20
ans = 1.262609617911935e-20
ans = 1.262609617911935e-20
ans = 1.262609617911935e-20
ans = 1.262609617911935e-20
dkps =

 Columns 1 through 3:

   2.487759166801671e+02   3.665857076085628e+01   1.602035768179589e+01

 Columns 4 through 6:

   3.848985661712674e+02   7.697398118597810e+01   1.624892149466995e+00

nbcr = 10
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 46.72935828566551
mbcr = 0.100000000000000
agsout =

 Columns 1 through 3:

   1.836661247719135e-02   1.836661247719135e-02   1.836661247719135e-02

 Columns 4 through 6:

   1.836661247719135e-02   1.836661247719135e-02   1.836661247719135e-02

 Columns 7 through 9:

   1.836661247719135e-02   1.836661247719135e-02   1.836661247719135e-02

 Column 10:

   1.836661247719135e-02

ans = -1.241033451738799e-22
ans = 4.476022928540751e-21
ans = 4.476022928540751e-21
ans = 4.476022928540751e-21
ans = 4.476022928540751e-21
ans = 4.476022928540751e-21
ans = 4.476022928540751e-21
ans = 4.476022928540751e-21
ans = 4.476022928540751e-21
ans = 4.476022928540751e-21
nbcr = 10
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 46.73383422195911
mbcr =

   0.100000000000000   0.100118568126042

agsout =

 Columns 1 through 3:

   1.836661247719135e-02   1.836661247719135e-02   1.836661247719135e-02
   1.848046873926055e-02   1.851078605970587e-02   1.851078605970587e-02

 Columns 4 through 6:

   1.836661247719135e-02   1.836661247719135e-02   1.836661247719135e-02
   1.851078605970587e-02   1.851078605970587e-02   1.851078605970587e-02

 Columns 7 through 9:

   1.836661247719135e-02   1.836661247719135e-02   1.836661247719135e-02
   1.851078605970587e-02   1.851078605970587e-02   1.851078605970587e-02

 Column 10:

   1.836661247719135e-02
   1.851078605970587e-02

ans = -4.426769280896235e-21
ans = -1.857763645263138e-21
ans = -1.857763645263138e-21
ans = -1.857763645263138e-21
ans = -1.857763645263138e-21
ans = -1.857763645263138e-21
ans = -1.857763645263138e-21
ans = -1.857763645263138e-21
ans = -1.857763645263138e-21
ans = -1.857763645263138e-21
nbcr = 10
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 46.76461257040501
mbcr =

   0.100000000000000   0.100118568126042   0.109767342943280

agsout =

 Columns 1 through 3:

   1.836661247719135e-02   1.836661247719135e-02   1.836661247719135e-02
   1.848046873926055e-02   1.851078605970587e-02   1.851078605970587e-02
   1.365732846486919e-02   1.851075277388348e-02   1.851075277388348e-02

 Columns 4 through 6:

   1.836661247719135e-02   1.836661247719135e-02   1.836661247719135e-02
   1.851078605970587e-02   1.851078605970587e-02   1.851078605970587e-02
   1.851075277388348e-02   1.851075277388348e-02   1.851075277388348e-02

 Columns 7 through 9:

   1.836661247719135e-02   1.836661247719135e-02   1.836661247719135e-02
   1.851078605970587e-02   1.851078605970587e-02   1.851078605970587e-02
   1.851075277388348e-02   1.851075277388348e-02   1.851075277388348e-02

 Column 10:

   1.836661247719135e-02
   1.851078605970587e-02
   1.851075277388348e-02

ans = 1.034737353466202e-20
ans = 4.980195974240357e-21
ans = 4.980195974240357e-21
ans = 4.980195974240357e-21
ans = 4.980195974240357e-21
ans = 4.980195974240357e-21
ans = 4.980195974240357e-21
ans = 4.980195974240357e-21
ans = 4.980195974240357e-21
ans = 4.980195974240357e-21
nbcr = 10
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 46.87080793082714
mbcr =

   0.100000000000000   0.100118568126042   0.109767342943280   0.113784950423004

agsout =

 Columns 1 through 3:

   1.836661247719135e-02   1.836661247719135e-02   1.836661247719135e-02
   1.848046873926055e-02   1.851078605970587e-02   1.851078605970587e-02
   1.365732846486919e-02   1.851075277388348e-02   1.851075277388348e-02
   7.328460548844455e-03   1.851075280177205e-02   1.851075280177205e-02

 Columns 4 through 6:

   1.836661247719135e-02   1.836661247719135e-02   1.836661247719135e-02
   1.851078605970587e-02   1.851078605970587e-02   1.851078605970587e-02
   1.851075277388348e-02   1.851075277388348e-02   1.851075277388348e-02
   1.851075280177205e-02   1.851075280177205e-02   1.851075280177205e-02

 Columns 7 through 9:

   1.836661247719135e-02   1.836661247719135e-02   1.836661247719135e-02
   1.851078605970587e-02   1.851078605970587e-02   1.851078605970587e-02
   1.851075277388348e-02   1.851075277388348e-02   1.851075277388348e-02
   1.851075280177205e-02   1.851075280177205e-02   1.851075280177205e-02

 Column 10:

   1.836661247719135e-02
   1.851078605970587e-02
   1.851075277388348e-02
   1.851075280177205e-02

ans = -1.139182799850373e-21
ans = 1.275206350794896e-20
ans = 1.275206350794896e-20
ans = 1.275206350794896e-20
ans = 1.275206350794896e-20
ans = 1.275206350794896e-20
ans = 1.275206350794896e-20
ans = 1.275206350794896e-20
ans = 1.275206350794896e-20
ans = 1.275206350794896e-20
nbcr = 10
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 46.81605063378811
mbcr =

 Columns 1 through 4:

   0.100000000000000   0.100118568126042   0.109767342943280   0.113784950423004

 Column 5:

   0.100641583826896

agsout =

 Columns 1 through 3:

   1.836661247719135e-02   1.836661247719135e-02   1.836661247719135e-02
   1.848046873926055e-02   1.851078605970587e-02   1.851078605970587e-02
   1.365732846486919e-02   1.851075277388348e-02   1.851075277388348e-02
   7.328460548844455e-03   1.851075280177205e-02   1.851075280177205e-02
   1.826005848751582e-02   1.851075277849763e-02   1.851075277849763e-02

 Columns 4 through 6:

   1.836661247719135e-02   1.836661247719135e-02   1.836661247719135e-02
   1.851078605970587e-02   1.851078605970587e-02   1.851078605970587e-02
   1.851075277388348e-02   1.851075277388348e-02   1.851075277388348e-02
   1.851075280177205e-02   1.851075280177205e-02   1.851075280177205e-02
   1.851075277849763e-02   1.851075277849763e-02   1.851075277849763e-02

 Columns 7 through 9:

   1.836661247719135e-02   1.836661247719135e-02   1.836661247719135e-02
   1.851078605970587e-02   1.851078605970587e-02   1.851078605970587e-02
   1.851075277388348e-02   1.851075277388348e-02   1.851075277388348e-02
   1.851075280177205e-02   1.851075280177205e-02   1.851075280177205e-02
   1.851075277849763e-02   1.851075277849763e-02   1.851075277849763e-02

 Column 10:

   1.836661247719135e-02
   1.851078605970587e-02
   1.851075277388348e-02
   1.851075280177205e-02
   1.851075277849763e-02

ans = 4.478113649753302e-21
ans = 5.110551237725618e-21
ans = 5.110551237725618e-21
ans = 5.110551237725618e-21
ans = 5.110551237725618e-21
ans = 5.110551237725618e-21
ans = 5.110551237725618e-21
ans = 5.110551237725618e-21
ans = 5.110551237725618e-21
ans = 5.110551237725618e-21
nbcr = 10
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 46.73396497964859
mbcr =

 Columns 1 through 4:

   0.100000000000000   0.100118568126042   0.109767342943280   0.113784950423004

 Columns 5 and 6:

   0.100641583826896   0.103567211253742

agsout =

 Columns 1 through 3:

   1.836661247719135e-02   1.836661247719135e-02   1.836661247719135e-02
   1.848046873926055e-02   1.851078605970587e-02   1.851078605970587e-02
   1.365732846486919e-02   1.851075277388348e-02   1.851075277388348e-02
   7.328460548844455e-03   1.851075280177205e-02   1.851075280177205e-02
   1.826005848751582e-02   1.851075277849763e-02   1.851075277849763e-02
   1.702295660313878e-02   1.851075277870450e-02   1.851075277870450e-02

 Columns 4 through 6:

   1.836661247719135e-02   1.836661247719135e-02   1.836661247719135e-02
   1.851078605970587e-02   1.851078605970587e-02   1.851078605970587e-02
   1.851075277388348e-02   1.851075277388348e-02   1.851075277388348e-02
   1.851075280177205e-02   1.851075280177205e-02   1.851075280177205e-02
   1.851075277849763e-02   1.851075277849763e-02   1.851075277849763e-02
   1.851075277870450e-02   1.851075277870450e-02   1.851075277870450e-02

 Columns 7 through 9:

   1.836661247719135e-02   1.836661247719135e-02   1.836661247719135e-02
   1.851078605970587e-02   1.851078605970587e-02   1.851078605970587e-02
   1.851075277388348e-02   1.851075277388348e-02   1.851075277388348e-02
   1.851075280177205e-02   1.851075280177205e-02   1.851075280177205e-02
   1.851075277849763e-02   1.851075277849763e-02   1.851075277849763e-02
   1.851075277870450e-02   1.851075277870450e-02   1.851075277870450e-02

 Column 10:

   1.836661247719135e-02
   1.851078605970587e-02
   1.851075277388348e-02
   1.851075280177205e-02
   1.851075277849763e-02
   1.851075277870450e-02

ans = -1.299903831310713e-21
ans = -5.476185263313230e-21
ans = -5.476185263313230e-21
ans = -5.476185263313230e-21
ans = -5.476185263313230e-21
ans = -5.476185263313230e-21
ans = -5.476185263313230e-21
ans = -5.476185263313230e-21
ans = -5.476185263313230e-21
ans = -5.476185263313230e-21
dkps =

 Columns 1 through 3:

   3.692514666609917e+01   3.490909278229918e+00   3.411781788251949e+00

 Columns 4 through 6:

   3.276624882262328e+00   6.801117465407987e+00   3.766926275483540e+00

nbcr = 15
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 72.86331430077553
mbcr = 6.666666666666667e-02
agsout =

 Columns 1 through 3:

   1.836661269080850e-02   1.836661269080850e-02   1.836661269080850e-02

 Columns 4 through 6:

   1.836661269080850e-02   1.836661269080850e-02   1.836661269080850e-02

 Columns 7 through 9:

   1.836661269080850e-02   1.836661269080850e-02   1.836661269080850e-02

 Columns 10 through 12:

   1.836661269080850e-02   1.836661269080850e-02   1.836661269080850e-02

 Columns 13 through 15:

   1.836661269080850e-02   1.836661269080850e-02   1.836661269080850e-02

ans = 1.562627869574915e-20
ans = 2.575165112068161e-21
ans = 2.575165112068161e-21
ans = 2.575165112068161e-21
ans = 2.575165112068161e-21
ans = 2.575165112068161e-21
ans = 2.575165112068161e-21
ans = 2.575165112068161e-21
ans = 2.575165112068161e-21
ans = 2.575165112068161e-21
ans = 2.575165112068161e-21
ans = 2.575165112068161e-21
ans = 2.575165112068161e-21
ans = 2.575165112068161e-21
ans = 2.575165112068161e-21
nbcr = 15
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 72.89092428982258
mbcr =

   6.666666666666667e-02   7.341479597031748e-02

agsout =

 Columns 1 through 3:

   1.836661269080850e-02   1.836661269080850e-02   1.836661269080850e-02
   1.367795399755288e-02   1.851078627614402e-02   1.851078627614402e-02

 Columns 4 through 6:

   1.836661269080850e-02   1.836661269080850e-02   1.836661269080850e-02
   1.851078627614402e-02   1.851078627614402e-02   1.851078627614402e-02

 Columns 7 through 9:

   1.836661269080850e-02   1.836661269080850e-02   1.836661269080850e-02
   1.851078627614402e-02   1.851078627614402e-02   1.851078627614402e-02

 Columns 10 through 12:

   1.836661269080850e-02   1.836661269080850e-02   1.836661269080850e-02
   1.851078627614402e-02   1.851078627614402e-02   1.851078627614402e-02

 Columns 13 through 15:

   1.836661269080850e-02   1.836661269080850e-02   1.836661269080850e-02
   1.851078627614402e-02   1.851078627614402e-02   1.851078627614402e-02

ans = -7.136751150807000e-21
ans = 6.724361225770968e-21
ans = 6.724361225770968e-21
ans = 6.724361225770968e-21
ans = 6.724361225770968e-21
ans = 6.724361225770968e-21
ans = 6.724361225770968e-21
ans = 6.724361225770968e-21
ans = 6.724361225770968e-21
ans = 6.724361225770968e-21
ans = 6.724361225770968e-21
ans = 6.724361225770968e-21
ans = 6.724361225770968e-21
ans = 6.724361225770968e-21
ans = 6.724361225770968e-21
nbcr = 15
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 72.80154637992382
mbcr =

   6.666666666666667e-02   7.341479597031748e-02   7.341261919338689e-02

agsout =

 Columns 1 through 3:

   1.836661269080850e-02   1.836661269080850e-02   1.836661269080850e-02
   1.367795399755288e-02   1.851078627614402e-02   1.851078627614402e-02
   3.591384426818534e-03   1.851075301576339e-02   1.851075301576339e-02

 Columns 4 through 6:

   1.836661269080850e-02   1.836661269080850e-02   1.836661269080850e-02
   1.851078627614402e-02   1.851078627614402e-02   1.851078627614402e-02
   1.851075301576339e-02   1.851075301576339e-02   1.851075301576339e-02

 Columns 7 through 9:

   1.836661269080850e-02   1.836661269080850e-02   1.836661269080850e-02
   1.851078627614402e-02   1.851078627614402e-02   1.851078627614402e-02
   1.851075301576339e-02   1.851075301576339e-02   1.851075301576339e-02

 Columns 10 through 12:

   1.836661269080850e-02   1.836661269080850e-02   1.836661269080850e-02
   1.851078627614402e-02   1.851078627614402e-02   1.851078627614402e-02
   1.851075301576339e-02   1.851075301576339e-02   1.851075301576339e-02

 Columns 13 through 15:

   1.836661269080850e-02   1.836661269080850e-02   1.836661269080850e-02
   1.851078627614402e-02   1.851078627614402e-02   1.851078627614402e-02
   1.851075301576339e-02   1.851075301576339e-02   1.851075301576339e-02

ans = -6.898686308692251e-22
ans = 9.032922956797734e-21
ans = 9.032922956797734e-21
ans = 9.032922956797734e-21
ans = 9.032922956797734e-21
ans = 9.032922956797734e-21
ans = 9.032922956797734e-21
ans = 9.032922956797734e-21
ans = 9.032922956797734e-21
ans = 9.032922956797734e-21
ans = 9.032922956797734e-21
ans = 9.032922956797734e-21
ans = 9.032922956797734e-21
ans = 9.032922956797734e-21
ans = 9.032922956797734e-21
nbcr = 15
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 72.82567620277405
mbcr =

 Columns 1 through 3:

   6.666666666666667e-02   7.341479597031748e-02   7.341261919338689e-02

 Column 4:

   7.214882298770038e-02

agsout =

 Columns 1 through 3:

   1.836661269080850e-02   1.836661269080850e-02   1.836661269080850e-02
   1.367795399755288e-02   1.851078627614402e-02   1.851078627614402e-02
   3.591384426818534e-03   1.851075301576339e-02   1.851075301576339e-02
   1.955793859405198e-03   1.851075303688989e-02   1.851075303688989e-02

 Columns 4 through 6:

   1.836661269080850e-02   1.836661269080850e-02   1.836661269080850e-02
   1.851078627614402e-02   1.851078627614402e-02   1.851078627614402e-02
   1.851075301576339e-02   1.851075301576339e-02   1.851075301576339e-02
   1.851075303688989e-02   1.851075303688989e-02   1.851075303688989e-02

 Columns 7 through 9:

   1.836661269080850e-02   1.836661269080850e-02   1.836661269080850e-02
   1.851078627614402e-02   1.851078627614402e-02   1.851078627614402e-02
   1.851075301576339e-02   1.851075301576339e-02   1.851075301576339e-02
   1.851075303688989e-02   1.851075303688989e-02   1.851075303688989e-02

 Columns 10 through 12:

   1.836661269080850e-02   1.836661269080850e-02   1.836661269080850e-02
   1.851078627614402e-02   1.851078627614402e-02   1.851078627614402e-02
   1.851075301576339e-02   1.851075301576339e-02   1.851075301576339e-02
   1.851075303688989e-02   1.851075303688989e-02   1.851075303688989e-02

 Columns 13 through 15:

   1.836661269080850e-02   1.836661269080850e-02   1.836661269080850e-02
   1.851078627614402e-02   1.851078627614402e-02   1.851078627614402e-02
   1.851075301576339e-02   1.851075301576339e-02   1.851075301576339e-02
   1.851075303688989e-02   1.851075303688989e-02   1.851075303688989e-02

ans = -3.745473813640109e-21
ans = -4.782091064295308e-21
ans = -4.782091064295308e-21
ans = -4.782091064295308e-21
ans = -4.782091064295308e-21
ans = -4.782091064295308e-21
ans = -4.782091064295308e-21
ans = -4.782091064295308e-21
ans = -4.782091064295308e-21
ans = -4.782091064295308e-21
ans = -4.782091064295308e-21
ans = -4.782091064295308e-21
ans = -4.782091064295308e-21
ans = -4.782091064295308e-21
ans = -4.782091064295308e-21
nbcr = 15
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 73.96434433758259
mbcr =

 Columns 1 through 3:

   6.666666666666667e-02   7.341479597031748e-02   7.341261919338689e-02

 Columns 4 and 5:

   7.214882298770038e-02   7.078087715491806e-02

agsout =

 Columns 1 through 3:

   1.836661269080850e-02   1.836661269080850e-02   1.836661269080850e-02
   1.367795399755288e-02   1.851078627614402e-02   1.851078627614402e-02
   3.591384426818534e-03   1.851075301576339e-02   1.851075301576339e-02
   1.955793859405198e-03   1.851075303688989e-02   1.851075303688989e-02
   1.296213483778303e-03   1.851075303186279e-02   1.851075303186279e-02

 Columns 4 through 6:

   1.836661269080850e-02   1.836661269080850e-02   1.836661269080850e-02
   1.851078627614402e-02   1.851078627614402e-02   1.851078627614402e-02
   1.851075301576339e-02   1.851075301576339e-02   1.851075301576339e-02
   1.851075303688989e-02   1.851075303688989e-02   1.851075303688989e-02
   1.851075303186279e-02   1.851075303186279e-02   1.851075303186279e-02

 Columns 7 through 9:

   1.836661269080850e-02   1.836661269080850e-02   1.836661269080850e-02
   1.851078627614402e-02   1.851078627614402e-02   1.851078627614402e-02
   1.851075301576339e-02   1.851075301576339e-02   1.851075301576339e-02
   1.851075303688989e-02   1.851075303688989e-02   1.851075303688989e-02
   1.851075303186279e-02   1.851075303186279e-02   1.851075303186279e-02

 Columns 10 through 12:

   1.836661269080850e-02   1.836661269080850e-02   1.836661269080850e-02
   1.851078627614402e-02   1.851078627614402e-02   1.851078627614402e-02
   1.851075301576339e-02   1.851075301576339e-02   1.851075301576339e-02
   1.851075303688989e-02   1.851075303688989e-02   1.851075303688989e-02
   1.851075303186279e-02   1.851075303186279e-02   1.851075303186279e-02

 Columns 13 through 15:

   1.836661269080850e-02   1.836661269080850e-02   1.836661269080850e-02
   1.851078627614402e-02   1.851078627614402e-02   1.851078627614402e-02
   1.851075301576339e-02   1.851075301576339e-02   1.851075301576339e-02
   1.851075303688989e-02   1.851075303688989e-02   1.851075303688989e-02
   1.851075303186279e-02   1.851075303186279e-02   1.851075303186279e-02

ans = -1.502159992396298e-21
ans = 6.914242797204503e-21
ans = 6.914242797204503e-21
ans = 6.914242797204503e-21
ans = 6.914242797204503e-21
ans = 6.914242797204503e-21
ans = 6.914242797204503e-21
ans = 6.914242797204503e-21
ans = 6.914242797204503e-21
ans = 6.914242797204503e-21
ans = 6.914242797204503e-21
ans = 6.914242797204503e-21
ans = 6.914242797204503e-21
ans = 6.914242797204503e-21
ans = 6.914242797204503e-21
nbcr = 15
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 68.75553131103516
mbcr =

 Columns 1 through 3:

   6.666666666666667e-02   7.341479597031748e-02   7.341261919338689e-02

 Columns 4 through 6:

   7.214882298770038e-02   7.078087715491806e-02   7.106165204151819e-02

agsout =

 Columns 1 through 3:

   1.836661269080850e-02   1.836661269080850e-02   1.836661269080850e-02
   1.367795399755288e-02   1.851078627614402e-02   1.851078627614402e-02
   3.591384426818534e-03   1.851075301576339e-02   1.851075301576339e-02
   1.955793859405198e-03   1.851075303688989e-02   1.851075303688989e-02
   1.296213483778303e-03   1.851075303186279e-02   1.851075303186279e-02
   1.596410539124512e-03   1.851075303628740e-02   1.851075303628740e-02

 Columns 4 through 6:

   1.836661269080850e-02   1.836661269080850e-02   1.836661269080850e-02
   1.851078627614402e-02   1.851078627614402e-02   1.851078627614402e-02
   1.851075301576339e-02   1.851075301576339e-02   1.851075301576339e-02
   1.851075303688989e-02   1.851075303688989e-02   1.851075303688989e-02
   1.851075303186279e-02   1.851075303186279e-02   1.851075303186279e-02
   1.851075303628740e-02   1.851075303628740e-02   1.851075303628740e-02

 Columns 7 through 9:

   1.836661269080850e-02   1.836661269080850e-02   1.836661269080850e-02
   1.851078627614402e-02   1.851078627614402e-02   1.851078627614402e-02
   1.851075301576339e-02   1.851075301576339e-02   1.851075301576339e-02
   1.851075303688989e-02   1.851075303688989e-02   1.851075303688989e-02
   1.851075303186279e-02   1.851075303186279e-02   1.851075303186279e-02
   1.851075303628740e-02   1.851075303628740e-02   1.851075303628740e-02

 Columns 10 through 12:

   1.836661269080850e-02   1.836661269080850e-02   1.836661269080850e-02
   1.851078627614402e-02   1.851078627614402e-02   1.851078627614402e-02
   1.851075301576339e-02   1.851075301576339e-02   1.851075301576339e-02
   1.851075303688989e-02   1.851075303688989e-02   1.851075303688989e-02
   1.851075303186279e-02   1.851075303186279e-02   1.851075303186279e-02
   1.851075303628740e-02   1.851075303628740e-02   1.851075303628740e-02

 Columns 13 through 15:

   1.836661269080850e-02   1.836661269080850e-02   1.836661269080850e-02
   1.851078627614402e-02   1.851078627614402e-02   1.851078627614402e-02
   1.851075301576339e-02   1.851075301576339e-02   1.851075301576339e-02
   1.851075303688989e-02   1.851075303688989e-02   1.851075303688989e-02
   1.851075303186279e-02   1.851075303186279e-02   1.851075303186279e-02
   1.851075303628740e-02   1.851075303628740e-02   1.851075303628740e-02

ans = 5.891180322602663e-21
ans = -2.402495198165551e-21
ans = -2.402495198165551e-21
ans = -2.402495198165551e-21
ans = -2.402495198165551e-21
ans = -2.402495198165551e-21
ans = -2.402495198165551e-21
ans = -2.402495198165551e-21
ans = -2.402495198165551e-21
ans = -2.402495198165551e-21
ans = -2.402495198165551e-21
ans = -2.402495198165551e-21
ans = -2.402495198165551e-21
ans = -2.402495198165551e-21
ans = -2.402495198165551e-21
