warning: function /home/surgeon/flu/amcode/perelson21/1d2agt/4paper/2submit/run.m shadows a core library function
warning: called from
    driver at line 1 column 1

lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
dkps =

 Columns 1 through 3:

   1.137513245286514e+01   2.135113016891001e+00   1.965317809573763e+01

 Columns 4 through 6:

   2.724347813687681e+01   4.628859986421007e+01   1.669662217339200e+00

nbcr = 2
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 5.253009125590324
mbcr = 0.500000000000000
agsout =

   1.110448042063631e-02   1.110448042063631e-02

ans = 4.670836887494060e-21
ans = -3.232570135068948e-21
nbcr = 2
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 5.181967467069626
mbcr =

   0.500000000000000   0.581581163831656

agsout =

   1.110448042063631e-02   1.110448042063631e-02
   3.316235499129704e-03   1.109148623466987e-02

ans = -6.386247919215650e-21
ans = -4.380709749989621e-21
nbcr = 2
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 5.282359197735786
mbcr =

   0.500000000000000   0.581581163831656   0.609015665110376

agsout =

   1.110448042063631e-02   1.110448042063631e-02
   3.316235499129704e-03   1.109148623466987e-02
   8.710441982040647e-04   1.131887446165243e-02

ans = 8.298275905131974e-21
ans = -7.146194257604602e-22
nbcr = 2
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 5.176204070448875
mbcr =

   0.500000000000000   0.581581163831656   0.609015665110376   0.598771723152669

agsout =

   1.110448042063631e-02   1.110448042063631e-02
   3.316235499129704e-03   1.109148623466987e-02
   8.710441982040647e-04   1.131887446165243e-02
   1.539693525854448e-03   1.125217329745548e-02

ans = 6.574017918265187e-21
ans = -1.149796561085194e-20
nbcr = 2
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 5.158390849828720
mbcr =

 Columns 1 through 4:

   0.500000000000000   0.581581163831656   0.609015665110376   0.598771723152669

 Column 5:

   0.591991040054457

agsout =

   1.110448042063631e-02   1.110448042063631e-02
   3.316235499129704e-03   1.109148623466987e-02
   8.710441982040647e-04   1.131887446165243e-02
   1.539693525854448e-03   1.125217329745548e-02
   2.445222119200422e-03   1.113309869277495e-02

ans = 5.831209728192569e-21
ans = -7.577142432047658e-21
nbcr = 2
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 5.148865655064583
mbcr =

 Columns 1 through 4:

   0.500000000000000   0.581581163831656   0.609015665110376   0.598771723152669

 Columns 5 and 6:

   0.591991040054457   0.578976898311942

agsout =

   1.110448042063631e-02   1.110448042063631e-02
   3.316235499129704e-03   1.109148623466987e-02
   8.710441982040647e-04   1.131887446165243e-02
   1.539693525854448e-03   1.125217329745548e-02
   2.445222119200422e-03   1.113309869277495e-02
   3.625466308551597e-03   1.105490299680540e-02

ans = 6.818191295333184e-21
ans = -1.601124397870025e-21
dkps =

 Columns 1 through 3:

   2.750632699386368e+01   1.221592424924345e+01   1.174963841233082e+01

 Columns 4 through 6:

   1.378277138411882e+01   9.787466764231924e+00   2.716658013777227e+00

nbcr = 3
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 12.59894594550133
mbcr = 0.333333333333333
agsout =

   8.632278872128881e-03   8.632278872128890e-03   8.632278872128887e-03

ans = 4.465204957092206e-21
ans = 7.828527790081352e-21
ans = 1.460437777780948e-20
nbcr = 3
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 12.42959462106228
mbcr =

   0.333333333333333   0.417999564797536

agsout =

   8.632278872128881e-03   8.632278872128890e-03   8.632278872128887e-03
   2.959913058807779e-03   8.803233482007081e-03   8.803233482007081e-03

ans = 4.073657721670523e-21
ans = 6.592784578412484e-21
ans = 3.203101825746746e-21
nbcr = 3
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 12.62377984821796
mbcr =

   0.333333333333333   0.417999564797536   0.450197971849563

agsout =

   8.632278872128881e-03   8.632278872128890e-03   8.632278872128887e-03
   2.959913058807779e-03   8.803233482007081e-03   8.803233482007081e-03
   1.350253645091828e-03   9.090797218146585e-03   9.090797218146585e-03

ans = 9.797127175078060e-21
ans = -1.786451629173117e-22
ans = 3.209977764588593e-21
nbcr = 3
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 12.20195554196835
mbcr =

   0.333333333333333   0.417999564797536   0.450197971849563   0.458988685803257

agsout =

   8.632278872128881e-03   8.632278872128890e-03   8.632278872128887e-03
   2.959913058807779e-03   8.803233482007081e-03   8.803233482007081e-03
   1.350253645091828e-03   9.090797218146585e-03   9.090797218146585e-03
   1.000896421655960e-03   9.150280800037939e-03   9.150280800037939e-03

ans = 1.209338055552526e-20
ans = 4.400755955146961e-21
ans = 4.400755955146961e-21
nbcr = 3
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 11.75509616732597
mbcr =

 Columns 1 through 4:

   0.333333333333333   0.417999564797536   0.450197971849563   0.458988685803257

 Column 5:

   0.459743344512892

agsout =

   8.632278872128881e-03   8.632278872128890e-03   8.632278872128887e-03
   2.959913058807779e-03   8.803233482007081e-03   8.803233482007081e-03
   1.350253645091828e-03   9.090797218146585e-03   9.090797218146585e-03
   1.000896421655960e-03   9.150280800037939e-03   9.150280800037939e-03
   9.722938864378473e-04   9.150784009995281e-03   9.150784009995281e-03

ans = 4.618976540496107e-21
ans = 4.273421839602079e-21
ans = 4.273421839602079e-21
nbcr = 3
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 11.59830763936043
mbcr =

 Columns 1 through 4:

   0.333333333333333   0.417999564797536   0.450197971849563   0.458988685803257

 Columns 5 and 6:

   0.459743344512892   0.461038386194083

agsout =

   8.632278872128881e-03   8.632278872128890e-03   8.632278872128887e-03
   2.959913058807779e-03   8.803233482007081e-03   8.803233482007081e-03
   1.350253645091828e-03   9.090797218146585e-03   9.090797218146585e-03
   1.000896421655960e-03   9.150280800037939e-03   9.150280800037939e-03
   9.722938864378473e-04   9.150784009995281e-03   9.150784009995281e-03
   8.758396206533788e-04   9.165834533141824e-03   9.165834533141824e-03

ans = 8.151037756097535e-21
ans = 2.413196039546889e-21
ans = 2.413196039546889e-21
dkps =

 Columns 1 through 3:

   4.589960173001787e+00   2.388649180879362e+01   1.799018372382081e+00

 Columns 4 through 6:

   1.095567960961394e+01   2.338786559421737e+01   4.741074916635084e+00

nbcr = 4
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 17.93778240680695
mbcr = 0.250000000000000
agsout =

 Columns 1 through 3:

   7.396322285675617e-03   7.396322285675630e-03   7.396322285675626e-03

 Column 4:

   7.396322285675627e-03

ans = 3.955836183170001e-21
ans = 2.121227132709813e-21
ans = 5.511349325075970e-21
ans = -1.265069349323287e-21
nbcr = 4
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 18.47167611122131
mbcr =

   0.250000000000000   0.374928428281884

agsout =

 Columns 1 through 3:

   7.396322285675617e-03   7.396322285675630e-03   7.396322285675626e-03
   9.669525427179087e-04   8.049285658153597e-03   8.049285658153604e-03

 Column 4:

   7.396322285675627e-03
   8.049285658153563e-03

ans = 4.787721385456924e-21
ans = 4.564692812797314e-21
ans = 1.172787012235340e-21
ans = 1.173407397694754e-21
nbcr = 4
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 18.38935911655426
mbcr =

   0.250000000000000   0.374928428281884   0.374572630253647

agsout =

 Columns 1 through 3:

   7.396322285675617e-03   7.396322285675630e-03   7.396322285675626e-03
   9.669525427179087e-04   8.049285658153597e-03   8.049285658153604e-03
   1.023518504292134e-03   8.001089074465959e-03   8.001089074465971e-03

 Column 4:

   7.396322285675627e-03
   8.049285658153563e-03
   8.001089074465969e-03

ans = 2.821513069418377e-21
ans = 6.280368800808863e-22
ans = 4.019012102453739e-21
ans = 4.023354800669642e-21
nbcr = 4
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 18.97485181689262
mbcr =

   0.250000000000000   0.374928428281884   0.374572630253647   0.406079714762664

agsout =

 Columns 1 through 3:

   7.396322285675617e-03   7.396322285675630e-03   7.396322285675626e-03
   9.669525427179087e-04   8.049285658153597e-03   8.049285658153604e-03
   1.023518504292134e-03   8.001089074465959e-03   8.001089074465971e-03
   2.954443494779556e-04   8.134957626436816e-03   8.134957626436809e-03

 Column 4:

   7.396322285675627e-03
   8.049285658153563e-03
   8.001089074465969e-03
   8.134957626436805e-03

ans = 1.492895569535704e-20
ans = 6.156705299232185e-21
ans = 9.541476667010890e-21
ans = 6.147864806435525e-21
nbcr = 4
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 18.28265078365803
mbcr =

 Columns 1 through 4:

   0.250000000000000   0.374928428281884   0.374572630253647   0.406079714762664

 Column 5:

   0.396608186919486

agsout =

 Columns 1 through 3:

   7.396322285675617e-03   7.396322285675630e-03   7.396322285675626e-03
   9.669525427179087e-04   8.049285658153597e-03   8.049285658153604e-03
   1.023518504292134e-03   8.001089074465959e-03   8.001089074465971e-03
   2.954443494779556e-04   8.134957626436816e-03   8.134957626436809e-03
   4.081257008908405e-04   8.157880435380117e-03   8.157880435380124e-03

 Column 4:

   7.396322285675627e-03
   8.049285658153563e-03
   8.001089074465969e-03
   8.134957626436805e-03
   8.157880435380124e-03

ans = 7.533961019132976e-21
ans = 2.287774779168536e-21
ans = -1.099581528024397e-21
ans = -7.875896804847084e-21
nbcr = 4
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 18.33122223615646
mbcr =

 Columns 1 through 4:

   0.250000000000000   0.374928428281884   0.374572630253647   0.406079714762664

 Columns 5 and 6:

   0.396608186919486   0.377358150906181

agsout =

 Columns 1 through 3:

   7.396322285675617e-03   7.396322285675630e-03   7.396322285675626e-03
   9.669525427179087e-04   8.049285658153597e-03   8.049285658153604e-03
   1.023518504292134e-03   8.001089074465959e-03   8.001089074465971e-03
   2.954443494779556e-04   8.134957626436816e-03   8.134957626436809e-03
   4.081257008908405e-04   8.157880435380117e-03   8.157880435380124e-03
   9.553959795231621e-04   7.981814135939116e-03   7.981814135939135e-03

 Column 4:

   7.396322285675627e-03
   8.049285658153563e-03
   8.001089074465969e-03
   8.134957626436805e-03
   8.157880435380124e-03
   7.981814135939144e-03

ans = 1.230679315356395e-20
ans = 7.103568606663979e-21
ans = 1.050095447878412e-20
ans = 1.048797808292469e-20
dkps =

 Columns 1 through 3:

   9.534162736470059e+00   4.777437974925477e+00   2.695205251452905e+01

 Columns 4 through 6:

   2.723049028353547e+01   7.590694917305566e-01   6.544464199419590e+00

nbcr = 5
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 23.21682237088680
mbcr = 0.200000000000000
agsout =

 Columns 1 through 3:

   6.654776675632307e-03   6.654776675632309e-03   6.654776675632313e-03

 Columns 4 and 5:

   6.654776675632314e-03   6.654776675632316e-03

ans = -1.055756465195572e-20
ans = -3.797948083748942e-21
ans = -3.794018975839315e-21
ans = -3.798930360726349e-21
ans = -3.797017505559820e-21
nbcr = 5
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 23.52436445653439
mbcr =

   0.200000000000000   0.316399173713312

agsout =

 Columns 1 through 3:

   6.654776675632307e-03   6.654776675632309e-03   6.654776675632313e-03
   1.131537285626970e-03   7.261561049075751e-03   7.261561049075739e-03

 Columns 4 and 5:

   6.654776675632314e-03   6.654776675632316e-03
   7.261561049075744e-03   7.261561049075744e-03

ans = 1.958763690525570e-21
ans = 8.562198219324674e-21
ans = 1.533680743613397e-20
ans = 8.564731459950618e-21
ans = 1.534968043441683e-20
nbcr = 5
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 23.48698787391186
mbcr =

   0.200000000000000   0.316399173713312   0.351985577928581

agsout =

 Columns 1 through 3:

   6.654776675632307e-03   6.654776675632309e-03   6.654776675632313e-03
   1.131537285626970e-03   7.261561049075751e-03   7.261561049075739e-03
   4.237161682923923e-04   7.419574548235027e-03   7.419574548235045e-03

 Columns 4 and 5:

   6.654776675632314e-03   6.654776675632316e-03
   7.261561049075744e-03   7.261561049075744e-03
   7.419574548235040e-03   7.419574548235042e-03

ans = -1.594804221002237e-21
ans = 1.068360629779348e-20
ans = 1.406713689465336e-20
ans = 1.067900510563616e-20
ans = 1.407308225530608e-20
nbcr = 5
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 23.43673668801785
mbcr =

   0.200000000000000   0.316399173713312   0.351985577928581   0.333839216722359

agsout =

 Columns 1 through 3:

   6.654776675632307e-03   6.654776675632309e-03   6.654776675632313e-03
   1.131537285626970e-03   7.261561049075751e-03   7.261561049075739e-03
   4.237161682923923e-04   7.419574548235027e-03   7.419574548235045e-03
   7.106076042078202e-04   7.374045320706167e-03   7.374045320706131e-03

 Columns 4 and 5:

   6.654776675632314e-03   6.654776675632316e-03
   7.261561049075744e-03   7.261561049075744e-03
   7.419574548235040e-03   7.419574548235042e-03
   7.374045320706147e-03   7.374045320706148e-03

ans = 7.164211285321773e-21
ans = 3.269948358998688e-22
ans = 3.709543155782337e-21
ans = 3.707165011521247e-21
ans = -3.066772121040350e-21
nbcr = 5
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 23.26132021844387
mbcr =

 Columns 1 through 4:

   0.200000000000000   0.316399173713312   0.351985577928581   0.333839216722359

 Column 5:

   0.324636980400003

agsout =

 Columns 1 through 3:

   6.654776675632307e-03   6.654776675632309e-03   6.654776675632313e-03
   1.131537285626970e-03   7.261561049075751e-03   7.261561049075739e-03
   4.237161682923923e-04   7.419574548235027e-03   7.419574548235045e-03
   7.106076042078202e-04   7.374045320706167e-03   7.374045320706131e-03
   9.497154792053661e-04   7.267282216539364e-03   7.267282216539357e-03

 Columns 4 and 5:

   6.654776675632314e-03   6.654776675632316e-03
   7.261561049075744e-03   7.261561049075744e-03
   7.419574548235040e-03   7.419574548235042e-03
   7.374045320706147e-03   7.374045320706148e-03
   7.267282216539365e-03   7.267282216539364e-03

ans = 3.419564652294216e-21
ans = 5.500130688018219e-21
ans = -1.270911312399442e-21
ans = -1.264810855381864e-21
ans = 2.123165837270484e-21
nbcr = 5
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 24.08825196325779
mbcr =

 Columns 1 through 4:

   0.200000000000000   0.316399173713312   0.351985577928581   0.333839216722359

 Columns 5 and 6:

   0.324636980400003   0.369390915113583

agsout =

 Columns 1 through 3:

   6.654776675632307e-03   6.654776675632309e-03   6.654776675632313e-03
   1.131537285626970e-03   7.261561049075751e-03   7.261561049075739e-03
   4.237161682923923e-04   7.419574548235027e-03   7.419574548235045e-03
   7.106076042078202e-04   7.374045320706167e-03   7.374045320706131e-03
   9.497154792053661e-04   7.267282216539364e-03   7.267282216539357e-03
   1.412537347816782e-04   7.483745197345864e-03   7.483745197345864e-03

 Columns 4 and 5:

   6.654776675632314e-03   6.654776675632316e-03
   7.261561049075744e-03   7.261561049075744e-03
   7.419574548235040e-03   7.419574548235042e-03
   7.374045320706147e-03   7.374045320706148e-03
   7.267282216539365e-03   7.267282216539364e-03
   7.483745197345862e-03   7.483745197345877e-03

ans = -1.058791184067875e-22
ans = 6.609173094298691e-21
ans = 3.239342676334226e-21
ans = 6.624269140477784e-21
ans = 6.617755093153929e-21
dkps =

 Columns 1 through 3:

   4.745540188496178e+00   5.503615265878425e-01   2.596518640593987e+01

 Columns 4 through 6:

   6.927439939354508e-01   8.467492495029910e+01   3.050518784569315e+01

nbcr = 7
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 32.78799355030060
mbcr = 0.142857142857143
agsout =

 Columns 1 through 3:

   5.805757013961514e-03   5.805757013961522e-03   5.805757013961515e-03

 Columns 4 through 6:

   5.805757013961535e-03   5.805757013961533e-03   5.805757013961519e-03

 Column 7:

   5.805757013961519e-03

ans = -3.322913767596224e-21
ans = 4.537085659853357e-21
ans = 1.163532929132403e-21
ans = -2.232353678127483e-21
ans = 4.546701634474286e-21
ans = -5.617486937424180e-21
ans = -2.230182329019532e-21
nbcr = 7
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 32.89338424801826
mbcr =

   0.142857142857143   0.279216819520125

agsout =

 Columns 1 through 3:

   5.805757013961514e-03   5.805757013961522e-03   5.805757013961515e-03
   5.509125076790943e-04   6.617798588341633e-03   6.617798588341633e-03

 Columns 4 through 6:

   5.805757013961535e-03   5.805757013961533e-03   5.805757013961519e-03
   6.617798588341553e-03   6.617798588341550e-03   6.617798588341563e-03

 Column 7:

   5.805757013961519e-03
   6.617798588341563e-03

ans = -5.439539708148710e-21
ans = 2.264406926863913e-23
ans = 3.388441981746909e-21
ans = 2.098970804353308e-23
ans = 2.109310562010221e-23
ans = 1.416546798997060e-23
ans = 1.416546798997060e-23
nbcr = 7
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 34.50268954038620
mbcr =

   0.142857142857143   0.279216819520125   0.322821162068358

agsout =

 Columns 1 through 3:

   5.805757013961514e-03   5.805757013961522e-03   5.805757013961515e-03
   5.509125076790943e-04   6.617798588341633e-03   6.617798588341633e-03
   8.047905498858816e-05   6.651290405862059e-03   6.651290405862063e-03

 Columns 4 through 6:

   5.805757013961535e-03   5.805757013961533e-03   5.805757013961519e-03
   6.617798588341553e-03   6.617798588341550e-03   6.617798588341563e-03
   6.651290405862033e-03   6.651290405862048e-03   6.651290405862043e-03

 Column 7:

   5.805757013961519e-03
   6.617798588341563e-03
   6.651290405862048e-03

ans = 6.352747104407253e-22
ans = 3.931175861158264e-21
ans = 3.933657402995923e-21
ans = 7.318377071986343e-21
ans = 5.455256139787218e-22
ans = 1.071147194467886e-20
ans = 3.959196604408498e-21
nbcr = 7
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 33.90748053789139
mbcr =

   0.142857142857143   0.279216819520125   0.322821162068358   0.292759330636230

agsout =

 Columns 1 through 3:

   5.805757013961514e-03   5.805757013961522e-03   5.805757013961515e-03
   5.509125076790943e-04   6.617798588341633e-03   6.617798588341633e-03
   8.047905498858816e-05   6.651290405862059e-03   6.651290405862063e-03
   3.446369402347004e-04   6.659929428675535e-03   6.659929428675567e-03

 Columns 4 through 6:

   5.805757013961535e-03   5.805757013961533e-03   5.805757013961519e-03
   6.617798588341553e-03   6.617798588341550e-03   6.617798588341563e-03
   6.651290405862033e-03   6.651290405862048e-03   6.651290405862043e-03
   6.659929428675545e-03   6.659929428675555e-03   6.659929428675554e-03

 Column 7:

   5.805757013961519e-03
   6.617798588341563e-03
   6.651290405862048e-03
   6.659929428675554e-03

ans = 7.355290006821522e-21
ans = -2.307730511446378e-21
ans = 1.069854724760772e-21
ans = 1.076575567237766e-21
ans = 1.076782362390904e-21
ans = -2.311349426626298e-21
ans = -2.311349426626298e-21
nbcr = 7
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 34.39143486320972
mbcr =

 Columns 1 through 4:

   0.142857142857143   0.279216819520125   0.322821162068358   0.292759330636230

 Column 5:

   0.315011756910625

agsout =

 Columns 1 through 3:

   5.805757013961514e-03   5.805757013961522e-03   5.805757013961515e-03
   5.509125076790943e-04   6.617798588341633e-03   6.617798588341633e-03
   8.047905498858816e-05   6.651290405862059e-03   6.651290405862063e-03
   3.446369402347004e-04   6.659929428675535e-03   6.659929428675567e-03
   1.057133093907867e-04   6.632241502867104e-03   6.632241502867101e-03

 Columns 4 through 6:

   5.805757013961535e-03   5.805757013961533e-03   5.805757013961519e-03
   6.617798588341553e-03   6.617798588341550e-03   6.617798588341563e-03
   6.651290405862033e-03   6.651290405862048e-03   6.651290405862043e-03
   6.659929428675545e-03   6.659929428675555e-03   6.659929428675554e-03
   6.632241502867111e-03   6.632241502867116e-03   6.632241502867108e-03

 Column 7:

   5.805757013961519e-03
   6.617798588341563e-03
   6.651290405862048e-03
   6.659929428675554e-03
   6.632241502867111e-03

ans = 9.529120656610879e-22
ans = -7.996768571856395e-22
ans = -8.032957723655590e-22
ans = -4.185947489824597e-21
ans = -7.980224959605334e-22
ans = -7.583178265579881e-21
ans = -4.195046476562680e-21
nbcr = 7
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 31.63552545011044
mbcr =

 Columns 1 through 4:

   0.142857142857143   0.279216819520125   0.322821162068358   0.292759330636230

 Columns 5 and 6:

   0.315011756910625   0.272235593367418

agsout =

 Columns 1 through 3:

   5.805757013961514e-03   5.805757013961522e-03   5.805757013961515e-03
   5.509125076790943e-04   6.617798588341633e-03   6.617798588341633e-03
   8.047905498858816e-05   6.651290405862059e-03   6.651290405862063e-03
   3.446369402347004e-04   6.659929428675535e-03   6.659929428675567e-03
   1.057133093907867e-04   6.632241502867104e-03   6.632241502867101e-03
   6.552780276717348e-04   6.582085849236943e-03   6.582085849236954e-03

 Columns 4 through 6:

   5.805757013961535e-03   5.805757013961533e-03   5.805757013961519e-03
   6.617798588341553e-03   6.617798588341550e-03   6.617798588341563e-03
   6.651290405862033e-03   6.651290405862048e-03   6.651290405862043e-03
   6.659929428675545e-03   6.659929428675555e-03   6.659929428675554e-03
   6.632241502867111e-03   6.632241502867116e-03   6.632241502867108e-03
   6.582085849236954e-03   6.582085849236946e-03   6.582085849236939e-03

 Column 7:

   5.805757013961519e-03
   6.617798588341563e-03
   6.651290405862048e-03
   6.659929428675554e-03
   6.632241502867111e-03
   6.582085849236939e-03

ans = 1.383542292556194e-20
ans = 7.306382953104324e-21
ans = 3.931175861158264e-21
ans = 7.306693145834032e-21
ans = 7.303384423383820e-21
ans = 1.069120601967131e-20
ans = 1.069120601967131e-20
dkps =

 Columns 1 through 3:

   3.731870570743830e+01   5.767367846347580e+02   1.068825576906016e+01

 Columns 4 through 6:

   3.356612973037625e+00   1.230508677306253e+00   4.149133922643577e+00

nbcr = 10
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 47.10839465260506
mbcr = 0.100000000000000
agsout =

 Columns 1 through 3:

   5.165803084021687e-03   5.165803084021710e-03   5.165803084021646e-03

 Columns 4 through 6:

   5.165803084021644e-03   5.165803084021664e-03   5.165803084021658e-03

 Columns 7 through 9:

   5.165803084021657e-03   5.165803084021666e-03   5.165803084021665e-03

 Column 10:

   5.165803084021660e-03

ans = 2.651617926418228e-21
ans = -1.210061838588510e-21
ans = -4.606155241001535e-21
ans = 5.546969790204034e-21
ans = -1.214301139227845e-21
ans = 2.169487951573453e-21
ans = -4.611738710136268e-21
ans = 2.169591349150022e-21
ans = -1.216369090759227e-21
ans = -4.619286733225814e-21
nbcr = 10
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 47.39583022892475
mbcr =

   0.100000000000000   0.190135793730189

agsout =

 Columns 1 through 3:

   5.165803084021687e-03   5.165803084021710e-03   5.165803084021646e-03
   1.104541664349541e-03   5.610972786033532e-03   5.610972786033546e-03

 Columns 4 through 6:

   5.165803084021644e-03   5.165803084021664e-03   5.165803084021658e-03
   5.610972786033524e-03   5.610972786033534e-03   5.610972786033550e-03

 Columns 7 through 9:

   5.165803084021657e-03   5.165803084021666e-03   5.165803084021665e-03
   5.610972786033566e-03   5.610972786033566e-03   5.610972786033575e-03

 Column 10:

   5.165803084021660e-03
   5.610972786033576e-03

ans = 6.705126045354842e-21
ans = 4.781517530862776e-21
ans = 1.385941116332598e-21
ans = 1.389766826665656e-21
ans = 1.398659018250601e-21
ans = -5.382877836188828e-21
ans = 4.781000542979931e-21
ans = 1.389973621818794e-21
ans = 4.781207338133069e-21
ans = 1.391627983043900e-21
nbcr = 10
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 46.34219482541084
mbcr =

   0.100000000000000   0.190135793730189   0.114513915759843

agsout =

 Columns 1 through 3:

   5.165803084021687e-03   5.165803084021710e-03   5.165803084021646e-03
   1.104541664349541e-03   5.610972786033532e-03   5.610972786033546e-03
   3.995525286074131e-03   5.161128274796132e-03   5.161128274796125e-03

 Columns 4 through 6:

   5.165803084021644e-03   5.165803084021664e-03   5.165803084021658e-03
   5.610972786033524e-03   5.610972786033534e-03   5.610972786033550e-03
   5.161128274796125e-03   5.161128274796110e-03   5.161128274796162e-03

 Columns 7 through 9:

   5.165803084021657e-03   5.165803084021666e-03   5.165803084021665e-03
   5.610972786033566e-03   5.610972786033566e-03   5.610972786033575e-03
   5.161128274796127e-03   5.161128274796172e-03   5.161128274796161e-03

 Column 10:

   5.165803084021660e-03
   5.610972786033576e-03
   5.161128274796163e-03

ans = 5.490101123091014e-21
ans = 3.803996841978236e-22
ans = -3.000390876882970e-21
ans = 1.056061488046450e-20
ans = 3.877409121342317e-22
ans = -2.997288949585896e-21
ans = 3.878443097108009e-22
ans = 3.926005982329808e-22
ans = -2.996978756856188e-21
ans = 3.891884782061995e-22
nbcr = 10
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 46.43828161060810
mbcr =

   0.100000000000000   0.190135793730189   0.114513915759843   0.227542471719441

agsout =

 Columns 1 through 3:

   5.165803084021687e-03   5.165803084021710e-03   5.165803084021646e-03
   1.104541664349541e-03   5.610972786033532e-03   5.610972786033546e-03
   3.995525286074131e-03   5.161128274796132e-03   5.161128274796125e-03
   5.705985242803823e-04   5.918885504265050e-03   5.918885504265073e-03

 Columns 4 through 6:

   5.165803084021644e-03   5.165803084021664e-03   5.165803084021658e-03
   5.610972786033524e-03   5.610972786033534e-03   5.610972786033550e-03
   5.161128274796125e-03   5.161128274796110e-03   5.161128274796162e-03
   5.918885504265084e-03   5.918885504265080e-03   5.918885504265087e-03

 Columns 7 through 9:

   5.165803084021657e-03   5.165803084021666e-03   5.165803084021665e-03
   5.610972786033566e-03   5.610972786033566e-03   5.610972786033575e-03
   5.161128274796127e-03   5.161128274796172e-03   5.161128274796161e-03
   5.918885504265076e-03   5.918885504265079e-03   5.918885504265082e-03

 Column 10:

   5.165803084021660e-03
   5.610972786033576e-03
   5.161128274796163e-03
   5.918885504265080e-03

ans = 4.243436542397032e-21
ans = 2.801660734717105e-21
ans = -5.955700410381799e-22
ans = 2.808898565076944e-21
ans = 2.796697651041787e-21
ans = 2.806003432933008e-21
ans = 2.796697651041787e-21
ans = 6.188138162509200e-21
ans = 2.796904446194925e-21
ans = 2.802487915329658e-21
nbcr = 10
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 49.39127303659916
mbcr =

 Columns 1 through 4:

   0.100000000000000   0.190135793730189   0.114513915759843   0.227542471719441

 Column 5:

   0.269020795967611

agsout =

 Columns 1 through 3:

   5.165803084021687e-03   5.165803084021710e-03   5.165803084021646e-03
   1.104541664349541e-03   5.610972786033532e-03   5.610972786033546e-03
   3.995525286074131e-03   5.161128274796132e-03   5.161128274796125e-03
   5.705985242803823e-04   5.918885504265050e-03   5.918885504265073e-03
   1.751080467312567e-04   6.030490741513235e-03   6.030490741513217e-03

 Columns 4 through 6:

   5.165803084021644e-03   5.165803084021664e-03   5.165803084021658e-03
   5.610972786033524e-03   5.610972786033534e-03   5.610972786033550e-03
   5.161128274796125e-03   5.161128274796110e-03   5.161128274796162e-03
   5.918885504265084e-03   5.918885504265080e-03   5.918885504265087e-03
   6.030490741513231e-03   6.030490741513220e-03   6.030490741513225e-03

 Columns 7 through 9:

   5.165803084021657e-03   5.165803084021666e-03   5.165803084021665e-03
   5.610972786033566e-03   5.610972786033566e-03   5.610972786033575e-03
   5.161128274796127e-03   5.161128274796172e-03   5.161128274796161e-03
   5.918885504265076e-03   5.918885504265079e-03   5.918885504265082e-03
   6.030490741513238e-03   6.030490741513217e-03   6.030490741513234e-03

 Column 10:

   5.165803084021660e-03
   5.610972786033576e-03
   5.161128274796163e-03
   5.918885504265080e-03
   6.030490741513233e-03

ans = 6.776263578034403e-21
ans = 8.177714330852370e-21
ans = 8.160757128295033e-21
ans = 8.165927007123489e-21
ans = 8.177300740546093e-21
ans = 4.794545625510487e-21
ans = 4.772625339277831e-21
ans = 8.155380454313438e-21
ans = 1.384700345413768e-21
ans = 8.164272645898383e-21
nbcr = 10
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 48.13279062509537
mbcr =

 Columns 1 through 4:

   0.100000000000000   0.190135793730189   0.114513915759843   0.227542471719441

 Columns 5 and 6:

   0.269020795967611   0.284319345944740

agsout =

 Columns 1 through 3:

   5.165803084021687e-03   5.165803084021710e-03   5.165803084021646e-03
   1.104541664349541e-03   5.610972786033532e-03   5.610972786033546e-03
   3.995525286074131e-03   5.161128274796132e-03   5.161128274796125e-03
   5.705985242803823e-04   5.918885504265050e-03   5.918885504265073e-03
   1.751080467312567e-04   6.030490741513235e-03   6.030490741513217e-03
   5.345457508147270e-05   6.080055719202281e-03   6.080055719202259e-03

 Columns 4 through 6:

   5.165803084021644e-03   5.165803084021664e-03   5.165803084021658e-03
   5.610972786033524e-03   5.610972786033534e-03   5.610972786033550e-03
   5.161128274796125e-03   5.161128274796110e-03   5.161128274796162e-03
   5.918885504265084e-03   5.918885504265080e-03   5.918885504265087e-03
   6.030490741513231e-03   6.030490741513220e-03   6.030490741513225e-03
   6.080055719202257e-03   6.080055719202275e-03   6.080055719202283e-03

 Columns 7 through 9:

   5.165803084021657e-03   5.165803084021666e-03   5.165803084021665e-03
   5.610972786033566e-03   5.610972786033566e-03   5.610972786033575e-03
   5.161128274796127e-03   5.161128274796172e-03   5.161128274796161e-03
   5.918885504265076e-03   5.918885504265079e-03   5.918885504265082e-03
   6.030490741513238e-03   6.030490741513217e-03   6.030490741513234e-03
   6.080055719202257e-03   6.080055719202268e-03   6.080055719202265e-03

 Column 10:

   5.165803084021660e-03
   5.610972786033576e-03
   5.161128274796163e-03
   5.918885504265080e-03
   6.030490741513233e-03
   6.080055719202250e-03

ans = -4.129285617864714e-21
ans = 1.508777437296722e-21
ans = 4.882847155900522e-21
ans = 8.284834220177987e-21
ans = 4.894634479629403e-21
ans = 1.515394882197147e-21
ans = -1.870875750441810e-21
ans = 4.903940261520625e-21
ans = 1.508363846990446e-21
ans = 4.908489754889666e-21
dkps =

 Columns 1 through 3:

   3.274460666204911e+00   3.237961657281593e+01   7.510854257190508e+01

 Columns 4 through 6:

   1.879787876634744e+00   4.815198200638368e+01   2.997853851435334e+00

nbcr = 15
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 73.30555692315102
mbcr = 6.666666666666667e-02
agsout =

 Columns 1 through 3:

   4.664289824553062e-03   4.664289824553062e-03   4.664289824553099e-03

 Columns 4 through 6:

   4.664289824553137e-03   4.664289824553130e-03   4.664289824553107e-03

 Columns 7 through 9:

   4.664289824553147e-03   4.664289824553143e-03   4.664289824553102e-03

 Columns 10 through 12:

   4.664289824553108e-03   4.664289824553121e-03   4.664289824553106e-03

 Columns 13 through 15:

   4.664289824553102e-03   4.664289824553101e-03   4.664289824553102e-03

ans = -2.880501386851065e-21
ans = 7.275053487403878e-22
ans = -6.043174760159282e-21
ans = -9.428204621879409e-21
ans = -9.440612331067705e-21
ans = 7.186131571554428e-22
ans = -2.656076946907772e-21
ans = -6.048758229294015e-21
ans = -6.036143724952581e-21
ans = -2.652561429304421e-21
ans = -2.666003114258408e-21
ans = -2.655249766295219e-21
ans = -6.028492304286466e-21
ans = -6.052066951744227e-21
ans = -9.440198740761428e-21
nbcr = 15
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 76.47028528153896
mbcr =

   6.666666666666667e-02   2.164754355291582e-01

agsout =

 Columns 1 through 3:

   4.664289824553062e-03   4.664289824553062e-03   4.664289824553099e-03
   2.196330883304281e-04   5.628389758120612e-03   5.628389758120642e-03

 Columns 4 through 6:

   4.664289824553137e-03   4.664289824553130e-03   4.664289824553107e-03
   5.628389758120546e-03   5.628389758120603e-03   5.628389758120637e-03

 Columns 7 through 9:

   4.664289824553147e-03   4.664289824553143e-03   4.664289824553102e-03
   5.628389758120606e-03   5.628389758120600e-03   5.628389758120566e-03

 Columns 10 through 12:

   4.664289824553108e-03   4.664289824553121e-03   4.664289824553106e-03
   5.628389758120592e-03   5.628389758120609e-03   5.628389758120616e-03

 Columns 13 through 15:

   4.664289824553102e-03   4.664289824553101e-03   4.664289824553102e-03
   5.628389758120611e-03   5.628389758120612e-03   5.628389758120612e-03

ans = 9.284275195295183e-21
ans = -3.788280410339728e-21
ans = -3.780628989673613e-21
ans = 3.006181141170841e-21
ans = -7.168760778690814e-21
ans = 2.992119070757439e-21
ans = -3.791382337636802e-21
ans = -3.924972006564116e-22
ans = -3.774011544773189e-21
ans = 2.984674445244462e-21
ans = -7.140636637864011e-21
ans = -3.964263085660385e-22
ans = 2.988189962847812e-21
ans = -3.922904055032734e-22
ans = -3.922904055032734e-22
nbcr = 15
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 73.12639877200127
mbcr =

   6.666666666666667e-02   2.164754355291582e-01   2.013316737169766e-01

agsout =

 Columns 1 through 3:

   4.664289824553062e-03   4.664289824553062e-03   4.664289824553099e-03
   2.196330883304281e-04   5.628389758120612e-03   5.628389758120642e-03
   3.492020621524738e-04   5.470580589813583e-03   5.470580589813631e-03

 Columns 4 through 6:

   4.664289824553137e-03   4.664289824553130e-03   4.664289824553107e-03
   5.628389758120546e-03   5.628389758120603e-03   5.628389758120637e-03
   5.470580589813675e-03   5.470580589813647e-03   5.470580589813621e-03

 Columns 7 through 9:

   4.664289824553147e-03   4.664289824553143e-03   4.664289824553102e-03
   5.628389758120606e-03   5.628389758120600e-03   5.628389758120566e-03
   5.470580589813686e-03   5.470580589813679e-03   5.470580589813630e-03

 Columns 10 through 12:

   4.664289824553108e-03   4.664289824553121e-03   4.664289824553106e-03
   5.628389758120592e-03   5.628389758120609e-03   5.628389758120616e-03
   5.470580589813654e-03   5.470580589813660e-03   5.470580589813647e-03

 Columns 13 through 15:

   4.664289824553102e-03   4.664289824553101e-03   4.664289824553102e-03
   5.628389758120611e-03   5.628389758120612e-03   5.628389758120612e-03
   5.470580589813654e-03   5.470580589813656e-03   5.470580589813653e-03

ans = 1.244906821892307e-21
ans = 8.011244232576073e-22
ans = -2.580183125706032e-21
ans = 4.179330044924172e-21
ans = -2.577908379021511e-21
ans = 4.189876597734223e-21
ans = -2.582871462696829e-21
ans = 8.127049518333497e-22
ans = -2.572738500193054e-21
ans = 8.054671214735107e-22
ans = -2.569016187436566e-21
ans = 8.009176281044690e-22
ans = -2.569429777742842e-21
ans = 4.200216355391136e-21
ans = 4.193598910490712e-21
nbcr = 15
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 72.84536026418209
mbcr =

 Columns 1 through 3:

   6.666666666666667e-02   2.164754355291582e-01   2.013316737169766e-01

 Column 4:

   1.656976250942045e-01

agsout =

 Columns 1 through 3:

   4.664289824553062e-03   4.664289824553062e-03   4.664289824553099e-03
   2.196330883304281e-04   5.628389758120612e-03   5.628389758120642e-03
   3.492020621524738e-04   5.470580589813583e-03   5.470580589813631e-03
   6.828780209007749e-04   5.217612391222568e-03   5.217612391222566e-03

 Columns 4 through 6:

   4.664289824553137e-03   4.664289824553130e-03   4.664289824553107e-03
   5.628389758120546e-03   5.628389758120603e-03   5.628389758120637e-03
   5.470580589813675e-03   5.470580589813647e-03   5.470580589813621e-03
   5.217612391222621e-03   5.217612391222592e-03   5.217612391222579e-03

 Columns 7 through 9:

   4.664289824553147e-03   4.664289824553143e-03   4.664289824553102e-03
   5.628389758120606e-03   5.628389758120600e-03   5.628389758120566e-03
   5.470580589813686e-03   5.470580589813679e-03   5.470580589813630e-03
   5.217612391222552e-03   5.217612391222606e-03   5.217612391222557e-03

 Columns 10 through 12:

   4.664289824553108e-03   4.664289824553121e-03   4.664289824553106e-03
   5.628389758120592e-03   5.628389758120609e-03   5.628389758120616e-03
   5.470580589813654e-03   5.470580589813660e-03   5.470580589813647e-03
   5.217612391222576e-03   5.217612391222575e-03   5.217612391222605e-03

 Columns 13 through 15:

   4.664289824553102e-03   4.664289824553101e-03   4.664289824553102e-03
   5.628389758120611e-03   5.628389758120612e-03   5.628389758120612e-03
   5.470580589813654e-03   5.470580589813656e-03   5.470580589813653e-03
   5.217612391222558e-03   5.217612391222560e-03   5.217612391222560e-03

ans = -1.606798339884256e-22
ans = 2.128542511252078e-21
ans = 8.907908016583555e-21
ans = 2.119650319667133e-21
ans = -1.244906821892307e-21
ans = 2.122545451811069e-21
ans = -4.653304535917057e-21
ans = 2.110344537775912e-21
ans = 2.143431762278033e-21
ans = 2.142190991359203e-21
ans = -1.287506623438788e-21
ans = 2.143224967124895e-21
ans = 2.126888150026972e-21
ans = -1.245320412198583e-21
ans = -1.245320412198583e-21
nbcr = 15
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 77.32507847249508
mbcr =

 Columns 1 through 3:

   6.666666666666667e-02   2.164754355291582e-01   2.013316737169766e-01

 Columns 4 and 5:

   1.656976250942045e-01   2.379296141235295e-01

agsout =

 Columns 1 through 3:

   4.664289824553062e-03   4.664289824553062e-03   4.664289824553099e-03
   2.196330883304281e-04   5.628389758120612e-03   5.628389758120642e-03
   3.492020621524738e-04   5.470580589813583e-03   5.470580589813631e-03
   6.828780209007749e-04   5.217612391222568e-03   5.217612391222566e-03
   1.249050377961510e-04   5.553814606794854e-03   5.553814606794930e-03

 Columns 4 through 6:

   4.664289824553137e-03   4.664289824553130e-03   4.664289824553107e-03
   5.628389758120546e-03   5.628389758120603e-03   5.628389758120637e-03
   5.470580589813675e-03   5.470580589813647e-03   5.470580589813621e-03
   5.217612391222621e-03   5.217612391222592e-03   5.217612391222579e-03
   5.553814606794919e-03   5.553814606794809e-03   5.553814606794752e-03

 Columns 7 through 9:

   4.664289824553147e-03   4.664289824553143e-03   4.664289824553102e-03
   5.628389758120606e-03   5.628389758120600e-03   5.628389758120566e-03
   5.470580589813686e-03   5.470580589813679e-03   5.470580589813630e-03
   5.217612391222552e-03   5.217612391222606e-03   5.217612391222557e-03
   5.553814606794760e-03   5.553814606794738e-03   5.553814606794759e-03

 Columns 10 through 12:

   4.664289824553108e-03   4.664289824553121e-03   4.664289824553106e-03
   5.628389758120592e-03   5.628389758120609e-03   5.628389758120616e-03
   5.470580589813654e-03   5.470580589813660e-03   5.470580589813647e-03
   5.217612391222576e-03   5.217612391222575e-03   5.217612391222605e-03
   5.553814606794818e-03   5.553814606794747e-03   5.553814606794725e-03

 Columns 13 through 15:

   4.664289824553102e-03   4.664289824553101e-03   4.664289824553102e-03
   5.628389758120611e-03   5.628389758120612e-03   5.628389758120612e-03
   5.470580589813654e-03   5.470580589813656e-03   5.470580589813653e-03
   5.217612391222558e-03   5.217612391222560e-03   5.217612391222560e-03
   5.553814606794725e-03   5.553814606794729e-03   5.553814606794729e-03

ans = 1.265255464961111e-20
ans = 4.116257523217004e-21
ans = 7.542232825258506e-21
ans = 1.090947830380874e-20
ans = 7.563119135725470e-21
ans = 4.129285617864714e-21
ans = 7.539958078573986e-21
ans = 1.090079290737694e-20
ans = 4.143140893124977e-21
ans = 7.524448442088616e-21
ans = 1.094876938290501e-20
ans = 1.095083733443640e-20
ans = 4.168369901807845e-21
ans = 7.541198849492815e-21
ans = 7.541198849492815e-21
nbcr = 15
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 57.47689604759216
mbcr =

 Columns 1 through 3:

   6.666666666666667e-02   2.164754355291582e-01   2.013316737169766e-01

 Columns 4 through 6:

   1.656976250942045e-01   2.379296141235295e-01   1.972496439908306e-01

agsout =

 Columns 1 through 3:

   4.664289824553062e-03   4.664289824553062e-03   4.664289824553099e-03
   2.196330883304281e-04   5.628389758120612e-03   5.628389758120642e-03
   3.492020621524738e-04   5.470580589813583e-03   5.470580589813631e-03
   6.828780209007749e-04   5.217612391222568e-03   5.217612391222566e-03
   1.249050377961510e-04   5.553814606794854e-03   5.553814606794930e-03
   4.118061897577837e-04   5.483438493752775e-03   5.483438493752828e-03

 Columns 4 through 6:

   4.664289824553137e-03   4.664289824553130e-03   4.664289824553107e-03
   5.628389758120546e-03   5.628389758120603e-03   5.628389758120637e-03
   5.470580589813675e-03   5.470580589813647e-03   5.470580589813621e-03
   5.217612391222621e-03   5.217612391222592e-03   5.217612391222579e-03
   5.553814606794919e-03   5.553814606794809e-03   5.553814606794752e-03
   5.483438493752743e-03   5.483438493752753e-03   5.483438493752781e-03

 Columns 7 through 9:

   4.664289824553147e-03   4.664289824553143e-03   4.664289824553102e-03
   5.628389758120606e-03   5.628389758120600e-03   5.628389758120566e-03
   5.470580589813686e-03   5.470580589813679e-03   5.470580589813630e-03
   5.217612391222552e-03   5.217612391222606e-03   5.217612391222557e-03
   5.553814606794760e-03   5.553814606794738e-03   5.553814606794759e-03
   5.483438493752777e-03   5.483438493752790e-03   5.483438493752820e-03

 Columns 10 through 12:

   4.664289824553108e-03   4.664289824553121e-03   4.664289824553106e-03
   5.628389758120592e-03   5.628389758120609e-03   5.628389758120616e-03
   5.470580589813654e-03   5.470580589813660e-03   5.470580589813647e-03
   5.217612391222576e-03   5.217612391222575e-03   5.217612391222605e-03
   5.553814606794818e-03   5.553814606794747e-03   5.553814606794725e-03
   5.483438493752790e-03   5.483438493752797e-03   5.483438493752772e-03

 Columns 13 through 15:

   4.664289824553102e-03   4.664289824553101e-03   4.664289824553102e-03
   5.628389758120611e-03   5.628389758120612e-03   5.628389758120612e-03
   5.470580589813654e-03   5.470580589813656e-03   5.470580589813653e-03
   5.217612391222558e-03   5.217612391222560e-03   5.217612391222560e-03
   5.553814606794725e-03   5.553814606794729e-03   5.553814606794729e-03
   5.483438493752779e-03   5.483438493752785e-03   5.483438493752785e-03

ans = 2.383107344765273e-21
ans = 4.291413017925108e-21
ans = 4.309404196248136e-21
ans = 9.214792023840728e-22
ans = 7.711391260525600e-21
ans = 7.701671888328102e-21
ans = 7.707048562309697e-21
ans = 4.304854702879094e-21
ans = 4.338148722534354e-21
ans = 9.349208873380595e-22
ans = 4.323259471508399e-21
ans = 4.294721740375320e-21
ans = 7.679131216636032e-21
ans = 4.308370220482445e-21
ans = 4.308370220482445e-21
