warning: function /home/surgeon/flu/amcode/perelson21/1d2agt/4paper/2submit/run.m shadows a core library function
warning: called from
    driver at line 1 column 1

lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
dkps =

 Columns 1 through 3:

   7.519391287365259e+01   3.000819698019168e+01   8.326476328520415e-01

 Columns 4 through 6:

   6.606553503648946e+00   8.769135321978556e+00   4.713239814807564e+01

nbcr = 2
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 4.978428035974503
mbcr = 0.500000000000000
agsout =

   1.836660953593613e-02   1.836660953593613e-02

ans = -7.227460007000731e-21
ans = 1.729191182180127e-21
nbcr = 2
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 4.994843155145645
mbcr =

   0.500000000000000   0.509958803278089

agsout =

   1.836660953593613e-02   1.836660953593613e-02
   1.698321599802323e-02   1.851078311711666e-02

ans = 2.740593964436664e-21
ans = 2.303189903806573e-21
nbcr = 2
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 5.009900406002998
mbcr =

   0.500000000000000   0.509958803278089   0.534349723130262

agsout =

   1.836660953593613e-02   1.836660953593613e-02
   1.698321599802323e-02   1.851078311711666e-02
   1.084910838828450e-02   1.851074982859616e-02

ans = 6.257007410852775e-21
ans = 7.485207446193498e-21
nbcr = 2
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 5.071537569165230
mbcr =

   0.500000000000000   0.509958803278089   0.534349723130262   0.513995607449950

agsout =

   1.836660953593613e-02   1.836660953593613e-02
   1.698321599802323e-02   1.851078311711666e-02
   1.084910838828450e-02   1.851074982859616e-02
   1.497315749832199e-03   1.851075069438764e-02

ans = 8.258571235729428e-21
ans = 9.468036922665532e-21
nbcr = 2
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 5.137781426310539
mbcr =

 Columns 1 through 4:

   0.500000000000000   0.509958803278089   0.534349723130262   0.513995607449950

 Column 5:

   0.519810313477202

agsout =

   1.836660953593613e-02   1.836660953593613e-02
   1.698321599802323e-02   1.851078311711666e-02
   1.084910838828450e-02   1.851074982859616e-02
   1.497315749832199e-03   1.851075069438764e-02
   1.770717769222716e-03   1.851075064219977e-02

ans = 1.005768906803226e-20
ans = 4.015912598537366e-21
nbcr = 2
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 5.208430811762810
mbcr =

 Columns 1 through 4:

   0.500000000000000   0.509958803278089   0.534349723130262   0.513995607449950

 Columns 5 and 6:

   0.519810313477202   0.520550052828636

agsout =

   1.836660953593613e-02   1.836660953593613e-02
   1.698321599802323e-02   1.851078311711666e-02
   1.084910838828450e-02   1.851074982859616e-02
   1.497315749832199e-03   1.851075069438764e-02
   1.770717769222716e-03   1.851075064219977e-02
   2.305919899107511e-03   1.851075067662528e-02

ans = 2.382280164152720e-22
ans = 2.456831432446195e-22
dkps =

 Columns 1 through 3:

   2.017087681443074e+01   8.052137047612805e-01   6.790331475019569e+00

 Columns 4 through 6:

   3.658984830628770e+01   3.206328232457746e+00   1.631223171022409e+01

nbcr = 3
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 11.84231154620647
mbcr = 0.333333333333333
agsout =

   1.836660966798283e-02   1.836660966798283e-02   1.836660966798283e-02

ans = 2.879440350000881e-21
ans = 7.022034770777819e-21
ans = 7.022034770777819e-21
nbcr = 3
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 11.47952936589718
mbcr =

   0.333333333333333   0.361529564573467

agsout =

   1.836660966798283e-02   1.836660966798283e-02   1.836660966798283e-02
   1.132880368189135e-02   1.851078324944630e-02   1.851078324944630e-02

ans = 3.391947805827456e-21
ans = 2.979490026131801e-21
ans = 2.979490026131801e-21
nbcr = 3
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 11.64452545344830
mbcr =

   0.333333333333333   0.361529564573467   0.346371187523303

agsout =

   1.836660966798283e-02   1.836660966798283e-02   1.836660966798283e-02
   1.132880368189135e-02   1.851078324944630e-02   1.851078324944630e-02
   1.543046242612119e-03   1.851075182373061e-02   1.851075182373061e-02

ans = 7.937625158058854e-21
ans = 5.669816612484529e-21
ans = 5.669816612484529e-21
nbcr = 3
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 11.30135692656040
mbcr =

   0.333333333333333   0.361529564573467   0.346371187523303   0.351622260067870

agsout =

   1.836660966798283e-02   1.836660966798283e-02   1.836660966798283e-02
   1.132880368189135e-02   1.851078324944630e-02   1.851078324944630e-02
   1.543046242612119e-03   1.851075182373061e-02   1.851075182373061e-02
   1.824807739039275e-03   1.851075180443484e-02   1.851075180443484e-02

ans = 2.169694746726592e-21
ans = 6.885062870185701e-21
ans = 6.885062870185701e-21
nbcr = 3
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 11.50820553302765
mbcr =

 Columns 1 through 4:

   0.333333333333333   0.361529564573467   0.346371187523303   0.351622260067870

 Column 5:

   0.361867218999586

agsout =

   1.836660966798283e-02   1.836660966798283e-02   1.836660966798283e-02
   1.132880368189135e-02   1.851078324944630e-02   1.851078324944630e-02
   1.543046242612119e-03   1.851075182373061e-02   1.851075182373061e-02
   1.824807739039275e-03   1.851075180443484e-02   1.851075180443484e-02
   4.677926409252785e-03   1.851075146043498e-02   1.851075146043498e-02

ans = 8.399398735016581e-21
ans = -3.436277093400769e-21
ans = -3.436277093400769e-21
nbcr = 3
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 11.71912774443626
mbcr =

 Columns 1 through 4:

   0.333333333333333   0.361529564573467   0.346371187523303   0.351622260067870

 Columns 5 and 6:

   0.361867218999586   0.350961597192818

agsout =

   1.836660966798283e-02   1.836660966798283e-02   1.836660966798283e-02
   1.132880368189135e-02   1.851078324944630e-02   1.851078324944630e-02
   1.543046242612119e-03   1.851075182373061e-02   1.851075182373061e-02
   1.824807739039275e-03   1.851075180443484e-02   1.851075180443484e-02
   4.677926409252785e-03   1.851075146043498e-02   1.851075146043498e-02
   2.279474357555387e-03   1.851075173936431e-02   1.851075173936431e-02

ans = 8.323918504121117e-21
ans = 4.227569053361505e-21
ans = 4.227569053361505e-21
dkps =

 Columns 1 through 3:

   3.471420162622191e+00   2.806631327055827e+00   1.210094634381950e+00

 Columns 4 through 6:

   1.119581323080617e+01   1.305240665738890e-01   2.472994512657873e+00

nbcr = 4
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 17.94112175703049
mbcr = 0.250000000000000
agsout =

 Columns 1 through 3:

   1.836661118562896e-02   1.836661118562896e-02   1.836661118562896e-02

 Column 4:

   1.836661118562896e-02

ans = -6.565363419937316e-21
ans = 3.817491841307641e-21
ans = 3.817491841307641e-21
ans = 3.817491841307641e-21
nbcr = 4
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 18.37460361421108
mbcr =

   0.250000000000000   0.272807992445930

agsout =

 Columns 1 through 3:

   1.836661118562896e-02   1.836661118562896e-02   1.836661118562896e-02
   4.719247542466188e-03   1.851078525163756e-02   1.851078525163756e-02

 Column 4:

   1.836661118562896e-02
   1.851078525163756e-02

ans = 1.032455821315718e-20
ans = 1.244195963553394e-21
ans = 1.244195963553394e-21
ans = 1.244195963553394e-21
nbcr = 4
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 18.12237203121185
mbcr =

   0.250000000000000   0.272807992445930   0.265463315517752

agsout =

 Columns 1 through 3:

   1.836661118562896e-02   1.836661118562896e-02   1.836661118562896e-02
   4.719247542466188e-03   1.851078525163756e-02   1.851078525163756e-02
   2.104040879048148e-03   1.851075221800823e-02   1.851075221800823e-02

 Column 4:

   1.836661118562896e-02
   1.851078525163756e-02
   1.851075221800823e-02

ans = -1.907478492547282e-21
ans = 5.790618909247083e-21
ans = 5.790618909247083e-21
ans = 5.790618909247083e-21
nbcr = 4
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 18.35323981940746
mbcr =

   0.250000000000000   0.272807992445930   0.265463315517752   0.256718069073570

agsout =

 Columns 1 through 3:

   1.836661118562896e-02   1.836661118562896e-02   1.836661118562896e-02
   4.719247542466188e-03   1.851078525163756e-02   1.851078525163756e-02
   2.104040879048148e-03   1.851075221800823e-02   1.851075221800823e-02
   7.910428094809920e-04   1.851075245754775e-02   1.851075245754775e-02

 Column 4:

   1.836661118562896e-02
   1.851078525163756e-02
   1.851075221800823e-02
   1.851075245754775e-02

ans = 7.914464100907369e-21
ans = 1.964130670984361e-21
ans = 1.964130670984361e-21
ans = 1.964130670984361e-21
nbcr = 4
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 18.40741373598576
mbcr =

 Columns 1 through 4:

   0.250000000000000   0.272807992445930   0.265463315517752   0.256718069073570

 Column 5:

   0.260895476937477

agsout =

 Columns 1 through 3:

   1.836661118562896e-02   1.836661118562896e-02   1.836661118562896e-02
   4.719247542466188e-03   1.851078525163756e-02   1.851078525163756e-02
   2.104040879048148e-03   1.851075221800823e-02   1.851075221800823e-02
   7.910428094809920e-04   1.851075245754775e-02   1.851075245754775e-02
   1.694548437169482e-03   1.851075227705319e-02   1.851075227705319e-02

 Column 4:

   1.836661118562896e-02
   1.851078525163756e-02
   1.851075221800823e-02
   1.851075245754775e-02
   1.851075227705319e-02

ans = 1.111730743271269e-20
ans = -4.292857352822808e-23
ans = -4.292857352822808e-23
ans = -4.292857352822808e-23
nbcr = 4
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 19.06016618013382
mbcr =

 Columns 1 through 4:

   0.250000000000000   0.272807992445930   0.265463315517752   0.256718069073570

 Columns 5 and 6:

   0.260895476937477   0.241330346850369

agsout =

 Columns 1 through 3:

   1.836661118562896e-02   1.836661118562896e-02   1.836661118562896e-02
   4.719247542466188e-03   1.851078525163756e-02   1.851078525163756e-02
   2.104040879048148e-03   1.851075221800823e-02   1.851075221800823e-02
   7.910428094809920e-04   1.851075245754775e-02   1.851075245754775e-02
   1.694548437169482e-03   1.851075227705319e-02   1.851075227705319e-02
   1.755669353354568e-04   1.851075220499031e-02   1.851075220499031e-02

 Column 4:

   1.836661118562896e-02
   1.851078525163756e-02
   1.851075221800823e-02
   1.851075245754775e-02
   1.851075227705319e-02
   1.851075220499031e-02

ans = 5.717472393966527e-21
ans = 5.183151684554918e-21
ans = 5.183151684554918e-21
ans = 5.183151684554918e-21
dkps =

 Columns 1 through 3:

   2.280422893083385e+00   5.793519952269232e+00   1.144759302518135e+01

 Columns 4 through 6:

   6.939957252869323e+00   1.365560924735826e-01   1.248373258839049e+02

nbcr = 5
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 23.25949966907501
mbcr = 0.200000000000000
agsout =

 Columns 1 through 3:

   1.836661171198899e-02   1.836661171198899e-02   1.836661171198899e-02

 Columns 4 and 5:

   1.836661171198899e-02   1.836661171198899e-02

ans = 7.478514472594564e-22
ans = 4.062207247859059e-21
ans = 4.062207247859059e-21
ans = 4.062207247859059e-21
ans = 4.062207247859059e-21
nbcr = 5
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 23.07901382446289
mbcr =

   0.200000000000000   0.216460150228516

agsout =

 Columns 1 through 3:

   1.836661171198899e-02   1.836661171198899e-02   1.836661171198899e-02
   4.073747174654108e-03   1.851078559285221e-02   1.851078559285221e-02

 Columns 4 and 5:

   1.836661171198899e-02   1.836661171198899e-02
   1.851078559285221e-02   1.851078559285221e-02

ans = 6.042761169853005e-21
ans = 1.777131306997690e-21
ans = 1.777131306997690e-21
ans = 1.777131306997690e-21
ans = 1.777131306997690e-21
nbcr = 5
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 23.03741276264191
mbcr =

   0.200000000000000   0.216460150228516   0.216954170963328

agsout =

 Columns 1 through 3:

   1.836661171198899e-02   1.836661171198899e-02   1.836661171198899e-02
   4.073747174654108e-03   1.851078559285221e-02   1.851078559285221e-02
   2.923864940326312e-03   1.851075237741001e-02   1.851075237741001e-02

 Columns 4 and 5:

   1.836661171198899e-02   1.836661171198899e-02
   1.851078559285221e-02   1.851078559285221e-02
   1.851075237741001e-02   1.851075237741001e-02

ans = -3.172237649140861e-21
ans = 2.604363618339003e-21
ans = 2.604363618339003e-21
ans = 2.604363618339003e-21
ans = 2.604363618339003e-21
nbcr = 5
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 23.05633239448071
mbcr =

   0.200000000000000   0.216460150228516   0.216954170963328   0.217779740142187

agsout =

 Columns 1 through 3:

   1.836661171198899e-02   1.836661171198899e-02   1.836661171198899e-02
   4.073747174654108e-03   1.851078559285221e-02   1.851078559285221e-02
   2.923864940326312e-03   1.851075237741001e-02   1.851075237741001e-02
   3.289760118142088e-03   1.851075235134492e-02   1.851075235134492e-02

 Columns 4 and 5:

   1.836661171198899e-02   1.836661171198899e-02
   1.851078559285221e-02   1.851078559285221e-02
   1.851075237741001e-02   1.851075237741001e-02
   1.851075235134492e-02   1.851075235134492e-02

ans = 5.217441713678222e-21
ans = -3.661880911951804e-21
ans = -3.661880911951804e-21
ans = -3.661880911951804e-21
ans = -3.661880911951804e-21
nbcr = 5
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 22.94178865849972
mbcr =

 Columns 1 through 4:

   0.200000000000000   0.216460150228516   0.216954170963328   0.217779740142187

 Column 5:

   0.215893799666053

agsout =

 Columns 1 through 3:

   1.836661171198899e-02   1.836661171198899e-02   1.836661171198899e-02
   4.073747174654108e-03   1.851078559285221e-02   1.851078559285221e-02
   2.923864940326312e-03   1.851075237741001e-02   1.851075237741001e-02
   3.289760118142088e-03   1.851075235134492e-02   1.851075235134492e-02
   2.786386838914749e-03   1.851075239989295e-02   1.851075239989295e-02

 Columns 4 and 5:

   1.836661171198899e-02   1.836661171198899e-02
   1.851078559285221e-02   1.851078559285221e-02
   1.851075237741001e-02   1.851075237741001e-02
   1.851075235134492e-02   1.851075235134492e-02
   1.851075239989295e-02   1.851075239989295e-02

ans = 4.393983413881683e-21
ans = 1.216577501499499e-22
ans = 1.216577501499499e-22
ans = 1.216577501499499e-22
ans = 1.216577501499499e-22
nbcr = 5
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 23.99269826710224
mbcr =

 Columns 1 through 4:

   0.200000000000000   0.216460150228516   0.216954170963328   0.217779740142187

 Columns 5 and 6:

   0.215893799666053   0.196593250417570

agsout =

 Columns 1 through 3:

   1.836661171198899e-02   1.836661171198899e-02   1.836661171198899e-02
   4.073747174654108e-03   1.851078559285221e-02   1.851078559285221e-02
   2.923864940326312e-03   1.851075237741001e-02   1.851075237741001e-02
   3.289760118142088e-03   1.851075235134492e-02   1.851075235134492e-02
   2.786386838914749e-03   1.851075239989295e-02   1.851075239989295e-02
   2.312695918620104e-04   1.851075236079544e-02   1.851075236079544e-02

 Columns 4 and 5:

   1.836661171198899e-02   1.836661171198899e-02
   1.851078559285221e-02   1.851078559285221e-02
   1.851075237741001e-02   1.851075237741001e-02
   1.851075235134492e-02   1.851075235134492e-02
   1.851075239989295e-02   1.851075239989295e-02
   1.851075236079544e-02   1.851075236079544e-02

ans = 2.223461486542538e-21
ans = -1.954667369347585e-21
ans = -1.954667369347585e-21
ans = -1.954667369347585e-21
ans = -1.954667369347585e-21
dkps =

 Columns 1 through 3:

   1.643234584981019e+00   5.454388040724912e-01   9.094760732857539e+00

 Columns 4 through 6:

   1.191888881083031e+00   4.328437305003572e+01   1.795660969071697e+01

nbcr = 7
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 32.67411366105080
mbcr = 0.142857142857143
agsout =

 Columns 1 through 3:

   1.836661218095545e-02   1.836661218095545e-02   1.836661218095545e-02

 Columns 4 through 6:

   1.836661218095545e-02   1.836661218095545e-02   1.836661218095545e-02

 Column 7:

   1.836661218095545e-02

ans = -9.998300286938762e-22
ans = 6.960414661904020e-21
ans = 6.960414661904020e-21
ans = 6.960414661904020e-21
ans = 6.960414661904020e-21
ans = 6.960414661904020e-21
ans = 6.960414661904020e-21
nbcr = 7
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 32.52618648111820
mbcr =

   0.142857142857143   0.155283175871294

agsout =

 Columns 1 through 3:

   1.836661218095545e-02   1.836661218095545e-02   1.836661218095545e-02
   3.236026204624619e-03   1.851078592929807e-02   1.851078592929807e-02

 Columns 4 through 6:

   1.836661218095545e-02   1.836661218095545e-02   1.836661218095545e-02
   1.851078592929807e-02   1.851078592929807e-02   1.851078592929807e-02

 Column 7:

   1.836661218095545e-02
   1.851078592929807e-02

ans = 1.255370656641102e-20
ans = 1.490890464343830e-21
ans = 1.490890464343830e-21
ans = 1.490890464343830e-21
ans = 1.490890464343830e-21
ans = 1.490890464343830e-21
ans = 1.490890464343830e-21
nbcr = 7
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 33.51448327302933
mbcr =

   0.142857142857143   0.155283175871294   0.145346235689320

agsout =

 Columns 1 through 3:

   1.836661218095545e-02   1.836661218095545e-02   1.836661218095545e-02
   3.236026204624619e-03   1.851078592929807e-02   1.851078592929807e-02
   6.816738301502619e-04   1.851075256588533e-02   1.851075256588533e-02

 Columns 4 through 6:

   1.836661218095545e-02   1.836661218095545e-02   1.836661218095545e-02
   1.851078592929807e-02   1.851078592929807e-02   1.851078592929807e-02
   1.851075256588533e-02   1.851075256588533e-02   1.851075256588533e-02

 Column 7:

   1.836661218095545e-02
   1.851078592929807e-02
   1.851075256588533e-02

ans = -6.617444900424221e-22
ans = 8.944765213662615e-21
ans = 8.944765213662615e-21
ans = 8.944765213662615e-21
ans = 8.944765213662615e-21
ans = 8.944765213662615e-21
ans = 8.944765213662615e-21
nbcr = 7
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 32.84308277070522
mbcr =

   0.142857142857143   0.155283175871294   0.145346235689320   0.150318199066295

agsout =

 Columns 1 through 3:

   1.836661218095545e-02   1.836661218095545e-02   1.836661218095545e-02
   3.236026204624619e-03   1.851078592929807e-02   1.851078592929807e-02
   6.816738301502619e-04   1.851075256588533e-02   1.851075256588533e-02
   1.354441937517808e-03   1.851075274915390e-02   1.851075274915390e-02

 Columns 4 through 6:

   1.836661218095545e-02   1.836661218095545e-02   1.836661218095545e-02
   1.851078592929807e-02   1.851078592929807e-02   1.851078592929807e-02
   1.851075256588533e-02   1.851075256588533e-02   1.851075256588533e-02
   1.851075274915390e-02   1.851075274915390e-02   1.851075274915390e-02

 Column 7:

   1.836661218095545e-02
   1.851078592929807e-02
   1.851075256588533e-02
   1.851075274915390e-02

ans = -6.286572655403010e-21
ans = -9.057304590028875e-22
ans = -9.057304590028875e-22
ans = -9.057304590028875e-22
ans = -9.057304590028875e-22
ans = -9.057304590028875e-22
ans = -9.057304590028875e-22
nbcr = 7
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 33.37564878165722
mbcr =

 Columns 1 through 4:

   0.142857142857143   0.155283175871294   0.145346235689320   0.150318199066295

 Column 5:

   0.144520901631151

agsout =

 Columns 1 through 3:

   1.836661218095545e-02   1.836661218095545e-02   1.836661218095545e-02
   3.236026204624619e-03   1.851078592929807e-02   1.851078592929807e-02
   6.816738301502619e-04   1.851075256588533e-02   1.851075256588533e-02
   1.354441937517808e-03   1.851075274915390e-02   1.851075274915390e-02
   6.368585958713899e-04   1.851075255342343e-02   1.851075255342343e-02

 Columns 4 through 6:

   1.836661218095545e-02   1.836661218095545e-02   1.836661218095545e-02
   1.851078592929807e-02   1.851078592929807e-02   1.851078592929807e-02
   1.851075256588533e-02   1.851075256588533e-02   1.851075256588533e-02
   1.851075274915390e-02   1.851075274915390e-02   1.851075274915390e-02
   1.851075255342343e-02   1.851075255342343e-02   1.851075255342343e-02

 Column 7:

   1.836661218095545e-02
   1.851078592929807e-02
   1.851075256588533e-02
   1.851075274915390e-02
   1.851075255342343e-02

ans = 2.699917519373082e-21
ans = -9.362529389299540e-21
ans = -9.362529389299540e-21
ans = -9.362529389299540e-21
ans = -9.362529389299540e-21
ans = -9.362529389299540e-21
ans = -9.362529389299540e-21
nbcr = 7
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 32.51588679850101
mbcr =

 Columns 1 through 4:

   0.142857142857143   0.155283175871294   0.145346235689320   0.150318199066295

 Columns 5 and 6:

   0.144520901631151   0.152027471364402

agsout =

 Columns 1 through 3:

   1.836661218095545e-02   1.836661218095545e-02   1.836661218095545e-02
   3.236026204624619e-03   1.851078592929807e-02   1.851078592929807e-02
   6.816738301502619e-04   1.851075256588533e-02   1.851075256588533e-02
   1.354441937517808e-03   1.851075274915390e-02   1.851075274915390e-02
   6.368585958713899e-04   1.851075255342343e-02   1.851075255342343e-02
   3.630064863790488e-03   1.851075264558672e-02   1.851075264558672e-02

 Columns 4 through 6:

   1.836661218095545e-02   1.836661218095545e-02   1.836661218095545e-02
   1.851078592929807e-02   1.851078592929807e-02   1.851078592929807e-02
   1.851075256588533e-02   1.851075256588533e-02   1.851075256588533e-02
   1.851075274915390e-02   1.851075274915390e-02   1.851075274915390e-02
   1.851075255342343e-02   1.851075255342343e-02   1.851075255342343e-02
   1.851075264558672e-02   1.851075264558672e-02   1.851075264558672e-02

 Column 7:

   1.836661218095545e-02
   1.851078592929807e-02
   1.851075256588533e-02
   1.851075274915390e-02
   1.851075255342343e-02
   1.851075264558672e-02

ans = -4.420892633183799e-21
ans = -2.367589630344234e-21
ans = -2.367589630344234e-21
ans = -2.367589630344234e-21
ans = -2.367589630344234e-21
ans = -2.367589630344234e-21
ans = -2.367589630344234e-21
dkps =

 Columns 1 through 3:

   1.207465149242167e+00   3.956344554526654e+01   4.458142740505451e+00

 Columns 4 through 6:

   3.002233921497830e+00   5.959557520138613e+00   1.348966192879544e+00

nbcr = 10
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 47.00645394623280
mbcr = 0.100000000000000
agsout =

 Columns 1 through 3:

   1.836661247719135e-02   1.836661247719135e-02   1.836661247719135e-02

 Columns 4 through 6:

   1.836661247719135e-02   1.836661247719135e-02   1.836661247719135e-02

 Columns 7 through 9:

   1.836661247719135e-02   1.836661247719135e-02   1.836661247719135e-02

 Column 10:

   1.836661247719135e-02

ans = 8.469816927524776e-21
ans = 4.476022928540751e-21
ans = 4.476022928540751e-21
ans = 4.476022928540751e-21
ans = 4.476022928540751e-21
ans = 4.476022928540751e-21
ans = 4.476022928540751e-21
ans = 4.476022928540751e-21
ans = 4.476022928540751e-21
ans = 4.476022928540751e-21
nbcr = 10
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 46.95470407605171
mbcr =

   0.100000000000000   0.107925269196232

agsout =

 Columns 1 through 3:

   1.836661247719135e-02   1.836661247719135e-02   1.836661247719135e-02
   2.837283075778450e-03   1.851078615129020e-02   1.851078615129020e-02

 Columns 4 through 6:

   1.836661247719135e-02   1.836661247719135e-02   1.836661247719135e-02
   1.851078615129020e-02   1.851078615129020e-02   1.851078615129020e-02

 Columns 7 through 9:

   1.836661247719135e-02   1.836661247719135e-02   1.836661247719135e-02
   1.851078615129020e-02   1.851078615129020e-02   1.851078615129020e-02

 Column 10:

   1.836661247719135e-02
   1.851078615129020e-02

ans = 6.153189781628835e-21
ans = 9.729640869321097e-21
ans = 9.729640869321097e-21
ans = 9.729640869321097e-21
ans = 9.729640869321097e-21
ans = 9.729640869321097e-21
ans = 9.729640869321097e-21
ans = 9.729640869321097e-21
ans = 9.729640869321097e-21
ans = 9.729640869321097e-21
nbcr = 10
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 47.10458256304264
mbcr =

   0.100000000000000   0.107925269196232   0.114364836977987

agsout =

 Columns 1 through 3:

   1.836661247719135e-02   1.836661247719135e-02   1.836661247719135e-02
   2.837283075778450e-03   1.851078615129020e-02   1.851078615129020e-02
   6.224799989268536e-03   1.851075279698746e-02   1.851075279698746e-02

 Columns 4 through 6:

   1.836661247719135e-02   1.836661247719135e-02   1.836661247719135e-02
   1.851078615129020e-02   1.851078615129020e-02   1.851078615129020e-02
   1.851075279698746e-02   1.851075279698746e-02   1.851075279698746e-02

 Columns 7 through 9:

   1.836661247719135e-02   1.836661247719135e-02   1.836661247719135e-02
   1.851078615129020e-02   1.851078615129020e-02   1.851078615129020e-02
   1.851075279698746e-02   1.851075279698746e-02   1.851075279698746e-02

 Column 10:

   1.836661247719135e-02
   1.851078615129020e-02
   1.851075279698746e-02

ans = 2.596985231898515e-21
ans = -2.191459936594393e-21
ans = -2.191459936594393e-21
ans = -2.191459936594393e-21
ans = -2.191459936594393e-21
ans = -2.191459936594393e-21
ans = -2.191459936594393e-21
ans = -2.191459936594393e-21
ans = -2.191459936594393e-21
ans = -2.191459936594393e-21
nbcr = 10
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 46.90421149134636
mbcr =

   0.100000000000000   0.107925269196232   0.114364836977987   0.108190953966898

agsout =

 Columns 1 through 3:

   1.836661247719135e-02   1.836661247719135e-02   1.836661247719135e-02
   2.837283075778450e-03   1.851078615129020e-02   1.851078615129020e-02
   6.224799989268536e-03   1.851075279698746e-02   1.851075279698746e-02
   3.188846828648392e-03   1.851075286691167e-02   1.851075286691167e-02

 Columns 4 through 6:

   1.836661247719135e-02   1.836661247719135e-02   1.836661247719135e-02
   1.851078615129020e-02   1.851078615129020e-02   1.851078615129020e-02
   1.851075279698746e-02   1.851075279698746e-02   1.851075279698746e-02
   1.851075286691167e-02   1.851075286691167e-02   1.851075286691167e-02

 Columns 7 through 9:

   1.836661247719135e-02   1.836661247719135e-02   1.836661247719135e-02
   1.851078615129020e-02   1.851078615129020e-02   1.851078615129020e-02
   1.851075279698746e-02   1.851075279698746e-02   1.851075279698746e-02
   1.851075286691167e-02   1.851075286691167e-02   1.851075286691167e-02

 Column 10:

   1.836661247719135e-02
   1.851078615129020e-02
   1.851075279698746e-02
   1.851075286691167e-02

ans = 7.879308924873865e-21
ans = 1.667640543553086e-21
ans = 1.667640543553086e-21
ans = 1.667640543553086e-21
ans = 1.667640543553086e-21
ans = 1.667640543553086e-21
ans = 1.667640543553086e-21
ans = 1.667640543553086e-21
ans = 1.667640543553086e-21
ans = 1.667640543553086e-21
nbcr = 10
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 47.34817408025265
mbcr =

 Columns 1 through 4:

   0.100000000000000   0.107925269196232   0.114364836977987   0.108190953966898

 Column 5:

   0.106961334130100

agsout =

 Columns 1 through 3:

   1.836661247719135e-02   1.836661247719135e-02   1.836661247719135e-02
   2.837283075778450e-03   1.851078615129020e-02   1.851078615129020e-02
   6.224799989268536e-03   1.851075279698746e-02   1.851075279698746e-02
   3.188846828648392e-03   1.851075286691167e-02   1.851075286691167e-02
   1.765837461407561e-03   1.851075289714218e-02   1.851075289714218e-02

 Columns 4 through 6:

   1.836661247719135e-02   1.836661247719135e-02   1.836661247719135e-02
   1.851078615129020e-02   1.851078615129020e-02   1.851078615129020e-02
   1.851075279698746e-02   1.851075279698746e-02   1.851075279698746e-02
   1.851075286691167e-02   1.851075286691167e-02   1.851075286691167e-02
   1.851075289714218e-02   1.851075289714218e-02   1.851075289714218e-02

 Columns 7 through 9:

   1.836661247719135e-02   1.836661247719135e-02   1.836661247719135e-02
   1.851078615129020e-02   1.851078615129020e-02   1.851078615129020e-02
   1.851075279698746e-02   1.851075279698746e-02   1.851075279698746e-02
   1.851075286691167e-02   1.851075286691167e-02   1.851075286691167e-02
   1.851075289714218e-02   1.851075289714218e-02   1.851075289714218e-02

 Column 10:

   1.836661247719135e-02
   1.851078615129020e-02
   1.851075279698746e-02
   1.851075286691167e-02
   1.851075289714218e-02

ans = 1.056805950597748e-20
ans = 6.130127275292517e-22
ans = 6.130127275292517e-22
ans = 6.130127275292517e-22
ans = 6.130127275292517e-22
ans = 6.130127275292517e-22
ans = 6.130127275292517e-22
ans = 6.130127275292517e-22
ans = 6.130127275292517e-22
ans = 6.130127275292517e-22
nbcr = 10
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 46.84844836592674
mbcr =

 Columns 1 through 4:

   0.100000000000000   0.107925269196232   0.114364836977987   0.108190953966898

 Columns 5 and 6:

   0.106961334130100   0.106984364000453

agsout =

 Columns 1 through 3:

   1.836661247719135e-02   1.836661247719135e-02   1.836661247719135e-02
   2.837283075778450e-03   1.851078615129020e-02   1.851078615129020e-02
   6.224799989268536e-03   1.851075279698746e-02   1.851075279698746e-02
   3.188846828648392e-03   1.851075286691167e-02   1.851075286691167e-02
   1.765837461407561e-03   1.851075289714218e-02   1.851075289714218e-02
   1.757564037886671e-03   1.851075289355885e-02   1.851075289355885e-02

 Columns 4 through 6:

   1.836661247719135e-02   1.836661247719135e-02   1.836661247719135e-02
   1.851078615129020e-02   1.851078615129020e-02   1.851078615129020e-02
   1.851075279698746e-02   1.851075279698746e-02   1.851075279698746e-02
   1.851075286691167e-02   1.851075286691167e-02   1.851075286691167e-02
   1.851075289714218e-02   1.851075289714218e-02   1.851075289714218e-02
   1.851075289355885e-02   1.851075289355885e-02   1.851075289355885e-02

 Columns 7 through 9:

   1.836661247719135e-02   1.836661247719135e-02   1.836661247719135e-02
   1.851078615129020e-02   1.851078615129020e-02   1.851078615129020e-02
   1.851075279698746e-02   1.851075279698746e-02   1.851075279698746e-02
   1.851075286691167e-02   1.851075286691167e-02   1.851075286691167e-02
   1.851075289714218e-02   1.851075289714218e-02   1.851075289714218e-02
   1.851075289355885e-02   1.851075289355885e-02   1.851075289355885e-02

 Column 10:

   1.836661247719135e-02
   1.851078615129020e-02
   1.851075279698746e-02
   1.851075286691167e-02
   1.851075289714218e-02
   1.851075289355885e-02

ans = 4.741399271153955e-21
ans = 5.703720516282833e-21
ans = 5.703720516282833e-21
ans = 5.703720516282833e-21
ans = 5.703720516282833e-21
ans = 5.703720516282833e-21
ans = 5.703720516282833e-21
ans = 5.703720516282833e-21
ans = 5.703720516282833e-21
ans = 5.703720516282833e-21
dkps =

 Columns 1 through 3:

   7.823056662857218e+01   1.313637253243254e+02   6.685675633444146e+00

 Columns 4 through 6:

   2.660742109889618e+01   4.370074085860532e+00   2.337382521304229e+01

nbcr = 15
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 72.95901887118816
mbcr = 6.666666666666667e-02
agsout =

 Columns 1 through 3:

   1.836661269080850e-02   1.836661269080850e-02   1.836661269080850e-02

 Columns 4 through 6:

   1.836661269080850e-02   1.836661269080850e-02   1.836661269080850e-02

 Columns 7 through 9:

   1.836661269080850e-02   1.836661269080850e-02   1.836661269080850e-02

 Columns 10 through 12:

   1.836661269080850e-02   1.836661269080850e-02   1.836661269080850e-02

 Columns 13 through 15:

   1.836661269080850e-02   1.836661269080850e-02   1.836661269080850e-02

ans = 8.843818987646581e-21
ans = 2.575165112068161e-21
ans = 2.575165112068161e-21
ans = 2.575165112068161e-21
ans = 2.575165112068161e-21
ans = 2.575165112068161e-21
ans = 2.575165112068161e-21
ans = 2.575165112068161e-21
ans = 2.575165112068161e-21
ans = 2.575165112068161e-21
ans = 2.575165112068161e-21
ans = 2.575165112068161e-21
ans = 2.575165112068161e-21
ans = 2.575165112068161e-21
ans = 2.575165112068161e-21
nbcr = 15
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 72.62275032699108
mbcr =

   6.666666666666667e-02   6.883724560067762e-02

agsout =

 Columns 1 through 3:

   1.836661269080850e-02   1.836661269080850e-02   1.836661269080850e-02
   1.720998952412965e-02   1.851078627615810e-02   1.851078627615810e-02

 Columns 4 through 6:

   1.836661269080850e-02   1.836661269080850e-02   1.836661269080850e-02
   1.851078627615810e-02   1.851078627615810e-02   1.851078627615810e-02

 Columns 7 through 9:

   1.836661269080850e-02   1.836661269080850e-02   1.836661269080850e-02
   1.851078627615810e-02   1.851078627615810e-02   1.851078627615810e-02

 Columns 10 through 12:

   1.836661269080850e-02   1.836661269080850e-02   1.836661269080850e-02
   1.851078627615810e-02   1.851078627615810e-02   1.851078627615810e-02

 Columns 13 through 15:

   1.836661269080850e-02   1.836661269080850e-02   1.836661269080850e-02
   1.851078627615810e-02   1.851078627615810e-02   1.851078627615810e-02

ans = 5.526592389684247e-22
ans = 5.964807475055552e-21
ans = 5.964807475055552e-21
ans = 5.964807475055552e-21
ans = 5.964807475055552e-21
ans = 5.964807475055552e-21
ans = 5.964807475055552e-21
ans = 5.964807475055552e-21
ans = 5.964807475055552e-21
ans = 5.964807475055552e-21
ans = 5.964807475055552e-21
ans = 5.964807475055552e-21
ans = 5.964807475055552e-21
ans = 5.964807475055552e-21
ans = 5.964807475055552e-21
nbcr = 15
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 72.62078896164894
mbcr =

   6.666666666666667e-02   6.883724560067762e-02   6.816137769645671e-02

agsout =

 Columns 1 through 3:

   1.836661269080850e-02   1.836661269080850e-02   1.836661269080850e-02
   1.720998952412965e-02   1.851078627615810e-02   1.851078627615810e-02
   1.764437221454200e-02   1.851075298642987e-02   1.851075298642987e-02

 Columns 4 through 6:

   1.836661269080850e-02   1.836661269080850e-02   1.836661269080850e-02
   1.851078627615810e-02   1.851078627615810e-02   1.851078627615810e-02
   1.851075298642987e-02   1.851075298642987e-02   1.851075298642987e-02

 Columns 7 through 9:

   1.836661269080850e-02   1.836661269080850e-02   1.836661269080850e-02
   1.851078627615810e-02   1.851078627615810e-02   1.851078627615810e-02
   1.851075298642987e-02   1.851075298642987e-02   1.851075298642987e-02

 Columns 10 through 12:

   1.836661269080850e-02   1.836661269080850e-02   1.836661269080850e-02
   1.851078627615810e-02   1.851078627615810e-02   1.851078627615810e-02
   1.851075298642987e-02   1.851075298642987e-02   1.851075298642987e-02

 Columns 13 through 15:

   1.836661269080850e-02   1.836661269080850e-02   1.836661269080850e-02
   1.851078627615810e-02   1.851078627615810e-02   1.851078627615810e-02
   1.851075298642987e-02   1.851075298642987e-02   1.851075298642987e-02

ans = 8.933679458646627e-21
ans = 4.915183940178950e-21
ans = 4.915183940178950e-21
ans = 4.915183940178950e-21
ans = 4.915183940178950e-21
ans = 4.915183940178950e-21
ans = 4.915183940178950e-21
ans = 4.915183940178950e-21
ans = 4.915183940178950e-21
ans = 4.915183940178950e-21
ans = 4.915183940178950e-21
ans = 4.915183940178950e-21
ans = 4.915183940178950e-21
ans = 4.915183940178950e-21
ans = 4.915183940178950e-21
nbcr = 15
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 72.59510010480881
mbcr =

 Columns 1 through 3:

   6.666666666666667e-02   6.883724560067762e-02   6.816137769645671e-02

 Column 4:

   7.541185890737445e-02

agsout =

 Columns 1 through 3:

   1.836661269080850e-02   1.836661269080850e-02   1.836661269080850e-02
   1.720998952412965e-02   1.851078627615810e-02   1.851078627615810e-02
   1.764437221454200e-02   1.851075298642987e-02   1.851075298642987e-02
   5.929790579598733e-03   1.851075300806693e-02   1.851075300806693e-02

 Columns 4 through 6:

   1.836661269080850e-02   1.836661269080850e-02   1.836661269080850e-02
   1.851078627615810e-02   1.851078627615810e-02   1.851078627615810e-02
   1.851075298642987e-02   1.851075298642987e-02   1.851075298642987e-02
   1.851075300806693e-02   1.851075300806693e-02   1.851075300806693e-02

 Columns 7 through 9:

   1.836661269080850e-02   1.836661269080850e-02   1.836661269080850e-02
   1.851078627615810e-02   1.851078627615810e-02   1.851078627615810e-02
   1.851075298642987e-02   1.851075298642987e-02   1.851075298642987e-02
   1.851075300806693e-02   1.851075300806693e-02   1.851075300806693e-02

 Columns 10 through 12:

   1.836661269080850e-02   1.836661269080850e-02   1.836661269080850e-02
   1.851078627615810e-02   1.851078627615810e-02   1.851078627615810e-02
   1.851075298642987e-02   1.851075298642987e-02   1.851075298642987e-02
   1.851075300806693e-02   1.851075300806693e-02   1.851075300806693e-02

 Columns 13 through 15:

   1.836661269080850e-02   1.836661269080850e-02   1.836661269080850e-02
   1.851078627615810e-02   1.851078627615810e-02   1.851078627615810e-02
   1.851075298642987e-02   1.851075298642987e-02   1.851075298642987e-02
   1.851075300806693e-02   1.851075300806693e-02   1.851075300806693e-02

ans = 1.998675155081253e-21
ans = 4.660969689073811e-21
ans = 4.660969689073811e-21
ans = 4.660969689073811e-21
ans = 4.660969689073811e-21
ans = 4.660969689073811e-21
ans = 4.660969689073811e-21
ans = 4.660969689073811e-21
ans = 4.660969689073811e-21
ans = 4.660969689073811e-21
ans = 4.660969689073811e-21
ans = 4.660969689073811e-21
ans = 4.660969689073811e-21
ans = 4.660969689073811e-21
ans = 4.660969689073811e-21
nbcr = 15
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 72.19479046761990
mbcr =

 Columns 1 through 3:

   6.666666666666667e-02   6.883724560067762e-02   6.816137769645671e-02

 Columns 4 and 5:

   7.541185890737445e-02   7.655086922228992e-02

agsout =

 Columns 1 through 3:

   1.836661269080850e-02   1.836661269080850e-02   1.836661269080850e-02
   1.720998952412965e-02   1.851078627615810e-02   1.851078627615810e-02
   1.764437221454200e-02   1.851075298642987e-02   1.851075298642987e-02
   5.929790579598733e-03   1.851075300806693e-02   1.851075300806693e-02
   6.715520332267046e-03   1.851075300300400e-02   1.851075300300400e-02

 Columns 4 through 6:

   1.836661269080850e-02   1.836661269080850e-02   1.836661269080850e-02
   1.851078627615810e-02   1.851078627615810e-02   1.851078627615810e-02
   1.851075298642987e-02   1.851075298642987e-02   1.851075298642987e-02
   1.851075300806693e-02   1.851075300806693e-02   1.851075300806693e-02
   1.851075300300400e-02   1.851075300300400e-02   1.851075300300400e-02

 Columns 7 through 9:

   1.836661269080850e-02   1.836661269080850e-02   1.836661269080850e-02
   1.851078627615810e-02   1.851078627615810e-02   1.851078627615810e-02
   1.851075298642987e-02   1.851075298642987e-02   1.851075298642987e-02
   1.851075300806693e-02   1.851075300806693e-02   1.851075300806693e-02
   1.851075300300400e-02   1.851075300300400e-02   1.851075300300400e-02

 Columns 10 through 12:

   1.836661269080850e-02   1.836661269080850e-02   1.836661269080850e-02
   1.851078627615810e-02   1.851078627615810e-02   1.851078627615810e-02
   1.851075298642987e-02   1.851075298642987e-02   1.851075298642987e-02
   1.851075300806693e-02   1.851075300806693e-02   1.851075300806693e-02
   1.851075300300400e-02   1.851075300300400e-02   1.851075300300400e-02

 Columns 13 through 15:

   1.836661269080850e-02   1.836661269080850e-02   1.836661269080850e-02
   1.851078627615810e-02   1.851078627615810e-02   1.851078627615810e-02
   1.851075298642987e-02   1.851075298642987e-02   1.851075298642987e-02
   1.851075300806693e-02   1.851075300806693e-02   1.851075300806693e-02
   1.851075300300400e-02   1.851075300300400e-02   1.851075300300400e-02

ans = -8.105749617560256e-21
ans = 1.019103397550879e-20
ans = 1.019103397550879e-20
ans = 1.019103397550879e-20
ans = 1.019103397550879e-20
ans = 1.019103397550879e-20
ans = 1.019103397550879e-20
ans = 1.019103397550879e-20
ans = 1.019103397550879e-20
ans = 1.019103397550879e-20
ans = 1.019103397550879e-20
ans = 1.019103397550879e-20
ans = 1.019103397550879e-20
ans = 1.019103397550879e-20
ans = 1.019103397550879e-20
nbcr = 15
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 68.51840727031231
mbcr =

 Columns 1 through 3:

   6.666666666666667e-02   6.883724560067762e-02   6.816137769645671e-02

 Columns 4 through 6:

   7.541185890737445e-02   7.655086922228992e-02   7.256931118891879e-02

agsout =

 Columns 1 through 3:

   1.836661269080850e-02   1.836661269080850e-02   1.836661269080850e-02
   1.720998952412965e-02   1.851078627615810e-02   1.851078627615810e-02
   1.764437221454200e-02   1.851075298642987e-02   1.851075298642987e-02
   5.929790579598733e-03   1.851075300806693e-02   1.851075300806693e-02
   6.715520332267046e-03   1.851075300300400e-02   1.851075300300400e-02
   3.260585512152376e-03   1.851075302782096e-02   1.851075302782096e-02

 Columns 4 through 6:

   1.836661269080850e-02   1.836661269080850e-02   1.836661269080850e-02
   1.851078627615810e-02   1.851078627615810e-02   1.851078627615810e-02
   1.851075298642987e-02   1.851075298642987e-02   1.851075298642987e-02
   1.851075300806693e-02   1.851075300806693e-02   1.851075300806693e-02
   1.851075300300400e-02   1.851075300300400e-02   1.851075300300400e-02
   1.851075302782096e-02   1.851075302782096e-02   1.851075302782096e-02

 Columns 7 through 9:

   1.836661269080850e-02   1.836661269080850e-02   1.836661269080850e-02
   1.851078627615810e-02   1.851078627615810e-02   1.851078627615810e-02
   1.851075298642987e-02   1.851075298642987e-02   1.851075298642987e-02
   1.851075300806693e-02   1.851075300806693e-02   1.851075300806693e-02
   1.851075300300400e-02   1.851075300300400e-02   1.851075300300400e-02
   1.851075302782096e-02   1.851075302782096e-02   1.851075302782096e-02

 Columns 10 through 12:

   1.836661269080850e-02   1.836661269080850e-02   1.836661269080850e-02
   1.851078627615810e-02   1.851078627615810e-02   1.851078627615810e-02
   1.851075298642987e-02   1.851075298642987e-02   1.851075298642987e-02
   1.851075300806693e-02   1.851075300806693e-02   1.851075300806693e-02
   1.851075300300400e-02   1.851075300300400e-02   1.851075300300400e-02
   1.851075302782096e-02   1.851075302782096e-02   1.851075302782096e-02

 Columns 13 through 15:

   1.836661269080850e-02   1.836661269080850e-02   1.836661269080850e-02
   1.851078627615810e-02   1.851078627615810e-02   1.851078627615810e-02
   1.851075298642987e-02   1.851075298642987e-02   1.851075298642987e-02
   1.851075300806693e-02   1.851075300806693e-02   1.851075300806693e-02
   1.851075300300400e-02   1.851075300300400e-02   1.851075300300400e-02
   1.851075302782096e-02   1.851075302782096e-02   1.851075302782096e-02

ans = 3.593686171236629e-21
ans = -6.541287738519657e-21
ans = -6.541287738519657e-21
ans = -6.541287738519657e-21
ans = -6.541287738519657e-21
ans = -6.541287738519657e-21
ans = -6.541287738519657e-21
ans = -6.541287738519657e-21
ans = -6.541287738519657e-21
ans = -6.541287738519657e-21
ans = -6.541287738519657e-21
ans = -6.541287738519657e-21
ans = -6.541287738519657e-21
ans = -6.541287738519657e-21
ans = -6.541287738519657e-21
