warning: function /home/surgeon/flu/amcode/perelson21/1d2agt/4paper/2submit/run.m shadows a core library function
warning: called from
    driver at line 1 column 1

lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
dkps =

 Columns 1 through 3:

   3.314648122780918e+01   1.024878609927951e+01   2.574779157382906e+00

 Columns 4 through 6:

   4.425459460786017e+00   4.923034269434761e+00   5.783341408403695e+00

nbcr = 2
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 5.030278488993645
mbcr = 4.621845811399619e-04
agsout =

   3.471328921842008e-01   1.835222705141552e-02

ans = -2.303610366669056e-21
ans = 5.010357370442998e-21
nbcr = 2
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 5.033929646015167
mbcr =

   4.621845811399619e-04   4.374466078980224e-04

agsout =

   3.471328921842008e-01   1.835222705141552e-02
   3.473546583173152e-01   1.849836428336919e-02

ans = 6.579440838428490e-21
ans = 6.802951461899175e-21
nbcr = 2
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 4.999359324574471
mbcr =

   4.621845811399619e-04   4.374466078980224e-04   3.712337008529538e-03

agsout =

   3.471328921842008e-01   1.835222705141552e-02
   3.473546583173152e-01   1.849836428336919e-02
   3.444671433568508e-01   1.844940616703713e-02

ans = 3.624519651686970e-21
ans = -4.095952824118241e-21
nbcr = 2
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 5.054197087883949
mbcr =

 Columns 1 through 3:

   4.621845811399619e-04   4.374466078980224e-04   3.712337008529538e-03

 Column 4:

   1.210643911756501e-01

agsout =

   3.471328921842008e-01   1.835222705141552e-02
   3.473546583173152e-01   1.849836428336919e-02
   3.444671433568508e-01   1.844940616703713e-02
   2.374832928324404e-01   1.666648488389222e-02

ans = 6.877127913977588e-21
ans = 2.549432040199519e-21
nbcr = 2
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 5.032390728592873
mbcr =

 Columns 1 through 3:

   4.621845811399619e-04   4.374466078980224e-04   3.712337008529538e-03

 Columns 4 and 5:

   1.210643911756501e-01   1.097131386806654e-01

agsout =

   3.471328921842008e-01   1.835222705141552e-02
   3.473546583173152e-01   1.849836428336919e-02
   3.444671433568508e-01   1.844940616703713e-02
   2.374832928324404e-01   1.666648488389222e-02
   2.495758967529438e-01   1.686209890743599e-02

ans = 1.152893318503439e-20
ans = 6.401562877451385e-21
nbcr = 2
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 5.082360282540321
mbcr =

 Columns 1 through 3:

   4.621845811399619e-04   4.374466078980224e-04   3.712337008529538e-03

 Columns 4 through 6:

   1.210643911756501e-01   1.097131386806654e-01   1.070994140218690e-01

agsout =

   3.471328921842008e-01   1.835222705141552e-02
   3.473546583173152e-01   1.849836428336919e-02
   3.444671433568508e-01   1.844940616703713e-02
   2.374832928324404e-01   1.666648488389222e-02
   2.495758967529438e-01   1.686209890743599e-02
   2.524259244786867e-01   1.690768136853274e-02

ans = 5.412061802175464e-21
ans = 1.021907652918533e-20
dkps =

 Columns 1 through 3:

   1.290766299866099e+01   1.747062539424299e+02   5.028351711069294e+00

 Columns 4 through 6:

   1.230129105009092e+01   2.218991601777220e+01   7.859475467906422e+00

nbcr = 3
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 12.09308467805386
mbcr = 1.517100831487178e-04
agsout =

   2.342275361542936e-01   1.320792251566348e-02   1.320792251566348e-02

ans = 6.469039578037966e-21
ans = 3.596578072206297e-21
ans = 3.596736399745418e-21
nbcr = 3
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 11.80033832788467
mbcr =

   1.517100831487178e-04   4.743922962112310e-04

agsout =

   2.342275361542936e-01   1.320792251566348e-02   1.320792251566348e-02
   2.339507092108779e-01   1.330122001009719e-02   1.330122001009719e-02

ans = 3.815412580666321e-21
ans = 4.553089666001697e-21
ans = 1.165164672137634e-21
nbcr = 3
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 12.14635334908962
mbcr =

   1.517100831487178e-04   4.743922962112310e-04   1.211041991300876e-04

agsout =

   2.342275361542936e-01   1.320792251566348e-02   1.320792251566348e-02
   2.339507092108779e-01   1.330122001009719e-02   1.330122001009719e-02
   2.344121007092365e-01   1.330760048676869e-02   1.330760048676869e-02

ans = -3.194031515680289e-21
ans = 1.071122637543451e-20
ans = 7.322933027703920e-21
nbcr = 3
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 12.12847977876663
mbcr =

 Columns 1 through 3:

   1.517100831487178e-04   4.743922962112310e-04   1.211041991300876e-04

 Column 4:

   4.059510247139195e-03

agsout =

   2.342275361542936e-01   1.320792251566348e-02   1.320792251566348e-02
   2.339507092108779e-01   1.330122001009719e-02   1.330122001009719e-02
   2.344121007092365e-01   1.330760048676869e-02   1.330760048676869e-02
   2.295568931995821e-01   1.323904766504204e-02   1.323904766504205e-02

ans = -4.718968459386989e-21
ans = 5.154210864431932e-21
ans = 1.765814119124772e-21
nbcr = 3
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 11.78622655570507
mbcr =

 Columns 1 through 3:

   1.517100831487178e-04   4.743922962112310e-04   1.211041991300876e-04

 Columns 4 and 5:

   4.059510247139195e-03   9.796481625871909e-03

agsout =

   2.342275361542936e-01   1.320792251566348e-02   1.320792251566348e-02
   2.339507092108779e-01   1.330122001009719e-02   1.330122001009719e-02
   2.344121007092365e-01   1.330760048676869e-02   1.330760048676869e-02
   2.295568931995821e-01   1.323904766504204e-02   1.323904766504205e-02
   2.225854109892776e-01   1.314051440980888e-02   1.314051440980888e-02

ans = -4.083015202350029e-21
ans = 1.039200251364867e-20
ans = 3.615729242091460e-21
nbcr = 3
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 11.57639063894749
mbcr =

 Columns 1 through 3:

   1.517100831487178e-04   4.743922962112310e-04   1.211041991300876e-04

 Columns 4 through 6:

   4.059510247139195e-03   9.796481625871909e-03   3.233487321332775e-03

agsout =

   2.342275361542936e-01   1.320792251566348e-02   1.320792251566348e-02
   2.339507092108779e-01   1.330122001009719e-02   1.330122001009719e-02
   2.344121007092365e-01   1.330760048676869e-02   1.330760048676869e-02
   2.295568931995821e-01   1.323904766504204e-02   1.323904766504205e-02
   2.225854109892776e-01   1.314051440980888e-02   1.314051440980888e-02
   2.305229520145033e-01   1.325284234162038e-02   1.325284234162038e-02

ans = 6.906550986860040e-21
ans = 6.969920776599845e-21
ans = 6.969865846637292e-21
dkps =

 Columns 1 through 3:

   2.042006954041426e+00   2.102946325184324e+00   3.966967506059908e+00

 Columns 4 through 6:

   3.353743264154039e+00   1.892834049451130e+02   2.053390284688693e+00

nbcr = 4
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 17.85913668572903
mbcr = 9.092981809483650e-05
agsout =

 Columns 1 through 3:

   1.771310603424347e-01   1.071125565214665e-02   1.071125565214665e-02

 Column 4:

   1.071125565214665e-02

ans = 1.222889830779002e-21
ans = -2.950204278155729e-21
ans = 4.385608210179584e-22
ans = -6.337780305198871e-21
nbcr = 4
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 18.03378872573376
mbcr =

   9.092981809483650e-05   8.437522274115412e-03

agsout =

 Columns 1 through 3:

   1.771310603424347e-01   1.071125565214665e-02   1.071125565214665e-02
   1.655428467990361e-01   1.064061435677384e-02   1.064061435677384e-02

 Column 4:

   1.071125565214665e-02
   1.064061435677384e-02

ans = 2.079118469652035e-21
ans = -5.048024784469705e-21
ans = -8.436363368640045e-21
ans = -8.436492615610756e-21
nbcr = 4
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 18.13593059778214
mbcr =

   9.092981809483650e-05   8.437522274115412e-03   7.924961482899257e-02

agsout =

 Columns 1 through 3:

   1.771310603424347e-01   1.071125565214665e-02   1.071125565214665e-02
   1.655428467990361e-01   1.064061435677384e-02   1.064061435677384e-02
   6.641557525611368e-02   9.483050496796873e-03   9.483050496796869e-03

 Column 4:

   1.071125565214665e-02
   1.064061435677384e-02
   9.483050496796867e-03

ans = 2.875590001964032e-21
ans = 5.291377443273684e-21
ans = 8.678850072740258e-21
ans = 1.902916074481169e-21
nbcr = 4
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 17.92778447270393
mbcr =

 Columns 1 through 3:

   9.092981809483650e-05   8.437522274115412e-03   7.924961482899257e-02

 Column 4:

   7.105825599081948e-02

agsout =

 Columns 1 through 3:

   1.771310603424347e-01   1.071125565214665e-02   1.071125565214665e-02
   1.655428467990361e-01   1.064061435677384e-02   1.064061435677384e-02
   6.641557525611368e-02   9.483050496796873e-03   9.483050496796869e-03
   7.896255479311126e-02   9.614699526823898e-03   9.614699526823894e-03

 Column 4:

   1.071125565214665e-02
   1.064061435677384e-02
   9.483050496796867e-03
   9.614699526823898e-03

ans = 1.319384096295050e-20
ans = -6.197411632657744e-21
ans = 5.788260959825167e-22
ans = 3.967688130384238e-21
nbcr = 4
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 18.14824193716049
mbcr =

 Columns 1 through 3:

   9.092981809483650e-05   8.437522274115412e-03   7.924961482899257e-02

 Columns 4 and 5:

   7.105825599081948e-02   8.250739884018171e-02

agsout =

 Columns 1 through 3:

   1.771310603424347e-01   1.071125565214665e-02   1.071125565214665e-02
   1.655428467990361e-01   1.064061435677384e-02   1.064061435677384e-02
   6.641557525611368e-02   9.483050496796873e-03   9.483050496796869e-03
   7.896255479311126e-02   9.614699526823898e-03   9.614699526823894e-03
   6.282942966428440e-02   9.436808727973537e-03   9.436808727973539e-03

 Column 4:

   1.071125565214665e-02
   1.064061435677384e-02
   9.483050496796867e-03
   9.614699526823898e-03
   9.436808727973539e-03

ans = 3.813302623869458e-21
ans = 1.214792277716548e-21
ans = 1.215574221889352e-21
ans = 1.214882750596046e-21
nbcr = 4
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 17.83933192491531
mbcr =

 Columns 1 through 3:

   9.092981809483650e-05   8.437522274115412e-03   7.924961482899257e-02

 Columns 4 through 6:

   7.105825599081948e-02   8.250739884018171e-02   1.302884171751965e-04

agsout =

 Columns 1 through 3:

   1.771310603424347e-01   1.071125565214665e-02   1.071125565214665e-02
   1.655428467990361e-01   1.064061435677384e-02   1.064061435677384e-02
   6.641557525611368e-02   9.483050496796873e-03   9.483050496796869e-03
   7.896255479311126e-02   9.614699526823898e-03   9.614699526823894e-03
   6.282942966428440e-02   9.436808727973537e-03   9.436808727973539e-03
   1.771752468750655e-01   1.078617069050419e-02   1.078617069050420e-02

 Column 4:

   1.071125565214665e-02
   1.064061435677384e-02
   9.483050496796867e-03
   9.614699526823898e-03
   9.436808727973539e-03
   1.078617069050419e-02

ans = 5.922226555683698e-21
ans = 8.051937641304561e-21
ans = 4.663082069251375e-21
ans = 4.664032034486104e-21
dkps =

 Columns 1 through 3:

   4.901266437754992e+01   3.259792574512863e+00   1.385433502281356e+01

 Columns 4 through 6:

   1.697427896284058e+01   7.283545690456822e+01   2.670839958821726e+00

nbcr = 5
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 23.00521619617939
mbcr = 6.849722413032245e-05
agsout =

 Columns 1 through 3:

   1.426884177664997e-01   9.248439177064404e-03   9.248439177064399e-03

 Columns 4 and 5:

   9.248439177064397e-03   9.248439177064397e-03

ans = 9.769164088093667e-22
ans = 1.244131340068038e-21
ans = 1.244131340068038e-21
ans = 1.244777574921595e-21
ans = 4.632922288635868e-21
nbcr = 5
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 23.14423173666000
mbcr =

   6.849722413032245e-05   5.431269624045499e-05

agsout =

 Columns 1 through 3:

   1.426884177664997e-01   9.248439177064404e-03   9.248439177064399e-03
   1.428002658685038e-01   9.309846370275305e-03   9.309846370275309e-03

 Columns 4 and 5:

   9.248439177064397e-03   9.248439177064397e-03
   9.309846370275309e-03   9.309846370275311e-03

ans = 1.738773885803518e-21
ans = 8.973061414519177e-21
ans = 1.236160679384265e-20
ans = 5.584929625501976e-21
ans = 8.974612378167714e-21
nbcr = 5
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 23.14002737402916
mbcr =

   6.849722413032245e-05   5.431269624045499e-05   2.949062198293621e-03

agsout =

 Columns 1 through 3:

   1.426884177664997e-01   9.248439177064404e-03   9.248439177064399e-03
   1.428002658685038e-01   9.309846370275305e-03   9.309846370275309e-03
   1.382840701622767e-01   9.258516502789868e-03   9.258516502789865e-03

 Columns 4 and 5:

   9.248439177064397e-03   9.248439177064397e-03
   9.309846370275309e-03   9.309846370275311e-03
   9.258516502789867e-03   9.258516502789870e-03

ans = 2.354595463026336e-21
ans = 1.189982029218786e-20
ans = 1.189713195519706e-20
ans = 1.189781696414183e-20
ans = 8.510331409978185e-21
nbcr = 5
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 22.88839928805828
mbcr =

 Columns 1 through 3:

   6.849722413032245e-05   5.431269624045499e-05   2.949062198293621e-03

 Column 4:

   7.981646536848906e-03

agsout =

 Columns 1 through 3:

   1.426884177664997e-01   9.248439177064404e-03   9.248439177064399e-03
   1.428002658685038e-01   9.309846370275305e-03   9.309846370275309e-03
   1.382840701622767e-01   9.258516502789868e-03   9.258516502789865e-03
   1.303771138024022e-01   9.170327963467007e-03   9.170327963467012e-03

 Columns 4 and 5:

   9.248439177064397e-03   9.248439177064397e-03
   9.309846370275309e-03   9.309846370275311e-03
   9.258516502789867e-03   9.258516502789870e-03
   9.170327963467008e-03   9.170327963467008e-03

ans = 3.795750885246848e-21
ans = 2.928077196769935e-21
ans = -3.847462598228483e-21
ans = -4.593566586054243e-22
ans = -7.238011305597988e-21
nbcr = 5
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 23.06645102798939
mbcr =

 Columns 1 through 3:

   6.849722413032245e-05   5.431269624045499e-05   2.949062198293621e-03

 Columns 4 and 5:

   7.981646536848906e-03   4.994332309206116e-03

agsout =

 Columns 1 through 3:

   1.426884177664997e-01   9.248439177064404e-03   9.248439177064399e-03
   1.428002658685038e-01   9.309846370275305e-03   9.309846370275309e-03
   1.382840701622767e-01   9.258516502789868e-03   9.258516502789865e-03
   1.303771138024022e-01   9.170327963467007e-03   9.170327963467012e-03
   1.349534062618997e-01   9.221881307592343e-03   9.221881307592350e-03

 Columns 4 and 5:

   9.248439177064397e-03   9.248439177064397e-03
   9.309846370275309e-03   9.309846370275311e-03
   9.258516502789867e-03   9.258516502789870e-03
   9.170327963467008e-03   9.170327963467008e-03
   9.221881307592349e-03   9.221881307592349e-03

ans = 4.865127396215988e-21
ans = -3.115110488086418e-21
ans = -3.115097563389347e-21
ans = 2.721941203182307e-22
ans = -3.115058789298133e-21
nbcr = 5
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 22.87030443549156
mbcr =

 Columns 1 through 3:

   6.849722413032245e-05   5.431269624045499e-05   2.949062198293621e-03

 Columns 4 through 6:

   7.981646536848906e-03   4.994332309206116e-03   1.904157336548619e-04

agsout =

 Columns 1 through 3:

   1.426884177664997e-01   9.248439177064404e-03   9.248439177064399e-03
   1.428002658685038e-01   9.309846370275305e-03   9.309846370275309e-03
   1.382840701622767e-01   9.258516502789868e-03   9.258516502789865e-03
   1.303771138024022e-01   9.170327963467007e-03   9.170327963467012e-03
   1.349534062618997e-01   9.221881307592343e-03   9.221881307592350e-03
   1.425596106566068e-01   9.307385544167162e-03   9.307385544167169e-03

 Columns 4 and 5:

   9.248439177064397e-03   9.248439177064397e-03
   9.309846370275309e-03   9.309846370275311e-03
   9.258516502789867e-03   9.258516502789870e-03
   9.170327963467008e-03   9.170327963467008e-03
   9.221881307592349e-03   9.221881307592349e-03
   9.307385544167164e-03   9.307385544167169e-03

ans = 7.798180601358313e-21
ans = -2.158230540424489e-21
ans = -2.158450260274699e-21
ans = -2.156718350867166e-21
ans = -2.155645601010261e-21
dkps =

 Columns 1 through 3:

   5.115279451815851e+01   8.505531874054933e+00   4.534032892741242e-01

 Columns 4 through 6:

   1.529814414507838e+00   7.752363503109014e+01   5.428896825439224e+02

nbcr = 7
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 32.66936615109444
mbcr = 5.037426307393833e-05
agsout =

 Columns 1 through 3:

   1.031687152394112e-01   7.613282653668159e-03   7.613282653668167e-03

 Columns 4 through 6:

   7.613282653668163e-03   7.613282653668174e-03   7.613282653668166e-03

 Column 7:

   7.613282653668169e-03

ans = 3.753594461394425e-21
ans = 3.015435224273778e-21
ans = 3.016908639739888e-21
ans = 6.405428169669223e-21
ans = 3.015900513368339e-21
ans = 6.404523440874244e-21
ans = 6.404420043297674e-21
nbcr = 7
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 32.39588141441345
mbcr =

   5.037426307393833e-05   3.944537292276299e-05

agsout =

 Columns 1 through 3:

   1.031687152394112e-01   7.613282653668159e-03   7.613282653668167e-03
   1.032495859529317e-01   7.656516171691476e-03   7.656516171691470e-03

 Columns 4 through 6:

   7.613282653668163e-03   7.613282653668174e-03   7.613282653668166e-03
   7.656516171691476e-03   7.656516171691471e-03   7.656516171691473e-03

 Column 7:

   7.613282653668169e-03
   7.656516171691476e-03

ans = 1.370197092232892e-20
ans = 9.865266178037115e-21
ans = 9.864800888942554e-21
ans = 1.325719782799323e-20
ans = 1.664468338215688e-20
ans = 9.865214479248831e-21
ans = 1.325337211766017e-20
nbcr = 7
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 32.55744762718678
mbcr =

   5.037426307393833e-05   3.944537292276299e-05   1.291201082819339e-04

agsout =

 Columns 1 through 3:

   1.031687152394112e-01   7.613282653668159e-03   7.613282653668167e-03
   1.032495859529317e-01   7.656516171691476e-03   7.656516171691470e-03
   1.030846991887890e-01   7.655181380326891e-03   7.655181380326891e-03

 Columns 4 through 6:

   7.613282653668163e-03   7.613282653668174e-03   7.613282653668166e-03
   7.656516171691476e-03   7.656516171691471e-03   7.656516171691473e-03
   7.655181380326884e-03   7.655181380326884e-03   7.655181380326882e-03

 Column 7:

   7.613282653668169e-03
   7.656516171691476e-03
   7.655181380326883e-03

ans = 3.829174151872819e-21
ans = 3.412662864058227e-21
ans = 3.408707906754458e-21
ans = -3.367503972491660e-21
ans = 3.412662864058227e-21
ans = 3.412094177387097e-21
ans = 3.417315755003838e-21
nbcr = 7
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 32.42794722318649
mbcr =

 Columns 1 through 3:

   5.037426307393833e-05   3.944537292276299e-05   1.291201082819339e-04

 Column 4:

   7.944811348732980e-02

agsout =

 Columns 1 through 3:

   1.031687152394112e-01   7.613282653668159e-03   7.613282653668167e-03
   1.032495859529317e-01   7.656516171691476e-03   7.656516171691470e-03
   1.030846991887890e-01   7.655181380326891e-03   7.655181380326891e-03
   4.896230385763342e-03   6.915140183750284e-03   6.915140183750289e-03

 Columns 4 through 6:

   7.613282653668163e-03   7.613282653668174e-03   7.613282653668166e-03
   7.656516171691476e-03   7.656516171691471e-03   7.656516171691473e-03
   7.655181380326884e-03   7.655181380326884e-03   7.655181380326882e-03
   6.915140183750290e-03   6.915140183750289e-03   6.915140183750290e-03

 Column 7:

   7.613282653668169e-03
   7.656516171691476e-03
   7.655181380326883e-03
   6.915140183750289e-03

ans = 8.242027623478368e-21
ans = 8.136872288107564e-22
ans = 8.192706979454893e-22
ans = 7.592535746259387e-21
ans = 7.596283908410018e-21
ans = 7.593802366572359e-21
ans = 7.592923487171522e-21
nbcr = 7
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 32.53879956901073
mbcr =

 Columns 1 through 3:

   5.037426307393833e-05   3.944537292276299e-05   1.291201082819339e-04

 Columns 4 and 5:

   7.944811348732980e-02   8.424658978670189e-02

agsout =

 Columns 1 through 3:

   1.031687152394112e-01   7.613282653668159e-03   7.613282653668167e-03
   1.032495859529317e-01   7.656516171691476e-03   7.656516171691470e-03
   1.030846991887890e-01   7.655181380326891e-03   7.655181380326891e-03
   4.896230385763342e-03   6.915140183750284e-03   6.915140183750289e-03
   3.491339390939699e-03   6.946870099932283e-03   6.946870099932274e-03

 Columns 4 through 6:

   7.613282653668163e-03   7.613282653668174e-03   7.613282653668166e-03
   7.656516171691476e-03   7.656516171691471e-03   7.656516171691473e-03
   7.655181380326884e-03   7.655181380326884e-03   7.655181380326882e-03
   6.915140183750290e-03   6.915140183750289e-03   6.915140183750290e-03
   6.946870099932278e-03   6.946870099932275e-03   6.946870099932277e-03

 Column 7:

   7.613282653668169e-03
   7.656516171691476e-03
   7.655181380326883e-03
   6.915140183750289e-03
   6.946870099932274e-03

ans = -1.975307302776630e-21
ans = 2.752159144934634e-21
ans = 9.525010602942256e-21
ans = 9.528862162669456e-21
ans = 9.525424193248532e-21
ans = 2.749600054914549e-21
ans = 1.291490015076113e-20
nbcr = 7
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 32.27348215878010
mbcr =

 Columns 1 through 3:

   5.037426307393833e-05   3.944537292276299e-05   1.291201082819339e-04

 Columns 4 through 6:

   7.944811348732980e-02   8.424658978670189e-02   3.411083676154687e-03

agsout =

 Columns 1 through 3:

   1.031687152394112e-01   7.613282653668159e-03   7.613282653668167e-03
   1.032495859529317e-01   7.656516171691476e-03   7.656516171691470e-03
   1.030846991887890e-01   7.655181380326891e-03   7.655181380326891e-03
   4.896230385763342e-03   6.915140183750284e-03   6.915140183750289e-03
   3.491339390939699e-03   6.946870099932283e-03   6.946870099932274e-03
   9.728864691540699e-02   7.598227192151326e-03   7.598227192151330e-03

 Columns 4 through 6:

   7.613282653668163e-03   7.613282653668174e-03   7.613282653668166e-03
   7.656516171691476e-03   7.656516171691471e-03   7.656516171691473e-03
   7.655181380326884e-03   7.655181380326884e-03   7.655181380326882e-03
   6.915140183750290e-03   6.915140183750289e-03   6.915140183750290e-03
   6.946870099932278e-03   6.946870099932275e-03   6.946870099932277e-03
   7.598227192151328e-03   7.598227192151323e-03   7.598227192151322e-03

 Column 7:

   7.613282653668169e-03
   7.656516171691476e-03
   7.655181380326883e-03
   6.915140183750289e-03
   6.946870099932274e-03
   7.598227192151323e-03

ans = -1.582344813025657e-21
ans = 1.183530020440872e-20
ans = 1.183150034346980e-20
ans = 5.058623036068041e-21
ans = 8.450296192082735e-21
ans = 1.183183638559365e-20
ans = 1.183793684261123e-20
dkps =

 Columns 1 through 3:

   7.321634317728637e-01   2.372047018934776e+00   2.165319689802522e+01

 Columns 4 through 6:

   1.200214318508439e+01   5.972614208237366e+02   1.809570593168738e+01

nbcr = 10
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 47.05147482454777
mbcr = 3.994266784673908e-05
agsout =

 Columns 1 through 3:

   7.342407135163377e-02   6.411901908563431e-03   6.411901908563424e-03

 Columns 4 through 6:

   6.411901908563422e-03   6.411901908563424e-03   6.411901908563426e-03

 Columns 7 through 9:

   6.411901908563425e-03   6.411901908563425e-03   6.411901908563422e-03

 Column 10:

   6.411901908563424e-03

ans = -6.054769980480523e-22
ans = -2.873108460126373e-21
ans = -6.259379092765330e-21
ans = -6.254674503031434e-21
ans = -2.868352171604193e-21
ans = -6.256845852139386e-21
ans = -6.262067429756127e-21
ans = -6.257724731540223e-21
ans = -2.872177881937250e-21
ans = -6.263670092192948e-21
nbcr = 10
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 46.95900902152061
mbcr =

   3.994266784673908e-05   2.553335585036391e-03

agsout =

 Columns 1 through 3:

   7.342407135163377e-02   6.411901908563431e-03   6.411901908563424e-03
   6.873711833339577e-02   6.396691639220988e-03   6.396691639220993e-03

 Columns 4 through 6:

   6.411901908563422e-03   6.411901908563424e-03   6.411901908563426e-03
   6.396691639221005e-03   6.396691639221001e-03   6.396691639220998e-03

 Columns 7 through 9:

   6.411901908563425e-03   6.411901908563425e-03   6.411901908563422e-03
   6.396691639220993e-03   6.396691639220997e-03   6.396691639220995e-03

 Column 10:

   6.411901908563424e-03
   6.396691639220994e-03

ans = 6.782053842322274e-21
ans = 1.141374828473638e-20
ans = 4.634124285463484e-21
ans = 4.635778646688590e-21
ans = 1.141292110412383e-20
ans = 1.245992496446282e-21
ans = 1.141204222472299e-20
ans = 1.248525737072226e-21
ans = 8.025668194507466e-21
ans = 4.634899767287752e-21
nbcr = 10
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 46.66736908257008
mbcr =

   3.994266784673908e-05   2.553335585036391e-03   4.814170613246915e-02

agsout =

 Columns 1 through 3:

   7.342407135163377e-02   6.411901908563431e-03   6.411901908563424e-03
   6.873711833339577e-02   6.396691639220988e-03   6.396691639220993e-03
   7.134688149903101e-03   5.968537448069313e-03   5.968537448069314e-03

 Columns 4 through 6:

   6.411901908563422e-03   6.411901908563424e-03   6.411901908563426e-03
   6.396691639221005e-03   6.396691639221001e-03   6.396691639220998e-03
   5.968537448069310e-03   5.968537448069309e-03   5.968537448069310e-03

 Columns 7 through 9:

   6.411901908563425e-03   6.411901908563425e-03   6.411901908563422e-03
   6.396691639220993e-03   6.396691639220997e-03   6.396691639220995e-03
   5.968537448069311e-03   5.968537448069310e-03   5.968537448069308e-03

 Column 10:

   6.411901908563424e-03
   6.396691639220994e-03
   5.968537448069309e-03

ans = 9.545664268861939e-22
ans = -6.712157080561543e-21
ans = -1.010230512232184e-20
ans = -6.711329899948990e-21
ans = -1.010132284534444e-20
ans = -1.010142624292100e-20
ans = -1.010044396594360e-20
ans = -1.009966848411933e-20
ans = -1.009853111077707e-20
ans = -6.709675538723884e-21
nbcr = 10
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 46.82175368070602
mbcr =

 Columns 1 through 3:

   3.994266784673908e-05   2.553335585036391e-03   4.814170613246915e-02

 Column 4:

   8.067156852556278e-03

agsout =

 Columns 1 through 3:

   7.342407135163377e-02   6.411901908563431e-03   6.411901908563424e-03
   6.873711833339577e-02   6.396691639220988e-03   6.396691639220993e-03
   7.134688149903101e-03   5.968537448069313e-03   5.968537448069314e-03
   5.840978366941602e-02   6.310976100060666e-03   6.310976100060664e-03

 Columns 4 through 6:

   6.411901908563422e-03   6.411901908563424e-03   6.411901908563426e-03
   6.396691639221005e-03   6.396691639221001e-03   6.396691639220998e-03
   5.968537448069310e-03   5.968537448069309e-03   5.968537448069310e-03
   6.310976100060662e-03   6.310976100060664e-03   6.310976100060661e-03

 Columns 7 through 9:

   6.411901908563425e-03   6.411901908563425e-03   6.411901908563422e-03
   6.396691639220993e-03   6.396691639220997e-03   6.396691639220995e-03
   5.968537448069311e-03   5.968537448069310e-03   5.968537448069308e-03
   6.310976100060661e-03   6.310976100060662e-03   6.310976100060661e-03

 Column 10:

   6.411901908563424e-03
   6.396691639220994e-03
   5.968537448069309e-03
   6.310976100060661e-03

ans = 2.235455605424557e-21
ans = 6.296602220330216e-21
ans = -4.839523571318058e-22
ans = 6.296757316695069e-21
ans = 6.293190100303435e-21
ans = 9.684682310559133e-21
ans = 6.298515075496745e-21
ans = 6.290605160889206e-21
ans = 6.294896160316825e-21
ans = 6.295878437294232e-21
nbcr = 10
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 46.47520557045937
mbcr =

 Columns 1 through 3:

   3.994266784673908e-05   2.553335585036391e-03   4.814170613246915e-02

 Columns 4 and 5:

   8.067156852556278e-03   6.129735906201078e-03

agsout =

 Columns 1 through 3:

   7.342407135163377e-02   6.411901908563431e-03   6.411901908563424e-03
   6.873711833339577e-02   6.396691639220988e-03   6.396691639220993e-03
   7.134688149903101e-03   5.968537448069313e-03   5.968537448069314e-03
   5.840978366941602e-02   6.310976100060666e-03   6.310976100060664e-03
   6.175503002620094e-02   6.340213275487435e-03   6.340213275487435e-03

 Columns 4 through 6:

   6.411901908563422e-03   6.411901908563424e-03   6.411901908563426e-03
   6.396691639221005e-03   6.396691639221001e-03   6.396691639220998e-03
   5.968537448069310e-03   5.968537448069309e-03   5.968537448069310e-03
   6.310976100060662e-03   6.310976100060664e-03   6.310976100060661e-03
   6.340213275487439e-03   6.340213275487439e-03   6.340213275487443e-03

 Columns 7 through 9:

   6.411901908563425e-03   6.411901908563425e-03   6.411901908563422e-03
   6.396691639220993e-03   6.396691639220997e-03   6.396691639220995e-03
   5.968537448069311e-03   5.968537448069310e-03   5.968537448069308e-03
   6.310976100060661e-03   6.310976100060662e-03   6.310976100060661e-03
   6.340213275487436e-03   6.340213275487438e-03   6.340213275487439e-03

 Column 10:

   6.411901908563424e-03
   6.396691639220994e-03
   5.968537448069309e-03
   6.310976100060661e-03
   6.340213275487440e-03

ans = -1.922160948420098e-21
ans = -4.068177650112359e-22
ans = 2.985553324645300e-21
ans = -4.034056449844547e-22
ans = 2.985760119798438e-21
ans = 2.981934409465380e-21
ans = 6.374822487004761e-21
ans = 9.762954276021963e-21
ans = -4.043879219618614e-22
ans = -3.985976576739902e-22
nbcr = 10
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 46.61587066948414
mbcr =

 Columns 1 through 3:

   3.994266784673908e-05   2.553335585036391e-03   4.814170613246915e-02

 Columns 4 through 6:

   8.067156852556278e-03   6.129735906201078e-03   3.191387923023116e-05

agsout =

 Columns 1 through 3:

   7.342407135163377e-02   6.411901908563431e-03   6.411901908563424e-03
   6.873711833339577e-02   6.396691639220988e-03   6.396691639220993e-03
   7.134688149903101e-03   5.968537448069313e-03   5.968537448069314e-03
   5.840978366941602e-02   6.310976100060666e-03   6.310976100060664e-03
   6.175503002620094e-02   6.340213275487435e-03   6.340213275487435e-03
   7.347783040587252e-02   6.439501798512535e-03   6.439501798512545e-03

 Columns 4 through 6:

   6.411901908563422e-03   6.411901908563424e-03   6.411901908563426e-03
   6.396691639221005e-03   6.396691639221001e-03   6.396691639220998e-03
   5.968537448069310e-03   5.968537448069309e-03   5.968537448069310e-03
   6.310976100060662e-03   6.310976100060664e-03   6.310976100060661e-03
   6.340213275487439e-03   6.340213275487439e-03   6.340213275487443e-03
   6.439501798512545e-03   6.439501798512544e-03   6.439501798512546e-03

 Columns 7 through 9:

   6.411901908563425e-03   6.411901908563425e-03   6.411901908563422e-03
   6.396691639220993e-03   6.396691639220997e-03   6.396691639220995e-03
   5.968537448069311e-03   5.968537448069310e-03   5.968537448069308e-03
   6.310976100060661e-03   6.310976100060662e-03   6.310976100060661e-03
   6.340213275487436e-03   6.340213275487438e-03   6.340213275487439e-03
   6.439501798512543e-03   6.439501798512544e-03   6.439501798512545e-03

 Column 10:

   6.411901908563424e-03
   6.396691639220994e-03
   5.968537448069309e-03
   6.310976100060661e-03
   6.340213275487440e-03
   6.439501798512545e-03

ans = -2.050577538899124e-21
ans = -3.276048816016266e-21
ans = -6.656218991637645e-21
ans = -1.004099035941635e-20
ans = -3.278685454218779e-21
ans = -1.005029614130757e-20
ans = -3.268138901408728e-21
ans = -1.004786629825820e-20
ans = -6.657097871038482e-21
ans = -6.652858570399148e-21
dkps =

 Columns 1 through 3:

   3.807270314789717e+01   3.922536943186549e+00   5.045396101628012e+01

 Columns 4 through 6:

   1.728865894574537e+01   5.686733460330326e+01   2.223080976155752e+01

nbcr = 15
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 72.86711633205414
mbcr = 3.279432181940982e-05
agsout =

 Columns 1 through 3:

   5.022660418808790e-02   5.488909553876570e-03   5.488909553876567e-03

 Columns 4 through 6:

   5.488909553876566e-03   5.488909553876562e-03   5.488909553876571e-03

 Columns 7 through 9:

   5.488909553876562e-03   5.488909553876570e-03   5.488909553876566e-03

 Columns 10 through 12:

   5.488909553876569e-03   5.488909553876566e-03   5.488909553876567e-03

 Columns 13 through 15:

   5.488909553876566e-03   5.488909553876568e-03   5.488909553876567e-03

ans = 8.663275225857019e-21
ans = -2.327686243724220e-21
ans = 1.062410099247795e-21
ans = 1.060652340446120e-21
ans = -2.328616821913342e-21
ans = 1.065201833815161e-21
ans = 1.060755738022689e-21
ans = 1.062513496824364e-21
ans = 1.062306701671226e-21
ans = 1.062513496824364e-21
ans = -2.328306629183635e-21
ans = -5.716438418200836e-21
ans = 1.059618364680428e-21
ans = 1.060548942869551e-21
ans = 1.059721762256998e-21
nbcr = 15
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 72.30168990790844
mbcr =

   3.279432181940982e-05   2.567316856306332e-05

agsout =

 Columns 1 through 3:

   5.022660418808790e-02   5.488909553876570e-03   5.488909553876567e-03
   5.025658984938405e-02   5.500039895829588e-03   5.500039895829592e-03

 Columns 4 through 6:

   5.488909553876566e-03   5.488909553876562e-03   5.488909553876571e-03
   5.500039895829601e-03   5.500039895829601e-03   5.500039895829600e-03

 Columns 7 through 9:

   5.488909553876562e-03   5.488909553876570e-03   5.488909553876566e-03
   5.500039895829600e-03   5.500039895829600e-03   5.500039895829595e-03

 Columns 10 through 12:

   5.488909553876569e-03   5.488909553876566e-03   5.488909553876567e-03
   5.500039895829602e-03   5.500039895829606e-03   5.500039895829602e-03

 Columns 13 through 15:

   5.488909553876566e-03   5.488909553876568e-03   5.488909553876567e-03
   5.500039895829601e-03   5.500039895829601e-03   5.500039895829601e-03

ans = -4.945277885618752e-22
ans = 2.566121055292630e-21
ans = 2.572221512310209e-21
ans = 2.567982211670874e-21
ans = 2.563122525572125e-21
ans = 9.324807045310281e-21
ans = 2.566224452869199e-21
ans = 2.559813803121913e-21
ans = 9.338041935111129e-21
ans = 2.572428307463347e-21
ans = 5.957147976453767e-21
ans = 2.564570091644093e-21
ans = 2.563949706184678e-21
ans = -8.241820828325229e-22
ans = 2.568809392283427e-21
nbcr = 15
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 72.26389087736607
mbcr =

   3.279432181940982e-05   2.567316856306332e-05   9.722639628128960e-05

agsout =

 Columns 1 through 3:

   5.022660418808790e-02   5.488909553876570e-03   5.488909553876567e-03
   5.025658984938405e-02   5.500039895829588e-03   5.500039895829592e-03
   5.010965763766873e-02   5.499613873158211e-03   5.499613873158207e-03

 Columns 4 through 6:

   5.488909553876566e-03   5.488909553876562e-03   5.488909553876571e-03
   5.500039895829601e-03   5.500039895829601e-03   5.500039895829600e-03
   5.499613873158215e-03   5.499613873158202e-03   5.499613873158206e-03

 Columns 7 through 9:

   5.488909553876562e-03   5.488909553876570e-03   5.488909553876566e-03
   5.500039895829600e-03   5.500039895829600e-03   5.500039895829595e-03
   5.499613873158204e-03   5.499613873158220e-03   5.499613873158215e-03

 Columns 10 through 12:

   5.488909553876569e-03   5.488909553876566e-03   5.488909553876567e-03
   5.500039895829602e-03   5.500039895829606e-03   5.500039895829602e-03
   5.499613873158200e-03   5.499613873158202e-03   5.499613873158199e-03

 Columns 13 through 15:

   5.488909553876566e-03   5.488909553876568e-03   5.488909553876567e-03
   5.500039895829601e-03   5.500039895829601e-03   5.500039895829601e-03
   5.499613873158201e-03   5.499613873158201e-03   5.499613873158203e-03

ans = 3.657379078403212e-21
ans = -1.218023451984333e-22
ans = -6.887312575269647e-21
ans = -1.237668991532468e-22
ans = -6.899823682034511e-21
ans = -1.148747075683017e-22
ans = -3.506935604495130e-21
ans = -1.243872846126615e-22
ans = -1.272824167565971e-22
ans = -6.911714403339961e-21
ans = -1.148747075683017e-22
ans = -1.232499112704011e-22
ans = -1.113591899649514e-22
ans = 3.273360479025469e-21
ans = -3.514587025161245e-21
nbcr = 15
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 72.26929217576981
mbcr =

 Columns 1 through 3:

   3.279432181940982e-05   2.567316856306332e-05   9.722639628128960e-05

 Column 4:

   2.058813748952220e-04

agsout =

 Columns 1 through 3:

   5.022660418808790e-02   5.488909553876570e-03   5.488909553876567e-03
   5.025658984938405e-02   5.500039895829588e-03   5.500039895829592e-03
   5.010965763766873e-02   5.499613873158211e-03   5.499613873158207e-03
   4.982791407921233e-02   5.497809335719725e-03   5.497809335719727e-03

 Columns 4 through 6:

   5.488909553876566e-03   5.488909553876562e-03   5.488909553876571e-03
   5.500039895829601e-03   5.500039895829601e-03   5.500039895829600e-03
   5.499613873158215e-03   5.499613873158202e-03   5.499613873158206e-03
   5.497809335719714e-03   5.497809335719719e-03   5.497809335719720e-03

 Columns 7 through 9:

   5.488909553876562e-03   5.488909553876570e-03   5.488909553876566e-03
   5.500039895829600e-03   5.500039895829600e-03   5.500039895829595e-03
   5.499613873158204e-03   5.499613873158220e-03   5.499613873158215e-03
   5.497809335719718e-03   5.497809335719717e-03   5.497809335719713e-03

 Columns 10 through 12:

   5.488909553876569e-03   5.488909553876566e-03   5.488909553876567e-03
   5.500039895829602e-03   5.500039895829606e-03   5.500039895829602e-03
   5.499613873158200e-03   5.499613873158202e-03   5.499613873158199e-03
   5.497809335719712e-03   5.497809335719719e-03   5.497809335719719e-03

 Columns 13 through 15:

   5.488909553876566e-03   5.488909553876568e-03   5.488909553876567e-03
   5.500039895829601e-03   5.500039895829601e-03   5.500039895829601e-03
   5.499613873158201e-03   5.499613873158201e-03   5.499613873158203e-03
   5.497809335719718e-03   5.497809335719718e-03   5.497809335719715e-03

ans = 2.410404304979523e-21
ans = -1.260964465533492e-20
ans = -2.450005576805499e-21
ans = -2.442250758562814e-21
ans = -2.438528445806326e-21
ans = -5.826039849364112e-21
ans = -5.831519920922276e-21
ans = -9.214378433534452e-21
ans = -5.825833054210974e-21
ans = 9.476387892560623e-22
ans = -5.834725245795919e-21
ans = -5.826143246940681e-21
ans = -2.437701265193773e-21
ans = -5.823971897832730e-21
ans = -2.440596397337708e-21
nbcr = 15
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 71.71286791563034
mbcr =

 Columns 1 through 3:

   3.279432181940982e-05   2.567316856306332e-05   9.722639628128960e-05

 Columns 4 and 5:

   2.058813748952220e-04   9.734554666003321e-04

agsout =

 Columns 1 through 3:

   5.022660418808790e-02   5.488909553876570e-03   5.488909553876567e-03
   5.025658984938405e-02   5.500039895829588e-03   5.500039895829592e-03
   5.010965763766873e-02   5.499613873158211e-03   5.499613873158207e-03
   4.982791407921233e-02   5.497809335719725e-03   5.497809335719727e-03
   4.812625291859995e-02   5.485429020463263e-03   5.485429020463256e-03

 Columns 4 through 6:

   5.488909553876566e-03   5.488909553876562e-03   5.488909553876571e-03
   5.500039895829601e-03   5.500039895829601e-03   5.500039895829600e-03
   5.499613873158215e-03   5.499613873158202e-03   5.499613873158206e-03
   5.497809335719714e-03   5.497809335719719e-03   5.497809335719720e-03
   5.485429020463257e-03   5.485429020463262e-03   5.485429020463262e-03

 Columns 7 through 9:

   5.488909553876562e-03   5.488909553876570e-03   5.488909553876566e-03
   5.500039895829600e-03   5.500039895829600e-03   5.500039895829595e-03
   5.499613873158204e-03   5.499613873158220e-03   5.499613873158215e-03
   5.497809335719718e-03   5.497809335719717e-03   5.497809335719713e-03
   5.485429020463265e-03   5.485429020463264e-03   5.485429020463261e-03

 Columns 10 through 12:

   5.488909553876569e-03   5.488909553876566e-03   5.488909553876567e-03
   5.500039895829602e-03   5.500039895829606e-03   5.500039895829602e-03
   5.499613873158200e-03   5.499613873158202e-03   5.499613873158199e-03
   5.497809335719712e-03   5.497809335719719e-03   5.497809335719719e-03
   5.485429020463264e-03   5.485429020463264e-03   5.485429020463264e-03

 Columns 13 through 15:

   5.488909553876566e-03   5.488909553876568e-03   5.488909553876567e-03
   5.500039895829601e-03   5.500039895829601e-03   5.500039895829601e-03
   5.499613873158201e-03   5.499613873158201e-03   5.499613873158203e-03
   5.497809335719718e-03   5.497809335719718e-03   5.497809335719715e-03
   5.485429020463262e-03   5.485429020463262e-03   5.485429020463265e-03

ans = 4.827632850012608e-22
ans = -2.049443365176695e-21
ans = -5.431578094752887e-21
ans = -5.433852841437408e-21
ans = -2.047685606375020e-21
ans = -2.044893871807654e-21
ans = -2.044790474231084e-21
ans = -5.435610600239083e-21
ans = -5.435817395392221e-21
ans = -2.043549703312255e-21
ans = -8.817952124968413e-21
ans = -5.435817395392221e-21
ans = -2.049339967600126e-21
ans = -5.438712527536157e-21
ans = -2.047478811221882e-21
nbcr = 15
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 69.85121034085751
mbcr =

 Columns 1 through 3:

   3.279432181940982e-05   2.567316856306332e-05   9.722639628128960e-05

 Columns 4 through 6:

   2.058813748952220e-04   9.734554666003321e-04   1.182372020917558e-04

agsout =

 Columns 1 through 3:

   5.022660418808790e-02   5.488909553876570e-03   5.488909553876567e-03
   5.025658984938405e-02   5.500039895829588e-03   5.500039895829592e-03
   5.010965763766873e-02   5.499613873158211e-03   5.499613873158207e-03
   4.982791407921233e-02   5.497809335719725e-03   5.497809335719727e-03
   4.812625291859995e-02   5.485429020463263e-03   5.485429020463256e-03
   5.002288575264943e-02   5.499237099192704e-03   5.499237099192691e-03

 Columns 4 through 6:

   5.488909553876566e-03   5.488909553876562e-03   5.488909553876571e-03
   5.500039895829601e-03   5.500039895829601e-03   5.500039895829600e-03
   5.499613873158215e-03   5.499613873158202e-03   5.499613873158206e-03
   5.497809335719714e-03   5.497809335719719e-03   5.497809335719720e-03
   5.485429020463257e-03   5.485429020463262e-03   5.485429020463262e-03
   5.499237099192691e-03   5.499237099192687e-03   5.499237099192691e-03

 Columns 7 through 9:

   5.488909553876562e-03   5.488909553876570e-03   5.488909553876566e-03
   5.500039895829600e-03   5.500039895829600e-03   5.500039895829595e-03
   5.499613873158204e-03   5.499613873158220e-03   5.499613873158215e-03
   5.497809335719718e-03   5.497809335719717e-03   5.497809335719713e-03
   5.485429020463265e-03   5.485429020463264e-03   5.485429020463261e-03
   5.499237099192688e-03   5.499237099192688e-03   5.499237099192687e-03

 Columns 10 through 12:

   5.488909553876569e-03   5.488909553876566e-03   5.488909553876567e-03
   5.500039895829602e-03   5.500039895829606e-03   5.500039895829602e-03
   5.499613873158200e-03   5.499613873158202e-03   5.499613873158199e-03
   5.497809335719712e-03   5.497809335719719e-03   5.497809335719719e-03
   5.485429020463264e-03   5.485429020463264e-03   5.485429020463264e-03
   5.499237099192684e-03   5.499237099192686e-03   5.499237099192691e-03

 Columns 13 through 15:

   5.488909553876566e-03   5.488909553876568e-03   5.488909553876567e-03
   5.500039895829601e-03   5.500039895829601e-03   5.500039895829601e-03
   5.499613873158201e-03   5.499613873158201e-03   5.499613873158203e-03
   5.497809335719718e-03   5.497809335719718e-03   5.497809335719715e-03
   5.485429020463262e-03   5.485429020463262e-03   5.485429020463265e-03
   5.499237099192688e-03   5.499237099192689e-03   5.499237099192685e-03

ans = 1.124086753671280e-21
ans = 2.935147006067850e-21
ans = 2.926254814482905e-21
ans = 6.316971542914334e-21
ans = 9.711100391372545e-21
ans = 2.926358212059474e-21
ans = 9.711927571985098e-21
ans = 6.321107445977099e-21
ans = 2.935560596374126e-21
ans = 2.933079054536467e-21
ans = 9.707688271345764e-21
ans = 9.706550898003503e-21
ans = 2.934836813338142e-21
ans = 6.327518095724385e-21
ans = 6.325346746616434e-21
