warning: function /home/surgeon/flu/amcode/perelson21/1d2agt/4paper/2submit/run.m shadows a core library function
warning: called from
    driver at line 1 column 1

lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
dkps =

 Columns 1 through 3:

   4.766510314896289e+00   2.419515467240373e+01   4.658219707777039e+01

 Columns 4 through 6:

   9.934604702560292e-01   1.216451051533451e+01   1.294896436408228e+01

nbcr = 2
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 5.087650939822197
mbcr = 0.500000000000000
agsout =

   1.321377885238757e-02   1.321377885238757e-02

ans = 7.104945086902055e-21
ans = 6.174906503882619e-21
nbcr = 2
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 5.074384063482285
mbcr =

   0.500000000000000   0.537519529625679

agsout =

   1.321377885238757e-02   1.321377885238757e-02
   3.023379360112888e-03   1.318522493594297e-02

ans = 2.440182807031432e-21
ans = 6.796594126527308e-21
nbcr = 2
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 5.197779089212418
mbcr =

   0.500000000000000   0.537519529625679   0.544714783925270

agsout =

   1.321377885238757e-02   1.321377885238757e-02
   3.023379360112888e-03   1.318522493594297e-02
   3.196268462157058e-03   1.320867182695012e-02

ans = 1.518083219187944e-21
ans = 6.302437721057836e-21
nbcr = 2
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 5.008703470230103
mbcr =

   0.500000000000000   0.537519529625679   0.544714783925270   0.542806412509414

agsout =

   1.321377885238757e-02   1.321377885238757e-02
   3.023379360112888e-03   1.318522493594297e-02
   3.196268462157058e-03   1.320867182695012e-02
   4.771091595052259e-03   1.323846375612214e-02

ans = 7.298098222281723e-21
ans = 4.023952567909182e-21
nbcr = 2
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 5.179090797901154
mbcr =

 Columns 1 through 4:

   0.500000000000000   0.537519529625679   0.544714783925270   0.542806412509414

 Column 5:

   0.527877406474597

agsout =

   1.321377885238757e-02   1.321377885238757e-02
   3.023379360112888e-03   1.318522493594297e-02
   3.196268462157058e-03   1.320867182695012e-02
   4.771091595052259e-03   1.323846375612214e-02
   8.103842589616623e-04   1.301682971108401e-02

ans = 4.301339185275744e-21
ans = -3.452832822555333e-21
nbcr = 2
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 5.234552174806595
mbcr =

 Columns 1 through 4:

   0.500000000000000   0.537519529625679   0.544714783925270   0.542806412509414

 Columns 5 and 6:

   0.527877406474597   0.535300490030539

agsout =

   1.321377885238757e-02   1.321377885238757e-02
   3.023379360112888e-03   1.318522493594297e-02
   3.196268462157058e-03   1.320867182695012e-02
   4.771091595052259e-03   1.323846375612214e-02
   8.103842589616623e-04   1.301682971108401e-02
   1.219286872656405e-03   1.307756949939568e-02

ans = 6.102938559416238e-21
ans = 1.071360128852133e-20
dkps =

 Columns 1 through 3:

   3.021665060764013e+02   7.313601263582012e+00   1.557504198439911e+00

 Columns 4 through 6:

   3.293607315989803e+01   1.382634398138753e+01   1.417551488007827e+01

nbcr = 3
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 11.85050904750824
mbcr = 0.333333333333333
agsout =

   1.071449975371288e-02   1.071449975371288e-02   1.071449975371288e-02

ans = -4.723569651544316e-21
ans = -6.012116713097330e-22
ans = -5.993505149314887e-22
nbcr = 3
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 11.73168048262596
mbcr =

   0.333333333333333   0.335236811045981

agsout =

   1.071449975371288e-02   1.071449975371288e-02   1.071449975371288e-02
   1.057718598839697e-02   1.078777458331323e-02   1.078777458331323e-02

ans = 4.827978585659261e-21
ans = -3.561219332193922e-21
ans = -3.561671696591412e-21
nbcr = 3
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 11.89968399703503
mbcr =

   0.333333333333333   0.335236811045981   0.375696679855815

agsout =

   1.071449975371288e-02   1.071449975371288e-02   1.071449975371288e-02
   1.057718598839697e-02   1.078777458331323e-02   1.078777458331323e-02
   2.227324445827200e-03   1.074096376498713e-02   1.074096376498712e-02

ans = 3.230553882325850e-21
ans = 1.201961284699173e-20
ans = 1.201818466796537e-20
nbcr = 3
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 11.89297512173653
mbcr =

   0.333333333333333   0.335236811045981   0.375696679855815   0.374375451693405

agsout =

   1.071449975371288e-02   1.071449975371288e-02   1.071449975371288e-02
   1.057718598839697e-02   1.078777458331323e-02   1.078777458331323e-02
   2.227324445827200e-03   1.074096376498713e-02   1.074096376498712e-02
   4.671352375227862e-04   1.059605344160149e-02   1.059605344160150e-02

ans = 5.823351512373315e-22
ans = 4.671431423559333e-21
ans = -2.105795044406870e-21
nbcr = 3
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 11.76647208631039
mbcr =

 Columns 1 through 4:

   0.333333333333333   0.335236811045981   0.375696679855815   0.374375451693405

 Column 5:

   0.370589475476768

agsout =

   1.071449975371288e-02   1.071449975371288e-02   1.071449975371288e-02
   1.057718598839697e-02   1.078777458331323e-02   1.078777458331323e-02
   2.227324445827200e-03   1.074096376498713e-02   1.074096376498712e-02
   4.671352375227862e-04   1.059605344160149e-02   1.059605344160150e-02
   1.177395608829236e-03   1.068631057789144e-02   1.068631057789144e-02

ans = 5.804326358284595e-21
ans = 4.469037129773799e-21
ans = -2.307278147048888e-21
nbcr = 3
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 11.36465370655060
mbcr =

 Columns 1 through 4:

   0.333333333333333   0.335236811045981   0.375696679855815   0.374375451693405

 Columns 5 and 6:

   0.370589475476768   0.377167913026334

agsout =

   1.071449975371288e-02   1.071449975371288e-02   1.071449975371288e-02
   1.057718598839697e-02   1.078777458331323e-02   1.078777458331323e-02
   2.227324445827200e-03   1.074096376498713e-02   1.074096376498712e-02
   4.671352375227862e-04   1.059605344160149e-02   1.059605344160150e-02
   1.177395608829236e-03   1.068631057789144e-02   1.068631057789144e-02
   1.432567832105350e-03   1.069043665448444e-02   1.069043665448444e-02

ans = 1.194448804526572e-21
ans = 4.507785371593080e-21
ans = 7.896796040011119e-21
dkps =

 Columns 1 through 3:

   1.975188382630929e+01   1.508916323577431e+02   3.262937594375698e+01

 Columns 4 through 6:

   1.763396132289931e-01   8.189036592560116e-01   1.540383863014198e+01

nbcr = 4
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 17.92283579707146
mbcr = 0.250000000000000
agsout =

 Columns 1 through 3:

   9.250531836489721e-03   9.250531836489724e-03   9.250531836489724e-03

 Column 4:

   9.250531836489722e-03

ans = 9.478203812499119e-21
ans = 3.362915705031405e-21
ans = 3.363600713976176e-21
ans = -2.520315928872506e-23
nbcr = 4
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 18.17983500659466
mbcr =

   0.250000000000000   0.288546497962527

agsout =

 Columns 1 through 3:

   9.250531836489721e-03   9.250531836489724e-03   9.250531836489724e-03
   3.035035261436830e-03   9.314493663952235e-03   9.314493663952234e-03

 Column 4:

   9.250531836489722e-03
   9.314493663952234e-03

ans = 1.185143022635350e-20
ans = 2.291600489501594e-21
ans = 2.290501890250547e-21
ans = 2.290463116159334e-21
nbcr = 4
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 18.16465705633163
mbcr =

   0.250000000000000   0.288546497962527   0.284217785794772

agsout =

 Columns 1 through 3:

   9.250531836489721e-03   9.250531836489724e-03   9.250531836489724e-03
   3.035035261436830e-03   9.314493663952235e-03   9.314493663952234e-03
   4.577503234038414e-03   9.309899313104898e-03   9.309899313104905e-03

 Column 4:

   9.250531836489722e-03
   9.314493663952234e-03
   9.309899313104903e-03

ans = 3.673043811253435e-21
ans = 4.923094662580056e-21
ans = 4.920083208162480e-21
ans = 4.920031509374195e-21
nbcr = 4
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 18.26175972819328
mbcr =

   0.250000000000000   0.288546497962527   0.284217785794772   0.291965469002861

agsout =

 Columns 1 through 3:

   9.250531836489721e-03   9.250531836489724e-03   9.250531836489724e-03
   3.035035261436830e-03   9.314493663952235e-03   9.314493663952234e-03
   4.577503234038414e-03   9.309899313104898e-03   9.309899313104905e-03
   2.615114137122542e-03   9.315309973317231e-03   9.315309973317226e-03

 Column 4:

   9.250531836489722e-03
   9.314493663952234e-03
   9.309899313104903e-03
   9.315309973317233e-03

ans = 3.546950466627383e-21
ans = 8.225251366680027e-21
ans = 8.226078547292580e-21
ans = 8.225199667891742e-21
nbcr = 4
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 18.73327195644379
mbcr =

 Columns 1 through 4:

   0.250000000000000   0.288546497962527   0.284217785794772   0.291965469002861

 Column 5:

   0.285761607860412

agsout =

 Columns 1 through 3:

   9.250531836489721e-03   9.250531836489724e-03   9.250531836489724e-03
   3.035035261436830e-03   9.314493663952235e-03   9.314493663952234e-03
   4.577503234038414e-03   9.309899313104898e-03   9.309899313104905e-03
   2.615114137122542e-03   9.315309973317231e-03   9.315309973317226e-03
   1.090216575221310e-04   9.091749820053497e-03   9.091749820053500e-03

 Column 4:

   9.250531836489722e-03
   9.314493663952234e-03
   9.309899313104903e-03
   9.315309973317233e-03
   9.091749820053500e-03

ans = -3.176373552203626e-22
ans = -7.810058397966691e-21
ans = -1.034854645092122e-21
ans = -1.033962840994213e-21
nbcr = 4
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 18.93803849816322
mbcr =

 Columns 1 through 4:

   0.250000000000000   0.288546497962527   0.284217785794772   0.291965469002861

 Columns 5 and 6:

   0.285761607860412   0.276379350978459

agsout =

 Columns 1 through 3:

   9.250531836489721e-03   9.250531836489724e-03   9.250531836489724e-03
   3.035035261436830e-03   9.314493663952235e-03   9.314493663952234e-03
   4.577503234038414e-03   9.309899313104898e-03   9.309899313104905e-03
   2.615114137122542e-03   9.315309973317231e-03   9.315309973317226e-03
   1.090216575221310e-04   9.091749820053497e-03   9.091749820053500e-03
   5.135003289369261e-05   9.059501250047501e-03   9.059501250047503e-03

 Column 4:

   9.250531836489722e-03
   9.314493663952234e-03
   9.309899313104903e-03
   9.315309973317233e-03
   9.091749820053500e-03
   9.059501250047499e-03

ans = 1.270549420881451e-20
ans = 7.146284730484100e-21
ans = 7.146530299728452e-21
ans = 1.053657494391218e-20
dkps =

 Columns 1 through 3:

   4.839111954739067e+01   1.062729195133760e+02   4.879294872302732e+01

 Columns 4 through 6:

   4.015526383362195e+00   1.408140035056043e+01   8.749774175576832e-01

nbcr = 5
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 23.09375926852226
mbcr = 0.200000000000000
agsout =

 Columns 1 through 3:

   8.291247961309936e-03   8.291247961309929e-03   8.291247961309929e-03

 Columns 4 and 5:

   8.291247961309931e-03   8.291247961309931e-03

ans = -8.517698487308735e-22
ans = 9.887212313663913e-21
ans = 9.887212313663913e-21
ans = -2.772089027818334e-22
ans = 3.110948735629510e-21
nbcr = 5
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 22.99277409911156
mbcr =

   0.200000000000000   0.232851332854206

agsout =

 Columns 1 through 3:

   8.291247961309936e-03   8.291247961309929e-03   8.291247961309929e-03
   3.569666688302387e-03   8.354685509359167e-03   8.354685509359168e-03

 Columns 4 and 5:

   8.291247961309931e-03   8.291247961309931e-03
   8.354685509359168e-03   8.354685509359168e-03

ans = 2.743964886991531e-21
ans = 3.606481621337058e-21
ans = 6.991692428816182e-21
ans = 3.602655911004001e-21
ans = 6.995130398237105e-21
nbcr = 5
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 23.17377291619778
mbcr =

   0.200000000000000   0.232851332854206   0.231391643735279

agsout =

 Columns 1 through 3:

   8.291247961309936e-03   8.291247961309929e-03   8.291247961309929e-03
   3.569666688302387e-03   8.354685509359167e-03   8.354685509359168e-03
   3.757490761668203e-03   8.354611473275007e-03   8.354611473275007e-03

 Columns 4 and 5:

   8.291247961309931e-03   8.291247961309931e-03
   8.354685509359168e-03   8.354685509359168e-03
   8.354611473275007e-03   8.354611473275009e-03

ans = 2.343816265669004e-21
ans = 1.026807728695630e-20
ans = 1.365261601018772e-20
ans = 1.365626077476178e-20
ans = 1.365220241988145e-20
nbcr = 5
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 23.07396456599236
mbcr =

   0.200000000000000   0.232851332854206   0.231391643735279   0.236788229606204

agsout =

 Columns 1 through 3:

   8.291247961309936e-03   8.291247961309929e-03   8.291247961309929e-03
   3.569666688302387e-03   8.354685509359167e-03   8.354685509359168e-03
   3.757490761668203e-03   8.354611473275007e-03   8.354611473275007e-03
   2.695837969846033e-03   8.364011519298090e-03   8.364011519298086e-03

 Columns 4 and 5:

   8.291247961309931e-03   8.291247961309931e-03
   8.354685509359168e-03   8.354685509359168e-03
   8.354611473275007e-03   8.354611473275009e-03
   8.364011519298085e-03   8.364011519298083e-03

ans = -1.900085565822589e-21
ans = -8.846593253678062e-21
ans = -5.458564862237430e-21
ans = -8.849798578551705e-21
ans = -5.458435615266718e-21
nbcr = 5
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 23.33273403346539
mbcr =

 Columns 1 through 4:

   0.200000000000000   0.232851332854206   0.231391643735279   0.236788229606204

 Column 5:

   0.242580534641251

agsout =

 Columns 1 through 3:

   8.291247961309936e-03   8.291247961309929e-03   8.291247961309929e-03
   3.569666688302387e-03   8.354685509359167e-03   8.354685509359168e-03
   3.757490761668203e-03   8.354611473275007e-03   8.354611473275007e-03
   2.695837969846033e-03   8.364011519298090e-03   8.364011519298086e-03
   6.415937530055256e-04   8.283974423382362e-03   8.283974423382360e-03

 Columns 4 and 5:

   8.291247961309931e-03   8.291247961309931e-03
   8.354685509359168e-03   8.354685509359168e-03
   8.354611473275007e-03   8.354611473275009e-03
   8.364011519298085e-03   8.364011519298083e-03
   8.283974423382360e-03   8.283974423382362e-03

ans = 6.054962083888163e-21
ans = -1.897087036102084e-21
ans = -1.897035337313800e-21
ans = -1.896699295189950e-21
ans = 4.877056891612651e-21
nbcr = 5
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 23.12544286251068
mbcr =

 Columns 1 through 4:

   0.200000000000000   0.232851332854206   0.231391643735279   0.236788229606204

 Columns 5 and 6:

   0.242580534641251   0.243101854927290

agsout =

 Columns 1 through 3:

   8.291247961309936e-03   8.291247961309929e-03   8.291247961309929e-03
   3.569666688302387e-03   8.354685509359167e-03   8.354685509359168e-03
   3.757490761668203e-03   8.354611473275007e-03   8.354611473275007e-03
   2.695837969846033e-03   8.364011519298090e-03   8.364011519298086e-03
   6.415937530055256e-04   8.283974423382362e-03   8.283974423382360e-03
   6.022851021313474e-04   8.292575102998658e-03   8.292575102998658e-03

 Columns 4 and 5:

   8.291247961309931e-03   8.291247961309931e-03
   8.354685509359168e-03   8.354685509359168e-03
   8.354611473275007e-03   8.354611473275009e-03
   8.364011519298085e-03   8.364011519298083e-03
   8.283974423382360e-03   8.283974423382362e-03
   8.292575102998658e-03   8.292575102998656e-03

ans = -1.930639549698767e-21
ans = -2.238143942415355e-21
ans = -2.236437882401964e-21
ans = -2.236463731796106e-21
ans = -2.236463731796106e-21
dkps =

 Columns 1 through 3:

   9.668743390626798e+00   9.355492056334855e+01   4.769595457646448e+01

 Columns 4 through 6:

   1.730034761879474e+01   1.874004221610873e+00   7.714595622498352e+01

nbcr = 7
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 32.58700892329216
mbcr = 0.142857142857143
agsout =

 Columns 1 through 3:

   7.111159764089462e-03   7.111159764089466e-03   7.111159764089465e-03

 Columns 4 through 6:

   7.111159764089462e-03   7.111159764089463e-03   7.111159764089464e-03

 Column 7:

   7.111159764089462e-03

ans = 1.669944532364730e-20
ans = 1.101579686191595e-20
ans = 4.243953530279878e-21
ans = 4.239119693575271e-21
ans = 4.239533283881547e-21
ans = 7.627716771687033e-21
ans = 4.241730482383641e-21
nbcr = 7
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 32.71965757012367
mbcr =

   0.142857142857143   0.178671700179189

agsout =

 Columns 1 through 3:

   7.111159764089462e-03   7.111159764089466e-03   7.111159764089465e-03
   1.230434745374887e-03   7.168808531907731e-03   7.168808531907734e-03

 Columns 4 through 6:

   7.111159764089462e-03   7.111159764089463e-03   7.111159764089464e-03
   7.168808531907735e-03   7.168808531907730e-03   7.168808531907734e-03

 Column 7:

   7.111159764089462e-03
   7.168808531907730e-03

ans = 1.550136467924374e-21
ans = -2.341515669590341e-21
ans = -2.341334723831345e-21
ans = -2.343738717486577e-21
ans = -2.347021590542647e-21
ans = 1.046616119426861e-21
ans = 1.047417450645271e-21
nbcr = 7
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 32.60043673217297
mbcr =

   0.142857142857143   0.178671700179189   0.174649817815087

agsout =

 Columns 1 through 3:

   7.111159764089462e-03   7.111159764089466e-03   7.111159764089465e-03
   1.230434745374887e-03   7.168808531907731e-03   7.168808531907734e-03
   2.067584313423201e-03   7.194649544422712e-03   7.194649544422709e-03

 Columns 4 through 6:

   7.111159764089462e-03   7.111159764089463e-03   7.111159764089464e-03
   7.168808531907735e-03   7.168808531907730e-03   7.168808531907734e-03
   7.194649544422714e-03   7.194649544422716e-03   7.194649544422714e-03

 Column 7:

   7.111159764089462e-03
   7.168808531907730e-03
   7.194649544422712e-03

ans = 1.669477950800462e-20
ans = 3.307145637169431e-21
ans = 3.302828788347670e-21
ans = -8.168408548961148e-23
ans = 3.309472082642237e-21
ans = 6.693493817990815e-21
ans = -8.041746517663966e-23
nbcr = 7
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 32.68911056220531
mbcr =

   0.142857142857143   0.178671700179189   0.174649817815087   0.178076860126348

agsout =

 Columns 1 through 3:

   7.111159764089462e-03   7.111159764089466e-03   7.111159764089465e-03
   1.230434745374887e-03   7.168808531907731e-03   7.168808531907734e-03
   2.067584313423201e-03   7.194649544422712e-03   7.194649544422709e-03
   1.809720134801079e-03   7.192654762501429e-03   7.192654762501429e-03

 Columns 4 through 6:

   7.111159764089462e-03   7.111159764089463e-03   7.111159764089464e-03
   7.168808531907735e-03   7.168808531907730e-03   7.168808531907734e-03
   7.194649544422714e-03   7.194649544422716e-03   7.194649544422714e-03
   7.192654762501428e-03   7.192654762501432e-03   7.192654762501428e-03

 Column 7:

   7.111159764089462e-03
   7.168808531907730e-03
   7.194649544422712e-03
   7.192654762501427e-03

ans = -1.402691523736797e-21
ans = -3.058707110067958e-21
ans = 3.307688474446419e-22
ans = 3.293471307668164e-22
ans = 3.307688474446419e-22
ans = 3.293988295551010e-22
ans = 3.272791792354339e-22
nbcr = 7
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 32.47641809284687
mbcr =

 Columns 1 through 4:

   0.142857142857143   0.178671700179189   0.174649817815087   0.178076860126348

 Column 5:

   0.184151432333296

agsout =

 Columns 1 through 3:

   7.111159764089462e-03   7.111159764089466e-03   7.111159764089465e-03
   1.230434745374887e-03   7.168808531907731e-03   7.168808531907734e-03
   2.067584313423201e-03   7.194649544422712e-03   7.194649544422709e-03
   1.809720134801079e-03   7.192654762501429e-03   7.192654762501429e-03
   9.281904440352774e-04   7.169068378993741e-03   7.169068378993734e-03

 Columns 4 through 6:

   7.111159764089462e-03   7.111159764089463e-03   7.111159764089464e-03
   7.168808531907735e-03   7.168808531907730e-03   7.168808531907734e-03
   7.194649544422714e-03   7.194649544422716e-03   7.194649544422714e-03
   7.192654762501428e-03   7.192654762501432e-03   7.192654762501428e-03
   7.169068378993734e-03   7.169068378993732e-03   7.169068378993735e-03

 Column 7:

   7.111159764089462e-03
   7.168808531907730e-03
   7.194649544422712e-03
   7.192654762501427e-03
   7.169068378993734e-03

ans = 2.812414082680294e-21
ans = 3.600045122195630e-21
ans = 3.600458712501907e-21
ans = -3.177045636451326e-21
ans = -6.565177425468527e-21
ans = -3.176166757050488e-21
ans = -3.172005004593581e-21
nbcr = 7
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 33.10884274542332
mbcr =

 Columns 1 through 4:

   0.142857142857143   0.178671700179189   0.174649817815087   0.178076860126348

 Columns 5 and 6:

   0.184151432333296   0.189008451967872

agsout =

 Columns 1 through 3:

   7.111159764089462e-03   7.111159764089466e-03   7.111159764089465e-03
   1.230434745374887e-03   7.168808531907731e-03   7.168808531907734e-03
   2.067584313423201e-03   7.194649544422712e-03   7.194649544422709e-03
   1.809720134801079e-03   7.192654762501429e-03   7.192654762501429e-03
   9.281904440352774e-04   7.169068378993741e-03   7.169068378993734e-03
   1.908962504184612e-04   7.059862713646096e-03   7.059862713646101e-03

 Columns 4 through 6:

   7.111159764089462e-03   7.111159764089463e-03   7.111159764089464e-03
   7.168808531907735e-03   7.168808531907730e-03   7.168808531907734e-03
   7.194649544422714e-03   7.194649544422716e-03   7.194649544422714e-03
   7.192654762501428e-03   7.192654762501432e-03   7.192654762501428e-03
   7.169068378993734e-03   7.169068378993732e-03   7.169068378993735e-03
   7.059862713646098e-03   7.059862713646096e-03   7.059862713646097e-03

 Column 7:

   7.111159764089462e-03
   7.168808531907730e-03
   7.194649544422712e-03
   7.192654762501427e-03
   7.169068378993734e-03
   7.059862713646093e-03

ans = -2.064642808932357e-21
ans = 8.905323077169327e-21
ans = 8.903306824426229e-21
ans = -1.262225915967636e-21
ans = 8.906408751723303e-21
ans = 8.903255125637944e-21
ans = 5.516519203904426e-21
dkps =

 Columns 1 through 3:

   6.045463502771553e+02   2.358361619432787e+01   3.676802974631545e+00

 Columns 4 through 6:

   2.711522723194069e+00   1.928479502561294e+01   1.583578997089156e+02

nbcr = 10
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 46.90585099160671
mbcr = 0.100000000000000
agsout =

 Columns 1 through 3:

   6.159882263248384e-03   6.159882263248383e-03   6.159882263248378e-03

 Columns 4 through 6:

   6.159882263248376e-03   6.159882263248379e-03   6.159882263248380e-03

 Columns 7 through 9:

   6.159882263248376e-03   6.159882263248376e-03   6.159882263248376e-03

 Column 10:

   6.159882263248376e-03

ans = 3.777294417829259e-21
ans = -8.276976004358733e-23
ans = 6.688685830680351e-21
ans = -3.473072898168740e-21
ans = 3.304379751996207e-21
ans = -3.474778958182131e-21
ans = 6.693338721625962e-21
ans = -8.566489218752293e-23
ans = -8.499280793982359e-23
ans = 3.301381222275703e-21
nbcr = 10
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 46.81646302342415
mbcr =

   0.100000000000000   0.100677025411759

agsout =

 Columns 1 through 3:

   6.159882263248384e-03   6.159882263248383e-03   6.159882263248378e-03
   6.057888443654970e-03   6.182850425532089e-03   6.182850425532085e-03

 Columns 4 through 6:

   6.159882263248376e-03   6.159882263248379e-03   6.159882263248380e-03
   6.182850425532088e-03   6.182850425532085e-03   6.182850425532087e-03

 Columns 7 through 9:

   6.159882263248376e-03   6.159882263248376e-03   6.159882263248376e-03
   6.182850425532080e-03   6.182850425532091e-03   6.182850425532091e-03

 Column 10:

   6.159882263248376e-03
   6.182850425532091e-03

ans = 1.001100506221130e-20
ans = 1.134959008847524e-20
ans = 7.956185023053012e-21
ans = 1.134767723330871e-20
ans = 7.961199805516615e-21
ans = 4.567070957058404e-21
ans = 7.957012203665565e-21
ans = 4.564589415220745e-21
ans = 1.473156972168658e-20
ans = 7.959752239444647e-21
nbcr = 10
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 46.74258492887020
mbcr =

   0.100000000000000   0.100677025411759   0.131733875070035

agsout =

 Columns 1 through 3:

   6.159882263248384e-03   6.159882263248383e-03   6.159882263248378e-03
   6.057888443654970e-03   6.182850425532089e-03   6.182850425532085e-03
   1.333917023973538e-03   6.232581253295840e-03   6.232581253295840e-03

 Columns 4 through 6:

   6.159882263248376e-03   6.159882263248379e-03   6.159882263248380e-03
   6.182850425532088e-03   6.182850425532085e-03   6.182850425532087e-03
   6.232581253295844e-03   6.232581253295842e-03   6.232581253295841e-03

 Columns 7 through 9:

   6.159882263248376e-03   6.159882263248376e-03   6.159882263248376e-03
   6.182850425532080e-03   6.182850425532091e-03   6.182850425532091e-03
   6.232581253295840e-03   6.232581253295840e-03   6.232581253295842e-03

 Column 10:

   6.159882263248376e-03
   6.182850425532091e-03
   6.232581253295841e-03

ans = 7.362321042028223e-21
ans = -2.709947084300288e-21
ans = 4.061094916117374e-21
ans = -2.712273529773093e-21
ans = 7.456257740341276e-21
ans = -2.714082987363053e-21
ans = 7.452121837278511e-21
ans = 6.757031628792545e-22
ans = 6.776160180457834e-22
ans = 6.783398010817673e-22
nbcr = 10
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 47.06291109323502
mbcr =

   0.100000000000000   0.100677025411759   0.131733875070035   0.145449549208021

agsout =

 Columns 1 through 3:

   6.159882263248384e-03   6.159882263248383e-03   6.159882263248378e-03
   6.057888443654970e-03   6.182850425532089e-03   6.182850425532085e-03
   1.333917023973538e-03   6.232581253295840e-03   6.232581253295840e-03
   2.565456136038068e-04   6.161587055043311e-03   6.161587055043318e-03

 Columns 4 through 6:

   6.159882263248376e-03   6.159882263248379e-03   6.159882263248380e-03
   6.182850425532088e-03   6.182850425532085e-03   6.182850425532087e-03
   6.232581253295844e-03   6.232581253295842e-03   6.232581253295841e-03
   6.161587055043318e-03   6.161587055043311e-03   6.161587055043316e-03

 Columns 7 through 9:

   6.159882263248376e-03   6.159882263248376e-03   6.159882263248376e-03
   6.182850425532080e-03   6.182850425532091e-03   6.182850425532091e-03
   6.232581253295840e-03   6.232581253295840e-03   6.232581253295842e-03
   6.161587055043314e-03   6.161587055043314e-03   6.161587055043312e-03

 Column 10:

   6.159882263248376e-03
   6.182850425532091e-03
   6.232581253295841e-03
   6.161587055043311e-03

ans = 4.393983413881683e-21
ans = 1.110846693991603e-20
ans = 7.718680789673724e-21
ans = 1.111286133692022e-20
ans = 1.449577154832068e-20
ans = 7.721989512123936e-21
ans = 1.110763975930348e-20
ans = 1.449494436770813e-20
ans = 7.719404572709708e-21
ans = 1.450073463199600e-20
nbcr = 10
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 47.79335372149944
mbcr =

 Columns 1 through 4:

   0.100000000000000   0.100677025411759   0.131733875070035   0.145449549208021

 Column 5:

   0.144756081685188

agsout =

 Columns 1 through 3:

   6.159882263248384e-03   6.159882263248383e-03   6.159882263248378e-03
   6.057888443654970e-03   6.182850425532089e-03   6.182850425532085e-03
   1.333917023973538e-03   6.232581253295840e-03   6.232581253295840e-03
   2.565456136038068e-04   6.161587055043311e-03   6.161587055043318e-03
   1.081209014468971e-04   6.101584527324257e-03   6.101584527324259e-03

 Columns 4 through 6:

   6.159882263248376e-03   6.159882263248379e-03   6.159882263248380e-03
   6.182850425532088e-03   6.182850425532085e-03   6.182850425532087e-03
   6.232581253295844e-03   6.232581253295842e-03   6.232581253295841e-03
   6.161587055043318e-03   6.161587055043311e-03   6.161587055043316e-03
   6.101584527324261e-03   6.101584527324262e-03   6.101584527324258e-03

 Columns 7 through 9:

   6.159882263248376e-03   6.159882263248376e-03   6.159882263248376e-03
   6.182850425532080e-03   6.182850425532091e-03   6.182850425532091e-03
   6.232581253295840e-03   6.232581253295840e-03   6.232581253295842e-03
   6.161587055043314e-03   6.161587055043314e-03   6.161587055043312e-03
   6.101584527324260e-03   6.101584527324259e-03   6.101584527324260e-03

 Column 10:

   6.159882263248376e-03
   6.182850425532091e-03
   6.232581253295841e-03
   6.161587055043311e-03
   6.101584527324261e-03

ans = -2.938145535788354e-21
ans = 7.469130738624133e-21
ans = 7.466132208903628e-21
ans = 7.469854521660116e-21
ans = 7.466649196786473e-21
ans = 7.465718618597351e-21
ans = 1.085633194945221e-20
ans = 7.468355256799864e-21
ans = 7.465822016173920e-21
ans = 1.085452249186225e-20
nbcr = 10
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 46.47761955857277
mbcr =

 Columns 1 through 4:

   0.100000000000000   0.100677025411759   0.131733875070035   0.145449549208021

 Columns 5 and 6:

   0.144756081685188   0.139554408278653

agsout =

 Columns 1 through 3:

   6.159882263248384e-03   6.159882263248383e-03   6.159882263248378e-03
   6.057888443654970e-03   6.182850425532089e-03   6.182850425532085e-03
   1.333917023973538e-03   6.232581253295840e-03   6.232581253295840e-03
   2.565456136038068e-04   6.161587055043311e-03   6.161587055043318e-03
   1.081209014468971e-04   6.101584527324257e-03   6.101584527324259e-03
   3.112205183686542e-04   6.143959937059901e-03   6.143959937059911e-03

 Columns 4 through 6:

   6.159882263248376e-03   6.159882263248379e-03   6.159882263248380e-03
   6.182850425532088e-03   6.182850425532085e-03   6.182850425532087e-03
   6.232581253295844e-03   6.232581253295842e-03   6.232581253295841e-03
   6.161587055043318e-03   6.161587055043311e-03   6.161587055043316e-03
   6.101584527324261e-03   6.101584527324262e-03   6.101584527324258e-03
   6.143959937059916e-03   6.143959937059905e-03   6.143959937059908e-03

 Columns 7 through 9:

   6.159882263248376e-03   6.159882263248376e-03   6.159882263248376e-03
   6.182850425532080e-03   6.182850425532091e-03   6.182850425532091e-03
   6.232581253295840e-03   6.232581253295840e-03   6.232581253295842e-03
   6.161587055043314e-03   6.161587055043314e-03   6.161587055043312e-03
   6.101584527324260e-03   6.101584527324259e-03   6.101584527324260e-03
   6.143959937059904e-03   6.143959937059906e-03   6.143959937059904e-03

 Column 10:

   6.159882263248376e-03
   6.182850425532091e-03
   6.232581253295841e-03
   6.161587055043311e-03
   6.101584527324261e-03
   6.143959937059905e-03

ans = 2.756165801026688e-21
ans = -2.811276709338034e-21
ans = 5.760278990666146e-22
ans = 3.966951422651182e-21
ans = 3.965245362637792e-21
ans = 3.965865748097207e-21
ans = 5.752007184540616e-22
ans = -2.812052191162302e-21
ans = 5.769067784674522e-22
ans = 3.971345819655370e-21
dkps =

 Columns 1 through 3:

   4.092435341302668e+00   1.002410843380618e+02   2.476562118761363e+00

 Columns 4 through 6:

   1.311399454892683e+01   1.104733429773747e+00   1.903102464596938e+00

nbcr = 15
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 72.60972484946251
mbcr = 6.666666666666667e-02
agsout =

 Columns 1 through 3:

   5.374193411711694e-03   5.374193411711686e-03   5.374193411711701e-03

 Columns 4 through 6:

   5.374193411711700e-03   5.374193411711699e-03   5.374193411711701e-03

 Columns 7 through 9:

   5.374193411711701e-03   5.374193411711703e-03   5.374193411711701e-03

 Columns 10 through 12:

   5.374193411711701e-03   5.374193411711704e-03   5.374193411711703e-03

 Columns 13 through 15:

   5.374193411711707e-03   5.374193411711706e-03   5.374193411711701e-03

ans = 6.313889002662867e-21
ans = -5.689968638599139e-21
ans = -5.682937603392438e-21
ans = 4.477838848479246e-21
ans = -2.300182488356832e-21
ans = 1.086191541858694e-21
ans = -2.296356778023774e-21
ans = -9.074688307589559e-21
ans = -2.298528127131726e-21
ans = -2.300389283509970e-21
ans = -2.281157334268112e-21
ans = 1.089603661885476e-21
ans = 1.091258023110582e-21
ans = 1.091775010993427e-21
ans = -2.286740803402845e-21
nbcr = 15
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 72.85899929702282
mbcr =

   6.666666666666667e-02   1.048870069217269e-01

agsout =

 Columns 1 through 3:

   5.374193411711694e-03   5.374193411711686e-03   5.374193411711701e-03
   3.487822810452909e-04   5.404884228884008e-03   5.404884228884002e-03

 Columns 4 through 6:

   5.374193411711700e-03   5.374193411711699e-03   5.374193411711701e-03
   5.404884228883993e-03   5.404884228884001e-03   5.404884228884001e-03

 Columns 7 through 9:

   5.374193411711701e-03   5.374193411711703e-03   5.374193411711701e-03
   5.404884228884009e-03   5.404884228884003e-03   5.404884228884001e-03

 Columns 10 through 12:

   5.374193411711701e-03   5.374193411711704e-03   5.374193411711703e-03
   5.404884228884004e-03   5.404884228884004e-03   5.404884228884003e-03

 Columns 13 through 15:

   5.374193411711707e-03   5.374193411711706e-03   5.374193411711701e-03
   5.404884228884002e-03   5.404884228884004e-03   5.404884228884008e-03

ans = 3.282252670610414e-21
ans = 1.582386172056285e-20
ans = 2.274229696637980e-21
ans = 1.243531634123937e-20
ans = 9.042118070970284e-21
ans = 1.581982921507665e-20
ans = 5.655330450448481e-21
ans = 9.038602553366933e-21
ans = 5.658949365628401e-21
ans = 9.055766551077409e-21
ans = 5.651918330421700e-21
ans = 9.049045708600415e-21
ans = 9.052354431050627e-21
ans = 9.038602553366933e-21
ans = 9.045323395843927e-21
nbcr = 15
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 73.02805893123150
mbcr =

   6.666666666666667e-02   1.048870069217269e-01   9.517143741932672e-02

agsout =

 Columns 1 through 3:

   5.374193411711694e-03   5.374193411711686e-03   5.374193411711701e-03
   3.487822810452909e-04   5.404884228884008e-03   5.404884228884002e-03
   9.871680050051053e-04   5.451962625402388e-03   5.451962625402388e-03

 Columns 4 through 6:

   5.374193411711700e-03   5.374193411711699e-03   5.374193411711701e-03
   5.404884228883993e-03   5.404884228884001e-03   5.404884228884001e-03
   5.451962625402386e-03   5.451962625402386e-03   5.451962625402379e-03

 Columns 7 through 9:

   5.374193411711701e-03   5.374193411711703e-03   5.374193411711701e-03
   5.404884228884009e-03   5.404884228884003e-03   5.404884228884001e-03
   5.451962625402386e-03   5.451962625402383e-03   5.451962625402387e-03

 Columns 10 through 12:

   5.374193411711701e-03   5.374193411711704e-03   5.374193411711703e-03
   5.404884228884004e-03   5.404884228884004e-03   5.404884228884003e-03
   5.451962625402382e-03   5.451962625402386e-03   5.451962625402384e-03

 Columns 13 through 15:

   5.374193411711707e-03   5.374193411711706e-03   5.374193411711701e-03
   5.404884228884002e-03   5.404884228884004e-03   5.404884228884008e-03
   5.451962625402384e-03   5.451962625402386e-03   5.451962625402386e-03

ans = 2.008394527278751e-21
ans = 4.869508868523105e-21
ans = -1.908202275583266e-21
ans = 1.164049917015248e-20
ans = 4.876229711000098e-21
ans = 4.873024386126455e-21
ans = 4.874678747351561e-21
ans = -1.898172710656060e-21
ans = 4.869405470946536e-21
ans = 1.476310598254016e-21
ans = -1.906547914358160e-21
ans = 4.867647712144860e-21
ans = 8.257847452693444e-21
ans = 4.878090867378342e-21
ans = 1.491613439586247e-21
nbcr = 15
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 73.01173433661461
mbcr =

 Columns 1 through 3:

   6.666666666666667e-02   1.048870069217269e-01   9.517143741932672e-02

 Column 4:

   1.113927198001638e-01

agsout =

 Columns 1 through 3:

   5.374193411711694e-03   5.374193411711686e-03   5.374193411711701e-03
   3.487822810452909e-04   5.404884228884008e-03   5.404884228884002e-03
   9.871680050051053e-04   5.451962625402388e-03   5.451962625402388e-03
   1.999004241455484e-04   5.363442874880918e-03   5.363442874880913e-03

 Columns 4 through 6:

   5.374193411711700e-03   5.374193411711699e-03   5.374193411711701e-03
   5.404884228883993e-03   5.404884228884001e-03   5.404884228884001e-03
   5.451962625402386e-03   5.451962625402386e-03   5.451962625402379e-03
   5.363442874880923e-03   5.363442874880926e-03   5.363442874880923e-03

 Columns 7 through 9:

   5.374193411711701e-03   5.374193411711703e-03   5.374193411711701e-03
   5.404884228884009e-03   5.404884228884003e-03   5.404884228884001e-03
   5.451962625402386e-03   5.451962625402383e-03   5.451962625402387e-03
   5.363442874880918e-03   5.363442874880925e-03   5.363442874880922e-03

 Columns 10 through 12:

   5.374193411711701e-03   5.374193411711704e-03   5.374193411711703e-03
   5.404884228884004e-03   5.404884228884004e-03   5.404884228884003e-03
   5.451962625402382e-03   5.451962625402386e-03   5.451962625402384e-03
   5.363442874880926e-03   5.363442874880922e-03   5.363442874880922e-03

 Columns 13 through 15:

   5.374193411711707e-03   5.374193411711706e-03   5.374193411711701e-03
   5.404884228884002e-03   5.404884228884004e-03   5.404884228884008e-03
   5.451962625402384e-03   5.451962625402386e-03   5.451962625402386e-03
   5.363442874880919e-03   5.363442874880921e-03   5.363442874880922e-03

ans = -4.976318565119014e-21
ans = 2.636638202512776e-22
ans = 2.620094590261715e-22
ans = 2.670759402780588e-22
ans = 2.758647342864347e-22
ans = 3.651692211691910e-21
ans = 2.706948554579783e-22
ans = 3.665650884528742e-21
ans = 7.050370553519162e-21
ans = 3.657172283250074e-21
ans = 3.653760163223292e-21
ans = 2.636638202512776e-22
ans = 2.634570250981393e-22
ans = 7.039927398285680e-21
ans = 3.662238764501961e-21
nbcr = 15
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 73.07709306478500
mbcr =

 Columns 1 through 3:

   6.666666666666667e-02   1.048870069217269e-01   9.517143741932672e-02

 Columns 4 and 5:

   1.113927198001638e-01   1.081875286144215e-01

agsout =

 Columns 1 through 3:

   5.374193411711694e-03   5.374193411711686e-03   5.374193411711701e-03
   3.487822810452909e-04   5.404884228884008e-03   5.404884228884002e-03
   9.871680050051053e-04   5.451962625402388e-03   5.451962625402388e-03
   1.999004241455484e-04   5.363442874880918e-03   5.363442874880913e-03
   1.987338294777710e-04   5.375691502099614e-03   5.375691502099615e-03

 Columns 4 through 6:

   5.374193411711700e-03   5.374193411711699e-03   5.374193411711701e-03
   5.404884228883993e-03   5.404884228884001e-03   5.404884228884001e-03
   5.451962625402386e-03   5.451962625402386e-03   5.451962625402379e-03
   5.363442874880923e-03   5.363442874880926e-03   5.363442874880923e-03
   5.375691502099612e-03   5.375691502099621e-03   5.375691502099627e-03

 Columns 7 through 9:

   5.374193411711701e-03   5.374193411711703e-03   5.374193411711701e-03
   5.404884228884009e-03   5.404884228884003e-03   5.404884228884001e-03
   5.451962625402386e-03   5.451962625402383e-03   5.451962625402387e-03
   5.363442874880918e-03   5.363442874880925e-03   5.363442874880922e-03
   5.375691502099620e-03   5.375691502099622e-03   5.375691502099617e-03

 Columns 10 through 12:

   5.374193411711701e-03   5.374193411711704e-03   5.374193411711703e-03
   5.404884228884004e-03   5.404884228884004e-03   5.404884228884003e-03
   5.451962625402382e-03   5.451962625402386e-03   5.451962625402384e-03
   5.363442874880926e-03   5.363442874880922e-03   5.363442874880922e-03
   5.375691502099617e-03   5.375691502099619e-03   5.375691502099618e-03

 Columns 13 through 15:

   5.374193411711707e-03   5.374193411711706e-03   5.374193411711701e-03
   5.404884228884002e-03   5.404884228884004e-03   5.404884228884008e-03
   5.451962625402384e-03   5.451962625402386e-03   5.451962625402386e-03
   5.363442874880919e-03   5.363442874880921e-03   5.363442874880922e-03
   5.375691502099616e-03   5.375691502099618e-03   5.375691502099618e-03

ans = 9.125456517685001e-21
ans = 1.016863466769094e-20
ans = 3.386994415674941e-21
ans = 1.355862761308638e-20
ans = 1.016377498159219e-20
ans = 6.782467432628550e-21
ans = 6.780916468980013e-21
ans = 6.774919409539004e-21
ans = 1.016480895735788e-20
ans = 6.777607746529801e-21
ans = 3.390199740548584e-21
ans = 1.016470555978131e-20
ans = 1.016377498159219e-20
ans = 6.780089288367460e-21
ans = 1.355573248094245e-20
nbcr = 15
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 68.83017383515835
mbcr =

 Columns 1 through 3:

   6.666666666666667e-02   1.048870069217269e-01   9.517143741932672e-02

 Columns 4 through 6:

   1.113927198001638e-01   1.081875286144215e-01   1.099333619815290e-01

agsout =

 Columns 1 through 3:

   5.374193411711694e-03   5.374193411711686e-03   5.374193411711701e-03
   3.487822810452909e-04   5.404884228884008e-03   5.404884228884002e-03
   9.871680050051053e-04   5.451962625402388e-03   5.451962625402388e-03
   1.999004241455484e-04   5.363442874880918e-03   5.363442874880913e-03
   1.987338294777710e-04   5.375691502099614e-03   5.375691502099615e-03
   7.372798236466214e-05   5.296580060371899e-03   5.296580060371878e-03

 Columns 4 through 6:

   5.374193411711700e-03   5.374193411711699e-03   5.374193411711701e-03
   5.404884228883993e-03   5.404884228884001e-03   5.404884228884001e-03
   5.451962625402386e-03   5.451962625402386e-03   5.451962625402379e-03
   5.363442874880923e-03   5.363442874880926e-03   5.363442874880923e-03
   5.375691502099612e-03   5.375691502099621e-03   5.375691502099627e-03
   5.296580060371895e-03   5.296580060371891e-03   5.296580060371885e-03

 Columns 7 through 9:

   5.374193411711701e-03   5.374193411711703e-03   5.374193411711701e-03
   5.404884228884009e-03   5.404884228884003e-03   5.404884228884001e-03
   5.451962625402386e-03   5.451962625402383e-03   5.451962625402387e-03
   5.363442874880918e-03   5.363442874880925e-03   5.363442874880922e-03
   5.375691502099620e-03   5.375691502099622e-03   5.375691502099617e-03
   5.296580060371882e-03   5.296580060371884e-03   5.296580060371885e-03

 Columns 10 through 12:

   5.374193411711701e-03   5.374193411711704e-03   5.374193411711703e-03
   5.404884228884004e-03   5.404884228884004e-03   5.404884228884003e-03
   5.451962625402382e-03   5.451962625402386e-03   5.451962625402384e-03
   5.363442874880926e-03   5.363442874880922e-03   5.363442874880922e-03
   5.375691502099617e-03   5.375691502099619e-03   5.375691502099618e-03
   5.296580060371891e-03   5.296580060371891e-03   5.296580060371890e-03

 Columns 13 through 15:

   5.374193411711707e-03   5.374193411711706e-03   5.374193411711701e-03
   5.404884228884002e-03   5.404884228884004e-03   5.404884228884008e-03
   5.451962625402384e-03   5.451962625402386e-03   5.451962625402386e-03
   5.363442874880919e-03   5.363442874880921e-03   5.363442874880922e-03
   5.375691502099616e-03   5.375691502099618e-03   5.375691502099618e-03
   5.296580060371890e-03   5.296580060371892e-03   5.296580060371892e-03

ans = 5.399835038746165e-21
ans = 4.135903062765138e-24
ans = 6.781640252015997e-21
ans = 3.393508462998796e-21
ans = 1.017876763019471e-20
ans = 6.787120323574161e-21
ans = 5.790264287871194e-24
ans = 6.796219310312245e-21
ans = 6.791152829060357e-21
ans = -3.376861453171166e-21
ans = 1.017876763019471e-20
ans = 6.796219310312245e-21
ans = 1.018797001450937e-20
ans = 1.017887102777128e-20
ans = 6.792703792708894e-21
