warning: function /home/surgeon/flu/amcode/perelson21/1d2agt/4paper/2submit/run.m shadows a core library function
warning: called from
    driver at line 1 column 1

lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
dkps =

 Columns 1 through 4:

   0.983866854586506   6.720109275844117   2.188866677294043   5.627647830320416

 Columns 5 and 6:

   9.338722249739941   7.204379524666464

nbcr = 2
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 4.458223655819893
mbcr = 0.500000000000000
agsout =

   1.071449970512459e-02   1.071449970512455e-02

ans = 1.010647535661120e-20
ans = 8.573849833734308e-21
nbcr = 2
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 4.570453986525536
mbcr =

   0.500000000000000   0.744038134950547

agsout =

   1.071449970512459e-02   1.071449970512455e-02
   1.579618654825195e-03   1.579618654825136e-03

ans = 5.128519797828772e-22
ans = 3.018407904600140e-21
nbcr = 2
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 4.562306776642799
mbcr =

   0.500000000000000   0.744038134950547   0.750998860265621

agsout =

   1.071449970512459e-02   1.071449970512455e-02
   1.579618654825195e-03   1.579618654825136e-03
   1.571346630764608e-03   1.571346630764588e-03

ans = -2.852118752082839e-21
ans = 9.832928585965121e-21
nbcr = 2
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 4.539756104350090
mbcr =

   0.500000000000000   0.744038134950547   0.750998860265621   0.767074389830641

agsout =

   1.071449970512459e-02   1.071449970512455e-02
   1.579618654825195e-03   1.579618654825136e-03
   1.571346630764608e-03   1.571346630764588e-03
   8.538663838767185e-04   8.538663838767288e-04

ans = 4.976318565119014e-21
ans = 1.152578602129757e-20
nbcr = 2
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 4.622686654329300
mbcr =

 Columns 1 through 4:

   0.500000000000000   0.744038134950547   0.750998860265621   0.767074389830641

 Column 5:

   0.761416157859364

agsout =

   1.071449970512459e-02   1.071449970512455e-02
   1.579618654825195e-03   1.579618654825136e-03
   1.571346630764608e-03   1.571346630764588e-03
   8.538663838767185e-04   8.538663838767288e-04
   1.067993224123612e-03   1.067993224123583e-03

ans = -3.315339895112535e-21
ans = 1.070205630286254e-20
nbcr = 2
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 4.642410948872566
mbcr =

 Columns 1 through 4:

   0.500000000000000   0.744038134950547   0.750998860265621   0.767074389830641

 Columns 5 and 6:

   0.761416157859364   0.746175490591859

agsout =

   1.071449970512459e-02   1.071449970512455e-02
   1.579618654825195e-03   1.579618654825136e-03
   1.571346630764608e-03   1.571346630764588e-03
   8.538663838767185e-04   8.538663838767288e-04
   1.067993224123612e-03   1.067993224123583e-03
   1.745884247512100e-03   1.745884247512166e-03

ans = -4.863822001811803e-22
ans = 1.366355030390991e-20
dkps =

 Columns 1 through 3:

   1.680802093208512e+01   3.470637229169763e+01   1.384944493525543e+00

 Columns 4 through 6:

   1.351572727843932e+00   4.851522298496200e+00   1.414516144158344e+02

nbcr = 3
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 7.067141309380531
mbcr = 0.333333333333333
agsout =

   8.291246921948960e-03   8.291246921948903e-03   8.291246921948933e-03

ans = 1.163015618132130e-20
ans = 9.380615887263468e-21
ans = -7.833400400877172e-22
nbcr = 3
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 7.140114158391953
mbcr =

   0.333333333333333   0.540961191401765

agsout =

   8.291246921948960e-03   8.291246921948903e-03   8.291246921948933e-03
   4.178834263872169e-03   4.178834263872205e-03   4.178834263872141e-03

ans = 5.432715468095148e-21
ans = -2.422295026284972e-21
ans = 4.352003997794617e-21
nbcr = 3
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 7.294800505042076
mbcr =

   0.333333333333333   0.540961191401765   0.553187634578389

agsout =

   8.291246921948960e-03   8.291246921948903e-03   8.291246921948933e-03
   4.178834263872169e-03   4.178834263872205e-03   4.178834263872141e-03
   3.915818983099346e-03   3.915818983099384e-03   3.915818983099369e-03

ans = 4.316435231454837e-21
ans = 1.005065803282556e-20
ans = 1.005065803282556e-20
nbcr = 3
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 7.757964357733727
mbcr =

   0.333333333333333   0.540961191401765   0.553187634578389   0.666580820719736

agsout =

   8.291246921948960e-03   8.291246921948903e-03   8.291246921948933e-03
   4.178834263872169e-03   4.178834263872205e-03   4.178834263872141e-03
   3.915818983099346e-03   3.915818983099384e-03   3.915818983099369e-03
   9.445042775849147e-04   9.445042775848974e-04   9.445042775848963e-04

ans = 6.617444900424221e-22
ans = 1.241024242892136e-20
ans = 1.240991284914604e-20
nbcr = 3
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 7.995249330997467
mbcr =

 Columns 1 through 4:

   0.333333333333333   0.540961191401765   0.553187634578389   0.666580820719736

 Column 5:

   0.689170484861663

agsout =

   8.291246921948960e-03   8.291246921948903e-03   8.291246921948933e-03
   4.178834263872169e-03   4.178834263872205e-03   4.178834263872141e-03
   3.915818983099346e-03   3.915818983099384e-03   3.915818983099369e-03
   9.445042775849147e-04   9.445042775848974e-04   9.445042775848963e-04
   4.333412220485551e-04   4.333412220484856e-04   4.333412220484905e-04

ans = 2.223461486542538e-21
ans = 2.562032004256748e-21
ans = 2.562077240696497e-21
nbcr = 3
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 7.935050502419472
mbcr =

 Columns 1 through 4:

   0.333333333333333   0.540961191401765   0.553187634578389   0.666580820719736

 Columns 5 and 6:

   0.689170484861663   0.674971073635863

agsout =

   8.291246921948960e-03   8.291246921948903e-03   8.291246921948933e-03
   4.178834263872169e-03   4.178834263872205e-03   4.178834263872141e-03
   3.915818983099346e-03   3.915818983099384e-03   3.915818983099369e-03
   9.445042775849147e-04   9.445042775848974e-04   9.445042775848963e-04
   4.333412220485551e-04   4.333412220484856e-04   4.333412220484905e-04
   6.560786788131212e-04   6.560786788131584e-04   6.560786788131455e-04

ans = 9.059282068680759e-21
ans = 1.312577304582533e-21
ans = 4.700460293181115e-21
dkps =

 Columns 1 through 3:

   2.517881826090501e+00   5.352412073074923e+01   1.155572304847660e+02

 Columns 4 through 6:

   2.038334200883020e+01   1.905147316631962e+02   4.531962384169633e+00

nbcr = 4
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 10.88772006332874
mbcr = 0.250000000000000
agsout =

 Columns 1 through 3:

   7.111158578391398e-03   7.111158578391355e-03   7.111158578391386e-03

 Column 4:

   7.111158578391386e-03

ans = 3.869214863399214e-21
ans = 1.579922724794526e-20
ans = 9.027228819944329e-21
ans = 9.027228819944329e-21
nbcr = 4
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 12.13056184351444
mbcr =

   0.250000000000000   0.563638538735847

agsout =

 Columns 1 through 3:

   7.111158578391398e-03   7.111158578391355e-03   7.111158578391386e-03
   1.746524048552079e-03   1.746524048552038e-03   1.746524048551986e-03

 Column 4:

   7.111158578391386e-03
   1.746524048552038e-03

ans = 1.161361580024451e-20
ans = 6.497245217662610e-22
ans = 4.039665768373422e-21
ans = 6.493367808541267e-22
nbcr = 4
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 12.80934512615204
mbcr =

   0.250000000000000   0.563638538735847   0.496562335077062

agsout =

 Columns 1 through 3:

   7.111158578391398e-03   7.111158578391355e-03   7.111158578391386e-03
   1.746524048552079e-03   1.746524048552038e-03   1.746524048551986e-03
   3.393654875995469e-03   3.393654875995495e-03   3.393654875995468e-03

 Column 4:

   7.111158578391386e-03
   1.746524048552038e-03
   3.393654875995482e-03

ans = 6.705126045354842e-21
ans = 2.305507463550142e-21
ans = -1.078281627251156e-21
ans = 5.701342372021743e-21
nbcr = 4
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 12.61251457035542
mbcr =

   0.250000000000000   0.563638538735847   0.496562335077062   0.390184407292810

agsout =

 Columns 1 through 3:

   7.111158578391398e-03   7.111158578391355e-03   7.111158578391386e-03
   1.746524048552079e-03   1.746524048552038e-03   1.746524048551986e-03
   3.393654875995469e-03   3.393654875995495e-03   3.393654875995468e-03
   5.143790085088999e-03   5.143790085088966e-03   5.143790085088955e-03

 Column 4:

   7.111158578391386e-03
   1.746524048552038e-03
   3.393654875995482e-03
   5.143790085089049e-03

ans = 1.401616188940478e-20
ans = 7.081286428913332e-21
ans = 7.085680825917520e-21
ans = 7.082217007102454e-21
nbcr = 4
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 12.73176558315754
mbcr =

 Columns 1 through 4:

   0.250000000000000   0.563638538735847   0.496562335077062   0.390184407292810

 Column 5:

   0.490089107632860

agsout =

 Columns 1 through 3:

   7.111158578391398e-03   7.111158578391355e-03   7.111158578391386e-03
   1.746524048552079e-03   1.746524048552038e-03   1.746524048551986e-03
   3.393654875995469e-03   3.393654875995495e-03   3.393654875995468e-03
   5.143790085088999e-03   5.143790085088966e-03   5.143790085088955e-03
   3.644668856305772e-03   3.644668856305776e-03   3.644668856305764e-03

 Column 4:

   7.111158578391386e-03
   1.746524048552038e-03
   3.393654875995482e-03
   5.143790085089049e-03
   3.644668856305790e-03

ans = 5.805980719509701e-21
ans = 3.551448261208140e-21
ans = 6.940510628414463e-21
ans = 3.552378839397262e-21
nbcr = 4
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 12.62604296207428
mbcr =

 Columns 1 through 4:

   0.250000000000000   0.563638538735847   0.496562335077062   0.390184407292810

 Columns 5 and 6:

   0.490089107632860   0.337766812789746

agsout =

 Columns 1 through 3:

   7.111158578391398e-03   7.111158578391355e-03   7.111158578391386e-03
   1.746524048552079e-03   1.746524048552038e-03   1.746524048551986e-03
   3.393654875995469e-03   3.393654875995495e-03   3.393654875995468e-03
   5.143790085088999e-03   5.143790085088966e-03   5.143790085088955e-03
   3.644668856305772e-03   3.644668856305776e-03   3.644668856305764e-03
   5.925476642135333e-03   5.925476642135320e-03   5.925476642135351e-03

 Column 4:

   7.111158578391386e-03
   1.746524048552038e-03
   3.393654875995482e-03
   5.143790085089049e-03
   3.644668856305790e-03
   5.925476642135358e-03

ans = -5.456290115552909e-22
ans = 9.122199494023074e-21
ans = 9.124836132225587e-21
ans = 1.251384680064363e-20
dkps =

 Columns 1 through 3:

   2.037905924271498e-01   1.022348569892018e+01   4.343484895543688e+01

 Columns 4 through 6:

   1.109142654138775e+00   5.849044883630075e+00   1.820980335186052e+00

nbcr = 5
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 16.86736978590488
mbcr = 0.200000000000000
agsout =

 Columns 1 through 3:

   6.412471217994505e-03   6.412471217994479e-03   6.412471217994676e-03

 Columns 4 and 5:

   6.412471217994509e-03   6.412471217994673e-03

ans = -1.498851269946086e-21
ans = 5.035461978916556e-22
ans = -2.879777603815081e-21
ans = 5.045284748690623e-22
ans = -2.880708182004203e-21
nbcr = 5
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 19.39540877938271
mbcr =

   0.200000000000000   0.593646107929477

agsout =

 Columns 1 through 3:

   6.412471217994505e-03   6.412471217994479e-03   6.412471217994676e-03
   4.170713535843601e-04   4.170713535843487e-04   4.170713535843558e-04

 Columns 4 and 5:

   6.412471217994509e-03   6.412471217994673e-03
   4.170713535843435e-04   4.170713535843435e-04

ans = -3.811648262644352e-21
ans = 3.708169906718528e-21
ans = 3.708486561796771e-21
ans = 1.048378724989937e-20
ans = 1.048378724989937e-20
nbcr = 5
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 19.14231218397617
mbcr =

   0.200000000000000   0.593646107929477   0.568333468027266

agsout =

 Columns 1 through 3:

   6.412471217994505e-03   6.412471217994479e-03   6.412471217994676e-03
   4.170713535843601e-04   4.170713535843487e-04   4.170713535843558e-04
   9.879725491191993e-04   9.879725491192316e-04   9.879725491192192e-04

 Columns 4 and 5:

   6.412471217994509e-03   6.412471217994673e-03
   4.170713535843435e-04   4.170713535843435e-04
   9.879725491192275e-04   9.879725491192875e-04

ans = 2.580803511165446e-21
ans = 8.896715228919947e-21
ans = 8.895332286333335e-21
ans = 1.228386474095974e-20
ans = 8.895952671792750e-21
nbcr = 5
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 18.45058389008045
mbcr =

   0.200000000000000   0.593646107929477   0.568333468027266   0.469757475502963

agsout =

 Columns 1 through 3:

   6.412471217994505e-03   6.412471217994479e-03   6.412471217994676e-03
   4.170713535843601e-04   4.170713535843487e-04   4.170713535843558e-04
   9.879725491191993e-04   9.879725491192316e-04   9.879725491192192e-04
   3.113658088336706e-03   3.113658088336798e-03   3.113658088336710e-03

 Columns 4 and 5:

   6.412471217994509e-03   6.412471217994673e-03
   4.170713535843435e-04   4.170713535843435e-04
   9.879725491192275e-04   9.879725491192875e-04
   3.113658088336719e-03   3.113658088336807e-03

ans = 4.299684824050638e-21
ans = -9.917740448145948e-21
ans = 2.404510643115082e-22
ans = -3.149541881083937e-21
ans = -6.531418116718707e-21
nbcr = 5
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 18.80057193338871
mbcr =

 Columns 1 through 4:

   0.200000000000000   0.593646107929477   0.568333468027266   0.469757475502963

 Column 5:

   0.583525085493087

agsout =

 Columns 1 through 3:

   6.412471217994505e-03   6.412471217994479e-03   6.412471217994676e-03
   4.170713535843601e-04   4.170713535843487e-04   4.170713535843558e-04
   9.879725491191993e-04   9.879725491192316e-04   9.879725491192192e-04
   3.113658088336706e-03   3.113658088336798e-03   3.113658088336710e-03
   8.147058798460007e-04   8.147058798459635e-04   8.147058798459658e-04

 Columns 4 and 5:

   6.412471217994509e-03   6.412471217994673e-03
   4.170713535843435e-04   4.170713535843435e-04
   9.879725491192275e-04   9.879725491192875e-04
   3.113658088336719e-03   3.113658088336807e-03
   8.147058798459781e-04   8.147058798459638e-04

ans = -4.301339185275744e-21
ans = 9.186616184225641e-21
ans = 9.187146096805558e-21
ans = 1.257443778051313e-20
ans = 9.186616184225641e-21
nbcr = 5
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 18.60015057027340
mbcr =

 Columns 1 through 4:

   0.200000000000000   0.593646107929477   0.568333468027266   0.469757475502963

 Columns 5 and 6:

   0.583525085493087   0.576231150118644

agsout =

 Columns 1 through 3:

   6.412471217994505e-03   6.412471217994479e-03   6.412471217994676e-03
   4.170713535843601e-04   4.170713535843487e-04   4.170713535843558e-04
   9.879725491191993e-04   9.879725491192316e-04   9.879725491192192e-04
   3.113658088336706e-03   3.113658088336798e-03   3.113658088336710e-03
   8.147058798460007e-04   8.147058798459635e-04   8.147058798459658e-04
   8.799299925572336e-04   8.799299925573059e-04   8.799299925573329e-04

 Columns 4 and 5:

   6.412471217994509e-03   6.412471217994673e-03
   4.170713535843435e-04   4.170713535843435e-04
   9.879725491192275e-04   9.879725491192875e-04
   3.113658088336719e-03   3.113658088336807e-03
   8.147058798459781e-04   8.147058798459638e-04
   8.799299925573372e-04   8.799299925573199e-04

ans = 6.895377586242039e-21
ans = -5.253592091386204e-21
ans = -1.865912666766492e-21
ans = -1.865886817372350e-21
ans = -1.865835118584065e-21
dkps =

 Columns 1 through 3:

   7.859190888225418e+00   2.120613648993156e+01   2.402872623025901e+01

 Columns 4 through 6:

   2.794835075247453e+00   1.608525091758215e+00   8.635591672203139e+00

nbcr = 7
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 25.62854737043381
mbcr = 0.142857142857143
agsout =

 Columns 1 through 3:

   5.620669024814049e-03   5.620669024814032e-03   5.620669024814062e-03

 Columns 4 through 6:

   5.620669024814092e-03   5.620669024814003e-03   5.620669024814083e-03

 Column 7:

   5.620669024814048e-03

ans = 1.696689608014042e-21
ans = 1.019251950787841e-20
ans = 6.802216369753254e-21
ans = 1.020110150673364e-20
ans = 1.020410003645415e-20
ans = 1.019830977216628e-20
ans = 3.424837928699242e-21
nbcr = 7
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 26.74965374171734
mbcr =

   0.142857142857143   0.435134359776848

agsout =

 Columns 1 through 3:

   5.620669024814049e-03   5.620669024814032e-03   5.620669024814062e-03
   2.307053407520541e-03   2.307053407520521e-03   2.307053407520508e-03

 Columns 4 through 6:

   5.620669024814092e-03   5.620669024814003e-03   5.620669024814083e-03
   2.307053407520532e-03   2.307053407520508e-03   2.307053407520508e-03

 Column 7:

   5.620669024814048e-03
   2.307053407520508e-03

ans = 7.014491594449675e-21
ans = 1.350579145145956e-21
ans = 8.129996349265717e-21
ans = 4.739641512352279e-21
ans = 4.738504139010019e-21
ans = 4.738555837798304e-21
ans = 8.126687626815505e-21
nbcr = 7
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 26.23426727950573
mbcr =

   0.142857142857143   0.435134359776848   0.442085433146463

agsout =

 Columns 1 through 3:

   5.620669024814049e-03   5.620669024814032e-03   5.620669024814062e-03
   2.307053407520541e-03   2.307053407520521e-03   2.307053407520508e-03
   2.406693091251622e-03   2.406693091251675e-03   2.406693091251604e-03

 Columns 4 through 6:

   5.620669024814092e-03   5.620669024814003e-03   5.620669024814083e-03
   2.307053407520532e-03   2.307053407520508e-03   2.307053407520508e-03
   2.406693091251668e-03   2.406693091251632e-03   2.406693091251632e-03

 Column 7:

   5.620669024814048e-03
   2.307053407520508e-03
   2.406693091251632e-03

ans = -1.748659814937101e-21
ans = 7.874656033928254e-21
ans = 4.479906800010629e-21
ans = 7.879464021238719e-21
ans = 1.126356330476972e-20
ans = 1.126356330476972e-20
ans = 1.126356330476972e-20
nbcr = 7
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 26.02070979773998
mbcr =

   0.142857142857143   0.435134359776848   0.442085433146463   0.427282711939739

agsout =

 Columns 1 through 3:

   5.620669024814049e-03   5.620669024814032e-03   5.620669024814062e-03
   2.307053407520541e-03   2.307053407520521e-03   2.307053407520508e-03
   2.406693091251622e-03   2.406693091251675e-03   2.406693091251604e-03
   2.660633091850260e-03   2.660633091850261e-03   2.660633091850227e-03

 Columns 4 through 6:

   5.620669024814092e-03   5.620669024814003e-03   5.620669024814083e-03
   2.307053407520532e-03   2.307053407520508e-03   2.307053407520508e-03
   2.406693091251668e-03   2.406693091251632e-03   2.406693091251632e-03
   2.660633091850250e-03   2.660633091850241e-03   2.660633091850243e-03

 Column 7:

   5.620669024814048e-03
   2.307053407520508e-03
   2.406693091251632e-03
   2.660633091850248e-03

ans = 5.609938914334634e-21
ans = -2.934526620608435e-21
ans = -2.934526620608435e-21
ans = -2.940730475202583e-21
ans = -2.939179511554046e-21
ans = -2.940833872779152e-21
ans = 3.840599584083707e-21
nbcr = 7
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 26.79545916616917
mbcr =

 Columns 1 through 4:

   0.142857142857143   0.435134359776848   0.442085433146463   0.427282711939739

 Column 5:

   0.521503535915513

agsout =

 Columns 1 through 3:

   5.620669024814049e-03   5.620669024814032e-03   5.620669024814062e-03
   2.307053407520541e-03   2.307053407520521e-03   2.307053407520508e-03
   2.406693091251622e-03   2.406693091251675e-03   2.406693091251604e-03
   2.660633091850260e-03   2.660633091850261e-03   2.660633091850227e-03
   1.060221803808126e-03   1.060221803808113e-03   1.060221803808063e-03

 Columns 4 through 6:

   5.620669024814092e-03   5.620669024814003e-03   5.620669024814083e-03
   2.307053407520532e-03   2.307053407520508e-03   2.307053407520508e-03
   2.406693091251668e-03   2.406693091251632e-03   2.406693091251632e-03
   2.660633091850250e-03   2.660633091850241e-03   2.660633091850243e-03
   1.060221803808145e-03   1.060221803808130e-03   1.060221803808099e-03

 Column 7:

   5.620669024814048e-03
   2.307053407520508e-03
   2.406693091251632e-03
   2.660633091850248e-03
   1.060221803808117e-03

ans = 4.268251960773623e-21
ans = 5.850493376222711e-22
ans = 5.874791806716456e-22
ans = -2.802410367147231e-21
ans = 3.974757939682152e-21
ans = 3.974473596346587e-21
ans = -2.801169596228401e-21
nbcr = 7
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 27.46522016823292
mbcr =

 Columns 1 through 4:

   0.142857142857143   0.435134359776848   0.442085433146463   0.427282711939739

 Columns 5 and 6:

   0.521503535915513   0.557656232389159

agsout =

 Columns 1 through 3:

   5.620669024814049e-03   5.620669024814032e-03   5.620669024814062e-03
   2.307053407520541e-03   2.307053407520521e-03   2.307053407520508e-03
   2.406693091251622e-03   2.406693091251675e-03   2.406693091251604e-03
   2.660633091850260e-03   2.660633091850261e-03   2.660633091850227e-03
   1.060221803808126e-03   1.060221803808113e-03   1.060221803808063e-03
   4.636915335745243e-04   4.636915335745833e-04   4.636915335744878e-04

 Columns 4 through 6:

   5.620669024814092e-03   5.620669024814003e-03   5.620669024814083e-03
   2.307053407520532e-03   2.307053407520508e-03   2.307053407520508e-03
   2.406693091251668e-03   2.406693091251632e-03   2.406693091251632e-03
   2.660633091850250e-03   2.660633091850241e-03   2.660633091850243e-03
   1.060221803808145e-03   1.060221803808130e-03   1.060221803808099e-03
   4.636915335745515e-04   4.636915335745908e-04   4.636915335745903e-04

 Column 7:

   5.620669024814048e-03
   2.307053407520508e-03
   2.406693091251632e-03
   2.660633091850248e-03
   1.060221803808117e-03
   4.636915335745744e-04

ans = 6.829203137237796e-21
ans = 1.028499571542242e-20
ans = 1.028477599557221e-20
ans = 1.028486646845171e-20
ans = 1.028495694133121e-20
ans = 1.028490524254292e-20
ans = 1.367310165504548e-20
dkps =

 Columns 1 through 3:

   7.657092903349759e+00   1.520177962592770e-01   1.727557510797979e+00

 Columns 4 through 6:

   5.723025085128654e+01   1.412534187383811e+02   1.985411370191414e+00

nbcr = 10
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 38.07172067463398
mbcr = 0.100000000000000
agsout =

 Columns 1 through 3:

   5.029430349229995e-03   5.029430349229977e-03   5.029430349229972e-03

 Columns 4 through 6:

   5.029430349229999e-03   5.029430349230004e-03   5.029430349229964e-03

 Columns 7 through 9:

   5.029430349230032e-03   5.029430349229953e-03   5.029430349229961e-03

 Column 10:

   5.029430349230035e-03

ans = 6.781317134589219e-21
ans = 1.573607717805566e-21
ans = -1.814524071211635e-21
ans = 1.566783477752004e-21
ans = -1.815868239707034e-21
ans = 1.600697882866678e-21
ans = -1.801185783834218e-21
ans = 1.588807161561228e-21
ans = 1.566576682598865e-21
ans = 1.574124705688412e-21
nbcr = 10
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 38.71331848204136
mbcr =

   0.100000000000000   0.397622192813646

agsout =

 Columns 1 through 3:

   5.029430349229995e-03   5.029430349229977e-03   5.029430349229972e-03
   2.077704020062186e-03   2.077704020062211e-03   2.077704020062264e-03

 Columns 4 through 6:

   5.029430349229999e-03   5.029430349230004e-03   5.029430349229964e-03
   2.077704020062263e-03   2.077704020062208e-03   2.077704020062269e-03

 Columns 7 through 9:

   5.029430349230032e-03   5.029430349229953e-03   5.029430349229961e-03
   2.077704020062238e-03   2.077704020062268e-03   2.077704020062275e-03

 Column 10:

   5.029430349230035e-03
   2.077704020062267e-03

ans = 7.093900933254765e-21
ans = 6.844919568876304e-21
ans = 1.024173675432531e-20
ans = 1.024059938098305e-20
ans = 6.850813230740744e-21
ans = 1.701758674205344e-20
ans = 1.023305135789351e-20
ans = 1.701841392266599e-20
ans = 1.362376808632493e-20
ans = 1.701769013963001e-20
nbcr = 10
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 41.62218421697617
mbcr =

   0.100000000000000   0.397622192813646   0.535736498650460

agsout =

 Columns 1 through 3:

   5.029430349229995e-03   5.029430349229977e-03   5.029430349229972e-03
   2.077704020062186e-03   2.077704020062211e-03   2.077704020062264e-03
   1.544965844116025e-04   1.544965844116229e-04   1.544965844115672e-04

 Columns 4 through 6:

   5.029430349229999e-03   5.029430349230004e-03   5.029430349229964e-03
   2.077704020062263e-03   2.077704020062208e-03   2.077704020062269e-03
   1.544965844115631e-04   1.544965844115990e-04   1.544965844115354e-04

 Columns 7 through 9:

   5.029430349230032e-03   5.029430349229953e-03   5.029430349229961e-03
   2.077704020062238e-03   2.077704020062268e-03   2.077704020062275e-03
   1.544965844115217e-04   1.544965844116071e-04   1.544965844115170e-04

 Column 10:

   5.029430349230035e-03
   2.077704020062267e-03
   1.544965844115193e-04

ans = 4.870439446712227e-21
ans = -1.764309199709551e-21
ans = 1.623840764662906e-21
ans = -1.764331817929426e-21
ans = 1.623778160661468e-21
ans = 1.623864190676348e-21
ans = 1.623805625642744e-21
ans = 1.623696977407990e-21
ans = 1.623853689359977e-21
ans = 1.623852881566410e-21
nbcr = 10
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 40.84192290902138
mbcr =

   0.100000000000000   0.397622192813646   0.535736498650460   0.531984504335760

agsout =

 Columns 1 through 3:

   5.029430349229995e-03   5.029430349229977e-03   5.029430349229972e-03
   2.077704020062186e-03   2.077704020062211e-03   2.077704020062264e-03
   1.544965844116025e-04   1.544965844116229e-04   1.544965844115672e-04
   1.812767473137461e-04   1.812767473136858e-04   1.812767473136770e-04

 Columns 4 through 6:

   5.029430349229999e-03   5.029430349230004e-03   5.029430349229964e-03
   2.077704020062263e-03   2.077704020062208e-03   2.077704020062269e-03
   1.544965844115631e-04   1.544965844115990e-04   1.544965844115354e-04
   1.812767473136974e-04   1.812767473137345e-04   1.812767473137037e-04

 Columns 7 through 9:

   5.029430349230032e-03   5.029430349229953e-03   5.029430349229961e-03
   2.077704020062238e-03   2.077704020062268e-03   2.077704020062275e-03
   1.544965844115217e-04   1.544965844116071e-04   1.544965844115170e-04
   1.812767473136659e-04   1.812767473136523e-04   1.812767473136519e-04

 Column 10:

   5.029430349230035e-03
   2.077704020062267e-03
   1.544965844115193e-04
   1.812767473136485e-04

ans = 7.305659170068340e-21
ans = 3.009444627181304e-21
ans = 3.009464822020478e-21
ans = 3.009338806224034e-21
ans = 9.785750210481188e-21
ans = 3.009386466044484e-21
ans = 3.009414738819327e-21
ans = 3.009381619283082e-21
ans = 3.009379195902381e-21
ans = 6.397500483603212e-21
nbcr = 10
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 37.53227479755878
mbcr =

 Columns 1 through 4:

   0.100000000000000   0.397622192813646   0.535736498650460   0.531984504335760

 Column 5:

   0.431029715952943

agsout =

 Columns 1 through 3:

   5.029430349229995e-03   5.029430349229977e-03   5.029430349229972e-03
   2.077704020062186e-03   2.077704020062211e-03   2.077704020062264e-03
   1.544965844116025e-04   1.544965844116229e-04   1.544965844115672e-04
   1.812767473137461e-04   1.812767473136858e-04   1.812767473136770e-04
   1.968895557455089e-03   1.968895557455150e-03   1.968895557455094e-03

 Columns 4 through 6:

   5.029430349229999e-03   5.029430349230004e-03   5.029430349229964e-03
   2.077704020062263e-03   2.077704020062208e-03   2.077704020062269e-03
   1.544965844115631e-04   1.544965844115990e-04   1.544965844115354e-04
   1.812767473136974e-04   1.812767473137345e-04   1.812767473137037e-04
   1.968895557455089e-03   1.968895557455104e-03   1.968895557455109e-03

 Columns 7 through 9:

   5.029430349230032e-03   5.029430349229953e-03   5.029430349229961e-03
   2.077704020062238e-03   2.077704020062268e-03   2.077704020062275e-03
   1.544965844115217e-04   1.544965844116071e-04   1.544965844115170e-04
   1.812767473136659e-04   1.812767473136523e-04   1.812767473136519e-04
   1.968895557455182e-03   1.968895557455191e-03   1.968895557455189e-03

 Column 10:

   5.029430349230035e-03
   2.077704020062267e-03
   1.544965844115193e-04
   1.812767473136485e-04
   1.968895557455190e-03

ans = 1.036457307528944e-21
ans = 5.897590972349949e-21
ans = 2.513905279125220e-21
ans = 2.513646785183797e-21
ans = 2.513336592454090e-21
ans = 2.510699954251577e-21
ans = 2.506925942706804e-21
ans = 2.505685171787975e-21
ans = 2.506253858459105e-21
ans = 2.505426677846552e-21
nbcr = 10
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 37.41920962929726
mbcr =

 Columns 1 through 4:

   0.100000000000000   0.397622192813646   0.535736498650460   0.531984504335760

 Columns 5 and 6:

   0.431029715952943   0.247609183387650

agsout =

 Columns 1 through 3:

   5.029430349229995e-03   5.029430349229977e-03   5.029430349229972e-03
   2.077704020062186e-03   2.077704020062211e-03   2.077704020062264e-03
   1.544965844116025e-04   1.544965844116229e-04   1.544965844115672e-04
   1.812767473137461e-04   1.812767473136858e-04   1.812767473136770e-04
   1.968895557455089e-03   1.968895557455150e-03   1.968895557455094e-03
   3.860905308032433e-03   3.860905308032541e-03   3.860905308032511e-03

 Columns 4 through 6:

   5.029430349229999e-03   5.029430349230004e-03   5.029430349229964e-03
   2.077704020062263e-03   2.077704020062208e-03   2.077704020062269e-03
   1.544965844115631e-04   1.544965844115990e-04   1.544965844115354e-04
   1.812767473136974e-04   1.812767473137345e-04   1.812767473137037e-04
   1.968895557455089e-03   1.968895557455104e-03   1.968895557455109e-03
   3.860905308032530e-03   3.860905308032535e-03   3.860905308032472e-03

 Columns 7 through 9:

   5.029430349230032e-03   5.029430349229953e-03   5.029430349229961e-03
   2.077704020062238e-03   2.077704020062268e-03   2.077704020062275e-03
   1.544965844115217e-04   1.544965844116071e-04   1.544965844115170e-04
   1.812767473136659e-04   1.812767473136523e-04   1.812767473136519e-04
   1.968895557455182e-03   1.968895557455191e-03   1.968895557455189e-03
   3.860905308032469e-03   3.860905308032456e-03   3.860905308032524e-03

 Column 10:

   5.029430349230035e-03
   2.077704020062267e-03
   1.544965844115193e-04
   1.812767473136485e-04
   1.968895557455190e-03
   3.860905308032442e-03

ans = 9.612097211807604e-21
ans = 3.204601090606998e-21
ans = 9.992651992370282e-21
ans = 9.988619486884086e-21
ans = 3.208426800940056e-21
ans = 6.601831866362283e-21
ans = 9.990273848109192e-21
ans = 3.203463717264738e-21
ans = 3.207909813057210e-21
ans = 6.589217362020849e-21
dkps =

 Columns 1 through 3:

   1.241351554242859e+02   8.817725055630115e-01   5.166316926329812e+01

 Columns 4 through 6:

   4.923861860132491e+01   6.403303373723822e+00   1.929683138317758e+00

nbcr = 15
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 61.92759610712528
mbcr = 6.666666666666668e-02
agsout =

 Columns 1 through 3:

   4.569552949878814e-03   4.569552949878831e-03   4.569552949878833e-03

 Columns 4 through 6:

   4.569552949878796e-03   4.569552949878840e-03   4.569552949878881e-03

 Columns 7 through 9:

   4.569552949878880e-03   4.569552949878877e-03   4.569552949878877e-03

 Columns 10 through 12:

   4.569552949878822e-03   4.569552949878877e-03   4.569552949878876e-03

 Columns 13 through 15:

   4.569552949878876e-03   4.569552949878882e-03   4.569552949878877e-03

ans = -9.683700033581726e-22
ans = 7.093694138101627e-21
ans = 3.702046831481075e-21
ans = 3.699358494490278e-21
ans = 7.090799005957691e-21
ans = 7.076530140391152e-21
ans = 3.023345138881316e-22
ans = 3.693361435049269e-21
ans = 3.688398351373950e-21
ans = 3.698738109030863e-21
ans = 7.081493224066470e-21
ans = 3.693361435049269e-21
ans = 3.688398351373950e-21
ans = 7.078184501616258e-21
ans = 7.081493224066470e-21
nbcr = 15
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 41.70450121164322
mbcr =

   6.666666666666668e-02   1.618353409217454e-01

agsout =

 Columns 1 through 3:

   4.569552949878814e-03   4.569552949878831e-03   4.569552949878833e-03
   3.861174430829156e-03   3.861174430829074e-03   3.861174430829091e-03

 Columns 4 through 6:

   4.569552949878796e-03   4.569552949878840e-03   4.569552949878881e-03
   3.861174430829147e-03   3.861174430829148e-03   3.861174430829180e-03

 Columns 7 through 9:

   4.569552949878880e-03   4.569552949878877e-03   4.569552949878877e-03
   3.861174430829154e-03   3.861174430829135e-03   3.861174430829077e-03

 Columns 10 through 12:

   4.569552949878822e-03   4.569552949878877e-03   4.569552949878876e-03
   3.861174430829101e-03   3.861174430829100e-03   3.861174430829079e-03

 Columns 13 through 15:

   4.569552949878876e-03   4.569552949878882e-03   4.569552949878877e-03
   3.861174430829080e-03   3.861174430829080e-03   3.861174430829094e-03

ans = -1.154227147241181e-21
ans = 1.268212635650988e-20
ans = 5.896556996584258e-21
ans = 1.265462260114249e-20
ans = 1.267964481467222e-20
ans = -8.883919778819517e-22
ans = 9.308056637906082e-21
ans = 1.265689734782701e-20
ans = 9.283448014682630e-21
ans = 5.880633769792612e-21
ans = 1.267592250191573e-20
ans = 9.278278135854173e-21
ans = 9.289031483817363e-21
ans = 9.289031483817363e-21
ans = 5.909171500925691e-21
nbcr = 15
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 43.22010353207588
mbcr =

   6.666666666666668e-02   1.618353409217454e-01   4.701817789140239e-01

agsout =

 Columns 1 through 3:

   4.569552949878814e-03   4.569552949878831e-03   4.569552949878833e-03
   3.861174430829156e-03   3.861174430829074e-03   3.861174430829091e-03
   5.744164352858046e-04   5.744164352857274e-04   5.744164352857231e-04

 Columns 4 through 6:

   4.569552949878796e-03   4.569552949878840e-03   4.569552949878881e-03
   3.861174430829147e-03   3.861174430829148e-03   3.861174430829180e-03
   5.744164352857630e-04   5.744164352858076e-04   5.744164352857215e-04

 Columns 7 through 9:

   4.569552949878880e-03   4.569552949878877e-03   4.569552949878877e-03
   3.861174430829154e-03   3.861174430829135e-03   3.861174430829077e-03
   5.744164352858039e-04   5.744164352857200e-04   5.744164352857987e-04

 Columns 10 through 12:

   4.569552949878822e-03   4.569552949878877e-03   4.569552949878876e-03
   3.861174430829101e-03   3.861174430829100e-03   3.861174430829079e-03
   5.744164352857172e-04   5.744164352857205e-04   5.744164352857999e-04

 Columns 13 through 15:

   4.569552949878876e-03   4.569552949878882e-03   4.569552949878877e-03
   3.861174430829080e-03   3.861174430829080e-03   3.861174430829094e-03
   5.744164352858071e-04   5.744164352857310e-04   5.744164352857308e-04

ans = 6.882142696441190e-21
ans = -4.319252815416345e-21
ans = -9.313665956434957e-22
ans = -9.320903786794796e-22
ans = -4.321036423612163e-21
ans = 2.456248205490860e-21
ans = -4.320790854367811e-21
ans = -4.319278664810488e-21
ans = 2.454891112298390e-21
ans = -4.319214041325132e-21
ans = -4.319420836478270e-21
ans = -4.320790854367811e-21
ans = -4.321049348309234e-21
ans = -9.308754571547924e-22
ans = -9.304489421514447e-22
nbcr = 15
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 38.58409970998764
mbcr =

 Columns 1 through 3:

   6.666666666666668e-02   1.618353409217454e-01   4.701817789140239e-01

 Column 4:

   3.671503186531698e-01

agsout =

 Columns 1 through 3:

   4.569552949878814e-03   4.569552949878831e-03   4.569552949878833e-03
   3.861174430829156e-03   3.861174430829074e-03   3.861174430829091e-03
   5.744164352858046e-04   5.744164352857274e-04   5.744164352857231e-04
   2.171840996743819e-03   2.171840996743847e-03   2.171840996743852e-03

 Columns 4 through 6:

   4.569552949878796e-03   4.569552949878840e-03   4.569552949878881e-03
   3.861174430829147e-03   3.861174430829148e-03   3.861174430829180e-03
   5.744164352857630e-04   5.744164352858076e-04   5.744164352857215e-04
   2.171840996743750e-03   2.171840996743822e-03   2.171840996743753e-03

 Columns 7 through 9:

   4.569552949878880e-03   4.569552949878877e-03   4.569552949878877e-03
   3.861174430829154e-03   3.861174430829135e-03   3.861174430829077e-03
   5.744164352858039e-04   5.744164352857200e-04   5.744164352857987e-04
   2.171840996743810e-03   2.171840996743810e-03   2.171840996743834e-03

 Columns 10 through 12:

   4.569552949878822e-03   4.569552949878877e-03   4.569552949878876e-03
   3.861174430829101e-03   3.861174430829100e-03   3.861174430829079e-03
   5.744164352857172e-04   5.744164352857205e-04   5.744164352857999e-04
   2.171840996743783e-03   2.171840996743782e-03   2.171840996743762e-03

 Columns 13 through 15:

   4.569552949878876e-03   4.569552949878882e-03   4.569552949878877e-03
   3.861174430829080e-03   3.861174430829080e-03   3.861174430829094e-03
   5.744164352858071e-04   5.744164352857310e-04   5.744164352857308e-04
   2.171840996743755e-03   2.171840996743752e-03   2.171840996743752e-03

ans = -3.752091258540534e-21
ans = 1.023129359909183e-20
ans = 1.022798487664162e-20
ans = 1.022322858811944e-20
ans = 3.459786309579607e-21
ans = 6.833545835453700e-21
ans = 3.456994575012241e-21
ans = 3.455340213787135e-21
ans = 6.844092388263751e-21
ans = 6.841197256119815e-21
ans = 6.834683208795960e-21
ans = 1.022653731056965e-20
ans = 1.022209121477718e-20
ans = 3.452858671949476e-21
ans = 3.452858671949476e-21
nbcr = 15
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 40.48971198499203
mbcr =

 Columns 1 through 3:

   6.666666666666668e-02   1.618353409217454e-01   4.701817789140239e-01

 Columns 4 and 5:

   3.671503186531698e-01   2.892514754453040e-01

agsout =

 Columns 1 through 3:

   4.569552949878814e-03   4.569552949878831e-03   4.569552949878833e-03
   3.861174430829156e-03   3.861174430829074e-03   3.861174430829091e-03
   5.744164352858046e-04   5.744164352857274e-04   5.744164352857231e-04
   2.171840996743819e-03   2.171840996743847e-03   2.171840996743852e-03
   3.012026164051270e-03   3.012026164051283e-03   3.012026164051288e-03

 Columns 4 through 6:

   4.569552949878796e-03   4.569552949878840e-03   4.569552949878881e-03
   3.861174430829147e-03   3.861174430829148e-03   3.861174430829180e-03
   5.744164352857630e-04   5.744164352858076e-04   5.744164352857215e-04
   2.171840996743750e-03   2.171840996743822e-03   2.171840996743753e-03
   3.012026164051268e-03   3.012026164051325e-03   3.012026164051242e-03

 Columns 7 through 9:

   4.569552949878880e-03   4.569552949878877e-03   4.569552949878877e-03
   3.861174430829154e-03   3.861174430829135e-03   3.861174430829077e-03
   5.744164352858039e-04   5.744164352857200e-04   5.744164352857987e-04
   2.171840996743810e-03   2.171840996743810e-03   2.171840996743834e-03
   3.012026164051242e-03   3.012026164051308e-03   3.012026164051324e-03

 Columns 10 through 12:

   4.569552949878822e-03   4.569552949878877e-03   4.569552949878876e-03
   3.861174430829101e-03   3.861174430829100e-03   3.861174430829079e-03
   5.744164352857172e-04   5.744164352857205e-04   5.744164352857999e-04
   2.171840996743783e-03   2.171840996743782e-03   2.171840996743762e-03
   3.012026164051330e-03   3.012026164051284e-03   3.012026164051277e-03

 Columns 13 through 15:

   4.569552949878876e-03   4.569552949878882e-03   4.569552949878877e-03
   3.861174430829080e-03   3.861174430829080e-03   3.861174430829094e-03
   5.744164352858071e-04   5.744164352857310e-04   5.744164352857308e-04
   2.171840996743755e-03   2.171840996743752e-03   2.171840996743752e-03
   3.012026164051269e-03   3.012026164051277e-03   3.012026164051309e-03

ans = 9.690420876058719e-22
ans = 9.347140921849213e-21
ans = 5.950530531553343e-21
ans = 9.347140921849213e-21
ans = 1.273982220423546e-20
ans = 9.339075910876821e-21
ans = 5.958595542525735e-21
ans = 9.343005018786448e-21
ans = 5.974311974164242e-21
ans = 1.273982220423546e-20
ans = 1.273051642234423e-20
ans = 5.960663494057117e-21
ans = 9.340523476948789e-21
ans = 9.348795283074319e-21
ans = -8.176680355086679e-22
nbcr = 15
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 37.53104768693447
mbcr =

 Columns 1 through 3:

   6.666666666666668e-02   1.618353409217454e-01   4.701817789140239e-01

 Columns 4 through 6:

   3.671503186531698e-01   2.892514754453040e-01   4.123038498754714e-01

agsout =

 Columns 1 through 3:

   4.569552949878814e-03   4.569552949878831e-03   4.569552949878833e-03
   3.861174430829156e-03   3.861174430829074e-03   3.861174430829091e-03
   5.744164352858046e-04   5.744164352857274e-04   5.744164352857231e-04
   2.171840996743819e-03   2.171840996743847e-03   2.171840996743852e-03
   3.012026164051270e-03   3.012026164051283e-03   3.012026164051288e-03
   1.503789958915116e-03   1.503789958915144e-03   1.503789958915114e-03

 Columns 4 through 6:

   4.569552949878796e-03   4.569552949878840e-03   4.569552949878881e-03
   3.861174430829147e-03   3.861174430829148e-03   3.861174430829180e-03
   5.744164352857630e-04   5.744164352858076e-04   5.744164352857215e-04
   2.171840996743750e-03   2.171840996743822e-03   2.171840996743753e-03
   3.012026164051268e-03   3.012026164051325e-03   3.012026164051242e-03
   1.503789958915141e-03   1.503789958915089e-03   1.503789958915055e-03

 Columns 7 through 9:

   4.569552949878880e-03   4.569552949878877e-03   4.569552949878877e-03
   3.861174430829154e-03   3.861174430829135e-03   3.861174430829077e-03
   5.744164352858039e-04   5.744164352857200e-04   5.744164352857987e-04
   2.171840996743810e-03   2.171840996743810e-03   2.171840996743834e-03
   3.012026164051242e-03   3.012026164051308e-03   3.012026164051324e-03
   1.503789958915096e-03   1.503789958915159e-03   1.503789958915086e-03

 Columns 10 through 12:

   4.569552949878822e-03   4.569552949878877e-03   4.569552949878876e-03
   3.861174430829101e-03   3.861174430829100e-03   3.861174430829079e-03
   5.744164352857172e-04   5.744164352857205e-04   5.744164352857999e-04
   2.171840996743783e-03   2.171840996743782e-03   2.171840996743762e-03
   3.012026164051330e-03   3.012026164051284e-03   3.012026164051277e-03
   1.503789958915107e-03   1.503789958915062e-03   1.503789958915104e-03

 Columns 13 through 15:

   4.569552949878876e-03   4.569552949878882e-03   4.569552949878877e-03
   3.861174430829080e-03   3.861174430829080e-03   3.861174430829094e-03
   5.744164352858071e-04   5.744164352857310e-04   5.744164352857308e-04
   2.171840996743755e-03   2.171840996743752e-03   2.171840996743752e-03
   3.012026164051269e-03   3.012026164051277e-03   3.012026164051309e-03
   1.503789958915105e-03   1.503789958915105e-03   1.503789958915105e-03

ans = 1.309923218038975e-20
ans = 4.747758222112956e-21
ans = 8.142765949972004e-21
ans = -2.027264585002617e-21
ans = 4.755306245202502e-21
ans = 4.747654824536387e-21
ans = 4.759648943418406e-21
ans = 4.748895595455216e-21
ans = 1.367639745279862e-21
ans = 4.754892654896226e-21
ans = 4.748740499090363e-21
ans = 4.754840956107941e-21
ans = 4.755047751261080e-21
ans = 4.755047751261080e-21
ans = 1.365571793748480e-21
