warning: function /home/surgeon/flu/amcode/perelson21/1d2agt/4paper/2submit/run.m shadows a core library function
warning: called from
    driver at line 1 column 1

lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
dkps =

 Columns 1 through 3:

   3.274404475508408e+00   2.948725905992681e+01   1.467277893646120e+02

 Columns 4 through 6:

   1.609382312473861e+01   2.588765493207837e+00   3.824213612871232e+02

nbcr = 2
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 5.028297007083893
mbcr = 4.621845811399619e-04
agsout =

   3.471328921842008e-01   1.835222705141552e-02

ans = 1.617044967147054e-20
ans = 5.010357370442998e-21
nbcr = 2
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 4.945648089051247
mbcr =

   4.621845811399619e-04   2.971535247431549e-02

agsout =

   3.471328921842008e-01   1.835222705141552e-02
   3.222929053938259e-01   1.807272424615615e-02

ans = 7.771258457359126e-21
ans = 5.443833938750597e-21
nbcr = 2
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 4.971115663647652
mbcr =

   4.621845811399619e-04   2.971535247431549e-02   3.286814497450906e-03

agsout =

   3.471328921842008e-01   1.835222705141552e-02
   3.222929053938259e-01   1.807272424615615e-02
   3.448491761628159e-01   1.845578168456132e-02

ans = 1.332760592308184e-20
ans = 3.335527464144090e-21
nbcr = 2
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 4.960484057664871
mbcr =

 Columns 1 through 3:

   4.621845811399619e-04   2.971535247431549e-02   3.286814497450906e-03

 Column 4:

   3.833456086338957e-04

agsout =

   3.471328921842008e-01   1.835222705141552e-02
   3.222929053938259e-01   1.807272424615615e-02
   3.448491761628159e-01   1.845578168456132e-02
   3.474087132149833e-01   1.849922025971283e-02

ans = 4.253592691100533e-21
ans = 2.472037338550393e-21
nbcr = 2
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 4.954459145665169
mbcr =

 Columns 1 through 3:

   4.621845811399619e-04   2.971535247431549e-02   3.286814497450906e-03

 Columns 4 and 5:

   3.833456086338957e-04   1.319601404297387e-03

agsout =

   3.471328921842008e-01   1.835222705141552e-02
   3.222929053938259e-01   1.807272424615615e-02
   3.448491761628159e-01   1.845578168456132e-02
   3.474087132149833e-01   1.849922025971283e-02
   3.465640769086861e-01   1.848499290378091e-02

ans = -3.520663248371816e-22
ans = 4.111891398987659e-21
nbcr = 2
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 5.093655735254288
mbcr =

 Columns 1 through 3:

   4.621845811399619e-04   2.971535247431549e-02   3.286814497450906e-03

 Columns 4 through 6:

   3.833456086338957e-04   1.319601404297387e-03   1.056130394638554e-01

agsout =

   3.471328921842008e-01   1.835222705141552e-02
   3.222929053938259e-01   1.807272424615615e-02
   3.448491761628159e-01   1.845578168456132e-02
   3.474087132149833e-01   1.849922025971283e-02
   3.465640769086861e-01   1.848499290378091e-02
   2.535458615268107e-01   1.692859369377009e-02

ans = 1.747212248865133e-21
ans = -1.051746416370537e-21
dkps =

 Columns 1 through 3:

   2.107869248746648e+00   3.535464524250733e+00   1.165559251546865e+01

 Columns 4 through 6:

   1.021699381207262e+01   5.486454613080396e+00   3.345566371548667e+01

nbcr = 3
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 12.58663460612297
mbcr = 1.517100831487178e-04
agsout =

   2.342275361542936e-01   1.320792251566348e-02   1.320792251566348e-02

ans = 2.571534711073462e-21
ans = 3.596578072206297e-21
ans = 3.596736399745418e-21
nbcr = 3
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 11.98656745254993
mbcr =

   1.517100831487178e-04   1.785160276893688e-02

agsout =

   2.342275361542936e-01   1.320792251566348e-02   1.320792251566348e-02
   2.132253736489364e-01   1.300780980049310e-02   1.300780980049310e-02

ans = 5.332781710341085e-21
ans = 4.723379012262516e-21
ans = 4.723430711050801e-21
nbcr = 3
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 12.55175247788429
mbcr =

   1.517100831487178e-04   1.785160276893688e-02   7.319785050735063e-02

agsout =

   2.342275361542936e-01   1.320792251566348e-02   1.320792251566348e-02
   2.132253736489364e-01   1.300780980049310e-02   1.300780980049310e-02
   1.459400939746115e-01   1.208668419997422e-02   1.208668419997422e-02

ans = 1.296347116235448e-21
ans = -6.149587022320254e-21
ans = 6.266700933656131e-22
nbcr = 3
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 11.93342953920364
mbcr =

 Columns 1 through 3:

   1.517100831487178e-04   1.785160276893688e-02   7.319785050735063e-02

 Column 4:

   2.535755249709125e-02

agsout =

   2.342275361542936e-01   1.320792251566348e-02   1.320792251566348e-02
   2.132253736489364e-01   1.300780980049310e-02   1.300780980049310e-02
   1.459400939746115e-01   1.208668419997422e-02   1.208668419997422e-02
   2.043126318715328e-01   1.288228273765444e-02   1.288228273765444e-02

ans = 1.217780467679396e-20
ans = 3.764075683899749e-21
ans = 3.756369333271081e-22
nbcr = 3
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 12.01260834932327
mbcr =

 Columns 1 through 3:

   1.517100831487178e-04   1.785160276893688e-02   7.319785050735063e-02

 Columns 4 and 5:

   2.535755249709125e-02   2.189289576280501e-02

agsout =

   2.342275361542936e-01   1.320792251566348e-02   1.320792251566348e-02
   2.132253736489364e-01   1.300780980049310e-02   1.300780980049310e-02
   1.459400939746115e-01   1.208668419997422e-02   1.208668419997422e-02
   2.043126318715328e-01   1.288228273765444e-02   1.288228273765444e-02
   2.083160306375769e-01   1.293908221605491e-02   1.293908221605492e-02

ans = 1.966001520885409e-21
ans = 1.077922320672578e-20
ans = 1.755549324710872e-20
nbcr = 3
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 11.99152618646622
mbcr =

 Columns 1 through 3:

   1.517100831487178e-04   1.785160276893688e-02   7.319785050735063e-02

 Columns 4 through 6:

   2.535755249709125e-02   2.189289576280501e-02   5.023138948883253e-02

agsout =

   2.342275361542936e-01   1.320792251566348e-02   1.320792251566348e-02
   2.132253736489364e-01   1.300780980049310e-02   1.300780980049310e-02
   1.459400939746115e-01   1.208668419997422e-02   1.208668419997422e-02
   2.043126318715328e-01   1.288228273765444e-02   1.288228273765444e-02
   2.083160306375769e-01   1.293908221605491e-02   1.293908221605492e-02
   1.747546921019294e-01   1.247501710496736e-02   1.247501710496737e-02

ans = 8.174741650526007e-22
ans = 3.918131610639215e-21
ans = -2.858403386033682e-21
dkps =

 Columns 1 through 4:

   50.27309851450763   86.00208023895833   17.02936522694332   16.24656935092866

 Columns 5 and 6:

   26.74633698408704   31.52162706199721

nbcr = 4
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 18.24239753186703
mbcr = 9.092981809483650e-05
agsout =

 Columns 1 through 3:

   1.771310603424347e-01   1.071125565214665e-02   1.071125565214665e-02

 Column 4:

   1.071125565214665e-02

ans = 2.725157256564261e-21
ans = -2.950204278155729e-21
ans = 4.385608210179584e-22
ans = -6.337780305198871e-21
nbcr = 4
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 18.23208779096603
mbcr =

   9.092981809483650e-05   7.288175071086481e-05

agsout =

 Columns 1 through 3:

   1.771310603424347e-01   1.071125565214665e-02   1.071125565214665e-02
   1.772686902353115e-01   1.078731155541893e-02   1.078731155541893e-02

 Column 4:

   1.071125565214665e-02
   1.078731155541892e-02

ans = 1.409005773419287e-20
ans = 1.461169315635174e-21
ans = 8.237840021627318e-21
ans = 4.847498109410952e-21
nbcr = 4
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 17.91883260011673
mbcr =

   9.092981809483650e-05   7.288175071086481e-05   7.096081433501641e-05

agsout =

 Columns 1 through 3:

   1.771310603424347e-01   1.071125565214665e-02   1.071125565214665e-02
   1.772686902353115e-01   1.078731155541893e-02   1.078731155541893e-02
   1.772722715017616e-01   1.078739763748824e-02   1.078739763748824e-02

 Column 4:

   1.071125565214665e-02
   1.078731155541892e-02
   1.078739763748824e-02

ans = 3.269964401274056e-21
ans = 7.906903153120751e-21
ans = 1.129546791948984e-20
ans = 4.518758439406479e-21
nbcr = 4
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 18.12412217259407
mbcr =

 Columns 1 through 3:

   9.092981809483650e-05   7.288175071086481e-05   7.096081433501641e-05

 Column 4:

   1.461561603074041e-04

agsout =

 Columns 1 through 3:

   1.771310603424347e-01   1.071125565214665e-02   1.071125565214665e-02
   1.772686902353115e-01   1.078731155541893e-02   1.078731155541893e-02
   1.772722715017616e-01   1.078739763748824e-02   1.078739763748824e-02
   1.771535956546434e-01   1.078598176426951e-02   1.078598176426951e-02

 Column 4:

   1.071125565214665e-02
   1.078731155541892e-02
   1.078739763748824e-02
   1.078598176426951e-02

ans = -4.480130558828673e-21
ans = 4.708596389987399e-21
ans = 4.709901784391584e-21
ans = 1.321795844768525e-21
nbcr = 4
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 18.24249811470509
mbcr =

 Columns 1 through 3:

   9.092981809483650e-05   7.288175071086481e-05   7.096081433501641e-05

 Columns 4 and 5:

   1.461561603074041e-04   1.617287021303030e-03

agsout =

 Columns 1 through 3:

   1.771310603424347e-01   1.071125565214665e-02   1.071125565214665e-02
   1.772686902353115e-01   1.078731155541893e-02   1.078731155541893e-02
   1.772722715017616e-01   1.078739763748824e-02   1.078739763748824e-02
   1.771535956546434e-01   1.078598176426951e-02   1.078598176426951e-02
   1.749875121390518e-01   1.075926664262329e-02   1.075926664262329e-02

 Column 4:

   1.071125565214665e-02
   1.078731155541892e-02
   1.078739763748824e-02
   1.078598176426951e-02
   1.075926664262329e-02

ans = 1.874882406533864e-21
ans = 1.287630700530671e-20
ans = 2.711588520828323e-21
ans = 1.287608082310796e-20
nbcr = 4
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 18.01853030920029
mbcr =

 Columns 1 through 3:

   9.092981809483650e-05   7.288175071086481e-05   7.096081433501641e-05

 Columns 4 through 6:

   1.461561603074041e-04   1.617287021303030e-03   1.469643572958282e-03

agsout =

 Columns 1 through 3:

   1.771310603424347e-01   1.071125565214665e-02   1.071125565214665e-02
   1.772686902353115e-01   1.078731155541893e-02   1.078731155541893e-02
   1.772722715017616e-01   1.078739763748824e-02   1.078739763748824e-02
   1.771535956546434e-01   1.078598176426951e-02   1.078598176426951e-02
   1.749875121390518e-01   1.075926664262329e-02   1.075926664262329e-02
   1.751818840151878e-01   1.076179390335614e-02   1.076179390335614e-02

 Column 4:

   1.071125565214665e-02
   1.078731155541892e-02
   1.078739763748824e-02
   1.078598176426951e-02
   1.075926664262329e-02
   1.076179390335614e-02

ans = 5.705168082354801e-21
ans = -3.747225110093249e-21
ans = -3.746184671979022e-21
ans = -3.746792132741366e-21
dkps =

 Columns 1 through 3:

   1.593408975374890e+01   3.058939428882098e+01   1.855845019552269e+00

 Columns 4 through 6:

   2.014227630007997e+01   3.204863673550925e+02   4.912397562328273e-01

nbcr = 5
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 23.04961346089840
mbcr = 6.849722413032245e-05
agsout =

 Columns 1 through 3:

   1.426884177664997e-01   9.248439177064404e-03   9.248439177064399e-03

 Columns 4 and 5:

   9.248439177064397e-03   9.248439177064397e-03

ans = 6.071212164151834e-21
ans = 1.244131340068038e-21
ans = 1.244131340068038e-21
ans = 1.244777574921595e-21
ans = 4.632922288635868e-21
nbcr = 5
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 23.20055812597275
mbcr =

   6.849722413032245e-05   9.125085568319800e-05

agsout =

 Columns 1 through 3:

   1.426884177664997e-01   9.248439177064404e-03   9.248439177064399e-03
   1.427361723851930e-01   9.309157646645826e-03   9.309157646645829e-03

 Columns 4 and 5:

   9.248439177064397e-03   9.248439177064397e-03
   9.309157646645829e-03   9.309157646645827e-03

ans = -7.345161891079149e-21
ans = 6.001143645283931e-21
ans = 6.001337515739998e-21
ans = 9.389275434301133e-21
ans = 6.000484485733303e-21
nbcr = 5
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 22.97469936311245
mbcr =

   6.849722413032245e-05   9.125085568319800e-05   2.801632284923608e-04

agsout =

 Columns 1 through 3:

   1.426884177664997e-01   9.248439177064404e-03   9.248439177064399e-03
   1.427361723851930e-01   9.309157646645826e-03   9.309157646645829e-03
   1.424135259155575e-01   9.305752674721690e-03   9.305752674721694e-03

 Columns 4 and 5:

   9.248439177064397e-03   9.248439177064397e-03
   9.309157646645829e-03   9.309157646645827e-03
   9.305752674721696e-03   9.305752674721694e-03

ans = 4.708654551124219e-21
ans = 6.777917939259509e-21
ans = 3.390212665245655e-21
ans = -3.386955641583728e-21
ans = -3.387433855375360e-21
nbcr = 5
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 23.06579723954201
mbcr =

 Columns 1 through 3:

   6.849722413032245e-05   9.125085568319800e-05   2.801632284923608e-04

 Column 4:

   6.049408872695463e-02

agsout =

 Columns 1 through 3:

   1.426884177664997e-01   9.248439177064404e-03   9.248439177064399e-03
   1.427361723851930e-01   9.309157646645826e-03   9.309157646645829e-03
   1.424135259155575e-01   9.305752674721690e-03   9.305752674721694e-03
   5.380541716083272e-02   8.357622918648921e-03   8.357622918648919e-03

 Columns 4 and 5:

   9.248439177064397e-03   9.248439177064397e-03
   9.309157646645829e-03   9.309157646645827e-03
   9.305752674721696e-03   9.305752674721694e-03
   8.357622918648921e-03   8.357622918648925e-03

ans = -1.101080792884649e-20
ans = -5.846861536345720e-21
ans = -5.848826090300534e-21
ans = 9.276830569782205e-22
ans = -2.457656997471614e-21
nbcr = 5
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 22.93145880103111
mbcr =

 Columns 1 through 3:

   6.849722413032245e-05   9.125085568319800e-05   2.801632284923608e-04

 Columns 4 and 5:

   6.049408872695463e-02   7.019296710164637e-03

agsout =

 Columns 1 through 3:

   1.426884177664997e-01   9.248439177064404e-03   9.248439177064399e-03
   1.427361723851930e-01   9.309157646645826e-03   9.309157646645829e-03
   1.424135259155575e-01   9.305752674721690e-03   9.305752674721694e-03
   5.380541716083272e-02   8.357622918648921e-03   8.357622918648919e-03
   1.318623641999115e-01   9.186856241470951e-03   9.186856241470955e-03

 Columns 4 and 5:

   9.248439177064397e-03   9.248439177064397e-03
   9.309157646645829e-03   9.309157646645827e-03
   9.305752674721696e-03   9.305752674721694e-03
   8.357622918648921e-03   8.357622918648925e-03
   9.186856241470951e-03   9.186856241470956e-03

ans = -1.744730707027474e-21
ans = 1.150352323059253e-20
ans = 1.150393682089881e-20
ans = 8.115249269907545e-21
ans = 1.489271484476956e-20
nbcr = 5
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 22.81094044446945
mbcr =

 Columns 1 through 3:

   6.849722413032245e-05   9.125085568319800e-05   2.801632284923608e-04

 Columns 4 through 6:

   6.049408872695463e-02   7.019296710164637e-03   5.569597241847466e-05

agsout =

 Columns 1 through 3:

   1.426884177664997e-01   9.248439177064404e-03   9.248439177064399e-03
   1.427361723851930e-01   9.309157646645826e-03   9.309157646645829e-03
   1.424135259155575e-01   9.305752674721690e-03   9.305752674721694e-03
   5.380541716083272e-02   8.357622918648921e-03   8.357622918648919e-03
   1.318623641999115e-01   9.186856241470951e-03   9.186856241470955e-03
   1.427977333878744e-01   9.309928896026429e-03   9.309928896026429e-03

 Columns 4 and 5:

   9.248439177064397e-03   9.248439177064397e-03
   9.309157646645829e-03   9.309157646645827e-03
   9.305752674721696e-03   9.305752674721694e-03
   8.357622918648921e-03   8.357622918648925e-03
   9.186856241470951e-03   9.186856241470956e-03
   9.309928896026430e-03   9.309928896026430e-03

ans = -1.600875092580427e-21
ans = 5.126025331294041e-21
ans = -1.649811731737014e-21
ans = 1.738733647586464e-21
ans = 5.126451846297389e-21
dkps =

 Columns 1 through 3:

   5.326660362880554e+00   2.144001116247734e+00   5.360409073701902e+01

 Columns 4 through 6:

   7.150697588061865e+01   9.764266874292913e-01   1.406050088600339e+01

nbcr = 7
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 32.55468159914017
mbcr = 5.037426307393833e-05
agsout =

 Columns 1 through 3:

   1.031687152394112e-01   7.613282653668159e-03   7.613282653668167e-03

 Columns 4 through 6:

   7.613282653668163e-03   7.613282653668174e-03   7.613282653668166e-03

 Column 7:

   7.613282653668169e-03

ans = 6.424177512741929e-22
ans = 3.015435224273778e-21
ans = 3.016908639739888e-21
ans = 6.405428169669223e-21
ans = 3.015900513368339e-21
ans = 6.404523440874244e-21
ans = 6.404420043297674e-21
nbcr = 7
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 32.59690627455711
mbcr =

   5.037426307393833e-05   1.953699209840800e-04

agsout =

 Columns 1 through 3:

   1.031687152394112e-01   7.613282653668159e-03   7.613282653668167e-03
   1.029661833183116e-01   7.653773092085824e-03   7.653773092085817e-03

 Columns 4 through 6:

   7.613282653668163e-03   7.613282653668174e-03   7.613282653668166e-03
   7.653773092085814e-03   7.653773092085816e-03   7.653773092085811e-03

 Column 7:

   7.613282653668169e-03
   7.653773092085813e-03

ans = 6.489645495784779e-21
ans = 7.192490522513429e-21
ans = 7.190293324011335e-21
ans = 7.190732763711754e-21
ans = 3.805599504415058e-21
ans = 3.807874251099578e-21
ans = 7.196006040116780e-21
nbcr = 7
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 32.24915117025375
mbcr =

   5.037426307393833e-05   1.953699209840800e-04   4.406559437693273e-02

agsout =

 Columns 1 through 3:

   1.031687152394112e-01   7.613282653668159e-03   7.613282653668167e-03
   1.029661833183116e-01   7.653773092085824e-03   7.653773092085817e-03
   3.424918920284128e-02   7.020146541612660e-03   7.020146541612659e-03

 Columns 4 through 6:

   7.613282653668163e-03   7.613282653668174e-03   7.613282653668166e-03
   7.653773092085814e-03   7.653773092085816e-03   7.653773092085811e-03
   7.020146541612662e-03   7.020146541612659e-03   7.020146541612658e-03

 Column 7:

   7.613282653668169e-03
   7.653773092085813e-03
   7.020146541612657e-03

ans = 7.961613395822891e-22
ans = -7.134432783269864e-24
ans = -3.399117781527671e-21
ans = -6.787223721150730e-21
ans = -3.396558691507585e-21
ans = -3.395990004836455e-21
ans = -6.787766558427718e-21
nbcr = 7
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 32.19663687050343
mbcr =

 Columns 1 through 3:

   5.037426307393833e-05   1.953699209840800e-04   4.406559437693273e-02

 Column 4:

   7.550408615750072e-04

agsout =

 Columns 1 through 3:

   1.031687152394112e-01   7.613282653668159e-03   7.613282653668167e-03
   1.029661833183116e-01   7.653773092085824e-03   7.653773092085817e-03
   3.424918920284128e-02   7.020146541612660e-03   7.020146541612659e-03
   1.019082587563677e-01   7.643940617224923e-03   7.643940617224916e-03

 Columns 4 through 6:

   7.613282653668163e-03   7.613282653668174e-03   7.613282653668166e-03
   7.653773092085814e-03   7.653773092085816e-03   7.653773092085811e-03
   7.020146541612662e-03   7.020146541612659e-03   7.020146541612658e-03
   7.643940617224917e-03   7.643940617224917e-03   7.643940617224916e-03

 Column 7:

   7.613282653668169e-03
   7.653773092085813e-03
   7.020146541612657e-03
   7.643940617224917e-03

ans = 5.695099743336382e-21
ans = -1.559235454662457e-22
ans = 1.678680335115114e-20
ans = 1.340048101972390e-20
ans = 1.339836136940423e-20
ans = 6.619823044685311e-21
ans = 1.339962798971721e-20
nbcr = 7
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 32.51070678234100
mbcr =

 Columns 1 through 3:

   5.037426307393833e-05   1.953699209840800e-04   4.406559437693273e-02

 Columns 4 and 5:

   7.550408615750072e-04   9.242154132246297e-05

agsout =

 Columns 1 through 3:

   1.031687152394112e-01   7.613282653668159e-03   7.613282653668167e-03
   1.029661833183116e-01   7.653773092085824e-03   7.653773092085817e-03
   3.424918920284128e-02   7.020146541612660e-03   7.020146541612659e-03
   1.019082587563677e-01   7.643940617224923e-03   7.643940617224916e-03
   1.031351222041176e-01   7.655773758925593e-03   7.655773758925595e-03

 Columns 4 through 6:

   7.613282653668163e-03   7.613282653668174e-03   7.613282653668166e-03
   7.653773092085814e-03   7.653773092085816e-03   7.653773092085811e-03
   7.020146541612662e-03   7.020146541612659e-03   7.020146541612658e-03
   7.643940617224917e-03   7.643940617224917e-03   7.643940617224916e-03
   7.655773758925593e-03   7.655773758925595e-03   7.655773758925599e-03

 Column 7:

   7.613282653668169e-03
   7.653773092085813e-03
   7.020146541612657e-03
   7.643940617224917e-03
   7.655773758925596e-03

ans = 1.482234713935930e-20
ans = 1.549800425800524e-21
ans = -1.840089122018352e-21
ans = 4.937389377540738e-21
ans = 4.936898239052034e-21
ans = 1.171414409406384e-20
ans = 8.324306245033252e-21
nbcr = 7
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 32.62211233377457
mbcr =

 Columns 1 through 3:

   5.037426307393833e-05   1.953699209840800e-04   4.406559437693273e-02

 Columns 4 through 6:

   7.550408615750072e-04   9.242154132246297e-05   5.469436235197395e-02

agsout =

 Columns 1 through 3:

   1.031687152394112e-01   7.613282653668159e-03   7.613282653668167e-03
   1.029661833183116e-01   7.653773092085824e-03   7.653773092085817e-03
   3.424918920284128e-02   7.020146541612660e-03   7.020146541612659e-03
   1.019082587563677e-01   7.643940617224923e-03   7.643940617224916e-03
   1.031351222041176e-01   7.655773758925593e-03   7.655773758925595e-03
   2.189865056733522e-02   6.924107285070921e-03   6.924107285070926e-03

 Columns 4 through 6:

   7.613282653668163e-03   7.613282653668174e-03   7.613282653668166e-03
   7.653773092085814e-03   7.653773092085816e-03   7.653773092085811e-03
   7.020146541612662e-03   7.020146541612659e-03   7.020146541612658e-03
   7.643940617224917e-03   7.643940617224917e-03   7.643940617224916e-03
   7.655773758925593e-03   7.655773758925595e-03   7.655773758925599e-03
   6.924107285070929e-03   6.924107285070925e-03   6.924107285070925e-03

 Column 7:

   7.613282653668169e-03
   7.653773092085813e-03
   7.020146541612657e-03
   7.643940617224917e-03
   7.655773758925596e-03
   6.924107285070924e-03

ans = 8.506311829189060e-21
ans = 1.454700504751068e-21
ans = 1.456329016582032e-21
ans = 1.454984848086633e-21
ans = 1.455605233546048e-21
ans = 1.452865197766966e-21
ans = 1.456354865976174e-21
dkps =

 Columns 1 through 3:

   2.005648428445171e+00   7.165349197894862e+00   3.063167205374481e+01

 Columns 4 through 6:

   3.230653894569896e+01   4.075867597507972e+01   9.779029268779839e+00

nbcr = 10
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 46.76018692553043
mbcr = 3.994266784673908e-05
agsout =

 Columns 1 through 3:

   7.342407135163377e-02   6.411901908563431e-03   6.411901908563424e-03

 Columns 4 through 6:

   6.411901908563422e-03   6.411901908563424e-03   6.411901908563426e-03

 Columns 7 through 9:

   6.411901908563425e-03   6.411901908563425e-03   6.411901908563422e-03

 Column 10:

   6.411901908563424e-03

ans = 8.703235565078947e-21
ans = -2.873108460126373e-21
ans = -6.259379092765330e-21
ans = -6.254674503031434e-21
ans = -2.868352171604193e-21
ans = -6.256845852139386e-21
ans = -6.262067429756127e-21
ans = -6.257724731540223e-21
ans = -2.872177881937250e-21
ans = -6.263670092192948e-21
nbcr = 10
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 47.02986963093281
mbcr =

   3.994266784673908e-05   3.799197473937497e-04

agsout =

 Columns 1 through 3:

   7.342407135163377e-02   6.411901908563431e-03   6.411901908563424e-03
   7.280943337662847e-02   6.433211968387084e-03   6.433211968387081e-03

 Columns 4 through 6:

   6.411901908563422e-03   6.411901908563424e-03   6.411901908563426e-03
   6.433211968387089e-03   6.433211968387092e-03   6.433211968387089e-03

 Columns 7 through 9:

   6.411901908563425e-03   6.411901908563425e-03   6.411901908563422e-03
   6.433211968387086e-03   6.433211968387089e-03   6.433211968387090e-03

 Column 10:

   6.411901908563424e-03
   6.433211968387089e-03

ans = 1.845336549029236e-21
ans = -3.191314502017865e-21
ans = 1.956799136570756e-22
ans = -3.188729562603637e-21
ans = 3.584690582075115e-21
ans = 1.948527330445226e-22
ans = -3.192451875360126e-21
ans = 2.000743106612636e-22
ans = 3.589291774232441e-21
ans = -3.189711839581044e-21
nbcr = 10
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 46.98142893612385
mbcr =

   3.994266784673908e-05   3.799197473937497e-04   1.629924953071257e-02

agsout =

 Columns 1 through 3:

   7.342407135163377e-02   6.411901908563431e-03   6.411901908563424e-03
   7.280943337662847e-02   6.433211968387084e-03   6.433211968387081e-03
   4.436214929744262e-02   6.193648607089684e-03   6.193648607089685e-03

 Columns 4 through 6:

   6.411901908563422e-03   6.411901908563424e-03   6.411901908563426e-03
   6.433211968387089e-03   6.433211968387092e-03   6.433211968387089e-03
   6.193648607089688e-03   6.193648607089683e-03   6.193648607089681e-03

 Columns 7 through 9:

   6.411901908563425e-03   6.411901908563425e-03   6.411901908563422e-03
   6.433211968387086e-03   6.433211968387089e-03   6.433211968387090e-03
   6.193648607089681e-03   6.193648607089684e-03   6.193648607089684e-03

 Column 10:

   6.411901908563424e-03
   6.433211968387089e-03
   6.193648607089684e-03

ans = 7.635083849017584e-21
ans = 1.174586130067642e-20
ans = 8.357522716506084e-21
ans = 1.174932511949149e-20
ans = 8.356592138316962e-21
ans = 4.965772012308963e-21
ans = 8.358349897118637e-21
ans = 8.360004258343743e-21
ans = 4.968408650511476e-21
ans = 1.174379334914504e-20
nbcr = 10
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 46.74500897526741
mbcr =

 Columns 1 through 3:

   3.994266784673908e-05   3.799197473937497e-04   1.629924953071257e-02

 Column 4:

   1.597139887029694e-03

agsout =

 Columns 1 through 3:

   7.342407135163377e-02   6.411901908563431e-03   6.411901908563424e-03
   7.280943337662847e-02   6.433211968387084e-03   6.433211968387081e-03
   4.436214929744262e-02   6.193648607089684e-03   6.193648607089685e-03
   7.033538001623559e-02   6.413051927898127e-03   6.413051927898128e-03

 Columns 4 through 6:

   6.411901908563422e-03   6.411901908563424e-03   6.411901908563426e-03
   6.433211968387089e-03   6.433211968387092e-03   6.433211968387089e-03
   6.193648607089688e-03   6.193648607089683e-03   6.193648607089681e-03
   6.413051927898157e-03   6.413051927898160e-03   6.413051927898156e-03

 Columns 7 through 9:

   6.411901908563425e-03   6.411901908563425e-03   6.411901908563422e-03
   6.433211968387086e-03   6.433211968387089e-03   6.433211968387090e-03
   6.193648607089681e-03   6.193648607089684e-03   6.193648607089684e-03
   6.413051927898159e-03   6.413051927898152e-03   6.413051927898154e-03

 Column 10:

   6.411901908563424e-03
   6.433211968387089e-03
   6.193648607089684e-03
   6.413051927898153e-03

ans = 5.002116260473012e-21
ans = 2.963891532354067e-21
ans = 2.966631568133149e-21
ans = 6.354763357150351e-21
ans = 2.966683266921434e-21
ans = 6.354763357150351e-21
ans = 2.964770411754905e-21
ans = 6.353781080172944e-21
ans = 2.963064351741514e-21
ans = 2.967407049957418e-21
nbcr = 10
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 46.97180315852165
mbcr =

 Columns 1 through 3:

   3.994266784673908e-05   3.799197473937497e-04   1.629924953071257e-02

 Columns 4 and 5:

   1.597139887029694e-03   5.657995212989593e-04

agsout =

 Columns 1 through 3:

   7.342407135163377e-02   6.411901908563431e-03   6.411901908563424e-03
   7.280943337662847e-02   6.433211968387084e-03   6.433211968387081e-03
   4.436214929744262e-02   6.193648607089684e-03   6.193648607089685e-03
   7.033538001623559e-02   6.413051927898127e-03   6.413051927898128e-03
   7.234498392805404e-02   6.430284588363376e-03   6.430284588363378e-03

 Columns 4 through 6:

   6.411901908563422e-03   6.411901908563424e-03   6.411901908563426e-03
   6.433211968387089e-03   6.433211968387092e-03   6.433211968387089e-03
   6.193648607089688e-03   6.193648607089683e-03   6.193648607089681e-03
   6.413051927898157e-03   6.413051927898160e-03   6.413051927898156e-03
   6.430284588363371e-03   6.430284588363375e-03   6.430284588363378e-03

 Columns 7 through 9:

   6.411901908563425e-03   6.411901908563425e-03   6.411901908563422e-03
   6.433211968387086e-03   6.433211968387089e-03   6.433211968387090e-03
   6.193648607089681e-03   6.193648607089684e-03   6.193648607089684e-03
   6.413051927898159e-03   6.413051927898152e-03   6.413051927898154e-03
   6.430284588363375e-03   6.430284588363377e-03   6.430284588363376e-03

 Column 10:

   6.411901908563424e-03
   6.433211968387089e-03
   6.193648607089684e-03
   6.413051927898153e-03
   6.430284588363376e-03

ans = -1.817147784717077e-21
ans = 2.850154198128026e-21
ans = -3.928590921744036e-21
ans = -1.070232125915249e-20
ans = 2.848293041749782e-21
ans = -3.927918837496336e-21
ans = 2.847414162348944e-21
ans = 2.847517559925513e-21
ans = -3.927918837496336e-21
ans = -3.926057681118092e-21
nbcr = 10
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 46.70501723885536
mbcr =

 Columns 1 through 3:

   3.994266784673908e-05   3.799197473937497e-04   1.629924953071257e-02

 Columns 4 through 6:

   1.597139887029694e-03   5.657995212989593e-04   1.745252775269193e-04

agsout =

 Columns 1 through 3:

   7.342407135163377e-02   6.411901908563431e-03   6.411901908563424e-03
   7.280943337662847e-02   6.433211968387084e-03   6.433211968387081e-03
   4.436214929744262e-02   6.193648607089684e-03   6.193648607089685e-03
   7.033538001623559e-02   6.413051927898127e-03   6.413051927898128e-03
   7.234498392805404e-02   6.430284588363376e-03   6.430284588363378e-03
   7.314981026533973e-02   6.436981830530779e-03   6.436981830530788e-03

 Columns 4 through 6:

   6.411901908563422e-03   6.411901908563424e-03   6.411901908563426e-03
   6.433211968387089e-03   6.433211968387092e-03   6.433211968387089e-03
   6.193648607089688e-03   6.193648607089683e-03   6.193648607089681e-03
   6.413051927898157e-03   6.413051927898160e-03   6.413051927898156e-03
   6.430284588363371e-03   6.430284588363375e-03   6.430284588363378e-03
   6.436981830530788e-03   6.436981830530788e-03   6.436981830530790e-03

 Columns 7 through 9:

   6.411901908563425e-03   6.411901908563425e-03   6.411901908563422e-03
   6.433211968387086e-03   6.433211968387089e-03   6.433211968387090e-03
   6.193648607089681e-03   6.193648607089684e-03   6.193648607089684e-03
   6.413051927898159e-03   6.413051927898152e-03   6.413051927898154e-03
   6.430284588363375e-03   6.430284588363377e-03   6.430284588363376e-03
   6.436981830530789e-03   6.436981830530787e-03   6.436981830530788e-03

 Column 10:

   6.411901908563424e-03
   6.433211968387089e-03
   6.193648607089684e-03
   6.413051927898153e-03
   6.430284588363376e-03
   6.436981830530788e-03

ans = 1.065191494057504e-20
ans = -2.523624651322718e-21
ans = -5.911859837916489e-21
ans = -5.916254234920677e-21
ans = 1.103236632356115e-20
ans = 1.102869570959295e-20
ans = -5.915375355519839e-21
ans = -2.526261289525231e-21
ans = -1.268915739171658e-20
ans = 7.640667318152317e-21
dkps =

 Columns 1 through 3:

   3.188457471889875e+00   3.919352331871775e+00   3.895239644960269e+00

 Columns 4 through 6:

   6.393447628509762e+01   2.646245511719037e+02   3.824998053407911e+00

nbcr = 15
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 72.97128997743130
mbcr = 3.279432181940982e-05
agsout =

 Columns 1 through 3:

   5.022660418808790e-02   5.488909553876570e-03   5.488909553876567e-03

 Columns 4 through 6:

   5.488909553876566e-03   5.488909553876562e-03   5.488909553876571e-03

 Columns 7 through 9:

   5.488909553876562e-03   5.488909553876570e-03   5.488909553876566e-03

 Columns 10 through 12:

   5.488909553876569e-03   5.488909553876566e-03   5.488909553876567e-03

 Columns 13 through 15:

   5.488909553876566e-03   5.488909553876568e-03   5.488909553876567e-03

ans = 1.122894498329210e-20
ans = -2.327686243724220e-21
ans = 1.062410099247795e-21
ans = 1.060652340446120e-21
ans = -2.328616821913342e-21
ans = 1.065201833815161e-21
ans = 1.060755738022689e-21
ans = 1.062513496824364e-21
ans = 1.062306701671226e-21
ans = 1.062513496824364e-21
ans = -2.328306629183635e-21
ans = -5.716438418200836e-21
ans = 1.059618364680428e-21
ans = 1.060548942869551e-21
ans = 1.059721762256998e-21
nbcr = 15
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 73.42957556247711
mbcr =

   3.279432181940982e-05   6.477546779059297e-05

agsout =

 Columns 1 through 3:

   5.022660418808790e-02   5.488909553876570e-03   5.488909553876567e-03
   5.017617441658266e-02   5.499437324645455e-03   5.499437324645471e-03

 Columns 4 through 6:

   5.488909553876566e-03   5.488909553876562e-03   5.488909553876571e-03
   5.499437324645455e-03   5.499437324645454e-03   5.499437324645461e-03

 Columns 7 through 9:

   5.488909553876562e-03   5.488909553876570e-03   5.488909553876566e-03
   5.499437324645456e-03   5.499437324645468e-03   5.499437324645469e-03

 Columns 10 through 12:

   5.488909553876569e-03   5.488909553876566e-03   5.488909553876567e-03
   5.499437324645471e-03   5.499437324645461e-03   5.499437324645472e-03

 Columns 13 through 15:

   5.488909553876566e-03   5.488909553876568e-03   5.488909553876567e-03
   5.499437324645469e-03   5.499437324645470e-03   5.499437324645471e-03

ans = 1.233429690893133e-21
ans = 1.697788207265089e-22
ans = 3.555015477599775e-21
ans = 1.695720255733707e-22
ans = 1.601628461055800e-22
ans = 3.550879574537010e-21
ans = 6.948834133328278e-21
ans = 1.032910770652623e-20
ans = 3.555325670329482e-21
ans = 1.644021467449143e-22
ans = 3.557083429131157e-21
ans = 3.551086369690148e-21
ans = 6.946042398760912e-21
ans = 6.939321556283918e-21
ans = 6.945215218148359e-21
nbcr = 15
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 72.47453145682812
mbcr =

   3.279432181940982e-05   6.477546779059297e-05   1.833667623392510e-02

agsout =

 Columns 1 through 3:

   5.022660418808790e-02   5.488909553876570e-03   5.488909553876567e-03
   5.017617441658266e-02   5.499437324645455e-03   5.499437324645471e-03
   1.817490423069234e-02   5.267717855684213e-03   5.267717855684199e-03

 Columns 4 through 6:

   5.488909553876566e-03   5.488909553876562e-03   5.488909553876571e-03
   5.499437324645455e-03   5.499437324645454e-03   5.499437324645461e-03
   5.267717855684195e-03   5.267717855684208e-03   5.267717855684204e-03

 Columns 7 through 9:

   5.488909553876562e-03   5.488909553876570e-03   5.488909553876566e-03
   5.499437324645456e-03   5.499437324645468e-03   5.499437324645469e-03
   5.267717855684201e-03   5.267717855684205e-03   5.267717855684200e-03

 Columns 10 through 12:

   5.488909553876569e-03   5.488909553876566e-03   5.488909553876567e-03
   5.499437324645471e-03   5.499437324645461e-03   5.499437324645472e-03
   5.267717855684205e-03   5.267717855684202e-03   5.267717855684203e-03

 Columns 13 through 15:

   5.488909553876566e-03   5.488909553876568e-03   5.488909553876567e-03
   5.499437324645469e-03   5.499437324645470e-03   5.499437324645471e-03
   5.267717855684205e-03   5.267717855684203e-03   5.267717855684205e-03

ans = 2.692886484166382e-21
ans = 2.274022901484842e-21
ans = 5.656881414097018e-21
ans = 5.656881414097018e-21
ans = 5.666497388717947e-21
ans = 5.661534305042629e-21
ans = 5.655020257718774e-21
ans = 9.056593731689962e-21
ans = 5.661534305042629e-21
ans = -1.116590429370018e-21
ans = 5.657811992286140e-21
ans = 5.663809051727150e-21
ans = 1.243821147338331e-20
ans = 1.244048622006783e-20
ans = 5.662154690502044e-21
nbcr = 15
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 72.80395030975342
mbcr =

 Columns 1 through 3:

   3.279432181940982e-05   6.477546779059297e-05   1.833667623392510e-02

 Column 4:

   3.020754712508367e-02

agsout =

 Columns 1 through 3:

   5.022660418808790e-02   5.488909553876570e-03   5.488909553876567e-03
   5.017617441658266e-02   5.499437324645455e-03   5.499437324645471e-03
   1.817490423069234e-02   5.267717855684213e-03   5.267717855684199e-03
   6.329635458291276e-03   5.220169190111636e-03   5.220169190111633e-03

 Columns 4 through 6:

   5.488909553876566e-03   5.488909553876562e-03   5.488909553876571e-03
   5.499437324645455e-03   5.499437324645454e-03   5.499437324645461e-03
   5.267717855684195e-03   5.267717855684208e-03   5.267717855684204e-03
   5.220169190111639e-03   5.220169190111637e-03   5.220169190111637e-03

 Columns 7 through 9:

   5.488909553876562e-03   5.488909553876570e-03   5.488909553876566e-03
   5.499437324645456e-03   5.499437324645468e-03   5.499437324645469e-03
   5.267717855684201e-03   5.267717855684205e-03   5.267717855684200e-03
   5.220169190111641e-03   5.220169190111639e-03   5.220169190111642e-03

 Columns 10 through 12:

   5.488909553876569e-03   5.488909553876566e-03   5.488909553876567e-03
   5.499437324645471e-03   5.499437324645461e-03   5.499437324645472e-03
   5.267717855684205e-03   5.267717855684202e-03   5.267717855684203e-03
   5.220169190111642e-03   5.220169190111641e-03   5.220169190111637e-03

 Columns 13 through 15:

   5.488909553876566e-03   5.488909553876568e-03   5.488909553876567e-03
   5.499437324645469e-03   5.499437324645470e-03   5.499437324645471e-03
   5.267717855684205e-03   5.267717855684203e-03   5.267717855684205e-03
   5.220169190111637e-03   5.220169190111638e-03   5.220169190111641e-03

ans = -4.652063764998228e-21
ans = 5.554621210870150e-21
ans = 5.553587235104459e-21
ans = 8.945544734454718e-21
ans = 1.233367652347192e-20
ans = 5.549658127194832e-21
ans = 8.944614156265596e-21
ans = 2.166386024276379e-21
ans = 5.561031860617436e-21
ans = 5.552036271455922e-21
ans = 8.944614156265596e-21
ans = 8.944407361112457e-21
ans = 8.947302493256393e-21
ans = 8.942856397463920e-21
ans = 8.942132614427937e-21
nbcr = 15
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 72.84167893230915
mbcr =

 Columns 1 through 3:

   3.279432181940982e-05   6.477546779059297e-05   1.833667623392510e-02

 Columns 4 and 5:

   3.020754712508367e-02   6.378117834747593e-04

agsout =

 Columns 1 through 3:

   5.022660418808790e-02   5.488909553876570e-03   5.488909553876567e-03
   5.017617441658266e-02   5.499437324645455e-03   5.499437324645471e-03
   1.817490423069234e-02   5.267717855684213e-03   5.267717855684199e-03
   6.329635458291276e-03   5.220169190111636e-03   5.220169190111633e-03
   4.887494528777787e-02   5.490938511526132e-03   5.490938511526120e-03

 Columns 4 through 6:

   5.488909553876566e-03   5.488909553876562e-03   5.488909553876571e-03
   5.499437324645455e-03   5.499437324645454e-03   5.499437324645461e-03
   5.267717855684195e-03   5.267717855684208e-03   5.267717855684204e-03
   5.220169190111639e-03   5.220169190111637e-03   5.220169190111637e-03
   5.490938511526127e-03   5.490938511526134e-03   5.490938511526123e-03

 Columns 7 through 9:

   5.488909553876562e-03   5.488909553876570e-03   5.488909553876566e-03
   5.499437324645456e-03   5.499437324645468e-03   5.499437324645469e-03
   5.267717855684201e-03   5.267717855684205e-03   5.267717855684200e-03
   5.220169190111641e-03   5.220169190111639e-03   5.220169190111642e-03
   5.490938511526123e-03   5.490938511526123e-03   5.490938511526129e-03

 Columns 10 through 12:

   5.488909553876569e-03   5.488909553876566e-03   5.488909553876567e-03
   5.499437324645471e-03   5.499437324645461e-03   5.499437324645472e-03
   5.267717855684205e-03   5.267717855684202e-03   5.267717855684203e-03
   5.220169190111642e-03   5.220169190111641e-03   5.220169190111637e-03
   5.490938511526123e-03   5.490938511526124e-03   5.490938511526121e-03

 Columns 13 through 15:

   5.488909553876566e-03   5.488909553876568e-03   5.488909553876567e-03
   5.499437324645469e-03   5.499437324645470e-03   5.499437324645471e-03
   5.267717855684205e-03   5.267717855684203e-03   5.267717855684205e-03
   5.220169190111637e-03   5.220169190111638e-03   5.220169190111641e-03
   5.490938511526123e-03   5.490938511526124e-03   5.490938511526124e-03

ans = -2.517834387034847e-21
ans = 1.364020830099943e-20
ans = 6.866322867226114e-21
ans = 6.867977228451220e-21
ans = 1.026045171568432e-20
ans = 1.025662600535127e-20
ans = 6.869011204216911e-21
ans = 1.025931434234206e-20
ans = 6.872940312126538e-21
ans = 6.870665565442017e-21
ans = 1.703961042586266e-20
ans = 1.025900414961236e-20
ans = 1.364537817982788e-20
ans = 6.869217999370049e-21
ans = 6.868597613910634e-21
nbcr = 15
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 71.17412611842155
mbcr =

 Columns 1 through 3:

   3.279432181940982e-05   6.477546779059297e-05   1.833667623392510e-02

 Columns 4 through 6:

   3.020754712508367e-02   6.378117834747593e-04   2.777381514503725e-05

agsout =

 Columns 1 through 3:

   5.022660418808790e-02   5.488909553876570e-03   5.488909553876567e-03
   5.017617441658266e-02   5.499437324645455e-03   5.499437324645471e-03
   1.817490423069234e-02   5.267717855684213e-03   5.267717855684199e-03
   6.329635458291276e-03   5.220169190111636e-03   5.220169190111633e-03
   4.887494528777787e-02   5.490938511526132e-03   5.490938511526120e-03
   5.025274658417597e-02   5.500731798841794e-03   5.500731798841797e-03

 Columns 4 through 6:

   5.488909553876566e-03   5.488909553876562e-03   5.488909553876571e-03
   5.499437324645455e-03   5.499437324645454e-03   5.499437324645461e-03
   5.267717855684195e-03   5.267717855684208e-03   5.267717855684204e-03
   5.220169190111639e-03   5.220169190111637e-03   5.220169190111637e-03
   5.490938511526127e-03   5.490938511526134e-03   5.490938511526123e-03
   5.500731798841773e-03   5.500731798841790e-03   5.500731798841793e-03

 Columns 7 through 9:

   5.488909553876562e-03   5.488909553876570e-03   5.488909553876566e-03
   5.499437324645456e-03   5.499437324645468e-03   5.499437324645469e-03
   5.267717855684201e-03   5.267717855684205e-03   5.267717855684200e-03
   5.220169190111641e-03   5.220169190111639e-03   5.220169190111642e-03
   5.490938511526123e-03   5.490938511526123e-03   5.490938511526129e-03
   5.500731798841773e-03   5.500731798841787e-03   5.500731798841793e-03

 Columns 10 through 12:

   5.488909553876569e-03   5.488909553876566e-03   5.488909553876567e-03
   5.499437324645471e-03   5.499437324645461e-03   5.499437324645472e-03
   5.267717855684205e-03   5.267717855684202e-03   5.267717855684203e-03
   5.220169190111642e-03   5.220169190111641e-03   5.220169190111637e-03
   5.490938511526123e-03   5.490938511526124e-03   5.490938511526121e-03
   5.500731798841773e-03   5.500731798841770e-03   5.500731798841784e-03

 Columns 13 through 15:

   5.488909553876566e-03   5.488909553876568e-03   5.488909553876567e-03
   5.499437324645469e-03   5.499437324645470e-03   5.499437324645471e-03
   5.267717855684205e-03   5.267717855684203e-03   5.267717855684205e-03
   5.220169190111637e-03   5.220169190111638e-03   5.220169190111641e-03
   5.490938511526123e-03   5.490938511526124e-03   5.490938511526124e-03
   5.500731798841784e-03   5.500731798841787e-03   5.500731798841787e-03

ans = 1.153779367072183e-20
ans = 1.285624787545229e-20
ans = 9.474733531335517e-21
ans = 9.470597628272752e-21
ans = 1.285273235784894e-20
ans = 9.462119026994084e-21
ans = 1.286565705492009e-20
ans = 6.082259044102412e-21
ans = 6.085464368976055e-21
ans = 9.469150062200784e-21
ans = 1.286420948884812e-20
ans = 6.082672634408689e-21
ans = 9.472562182227566e-21
ans = 1.285624787545229e-20
ans = 1.286183134458703e-20
