warning: function /home/surgeon/flu/amcode/perelson21/1d2agt/4paper/2submit/run.m shadows a core library function
warning: called from
    driver at line 1 column 1

lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
dkps =

 Columns 1 through 3:

   4.918115488116963e-01   3.485112422194891e+00   2.273144908366408e+00

 Columns 4 through 6:

   8.889592606272778e+00   3.014294898056031e+01   3.742562020576859e+01

nbcr = 2
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 4.976215213537216
mbcr = 0.500000000000000
agsout =

   1.321377885238757e-02   1.321377885238757e-02

ans = 2.729666940856581e-21
ans = 6.174906503882619e-21
nbcr = 2
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 5.006178840994835
mbcr =

   0.500000000000000   0.529645533748241

agsout =

   1.321377885238757e-02   1.321377885238757e-02
   8.562630325692712e-04   1.303695405285735e-02

ans = 4.764560328305439e-21
ans = -3.727880069752019e-21
nbcr = 2
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 5.042217671871185
mbcr =

   0.500000000000000   0.529645533748241   0.531824783499786

agsout =

   1.321377885238757e-02   1.321377885238757e-02
   8.562630325692712e-04   1.303695405285735e-02
   6.515002630335151e-04   1.299754160185076e-02

ans = 5.108667463127499e-21
ans = -3.868684950819297e-21
nbcr = 2
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 5.119193717837334
mbcr =

   0.500000000000000   0.529645533748241   0.531824783499786   0.524796527250231

agsout =

   1.321377885238757e-02   1.321377885238757e-02
   8.562630325692712e-04   1.303695405285735e-02
   6.515002630335151e-04   1.299754160185076e-02
   3.984424315483311e-04   1.296077436435970e-02

ans = 1.606715621823001e-20
ans = 1.099674908960736e-20
nbcr = 2
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 4.937028139829636
mbcr =

 Columns 1 through 4:

   0.500000000000000   0.529645533748241   0.531824783499786   0.524796527250231

 Column 5:

   0.527263144398833

agsout =

   1.321377885238757e-02   1.321377885238757e-02
   8.562630325692712e-04   1.303695405285735e-02
   6.515002630335151e-04   1.299754160185076e-02
   3.984424315483311e-04   1.296077436435970e-02
   7.834364666456328e-04   1.301267470200490e-02

ans = 1.489255974840471e-20
ans = 3.774554382050177e-21
nbcr = 2
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 4.982149600982666
mbcr =

 Columns 1 through 4:

   0.500000000000000   0.529645533748241   0.531824783499786   0.524796527250231

 Columns 5 and 6:

   0.527263144398833   0.537334228707171

agsout =

   1.321377885238757e-02   1.321377885238757e-02
   8.562630325692712e-04   1.303695405285735e-02
   6.515002630335151e-04   1.299754160185076e-02
   3.984424315483311e-04   1.296077436435970e-02
   7.834364666456328e-04   1.301267470200490e-02
   2.095784829936080e-03   1.314188485609997e-02

ans = 1.099126578687492e-20
ans = 7.656112331152330e-21
dkps =

 Columns 1 through 3:

   1.750498304747615e+01   1.776957107820265e+01   3.856343143192127e+01

 Columns 4 through 6:

   2.717585035950826e+01   7.730595427354305e+00   1.081631009756704e+01

nbcr = 3
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 11.11187897622585
mbcr = 0.333333333333333
agsout =

   1.071449975371288e-02   1.071449975371288e-02   1.071449975371288e-02

ans = 6.040336981358600e-21
ans = -6.012116713097330e-22
ans = -5.993505149314887e-22
nbcr = 3
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 11.70063056051731
mbcr =

   0.333333333333333   0.376862565244890

agsout =

   1.071449975371288e-02   1.071449975371288e-02   1.071449975371288e-02
   3.504422386550685e-03   1.076769959997673e-02   1.076769959997673e-02

ans = 1.243650541336992e-20
ans = -9.650871303021028e-23
ans = 6.680090907128042e-21
nbcr = 3
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 11.42379641532898
mbcr =

   0.333333333333333   0.376862565244890   0.379494707334345

agsout =

   1.071449975371288e-02   1.071449975371288e-02   1.071449975371288e-02
   3.504422386550685e-03   1.076769959997673e-02   1.076769959997673e-02
   2.113424404961513e-03   1.074342312594772e-02   1.074342312594772e-02

ans = 2.658558488745431e-21
ans = 3.522367692798072e-21
ans = 3.522458165677570e-21
nbcr = 3
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 11.39015145599842
mbcr =

   0.333333333333333   0.376862565244890   0.379494707334345   0.379756876614243

agsout =

   1.071449975371288e-02   1.071449975371288e-02   1.071449975371288e-02
   3.504422386550685e-03   1.076769959997673e-02   1.076769959997673e-02
   2.113424404961513e-03   1.074342312594772e-02   1.074342312594772e-02
   2.532048397850106e-03   1.076032314495590e-02   1.076032314495589e-02

ans = 1.860949583091174e-21
ans = 3.886269001184584e-21
ans = 3.885739088604668e-21
nbcr = 3
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 11.31988428533077
mbcr =

 Columns 1 through 4:

   0.333333333333333   0.376862565244890   0.379494707334345   0.379756876614243

 Column 5:

   0.378284631887918

agsout =

   1.071449975371288e-02   1.071449975371288e-02   1.071449975371288e-02
   3.504422386550685e-03   1.076769959997673e-02   1.076769959997673e-02
   2.113424404961513e-03   1.074342312594772e-02   1.074342312594772e-02
   2.532048397850106e-03   1.076032314495590e-02   1.076032314495589e-02
   2.380071857607088e-03   1.075183860880668e-02   1.075183860880668e-02

ans = -4.749154089396639e-21
ans = -4.766427947032219e-21
ans = 2.010384930627707e-21
nbcr = 3
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 11.28204502165318
mbcr =

 Columns 1 through 4:

   0.333333333333333   0.376862565244890   0.379494707334345   0.379756876614243

 Columns 5 and 6:

   0.378284631887918   0.377000632189272

agsout =

   1.071449975371288e-02   1.071449975371288e-02   1.071449975371288e-02
   3.504422386550685e-03   1.076769959997673e-02   1.076769959997673e-02
   2.113424404961513e-03   1.074342312594772e-02   1.074342312594772e-02
   2.532048397850106e-03   1.076032314495590e-02   1.076032314495589e-02
   2.380071857607088e-03   1.075183860880668e-02   1.075183860880668e-02
   1.238217618934871e-03   1.068737579857764e-02   1.068737579857764e-02

ans = 6.815968247436948e-22
ans = 1.229752614576394e-21
ans = -2.158301626258381e-21
dkps =

 Columns 1 through 3:

   2.075496576761804e+00   3.697936973623042e+00   1.767557310186336e+01

 Columns 4 through 6:

   3.947387535734901e+00   1.375897611341005e+01   2.688726059074012e+02

nbcr = 4
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 17.47472919523716
mbcr = 0.250000000000000
agsout =

 Columns 1 through 3:

   9.250531836489721e-03   9.250531836489724e-03   9.250531836489724e-03

 Column 4:

   9.250531836489722e-03

ans = 4.198030465998980e-22
ans = 3.362915705031405e-21
ans = 3.363600713976176e-21
ans = -2.520315928872506e-23
nbcr = 4
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 18.26474703848362
mbcr =

   0.250000000000000   0.287607366233326

agsout =

 Columns 1 through 3:

   9.250531836489721e-03   9.250531836489724e-03   9.250531836489724e-03
   9.262786099179008e-04   9.242288877555868e-03   9.242288877555866e-03

 Column 4:

   9.250531836489722e-03
   9.242288877555868e-03

ans = 1.285438671907405e-21
ans = -2.016369065371645e-21
ans = 4.758834687502924e-21
ans = -2.017467664622692e-21
nbcr = 4
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 18.40019188821316
mbcr =

   0.250000000000000   0.287607366233326   0.296074722520939

agsout =

 Columns 1 through 3:

   9.250531836489721e-03   9.250531836489724e-03   9.250531836489724e-03
   9.262786099179008e-04   9.242288877555868e-03   9.242288877555866e-03
   4.168936064310162e-04   9.180856923018460e-03   9.180856923018456e-03

 Column 4:

   9.250531836489722e-03
   9.242288877555868e-03
   9.180856923018453e-03

ans = 2.924910645987506e-21
ans = 1.510380099733544e-21
ans = 1.509720940182916e-21
ans = 4.897477912985054e-21
nbcr = 4
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 18.36892068386078
mbcr =

   0.250000000000000   0.287607366233326   0.296074722520939   0.288890247935047

agsout =

 Columns 1 through 3:

   9.250531836489721e-03   9.250531836489724e-03   9.250531836489724e-03
   9.262786099179008e-04   9.242288877555868e-03   9.242288877555866e-03
   4.168936064310162e-04   9.180856923018460e-03   9.180856923018456e-03
   6.619921242887162e-04   9.219849559761390e-03   9.219849559761392e-03

 Column 4:

   9.250531836489722e-03
   9.242288877555868e-03
   9.180856923018453e-03
   9.219849559761392e-03

ans = 5.260868695837256e-21
ans = 7.739941916355751e-21
ans = 9.626314378585860e-22
ans = 4.349755100504238e-21
nbcr = 4
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 18.42284314334393
mbcr =

 Columns 1 through 4:

   0.250000000000000   0.287607366233326   0.296074722520939   0.288890247935047

 Column 5:

   0.291053370070688

agsout =

 Columns 1 through 3:

   9.250531836489721e-03   9.250531836489724e-03   9.250531836489724e-03
   9.262786099179008e-04   9.242288877555868e-03   9.242288877555866e-03
   4.168936064310162e-04   9.180856923018460e-03   9.180856923018456e-03
   6.619921242887162e-04   9.219849559761390e-03   9.219849559761392e-03
   4.447598640428194e-04   9.168516473596122e-03   9.168516473596122e-03

 Column 4:

   9.250531836489722e-03
   9.242288877555868e-03
   9.180856923018453e-03
   9.219849559761392e-03
   9.168516473596122e-03

ans = 8.523269031746397e-21
ans = 9.603579836437722e-21
ans = 2.825778219451854e-21
ans = 6.213496418162779e-21
nbcr = 4
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 18.28662380576134
mbcr =

 Columns 1 through 4:

   0.250000000000000   0.287607366233326   0.296074722520939   0.288890247935047

 Columns 5 and 6:

   0.291053370070688   0.289011040345945

agsout =

 Columns 1 through 3:

   9.250531836489721e-03   9.250531836489724e-03   9.250531836489724e-03
   9.262786099179008e-04   9.242288877555868e-03   9.242288877555866e-03
   4.168936064310162e-04   9.180856923018460e-03   9.180856923018456e-03
   6.619921242887162e-04   9.219849559761390e-03   9.219849559761392e-03
   4.447598640428194e-04   9.168516473596122e-03   9.168516473596122e-03
   5.983302201199686e-04   9.211973943208702e-03   9.211973943208706e-03

 Column 4:

   9.250531836489722e-03
   9.242288877555868e-03
   9.180856923018453e-03
   9.219849559761392e-03
   9.168516473596122e-03
   9.211973943208706e-03

ans = 5.227781471335135e-21
ans = 2.294818739072308e-21
ans = -1.093313049944893e-21
ans = 2.295503748017079e-21
dkps =

 Columns 1 through 3:

   2.796726139311001e+00   6.078518981015976e+00   1.253979916963766e+01

 Columns 4 through 6:

   2.021129954659770e-01   5.705335465719457e+00   2.777017517501651e+00

nbcr = 5
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 23.03480766713619
mbcr = 0.200000000000000
agsout =

 Columns 1 through 3:

   8.291247961309936e-03   8.291247961309929e-03   8.291247961309929e-03

 Columns 4 and 5:

   8.291247961309931e-03   8.291247961309931e-03

ans = 1.213817109322530e-20
ans = 9.887212313663913e-21
ans = 9.887212313663913e-21
ans = -2.772089027818334e-22
ans = 3.110948735629510e-21
nbcr = 5
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 23.21675196290016
mbcr =

   0.200000000000000   0.239026184615908

agsout =

 Columns 1 through 3:

   8.291247961309936e-03   8.291247961309929e-03   8.291247961309929e-03
   8.033973156942381e-04   8.304039239936920e-03   8.304039239936915e-03

 Columns 4 and 5:

   8.291247961309931e-03   8.291247961309931e-03
   8.304039239936913e-03   8.304039239936912e-03

ans = 1.303636645383572e-21
ans = 4.344869565011347e-21
ans = 4.340966306495862e-21
ans = 7.728710354600930e-21
ans = -2.436176150939378e-21
nbcr = 5
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 23.21539409458637
mbcr =

   0.200000000000000   0.239026184615908   0.245608346638043

agsout =

 Columns 1 through 3:

   8.291247961309936e-03   8.291247961309929e-03   8.291247961309929e-03
   8.033973156942381e-04   8.304039239936920e-03   8.304039239936915e-03
   4.461754360188593e-04   8.263396891636915e-03   8.263396891636916e-03

 Columns 4 and 5:

   8.291247961309931e-03   8.291247961309931e-03
   8.304039239936913e-03   8.304039239936912e-03
   8.263396891636918e-03   8.263396891636915e-03

ans = 1.508777437296722e-20
ans = -3.222023582258896e-21
ans = -3.224169081972706e-21
ans = -3.221093004069774e-21
ans = -3.221118853463917e-21
nbcr = 5
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 23.08582328259945
mbcr =

   0.200000000000000   0.239026184615908   0.245608346638043   0.239266891756144

agsout =

 Columns 1 through 3:

   8.291247961309936e-03   8.291247961309929e-03   8.291247961309929e-03
   8.033973156942381e-04   8.304039239936920e-03   8.304039239936915e-03
   4.461754360188593e-04   8.263396891636915e-03   8.263396891636916e-03
   5.590839819289195e-04   8.269203818404075e-03   8.269203818404080e-03

 Columns 4 and 5:

   8.291247961309931e-03   8.291247961309931e-03
   8.304039239936913e-03   8.304039239936912e-03
   8.263396891636918e-03   8.263396891636915e-03
   8.269203818404078e-03   8.269203818404075e-03

ans = -2.382280164152720e-22
ans = 1.917714852627626e-21
ans = -1.471657707308405e-21
ans = 8.694934858245293e-21
ans = -1.470804677301710e-21
nbcr = 5
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 23.75315017998219
mbcr =

 Columns 1 through 4:

   0.200000000000000   0.239026184615908   0.245608346638043   0.239266891756144

 Column 5:

   0.230744111197795

agsout =

 Columns 1 through 3:

   8.291247961309936e-03   8.291247961309929e-03   8.291247961309929e-03
   8.033973156942381e-04   8.304039239936920e-03   8.304039239936915e-03
   4.461754360188593e-04   8.263396891636915e-03   8.263396891636916e-03
   5.590839819289195e-04   8.269203818404075e-03   8.269203818404080e-03
   6.054384725280694e-05   8.127568740161703e-03   8.127568740161699e-03

 Columns 4 and 5:

   8.291247961309931e-03   8.291247961309931e-03
   8.304039239936913e-03   8.304039239936912e-03
   8.263396891636918e-03   8.263396891636915e-03
   8.269203818404078e-03   8.269203818404075e-03
   8.127568740161701e-03   8.127568740161703e-03

ans = -2.435219723356113e-21
ans = -2.289429140393642e-21
ans = -5.677276586075279e-21
ans = -5.676733748798291e-21
ans = 1.099995118330673e-21
nbcr = 5
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 23.59537594020367
mbcr =

 Columns 1 through 4:

   0.200000000000000   0.239026184615908   0.245608346638043   0.239266891756144

 Columns 5 and 6:

   0.230744111197795   0.228558776410773

agsout =

 Columns 1 through 3:

   8.291247961309936e-03   8.291247961309929e-03   8.291247961309929e-03
   8.033973156942381e-04   8.304039239936920e-03   8.304039239936915e-03
   4.461754360188593e-04   8.263396891636915e-03   8.263396891636916e-03
   5.590839819289195e-04   8.269203818404075e-03   8.269203818404080e-03
   6.054384725280694e-05   8.127568740161703e-03   8.127568740161699e-03
   1.846591683982789e-04   8.164778044262314e-03   8.164778044262314e-03

 Columns 4 and 5:

   8.291247961309931e-03   8.291247961309931e-03
   8.304039239936913e-03   8.304039239936912e-03
   8.263396891636918e-03   8.263396891636915e-03
   8.269203818404078e-03   8.269203818404075e-03
   8.127568740161701e-03   8.127568740161703e-03
   8.164778044262314e-03   8.164778044262315e-03

ans = 4.923379005915621e-21
ans = 3.235465267212883e-21
ans = 3.235930556307444e-21
ans = 3.236757736919997e-21
ans = -1.513740520972041e-22
dkps =

 Columns 1 through 3:

   1.055331462412646e+01   6.201071130352658e-01   8.643679463182197e-01

 Columns 4 through 6:

   5.654935945153215e+01   5.012860689660334e-01   4.241259303158908e+01

nbcr = 7
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 32.67586380243301
mbcr = 0.142857142857143
agsout =

 Columns 1 through 3:

   7.111159764089462e-03   7.111159764089466e-03   7.111159764089465e-03

 Columns 4 through 6:

   7.111159764089462e-03   7.111159764089463e-03   7.111159764089464e-03

 Column 7:

   7.111159764089462e-03

ans = -3.430240452074979e-21
ans = 1.101579686191595e-20
ans = 4.243953530279878e-21
ans = 4.239119693575271e-21
ans = 4.239533283881547e-21
ans = 7.627716771687033e-21
ans = 4.241730482383641e-21
nbcr = 7
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 32.39784277975559
mbcr =

   0.142857142857143   0.178893977241516

agsout =

 Columns 1 through 3:

   7.111159764089462e-03   7.111159764089466e-03   7.111159764089465e-03
   1.248639785153407e-03   7.171176141898138e-03   7.171176141898137e-03

 Columns 4 through 6:

   7.111159764089462e-03   7.111159764089463e-03   7.111159764089464e-03
   7.171176141898140e-03   7.171176141898140e-03   7.171176141898141e-03

 Column 7:

   7.111159764089462e-03
   7.171176141898140e-03

ans = -1.952146245625145e-21
ans = 1.012065819216286e-20
ans = 6.731182234650263e-21
ans = 1.011628964455282e-20
ans = 6.730329204643567e-21
ans = 3.341240988043102e-21
ans = 6.731285632226832e-21
nbcr = 7
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 33.36943276226521
mbcr =

   0.142857142857143   0.178893977241516   0.189139286185921

agsout =

 Columns 1 through 3:

   7.111159764089462e-03   7.111159764089466e-03   7.111159764089465e-03
   1.248639785153407e-03   7.171176141898138e-03   7.171176141898137e-03
   1.167644321274193e-04   7.028864909686509e-03   7.028864909686510e-03

 Columns 4 through 6:

   7.111159764089462e-03   7.111159764089463e-03   7.111159764089464e-03
   7.171176141898140e-03   7.171176141898140e-03   7.171176141898141e-03
   7.028864909686512e-03   7.028864909686514e-03   7.028864909686512e-03

 Column 7:

   7.111159764089462e-03
   7.171176141898140e-03
   7.028864909686514e-03

ans = -7.199780051661553e-21
ans = 2.912141045281218e-21
ans = 2.909917997384982e-21
ans = 2.906505877358201e-21
ans = 6.299549051262436e-21
ans = 6.293241799091719e-21
ans = -4.829183813661145e-22
nbcr = 7
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 33.54804776608944
mbcr =

   0.142857142857143   0.178893977241516   0.189139286185921   0.182604797842994

agsout =

 Columns 1 through 3:

   7.111159764089462e-03   7.111159764089466e-03   7.111159764089465e-03
   1.248639785153407e-03   7.171176141898138e-03   7.171176141898137e-03
   1.167644321274193e-04   7.028864909686509e-03   7.028864909686510e-03
   3.717765291333015e-05   6.982360526218302e-03   6.982360526218297e-03

 Columns 4 through 6:

   7.111159764089462e-03   7.111159764089463e-03   7.111159764089464e-03
   7.171176141898140e-03   7.171176141898140e-03   7.171176141898141e-03
   7.028864909686512e-03   7.028864909686514e-03   7.028864909686512e-03
   6.982360526218302e-03   6.982360526218301e-03   6.982360526218301e-03

 Column 7:

   7.111159764089462e-03
   7.171176141898140e-03
   7.028864909686514e-03
   6.982360526218302e-03

ans = 2.117582368135751e-22
ans = 1.148953870836155e-21
ans = -2.239177918181046e-21
ans = 1.154072050876327e-21
ans = 1.154537339970888e-21
ans = -2.233904641776020e-21
ans = 1.148126690223602e-21
nbcr = 7
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 32.35123269259930
mbcr =

 Columns 1 through 4:

   0.142857142857143   0.178893977241516   0.189139286185921   0.182604797842994

 Column 5:

   0.170727155974343

agsout =

 Columns 1 through 3:

   7.111159764089462e-03   7.111159764089466e-03   7.111159764089465e-03
   1.248639785153407e-03   7.171176141898138e-03   7.171176141898137e-03
   1.167644321274193e-04   7.028864909686509e-03   7.028864909686510e-03
   3.717765291333015e-05   6.982360526218302e-03   6.982360526218297e-03
   6.701524626603392e-04   7.081442448473652e-03   7.081442448473654e-03

 Columns 4 through 6:

   7.111159764089462e-03   7.111159764089463e-03   7.111159764089464e-03
   7.171176141898140e-03   7.171176141898140e-03   7.171176141898141e-03
   7.028864909686512e-03   7.028864909686514e-03   7.028864909686512e-03
   6.982360526218302e-03   6.982360526218301e-03   6.982360526218301e-03
   7.081442448473656e-03   7.081442448473654e-03   7.081442448473654e-03

 Column 7:

   7.111159764089462e-03
   7.171176141898140e-03
   7.028864909686514e-03
   6.982360526218302e-03
   7.081442448473654e-03

ans = -6.590975120822525e-21
ans = 5.527479347020754e-21
ans = 5.530167684011551e-21
ans = 5.530322780376405e-21
ans = 8.915456039673101e-21
ans = 5.528875214304437e-21
ans = 2.138365281026146e-21
nbcr = 7
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 33.19158218801022
mbcr =

 Columns 1 through 4:

   0.142857142857143   0.178893977241516   0.189139286185921   0.182604797842994

 Columns 5 and 6:

   0.170727155974343   0.180387377028961

agsout =

 Columns 1 through 3:

   7.111159764089462e-03   7.111159764089466e-03   7.111159764089465e-03
   1.248639785153407e-03   7.171176141898138e-03   7.171176141898137e-03
   1.167644321274193e-04   7.028864909686509e-03   7.028864909686510e-03
   3.717765291333015e-05   6.982360526218302e-03   6.982360526218297e-03
   6.701524626603392e-04   7.081442448473652e-03   7.081442448473654e-03
   1.577711251868457e-04   7.000221977224499e-03   7.000221977224502e-03

 Columns 4 through 6:

   7.111159764089462e-03   7.111159764089463e-03   7.111159764089464e-03
   7.171176141898140e-03   7.171176141898140e-03   7.171176141898141e-03
   7.028864909686512e-03   7.028864909686514e-03   7.028864909686512e-03
   6.982360526218302e-03   6.982360526218301e-03   6.982360526218301e-03
   7.081442448473656e-03   7.081442448473654e-03   7.081442448473654e-03
   7.000221977224502e-03   7.000221977224498e-03   7.000221977224503e-03

 Column 7:

   7.111159764089462e-03
   7.171176141898140e-03
   7.028864909686514e-03
   6.982360526218302e-03
   7.081442448473654e-03
   7.000221977224497e-03

ans = 6.035109749186890e-21
ans = 1.805993771144682e-21
ans = 5.191540620747655e-21
ans = 1.805580180838406e-21
ans = 5.191902512265647e-21
ans = 1.806097168721251e-21
ans = -1.584361065768755e-21
dkps =

 Columns 1 through 3:

   6.899474171393423e+01   6.282729952198197e+00   8.590227664895805e+00

 Columns 4 through 6:

   3.229561311457606e+00   1.012789273151958e+01   5.313257806155680e+00

nbcr = 10
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 46.67998217046261
mbcr = 0.100000000000000
agsout =

 Columns 1 through 3:

   6.159882263248384e-03   6.159882263248383e-03   6.159882263248378e-03

 Columns 4 through 6:

   6.159882263248376e-03   6.159882263248379e-03   6.159882263248380e-03

 Columns 7 through 9:

   6.159882263248376e-03   6.159882263248376e-03   6.159882263248376e-03

 Column 10:

   6.159882263248376e-03

ans = 6.156899169688252e-21
ans = -8.276976004358733e-23
ans = 6.688685830680351e-21
ans = -3.473072898168740e-21
ans = 3.304379751996207e-21
ans = -3.474778958182131e-21
ans = 6.693338721625962e-21
ans = -8.566489218752293e-23
ans = -8.499280793982359e-23
ans = 3.301381222275703e-21
nbcr = 10
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 46.39193303883076
mbcr =

   0.100000000000000   0.125939989855511

agsout =

 Columns 1 through 3:

   6.159882263248384e-03   6.159882263248383e-03   6.159882263248378e-03
   2.132121156617601e-03   6.221761272193085e-03   6.221761272193078e-03

 Columns 4 through 6:

   6.159882263248376e-03   6.159882263248379e-03   6.159882263248380e-03
   6.221761272193081e-03   6.221761272193081e-03   6.221761272193082e-03

 Columns 7 through 9:

   6.159882263248376e-03   6.159882263248376e-03   6.159882263248376e-03
   6.221761272193079e-03   6.221761272193077e-03   6.221761272193075e-03

 Column 10:

   6.159882263248376e-03
   6.221761272193076e-03

ans = -5.725950995245196e-21
ans = 2.382797152035565e-22
ans = 3.627290383621595e-21
ans = 3.622689191464269e-21
ans = 3.626463203009042e-21
ans = 2.374525345910035e-22
ans = 2.391585946043941e-22
ans = 2.381763176269874e-22
ans = 3.623774866018245e-21
ans = -3.157606892056329e-21
nbcr = 10
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 46.92677222192287
mbcr =

   0.100000000000000   0.125939989855511   0.140851854996781

agsout =

 Columns 1 through 3:

   6.159882263248384e-03   6.159882263248383e-03   6.159882263248378e-03
   2.132121156617601e-03   6.221761272193085e-03   6.221761272193078e-03
   4.216058497891802e-04   6.183321064737513e-03   6.183321064737516e-03

 Columns 4 through 6:

   6.159882263248376e-03   6.159882263248379e-03   6.159882263248380e-03
   6.221761272193081e-03   6.221761272193081e-03   6.221761272193082e-03
   6.183321064737510e-03   6.183321064737511e-03   6.183321064737508e-03

 Columns 7 through 9:

   6.159882263248376e-03   6.159882263248376e-03   6.159882263248376e-03
   6.221761272193079e-03   6.221761272193077e-03   6.221761272193075e-03
   6.183321064737512e-03   6.183321064737511e-03   6.183321064737510e-03

 Column 10:

   6.159882263248376e-03
   6.221761272193076e-03
   6.183321064737510e-03

ans = -2.766091968377325e-21
ans = 3.225745895015385e-21
ans = 3.224556822884840e-21
ans = 9.999372834847275e-21
ans = 6.611137648253505e-21
ans = 3.221454895587766e-21
ans = -1.641436528034914e-22
ans = 6.613929382820871e-21
ans = 3.221351498011197e-21
ans = -1.641953515917760e-22
nbcr = 10
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 46.72516398131847
mbcr =

   0.100000000000000   0.125939989855511   0.140851854996781   0.145090381544435

agsout =

 Columns 1 through 3:

   6.159882263248384e-03   6.159882263248383e-03   6.159882263248378e-03
   2.132121156617601e-03   6.221761272193085e-03   6.221761272193078e-03
   4.216058497891802e-04   6.183321064737513e-03   6.183321064737516e-03
   2.625807132444680e-04   6.161274669461258e-03   6.161274669461259e-03

 Columns 4 through 6:

   6.159882263248376e-03   6.159882263248379e-03   6.159882263248380e-03
   6.221761272193081e-03   6.221761272193081e-03   6.221761272193082e-03
   6.183321064737510e-03   6.183321064737511e-03   6.183321064737508e-03
   6.161274669461259e-03   6.161274669461263e-03   6.161274669461264e-03

 Columns 7 through 9:

   6.159882263248376e-03   6.159882263248376e-03   6.159882263248376e-03
   6.221761272193079e-03   6.221761272193077e-03   6.221761272193075e-03
   6.183321064737512e-03   6.183321064737511e-03   6.183321064737510e-03
   6.161274669461261e-03   6.161274669461263e-03   6.161274669461264e-03

 Column 10:

   6.159882263248376e-03
   6.221761272193076e-03
   6.183321064737510e-03
   6.161274669461261e-03

ans = -2.144052147737448e-21
ans = 8.243423490762051e-21
ans = 4.855963785992549e-21
ans = 8.245336345928580e-21
ans = 8.246060128964564e-21
ans = 8.248645068378792e-21
ans = 1.468814273952754e-21
ans = 8.248645068378792e-21
ans = 4.860513279361591e-21
ans = 1.502216861063411e-20
nbcr = 10
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 47.87119477987289
mbcr =

 Columns 1 through 4:

   0.100000000000000   0.125939989855511   0.140851854996781   0.145090381544435

 Column 5:

   0.144330579809844

agsout =

 Columns 1 through 3:

   6.159882263248384e-03   6.159882263248383e-03   6.159882263248378e-03
   2.132121156617601e-03   6.221761272193085e-03   6.221761272193078e-03
   4.216058497891802e-04   6.183321064737513e-03   6.183321064737516e-03
   2.625807132444680e-04   6.161274669461258e-03   6.161274669461259e-03
   1.304267930890350e-04   6.107947419581553e-03   6.107947419581542e-03

 Columns 4 through 6:

   6.159882263248376e-03   6.159882263248379e-03   6.159882263248380e-03
   6.221761272193081e-03   6.221761272193081e-03   6.221761272193082e-03
   6.183321064737510e-03   6.183321064737511e-03   6.183321064737508e-03
   6.161274669461259e-03   6.161274669461263e-03   6.161274669461264e-03
   6.107947419581536e-03   6.107947419581549e-03   6.107947419581541e-03

 Columns 7 through 9:

   6.159882263248376e-03   6.159882263248376e-03   6.159882263248376e-03
   6.221761272193079e-03   6.221761272193077e-03   6.221761272193075e-03
   6.183321064737512e-03   6.183321064737511e-03   6.183321064737510e-03
   6.161274669461261e-03   6.161274669461263e-03   6.161274669461264e-03
   6.107947419581542e-03   6.107947419581540e-03   6.107947419581540e-03

 Column 10:

   6.159882263248376e-03
   6.221761272193076e-03
   6.183321064737510e-03
   6.161274669461261e-03
   6.107947419581539e-03

ans = 6.882142696441190e-22
ans = 1.298957905043819e-20
ans = 9.600723478385000e-21
ans = 6.214246050592905e-21
ans = 6.213315472403783e-21
ans = 6.213160376038929e-21
ans = 6.213315472403783e-21
ans = 9.603256719010944e-21
ans = 6.213315472403783e-21
ans = 6.214142653016336e-21
nbcr = 10
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 47.21854291856289
mbcr =

 Columns 1 through 4:

   0.100000000000000   0.125939989855511   0.140851854996781   0.145090381544435

 Columns 5 and 6:

   0.144330579809844   0.139107626706173

agsout =

 Columns 1 through 3:

   6.159882263248384e-03   6.159882263248383e-03   6.159882263248378e-03
   2.132121156617601e-03   6.221761272193085e-03   6.221761272193078e-03
   4.216058497891802e-04   6.183321064737513e-03   6.183321064737516e-03
   2.625807132444680e-04   6.161274669461258e-03   6.161274669461259e-03
   1.304267930890350e-04   6.107947419581553e-03   6.107947419581542e-03
   2.537879944886163e-04   6.126684356040081e-03   6.126684356040079e-03

 Columns 4 through 6:

   6.159882263248376e-03   6.159882263248379e-03   6.159882263248380e-03
   6.221761272193081e-03   6.221761272193081e-03   6.221761272193082e-03
   6.183321064737510e-03   6.183321064737511e-03   6.183321064737508e-03
   6.161274669461259e-03   6.161274669461263e-03   6.161274669461264e-03
   6.107947419581536e-03   6.107947419581549e-03   6.107947419581541e-03
   6.126684356040074e-03   6.126684356040078e-03   6.126684356040076e-03

 Columns 7 through 9:

   6.159882263248376e-03   6.159882263248376e-03   6.159882263248376e-03
   6.221761272193079e-03   6.221761272193077e-03   6.221761272193075e-03
   6.183321064737512e-03   6.183321064737511e-03   6.183321064737510e-03
   6.161274669461261e-03   6.161274669461263e-03   6.161274669461264e-03
   6.107947419581542e-03   6.107947419581540e-03   6.107947419581540e-03
   6.126684356040082e-03   6.126684356040082e-03   6.126684356040080e-03

 Column 10:

   6.159882263248376e-03
   6.221761272193076e-03
   6.183321064737510e-03
   6.161274669461261e-03
   6.107947419581539e-03
   6.126684356040082e-03

ans = 1.574951886300965e-21
ans = 1.473544713080792e-20
ans = 7.959286950350086e-21
ans = 1.134922819695725e-20
ans = 4.564175824914468e-21
ans = 7.958304673372679e-21
ans = 7.957529191548411e-21
ans = 7.955874830323305e-21
ans = 1.134814252240327e-20
ans = 1.134669495633130e-20
dkps =

 Columns 1 through 3:

   2.735892708199403e+00   1.905862495629986e+00   2.976766685001578e+00

 Columns 4 through 6:

   1.347981354473228e+01   2.935074761636014e+00   2.566236972365754e+00

nbcr = 15
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 72.22995422780514
mbcr = 6.666666666666667e-02
agsout =

 Columns 1 through 3:

   5.374193411711694e-03   5.374193411711686e-03   5.374193411711701e-03

 Columns 4 through 6:

   5.374193411711700e-03   5.374193411711699e-03   5.374193411711701e-03

 Columns 7 through 9:

   5.374193411711701e-03   5.374193411711703e-03   5.374193411711701e-03

 Columns 10 through 12:

   5.374193411711701e-03   5.374193411711704e-03   5.374193411711703e-03

 Columns 13 through 15:

   5.374193411711707e-03   5.374193411711706e-03   5.374193411711701e-03

ans = 1.337217593313810e-20
ans = -5.689968638599139e-21
ans = -5.682937603392438e-21
ans = 4.477838848479246e-21
ans = -2.300182488356832e-21
ans = 1.086191541858694e-21
ans = -2.296356778023774e-21
ans = -9.074688307589559e-21
ans = -2.298528127131726e-21
ans = -2.300389283509970e-21
ans = -2.281157334268112e-21
ans = 1.089603661885476e-21
ans = 1.091258023110582e-21
ans = 1.091775010993427e-21
ans = -2.286740803402845e-21
nbcr = 15
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 72.89259396493435
mbcr =

   6.666666666666667e-02   1.063017735520239e-01

agsout =

 Columns 1 through 3:

   5.374193411711694e-03   5.374193411711686e-03   5.374193411711701e-03
   2.666230335104333e-04   5.393145834758244e-03   5.393145834758244e-03

 Columns 4 through 6:

   5.374193411711700e-03   5.374193411711699e-03   5.374193411711701e-03
   5.393145834758245e-03   5.393145834758251e-03   5.393145834758247e-03

 Columns 7 through 9:

   5.374193411711701e-03   5.374193411711703e-03   5.374193411711701e-03
   5.393145834758243e-03   5.393145834758249e-03   5.393145834758244e-03

 Columns 10 through 12:

   5.374193411711701e-03   5.374193411711704e-03   5.374193411711703e-03
   5.393145834758246e-03   5.393145834758246e-03   5.393145834758247e-03

 Columns 13 through 15:

   5.374193411711707e-03   5.374193411711706e-03   5.374193411711701e-03
   5.393145834758248e-03   5.393145834758246e-03   5.393145834758245e-03

ans = 1.971998580326418e-21
ans = 1.060042294744362e-20
ans = 1.059711422499341e-20
ans = 1.059504627346202e-20
ans = 1.060062974259676e-20
ans = 1.060083653774990e-20
ans = 7.218391615443996e-21
ans = 1.059525306861516e-20
ans = 1.060383506747040e-20
ans = 1.398359165278550e-20
ans = 1.061500200573987e-20
ans = 1.400489155355874e-20
ans = 1.061665636696497e-20
ans = 1.399062268799220e-20
ans = 1.399372461528928e-20
nbcr = 15
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 74.50737096369267
mbcr =

   6.666666666666667e-02   1.063017735520239e-01   1.144740155461874e-01

agsout =

 Columns 1 through 3:

   5.374193411711694e-03   5.374193411711686e-03   5.374193411711701e-03
   2.666230335104333e-04   5.393145834758244e-03   5.393145834758244e-03
   7.725192299424926e-05   5.319399607952367e-03   5.319399607952376e-03

 Columns 4 through 6:

   5.374193411711700e-03   5.374193411711699e-03   5.374193411711701e-03
   5.393145834758245e-03   5.393145834758251e-03   5.393145834758247e-03
   5.319399607952373e-03   5.319399607952379e-03   5.319399607952381e-03

 Columns 7 through 9:

   5.374193411711701e-03   5.374193411711703e-03   5.374193411711701e-03
   5.393145834758243e-03   5.393145834758249e-03   5.393145834758244e-03
   5.319399607952384e-03   5.319399607952380e-03   5.319399607952377e-03

 Columns 10 through 12:

   5.374193411711701e-03   5.374193411711704e-03   5.374193411711703e-03
   5.393145834758246e-03   5.393145834758246e-03   5.393145834758247e-03
   5.319399607952372e-03   5.319399607952376e-03   5.319399607952374e-03

 Columns 13 through 15:

   5.374193411711707e-03   5.374193411711706e-03   5.374193411711701e-03
   5.393145834758248e-03   5.393145834758246e-03   5.393145834758245e-03
   5.319399607952377e-03   5.319399607952373e-03   5.319399607952375e-03

ans = 8.205631676526035e-21
ans = -6.720842476993350e-23
ans = -6.059097986950928e-23
ans = 3.327540809147692e-21
ans = -5.676526953645152e-23
ans = -5.707546226615891e-23
ans = 6.717533754543138e-21
ans = -3.448205781003865e-21
ans = -6.555406354482744e-23
ans = -3.446551419778759e-21
ans = -5.707546226615891e-23
ans = -3.447068407661605e-21
ans = -5.717885984272804e-23
ans = -5.831623318498845e-23
ans = 3.331056326751042e-21
nbcr = 15
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 74.62586760520935
mbcr =

 Columns 1 through 3:

   6.666666666666667e-02   1.063017735520239e-01   1.144740155461874e-01

 Column 4:

   1.116516681621199e-01

agsout =

 Columns 1 through 3:

   5.374193411711694e-03   5.374193411711686e-03   5.374193411711701e-03
   2.666230335104333e-04   5.393145834758244e-03   5.393145834758244e-03
   7.725192299424926e-05   5.319399607952367e-03   5.319399607952376e-03
   5.583783090224236e-05   5.305861785824382e-03   5.305861785824385e-03

 Columns 4 through 6:

   5.374193411711700e-03   5.374193411711699e-03   5.374193411711701e-03
   5.393145834758245e-03   5.393145834758251e-03   5.393145834758247e-03
   5.319399607952373e-03   5.319399607952379e-03   5.319399607952381e-03
   5.305861785824392e-03   5.305861785824392e-03   5.305861785824383e-03

 Columns 7 through 9:

   5.374193411711701e-03   5.374193411711703e-03   5.374193411711701e-03
   5.393145834758243e-03   5.393145834758249e-03   5.393145834758244e-03
   5.319399607952384e-03   5.319399607952380e-03   5.319399607952377e-03
   5.305861785824387e-03   5.305861785824390e-03   5.305861785824388e-03

 Columns 10 through 12:

   5.374193411711701e-03   5.374193411711704e-03   5.374193411711703e-03
   5.393145834758246e-03   5.393145834758246e-03   5.393145834758247e-03
   5.319399607952372e-03   5.319399607952376e-03   5.319399607952374e-03
   5.305861785824389e-03   5.305861785824383e-03   5.305861785824382e-03

 Columns 13 through 15:

   5.374193411711707e-03   5.374193411711706e-03   5.374193411711701e-03
   5.393145834758248e-03   5.393145834758246e-03   5.393145834758245e-03
   5.319399607952377e-03   5.319399607952373e-03   5.319399607952375e-03
   5.305861785824382e-03   5.305861785824381e-03   5.305861785824382e-03

ans = 5.002788344720711e-21
ans = -4.243746735126739e-21
ans = -8.471363448308695e-22
ans = -1.102362922834106e-20
ans = -8.455853811823325e-22
ans = 2.533861011403062e-21
ans = -8.559251388392454e-22
ans = -4.233613772622965e-21
ans = -7.630637753225111e-21
ans = -8.545809703438467e-22
ans = -8.434140320743808e-22
ans = -7.634256668405031e-21
ans = -8.473431399840077e-22
ans = -8.471363448308695e-22
ans = -7.623813513171549e-21
nbcr = 15
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 73.48544932901859
mbcr =

 Columns 1 through 3:

   6.666666666666667e-02   1.063017735520239e-01   1.144740155461874e-01

 Columns 4 and 5:

   1.116516681621199e-01   1.056904325264217e-01

agsout =

 Columns 1 through 3:

   5.374193411711694e-03   5.374193411711686e-03   5.374193411711701e-03
   2.666230335104333e-04   5.393145834758244e-03   5.393145834758244e-03
   7.725192299424926e-05   5.319399607952367e-03   5.319399607952376e-03
   5.583783090224236e-05   5.305861785824382e-03   5.305861785824385e-03
   2.067181789261706e-04   5.337490044634107e-03   5.337490044634127e-03

 Columns 4 through 6:

   5.374193411711700e-03   5.374193411711699e-03   5.374193411711701e-03
   5.393145834758245e-03   5.393145834758251e-03   5.393145834758247e-03
   5.319399607952373e-03   5.319399607952379e-03   5.319399607952381e-03
   5.305861785824392e-03   5.305861785824392e-03   5.305861785824383e-03
   5.337490044634115e-03   5.337490044634108e-03   5.337490044634109e-03

 Columns 7 through 9:

   5.374193411711701e-03   5.374193411711703e-03   5.374193411711701e-03
   5.393145834758243e-03   5.393145834758249e-03   5.393145834758244e-03
   5.319399607952384e-03   5.319399607952380e-03   5.319399607952377e-03
   5.305861785824387e-03   5.305861785824390e-03   5.305861785824388e-03
   5.337490044634101e-03   5.337490044634101e-03   5.337490044634107e-03

 Columns 10 through 12:

   5.374193411711701e-03   5.374193411711704e-03   5.374193411711703e-03
   5.393145834758246e-03   5.393145834758246e-03   5.393145834758247e-03
   5.319399607952372e-03   5.319399607952376e-03   5.319399607952374e-03
   5.305861785824389e-03   5.305861785824383e-03   5.305861785824382e-03
   5.337490044634105e-03   5.337490044634099e-03   5.337490044634102e-03

 Columns 13 through 15:

   5.374193411711707e-03   5.374193411711706e-03   5.374193411711701e-03
   5.393145834758248e-03   5.393145834758246e-03   5.393145834758245e-03
   5.319399607952377e-03   5.319399607952373e-03   5.319399607952375e-03
   5.305861785824382e-03   5.305861785824381e-03   5.305861785824382e-03
   5.337490044634106e-03   5.337490044634104e-03   5.337490044634103e-03

ans = 3.732238923839261e-21
ans = 1.472960516773176e-20
ans = 1.134871120907440e-20
ans = 7.950136264823718e-21
ans = 1.472970856530833e-20
ans = 7.954995950922467e-21
ans = 7.953548384850499e-21
ans = 4.562004475806517e-21
ans = 7.950136264823718e-21
ans = 4.572447631039999e-21
ans = 4.560970500040825e-21
ans = 4.565416595833298e-21
ans = 1.472970856530833e-20
ans = 1.133868164414720e-20
ans = 4.557661777590613e-21
nbcr = 15
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 68.84728297591209
mbcr =

 Columns 1 through 3:

   6.666666666666667e-02   1.063017735520239e-01   1.144740155461874e-01

 Columns 4 through 6:

   1.116516681621199e-01   1.056904325264217e-01   1.102060118261619e-01

agsout =

 Columns 1 through 3:

   5.374193411711694e-03   5.374193411711686e-03   5.374193411711701e-03
   2.666230335104333e-04   5.393145834758244e-03   5.393145834758244e-03
   7.725192299424926e-05   5.319399607952367e-03   5.319399607952376e-03
   5.583783090224236e-05   5.305861785824382e-03   5.305861785824385e-03
   2.067181789261706e-04   5.337490044634107e-03   5.337490044634127e-03
   1.408430167142966e-04   5.325479524820547e-03   5.325479524820555e-03

 Columns 4 through 6:

   5.374193411711700e-03   5.374193411711699e-03   5.374193411711701e-03
   5.393145834758245e-03   5.393145834758251e-03   5.393145834758247e-03
   5.319399607952373e-03   5.319399607952379e-03   5.319399607952381e-03
   5.305861785824392e-03   5.305861785824392e-03   5.305861785824383e-03
   5.337490044634115e-03   5.337490044634108e-03   5.337490044634109e-03
   5.325479524820543e-03   5.325479524820541e-03   5.325479524820545e-03

 Columns 7 through 9:

   5.374193411711701e-03   5.374193411711703e-03   5.374193411711701e-03
   5.393145834758243e-03   5.393145834758249e-03   5.393145834758244e-03
   5.319399607952384e-03   5.319399607952380e-03   5.319399607952377e-03
   5.305861785824387e-03   5.305861785824390e-03   5.305861785824388e-03
   5.337490044634101e-03   5.337490044634101e-03   5.337490044634107e-03
   5.325479524820544e-03   5.325479524820545e-03   5.325479524820545e-03

 Columns 10 through 12:

   5.374193411711701e-03   5.374193411711704e-03   5.374193411711703e-03
   5.393145834758246e-03   5.393145834758246e-03   5.393145834758247e-03
   5.319399607952372e-03   5.319399607952376e-03   5.319399607952374e-03
   5.305861785824389e-03   5.305861785824383e-03   5.305861785824382e-03
   5.337490044634105e-03   5.337490044634099e-03   5.337490044634102e-03
   5.325479524820544e-03   5.325479524820540e-03   5.325479524820543e-03

 Columns 13 through 15:

   5.374193411711707e-03   5.374193411711706e-03   5.374193411711701e-03
   5.393145834758248e-03   5.393145834758246e-03   5.393145834758245e-03
   5.319399607952377e-03   5.319399607952373e-03   5.319399607952375e-03
   5.305861785824382e-03   5.305861785824381e-03   5.305861785824382e-03
   5.337490044634106e-03   5.337490044634104e-03   5.337490044634103e-03
   5.325479524820544e-03   5.325479524820543e-03   5.325479524820542e-03

ans = -1.323488980084844e-21
ans = -3.976877590001819e-21
ans = -3.966744627498044e-21
ans = -5.716852008507113e-22
ans = -5.767516821025985e-22
ans = -5.767516821025985e-22
ans = -7.363665210523621e-21
ans = -3.968398988723150e-21
ans = -5.787162360574120e-22
ans = -5.871948373360805e-22
ans = 9.600051394137301e-21
ans = -5.709614178147274e-22
ans = -5.768550796791677e-22
ans = -5.622760213829206e-22
ans = -5.766482845260294e-22
