warning: function /home/surgeon/flu/amcode/perelson21/1d2agt/4paper/2submit/run.m shadows a core library function
warning: called from
    driver at line 1 column 1

lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
dkps =

 Columns 1 through 3:

   9.785553761506426e-01   3.191021002159356e+00   1.237227576364174e+00

 Columns 4 through 6:

   4.556351012952178e+00   1.083308625662357e+02   1.263096760700174e+00

nbcr = 2
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 5.011811479926109
mbcr = 4.621845811399619e-04
agsout =

   3.471328921842008e-01   1.835222705141552e-02

ans = 1.913077431244366e-21
ans = 5.010357370442998e-21
nbcr = 2
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 5.008331313729286
mbcr =

   4.621845811399619e-04   1.206759053920992e-01

agsout =

   3.471328921842008e-01   1.835222705141552e-02
   2.381020743741309e-01   1.667670459810498e-02

ans = 6.799120904804716e-21
ans = 8.655819878146618e-21
nbcr = 2
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 5.011932179331779
mbcr =

   4.621845811399619e-04   1.206759053920992e-01   1.443039112365129e-01

agsout =

   3.471328921842008e-01   1.835222705141552e-02
   2.381020743741309e-01   1.667670459810498e-02
   2.120525835440697e-01   1.625139208024412e-02

ans = 1.209880892829514e-21
ans = 3.042385641047808e-21
nbcr = 2
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 4.981536045670509
mbcr =

 Columns 1 through 3:

   4.621845811399619e-04   1.206759053920992e-01   1.443039112365129e-01

 Column 4:

   2.267021809392339e-01

agsout =

   3.471328921842008e-01   1.835222705141552e-02
   2.381020743741309e-01   1.667670459810498e-02
   2.120525835440697e-01   1.625139208024412e-02
   1.014100661152962e-01   1.450046285085884e-02

ans = 6.971891792903194e-21
ans = 3.493141721545955e-23
nbcr = 2
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 4.988154396414757
mbcr =

 Columns 1 through 3:

   4.621845811399619e-04   1.206759053920992e-01   1.443039112365129e-01

 Columns 4 and 5:

   2.267021809392339e-01   1.570743386381005e-01

agsout =

   3.471328921842008e-01   1.835222705141552e-02
   2.381020743741309e-01   1.667670459810498e-02
   2.120525835440697e-01   1.625139208024412e-02
   1.014100661152962e-01   1.450046285085884e-02
   1.976800358410173e-01   1.601498417382129e-02

ans = 5.700308396256052e-22
ans = 4.940189997837341e-21
nbcr = 2
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 4.947126656770706
mbcr =

 Columns 1 through 3:

   4.621845811399619e-04   1.206759053920992e-01   1.443039112365129e-01

 Columns 4 through 6:

   2.267021809392339e-01   1.570743386381005e-01   1.050200477799112e-03

agsout =

   3.471328921842008e-01   1.835222705141552e-02
   2.381020743741309e-01   1.667670459810498e-02
   2.120525835440697e-01   1.625139208024412e-02
   1.014100661152962e-01   1.450046285085884e-02
   1.976800358410173e-01   1.601498417382129e-02
   3.468187444345717e-01   1.848921262403909e-02

ans = 3.646695604583563e-21
ans = -5.433035354347658e-21
dkps =

 Columns 1 through 3:

   3.459189446807022e+00   4.002373344405570e+00   6.555167552590601e+00

 Columns 4 through 6:

   6.350927108335311e+00   1.515418512687136e+01   4.297431518873415e-01

nbcr = 3
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 11.27265058457851
mbcr = 1.517100831487178e-04
agsout =

   2.342275361542936e-01   1.320792251566348e-02   1.320792251566348e-02

ans = 1.758286069993346e-20
ans = 3.596578072206297e-21
ans = 3.596736399745418e-21
nbcr = 3
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 12.09039911627769
mbcr =

   1.517100831487178e-04   8.987875459298897e-03

agsout =

   2.342275361542936e-01   1.320792251566348e-02   1.320792251566348e-02
   2.236855225816496e-01   1.315546973946004e-02   1.315546973946003e-02

ans = 1.549568750605524e-20
ans = 1.298892312206183e-20
ans = 9.600633005505502e-21
nbcr = 3
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 12.08113543689251
mbcr =

   1.517100831487178e-04   8.987875459298897e-03   6.053623465020234e-02

agsout =

   2.342275361542936e-01   1.320792251566348e-02   1.320792251566348e-02
   2.236855225816496e-01   1.315546973946004e-02   1.315546973946003e-02
   1.619879155242054e-01   1.230240987368079e-02   1.230240987368079e-02

ans = 8.783908472883028e-21
ans = -4.736675294374453e-22
ans = -3.861951183645233e-21
nbcr = 3
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 11.87440752983093
mbcr =

 Columns 1 through 3:

   1.517100831487178e-04   8.987875459298897e-03   6.053623465020234e-02

 Column 4:

   5.177074487528510e-02

agsout =

   2.342275361542936e-01   1.320792251566348e-02   1.320792251566348e-02
   2.236855225816496e-01   1.315546973946004e-02   1.315546973946003e-02
   1.619879155242054e-01   1.230240987368079e-02   1.230240987368079e-02
   1.730766991777845e-01   1.245062074523599e-02   1.245062074523599e-02

ans = -9.939609035590319e-22
ans = 6.061556910568712e-21
ans = 2.673131084693142e-21
nbcr = 3
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 11.90683543682098
mbcr =

 Columns 1 through 3:

   1.517100831487178e-04   8.987875459298897e-03   6.053623465020234e-02

 Columns 4 and 5:

   5.177074487528510e-02   5.526396676749623e-02

agsout =

   2.342275361542936e-01   1.320792251566348e-02   1.320792251566348e-02
   2.236855225816496e-01   1.315546973946004e-02   1.315546973946003e-02
   1.619879155242054e-01   1.230240987368079e-02   1.230240987368079e-02
   1.730766991777845e-01   1.245062074523599e-02   1.245062074523599e-02
   1.688733502918709e-01   1.239311610461759e-02   1.239311610461758e-02

ans = 1.723120613524526e-21
ans = 7.276546289915595e-21
ans = 7.276808015031286e-21
nbcr = 3
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 11.88517995178699
mbcr =

 Columns 1 through 3:

   1.517100831487178e-04   8.987875459298897e-03   6.053623465020234e-02

 Columns 4 through 6:

   5.177074487528510e-02   5.526396676749623e-02   1.729415807827822e-02

agsout =

   2.342275361542936e-01   1.320792251566348e-02   1.320792251566348e-02
   2.236855225816496e-01   1.315546973946004e-02   1.315546973946003e-02
   1.619879155242054e-01   1.230240987368079e-02   1.230240987368079e-02
   1.730766991777845e-01   1.245062074523599e-02   1.245062074523599e-02
   1.688733502918709e-01   1.239311610461759e-02   1.239311610461758e-02
   2.137980484033377e-01   1.301529373033308e-02   1.301529373033308e-02

ans = 1.074760939768977e-20
ans = 6.943693335068232e-21
ans = 6.944116618897312e-21
dkps =

 Columns 1 through 4:

   1.346588375782938   8.746856858950149   1.550724518036584   6.680312865893008

 Columns 5 and 6:

   4.802839988850202   3.136323313637464

nbcr = 4
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 17.97262430191040
mbcr = 9.092981809483650e-05
agsout =

 Columns 1 through 3:

   1.771310603424347e-01   1.071125565214665e-02   1.071125565214665e-02

 Column 4:

   1.071125565214665e-02

ans = -1.545324744568662e-21
ans = -2.950204278155729e-21
ans = 4.385608210179584e-22
ans = -6.337780305198871e-21
nbcr = 4
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 18.12704913318157
mbcr =

   9.092981809483650e-05   1.940101638222216e-02

agsout =

 Columns 1 through 3:

   1.771310603424347e-01   1.071125565214665e-02   1.071125565214665e-02
   1.508324246622784e-01   1.045693002714496e-02   1.045693002714496e-02

 Column 4:

   1.071125565214665e-02
   1.045693002714496e-02

ans = -1.277851874726645e-21
ans = 1.506644862279984e-20
ans = 1.167810357628097e-20
ans = 1.506711424469901e-20
nbcr = 4
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 18.10311041772366
mbcr =

   9.092981809483650e-05   1.940101638222216e-02   2.327774862921951e-02

agsout =

 Columns 1 through 3:

   1.771310603424347e-01   1.071125565214665e-02   1.071125565214665e-02
   1.508324246622784e-01   1.045693002714496e-02   1.045693002714496e-02
   1.450402440338247e-01   1.038954616818553e-02   1.038954616818553e-02

 Column 4:

   1.071125565214665e-02
   1.045693002714496e-02
   1.038954616818552e-02

ans = 1.374164132361374e-20
ans = 1.125869069397390e-20
ans = 4.481897203359584e-21
ans = 4.481871353965442e-21
nbcr = 4
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 18.02388131618500
mbcr =

 Columns 1 through 3:

   9.092981809483650e-05   1.940101638222216e-02   2.327774862921951e-02

 Column 4:

   1.007575947152489e-01

agsout =

 Columns 1 through 3:

   1.771310603424347e-01   1.071125565214665e-02   1.071125565214665e-02
   1.508324246622784e-01   1.045693002714496e-02   1.045693002714496e-02
   1.450402440338247e-01   1.038954616818553e-02   1.038954616818553e-02
   3.819535297592985e-02   9.194819977174326e-03   9.194819977174324e-03

 Column 4:

   1.071125565214665e-02
   1.045693002714496e-02
   1.038954616818552e-02
   9.194819977174324e-03

ans = 6.588493578984865e-22
ans = -3.247950524583605e-21
ans = 1.401941891306670e-22
ans = -3.247931137537999e-21
nbcr = 4
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 18.12325716018677
mbcr =

 Columns 1 through 3:

   9.092981809483650e-05   1.940101638222216e-02   2.327774862921951e-02

 Columns 4 and 5:

   1.007575947152489e-01   6.137558767467850e-02

agsout =

 Columns 1 through 3:

   1.771310603424347e-01   1.071125565214665e-02   1.071125565214665e-02
   1.508324246622784e-01   1.045693002714496e-02   1.045693002714496e-02
   1.450402440338247e-01   1.038954616818553e-02   1.038954616818553e-02
   3.819535297592985e-02   9.194819977174326e-03   9.194819977174324e-03
   9.317973785940770e-02   9.772799835590788e-03   9.772799835590784e-03

 Column 4:

   1.071125565214665e-02
   1.045693002714496e-02
   1.038954616818552e-02
   9.194819977174324e-03
   9.772799835590784e-03

ans = 5.065240480968465e-21
ans = -1.555190024479190e-21
ans = 5.221480681512954e-21
ans = 1.832935302189476e-21
nbcr = 4
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 17.89199709892273
mbcr =

 Columns 1 through 3:

   9.092981809483650e-05   1.940101638222216e-02   2.327774862921951e-02

 Columns 4 through 6:

   1.007575947152489e-01   6.137558767467850e-02   6.157101435187312e-02

agsout =

 Columns 1 through 3:

   1.771310603424347e-01   1.071125565214665e-02   1.071125565214665e-02
   1.508324246622784e-01   1.045693002714496e-02   1.045693002714496e-02
   1.450402440338247e-01   1.038954616818553e-02   1.038954616818553e-02
   3.819535297592985e-02   9.194819977174326e-03   9.194819977174324e-03
   9.317973785940770e-02   9.772799835590788e-03   9.772799835590784e-03
   9.253196212356336e-02   9.768027696289618e-03   9.768027696289620e-03

 Column 4:

   1.071125565214665e-02
   1.045693002714496e-02
   1.038954616818552e-02
   9.194819977174324e-03
   9.772799835590784e-03
   9.768027696289620e-03

ans = 1.413403512669358e-20
ans = 7.576282939692427e-21
ans = 4.188784460831712e-21
ans = 1.096569427371967e-20
dkps =

 Columns 1 through 3:

   2.900380999204115e+01   1.844441760747819e+00   8.386896907614124e+01

 Columns 4 through 6:

   1.552505475852875e+00   1.068225539002341e+01   2.530058104621848e+00

nbcr = 5
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 22.92955778539181
mbcr = 6.849722413032245e-05
agsout =

 Columns 1 through 3:

   1.426884177664997e-01   9.248439177064404e-03   9.248439177064399e-03

 Columns 4 and 5:

   9.248439177064397e-03   9.248439177064397e-03

ans = -3.789021750264019e-21
ans = 1.244131340068038e-21
ans = 1.244131340068038e-21
ans = 1.244777574921595e-21
ans = 4.632922288635868e-21
nbcr = 5
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 22.92326129972935
mbcr =

   6.849722413032245e-05   6.029458872041186e-05

agsout =

 Columns 1 through 3:

   1.426884177664997e-01   9.248439177064404e-03   9.248439177064399e-03
   1.427892417693253e-01   9.309732105405285e-03   9.309732105405285e-03

 Columns 4 and 5:

   9.248439177064397e-03   9.248439177064397e-03
   9.309732105405285e-03   9.309732105405283e-03

ans = 5.147710953495499e-21
ans = 1.165188582827216e-20
ans = 1.165142053917760e-20
ans = 1.165059335856504e-20
ans = 4.873463825826874e-21
nbcr = 5
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 22.82163240015507
mbcr =

   6.849722413032245e-05   6.029458872041186e-05   1.942246249801848e-02

agsout =

 Columns 1 through 3:

   1.426884177664997e-01   9.248439177064404e-03   9.248439177064399e-03
   1.427892417693253e-01   9.309732105405285e-03   9.309732105405285e-03
   1.139799275457899e-01   8.983011182868155e-03   8.983011182868152e-03

 Columns 4 and 5:

   9.248439177064397e-03   9.248439177064397e-03
   9.309732105405285e-03   9.309732105405283e-03
   8.983011182868154e-03   8.983011182868152e-03

ans = 2.528070747115191e-21
ans = 9.696702278835294e-21
ans = 9.697167567929855e-21
ans = 6.311168353929392e-21
ans = 9.697594082933202e-21
nbcr = 5
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 22.70681709051132
mbcr =

 Columns 1 through 3:

   6.849722413032245e-05   6.029458872041186e-05   1.942246249801848e-02

 Column 4:

   2.498292454333290e-04

agsout =

 Columns 1 through 3:

   1.426884177664997e-01   9.248439177064404e-03   9.248439177064399e-03
   1.427892417693253e-01   9.309732105405285e-03   9.309732105405285e-03
   1.139799275457899e-01   8.983011182868155e-03   8.983011182868152e-03
   1.424632190436894e-01   9.306295825349165e-03   9.306295825349174e-03

 Columns 4 and 5:

   9.248439177064397e-03   9.248439177064397e-03
   9.309732105405285e-03   9.309732105405283e-03
   8.983011182868154e-03   8.983011182868152e-03
   9.306295825349168e-03   9.306295825349174e-03

ans = -1.802626887557650e-21
ans = 4.904806216224391e-21
ans = 4.902686565904724e-21
ans = 4.903823939246984e-21
ans = 4.905387827592592e-21
nbcr = 5
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 22.93677963316441
mbcr =

 Columns 1 through 3:

   6.849722413032245e-05   6.029458872041186e-05   1.942246249801848e-02

 Columns 4 and 5:

   2.498292454333290e-04   6.764949328513649e-02

agsout =

 Columns 1 through 3:

   1.426884177664997e-01   9.248439177064404e-03   9.248439177064399e-03
   1.427892417693253e-01   9.309732105405285e-03   9.309732105405285e-03
   1.139799275457899e-01   8.983011182868155e-03   8.983011182868152e-03
   1.424632190436894e-01   9.306295825349165e-03   9.306295825349174e-03
   4.402815919640529e-02   8.264870188318462e-03   8.264870188318462e-03

 Columns 4 and 5:

   9.248439177064397e-03   9.248439177064397e-03
   9.309732105405285e-03   9.309732105405283e-03
   8.983011182868154e-03   8.983011182868152e-03
   9.306295825349168e-03   9.306295825349174e-03
   8.264870188318460e-03   8.264870188318462e-03

ans = -1.919059021123024e-21
ans = 1.244323918054398e-20
ans = 9.054706725917575e-21
ans = 1.583182333395867e-20
ans = 5.667440891604140e-21
nbcr = 5
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 22.71676473319530
mbcr =

 Columns 1 through 3:

   6.849722413032245e-05   6.029458872041186e-05   1.942246249801848e-02

 Columns 4 through 6:

   2.498292454333290e-04   6.764949328513649e-02   2.393278346610716e-02

agsout =

 Columns 1 through 3:

   1.426884177664997e-01   9.248439177064404e-03   9.248439177064399e-03
   1.427892417693253e-01   9.309732105405285e-03   9.309732105405285e-03
   1.139799275457899e-01   8.983011182868155e-03   8.983011182868152e-03
   1.424632190436894e-01   9.306295825349165e-03   9.306295825349174e-03
   4.402815919640529e-02   8.264870188318462e-03   8.264870188318462e-03
   1.068165721186213e-01   8.908330394086235e-03   8.908330394086237e-03

 Columns 4 and 5:

   9.248439177064397e-03   9.248439177064397e-03
   9.309732105405285e-03   9.309732105405283e-03
   8.983011182868154e-03   8.983011182868152e-03
   9.306295825349168e-03   9.306295825349174e-03
   8.264870188318460e-03   8.264870188318462e-03
   8.908330394086235e-03   8.908330394086233e-03

ans = 1.699804460008187e-21
ans = -1.270601119669735e-21
ans = 2.117065380252905e-21
ans = -1.269114779506554e-21
ans = -1.271299053311577e-21
dkps =

 Columns 1 through 3:

   1.180799386225962e+01   1.190656311197636e+00   1.403806020435525e+01

 Columns 4 through 6:

   1.082864356195311e-01   2.846334248642745e+00   4.048313033258865e+00

nbcr = 7
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 32.68522806465626
mbcr = 5.037426307393833e-05
agsout =

 Columns 1 through 3:

   1.031687152394112e-01   7.613282653668159e-03   7.613282653668167e-03

 Columns 4 through 6:

   7.613282653668163e-03   7.613282653668174e-03   7.613282653668166e-03

 Column 7:

   7.613282653668169e-03

ans = 3.918118155827615e-21
ans = 3.015435224273778e-21
ans = 3.016908639739888e-21
ans = 6.405428169669223e-21
ans = 3.015900513368339e-21
ans = 6.404523440874244e-21
ans = 6.404420043297674e-21
nbcr = 7
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 32.22271800041199
mbcr =

   5.037426307393833e-05   6.143281987332509e-05

agsout =

 Columns 1 through 3:

   1.031687152394112e-01   7.613282653668159e-03   7.613282653668167e-03
   1.032075018055157e-01   7.656125397294910e-03   7.656125397294909e-03

 Columns 4 through 6:

   7.613282653668163e-03   7.613282653668174e-03   7.613282653668166e-03
   7.656125397294909e-03   7.656125397294908e-03   7.656125397294909e-03

 Column 7:

   7.613282653668169e-03
   7.656125397294909e-03

ans = -3.383388425192093e-21
ans = 1.750159079797353e-21
ans = 1.749745489491076e-21
ans = 5.138239170026270e-21
ans = 5.138342567602839e-21
ans = 5.139660886704095e-21
ans = 1.747677537959694e-21
nbcr = 7
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 32.58184902369976
mbcr =

   5.037426307393833e-05   6.143281987332509e-05   4.603242494965350e-02

agsout =

 Columns 1 through 3:

   1.031687152394112e-01   7.613282653668159e-03   7.613282653668167e-03
   1.032075018055157e-01   7.656125397294910e-03   7.656125397294909e-03
   3.274669174474863e-02   6.997553625249693e-03   6.997553625249692e-03

 Columns 4 through 6:

   7.613282653668163e-03   7.613282653668174e-03   7.613282653668166e-03
   7.656125397294909e-03   7.656125397294908e-03   7.656125397294909e-03
   6.997553625249696e-03   6.997553625249691e-03   6.997553625249692e-03

 Column 7:

   7.613282653668169e-03
   7.656125397294909e-03
   6.997553625249695e-03

ans = -6.385007148296821e-21
ans = -6.134371422693253e-21
ans = -6.134268025116684e-21
ans = -6.135146904517522e-21
ans = -6.138714120909157e-21
ans = -2.747066814288605e-21
ans = -9.522916802016731e-21
nbcr = 7
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 32.44010768830776
mbcr =

 Columns 1 through 3:

   5.037426307393833e-05   6.143281987332509e-05   4.603242494965350e-02

 Column 4:

   1.572177859440592e-02

agsout =

 Columns 1 through 3:

   1.031687152394112e-01   7.613282653668159e-03   7.613282653668167e-03
   1.032075018055157e-01   7.656125397294910e-03   7.656125397294909e-03
   3.274669174474863e-02   6.997553625249693e-03   6.997553625249692e-03
   7.688196080096311e-02   7.399701377746474e-03   7.399701377746474e-03

 Columns 4 through 6:

   7.613282653668163e-03   7.613282653668174e-03   7.613282653668166e-03
   7.656125397294909e-03   7.656125397294908e-03   7.656125397294909e-03
   6.997553625249696e-03   6.997553625249691e-03   6.997553625249692e-03
   7.399701377746476e-03   7.399701377746469e-03   7.399701377746473e-03

 Column 7:

   7.613282653668169e-03
   7.656125397294909e-03
   6.997553625249695e-03
   7.399701377746469e-03

ans = -5.293955920339377e-23
ans = 6.153525823752684e-21
ans = 2.764515155334645e-21
ans = -4.011748422699757e-21
ans = -4.013170139377583e-21
ans = -4.014410910296412e-21
ans = -4.014410910296412e-21
nbcr = 7
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 32.59626254439354
mbcr =

 Columns 1 through 3:

   5.037426307393833e-05   6.143281987332509e-05   4.603242494965350e-02

 Columns 4 and 5:

   1.572177859440592e-02   1.005193346258123e-01

agsout =

 Columns 1 through 3:

   1.031687152394112e-01   7.613282653668159e-03   7.613282653668167e-03
   1.032075018055157e-01   7.656125397294910e-03   7.656125397294909e-03
   3.274669174474863e-02   6.997553625249693e-03   6.997553625249692e-03
   7.688196080096311e-02   7.399701377746474e-03   7.399701377746474e-03
   7.815567298263451e-04   7.141010147383425e-03   7.141010147383428e-03

 Columns 4 through 6:

   7.613282653668163e-03   7.613282653668174e-03   7.613282653668166e-03
   7.656125397294909e-03   7.656125397294908e-03   7.656125397294909e-03
   6.997553625249696e-03   6.997553625249691e-03   6.997553625249692e-03
   7.399701377746476e-03   7.399701377746469e-03   7.399701377746473e-03
   7.141010147383426e-03   7.141010147383424e-03   7.141010147383425e-03

 Column 7:

   7.613282653668169e-03
   7.656125397294909e-03
   6.997553625249695e-03
   7.399701377746469e-03
   7.141010147383426e-03

ans = -1.455837878093329e-21
ans = 2.603421731039943e-21
ans = 2.602025863756260e-21
ans = 2.600216406166300e-21
ans = 2.602413604668394e-21
ans = 2.603525128616512e-21
ans = 2.600371502531154e-21
nbcr = 7
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 32.21986144781113
mbcr =

 Columns 1 through 3:

   5.037426307393833e-05   6.143281987332509e-05   4.603242494965350e-02

 Columns 4 through 6:

   1.572177859440592e-02   1.005193346258123e-01   8.962484620218794e-02

agsout =

 Columns 1 through 3:

   1.031687152394112e-01   7.613282653668159e-03   7.613282653668167e-03
   1.032075018055157e-01   7.656125397294910e-03   7.656125397294909e-03
   3.274669174474863e-02   6.997553625249693e-03   6.997553625249692e-03
   7.688196080096311e-02   7.399701377746474e-03   7.399701377746474e-03
   7.815567298263451e-04   7.141010147383425e-03   7.141010147383428e-03
   2.308268777173409e-03   6.982386945861186e-03   6.982386945861183e-03

 Columns 4 through 6:

   7.613282653668163e-03   7.613282653668174e-03   7.613282653668166e-03
   7.656125397294909e-03   7.656125397294908e-03   7.656125397294909e-03
   6.997553625249696e-03   6.997553625249691e-03   6.997553625249692e-03
   7.399701377746476e-03   7.399701377746469e-03   7.399701377746473e-03
   7.141010147383426e-03   7.141010147383424e-03   7.141010147383425e-03
   6.982386945861186e-03   6.982386945861186e-03   6.982386945861185e-03

 Column 7:

   7.613282653668169e-03
   7.656125397294909e-03
   6.997553625249695e-03
   7.399701377746469e-03
   7.141010147383426e-03
   6.982386945861187e-03

ans = 5.575197328607407e-21
ans = 6.850658134375891e-21
ans = 6.851976453477147e-21
ans = 6.851898905294720e-21
ans = 1.024057353158891e-20
ans = 6.849805104369195e-21
ans = 6.851562863170871e-21
dkps =

 Columns 1 through 3:

   4.313158921726264e+01   2.165083102751319e+01   4.940753709260611e+01

 Columns 4 through 6:

   5.709150093564853e+01   1.139971839358396e+02   2.947382797896725e+01

nbcr = 10
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 46.95619270205498
mbcr = 3.994266784673908e-05
agsout =

 Columns 1 through 3:

   7.342407135163377e-02   6.411901908563431e-03   6.411901908563424e-03

 Columns 4 through 6:

   6.411901908563422e-03   6.411901908563424e-03   6.411901908563426e-03

 Columns 7 through 9:

   6.411901908563425e-03   6.411901908563425e-03   6.411901908563422e-03

 Column 10:

   6.411901908563424e-03

ans = 7.899150985450708e-21
ans = -2.873108460126373e-21
ans = -6.259379092765330e-21
ans = -6.254674503031434e-21
ans = -2.868352171604193e-21
ans = -6.256845852139386e-21
ans = -6.262067429756127e-21
ans = -6.257724731540223e-21
ans = -2.872177881937250e-21
ans = -6.263670092192948e-21
nbcr = 10
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 46.89943380653858
mbcr =

   3.994266784673908e-05   3.121510220600401e-05

agsout =

 Columns 1 through 3:

   7.342407135163377e-02   6.411901908563431e-03   6.411901908563424e-03
   7.347849881413462e-02   6.439059862055634e-03   6.439059862055634e-03

 Columns 4 through 6:

   6.411901908563422e-03   6.411901908563424e-03   6.411901908563426e-03
   6.439059862055637e-03   6.439059862055638e-03   6.439059862055636e-03

 Columns 7 through 9:

   6.411901908563425e-03   6.411901908563425e-03   6.411901908563422e-03
   6.439059862055638e-03   6.439059862055640e-03   6.439059862055637e-03

 Column 10:

   6.411901908563424e-03
   6.439059862055643e-03

ans = -4.532518697948430e-21
ans = 8.657272290979988e-21
ans = 8.656290014002581e-21
ans = 1.882921568112114e-21
ans = 5.270174477728478e-21
ans = 5.270122778940193e-21
ans = 8.661666687984176e-21
ans = 1.882042688711276e-21
ans = 8.658254567957394e-21
ans = 5.270122778940193e-21
nbcr = 10
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 46.67609967291355
mbcr =

   3.994266784673908e-05   3.121510220600401e-05   3.360748058938693e-05

agsout =

 Columns 1 through 3:

   7.342407135163377e-02   6.411901908563431e-03   6.411901908563424e-03
   7.347849881413462e-02   6.439059862055634e-03   6.439059862055634e-03
   7.347388474663583e-02   6.439470361521628e-03   6.439470361521611e-03

 Columns 4 through 6:

   6.411901908563422e-03   6.411901908563424e-03   6.411901908563426e-03
   6.439059862055637e-03   6.439059862055638e-03   6.439059862055636e-03
   6.439470361521613e-03   6.439470361521616e-03   6.439470361521618e-03

 Columns 7 through 9:

   6.411901908563425e-03   6.411901908563425e-03   6.411901908563422e-03
   6.439059862055638e-03   6.439059862055640e-03   6.439059862055637e-03
   6.439470361521616e-03   6.439470361521619e-03   6.439470361521619e-03

 Column 10:

   6.411901908563424e-03
   6.439059862055643e-03
   6.439470361521619e-03

ans = 9.630870334303437e-22
ans = 4.755202847625933e-21
ans = 1.365364998595341e-21
ans = 1.361642685838853e-21
ans = 4.750601655468607e-21
ans = 4.755151148837649e-21
ans = 4.752411113058567e-21
ans = 8.141576877841459e-21
ans = 4.750601655468607e-21
ans = 1.365313299807057e-21
nbcr = 10
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 46.68410606682301
mbcr =

 Columns 1 through 3:

   3.994266784673908e-05   3.121510220600401e-05   3.360748058938693e-05

 Column 4:

   3.674510819694420e-05

agsout =

 Columns 1 through 3:

   7.342407135163377e-02   6.411901908563431e-03   6.411901908563424e-03
   7.347849881413462e-02   6.439059862055634e-03   6.439059862055634e-03
   7.347388474663583e-02   6.439470361521628e-03   6.439470361521611e-03
   7.346572812491270e-02   6.439412103621955e-03   6.439412103621957e-03

 Columns 4 through 6:

   6.411901908563422e-03   6.411901908563424e-03   6.411901908563426e-03
   6.439059862055637e-03   6.439059862055638e-03   6.439059862055636e-03
   6.439470361521613e-03   6.439470361521616e-03   6.439470361521618e-03
   6.439412103621951e-03   6.439412103621951e-03   6.439412103621946e-03

 Columns 7 through 9:

   6.411901908563425e-03   6.411901908563425e-03   6.411901908563422e-03
   6.439059862055638e-03   6.439059862055640e-03   6.439059862055637e-03
   6.439470361521616e-03   6.439470361521619e-03   6.439470361521619e-03
   6.439412103621948e-03   6.439412103621950e-03   6.439412103621952e-03

 Column 10:

   6.411901908563424e-03
   6.439059862055643e-03
   6.439470361521619e-03
   6.439412103621950e-03

ans = 1.236511584909747e-20
ans = 9.655369097601785e-21
ans = 9.656041181849484e-21
ans = 6.267961091620567e-21
ans = 9.654438519412663e-21
ans = 9.654438519412663e-21
ans = 9.654386820624378e-21
ans = 6.268788272233120e-21
ans = 9.651078098174166e-21
ans = 9.653507941223540e-21
nbcr = 10
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 46.53908573091030
mbcr =

 Columns 1 through 3:

   3.994266784673908e-05   3.121510220600401e-05   3.360748058938693e-05

 Columns 4 and 5:

   3.674510819694420e-05   3.891442401084115e-05

agsout =

 Columns 1 through 3:

   7.342407135163377e-02   6.411901908563431e-03   6.411901908563424e-03
   7.347849881413462e-02   6.439059862055634e-03   6.439059862055634e-03
   7.347388474663583e-02   6.439470361521628e-03   6.439470361521611e-03
   7.346572812491270e-02   6.439412103621955e-03   6.439412103621957e-03
   7.346002066318413e-02   6.439373155342161e-03   6.439373155342169e-03

 Columns 4 through 6:

   6.411901908563422e-03   6.411901908563424e-03   6.411901908563426e-03
   6.439059862055637e-03   6.439059862055638e-03   6.439059862055636e-03
   6.439470361521613e-03   6.439470361521616e-03   6.439470361521618e-03
   6.439412103621951e-03   6.439412103621951e-03   6.439412103621946e-03
   6.439373155342161e-03   6.439373155342157e-03   6.439373155342158e-03

 Columns 7 through 9:

   6.411901908563425e-03   6.411901908563425e-03   6.411901908563422e-03
   6.439059862055638e-03   6.439059862055640e-03   6.439059862055637e-03
   6.439470361521616e-03   6.439470361521619e-03   6.439470361521619e-03
   6.439412103621948e-03   6.439412103621950e-03   6.439412103621952e-03
   6.439373155342158e-03   6.439373155342153e-03   6.439373155342153e-03

 Column 10:

   6.411901908563424e-03
   6.439059862055643e-03
   6.439470361521619e-03
   6.439412103621950e-03
   6.439373155342155e-03

ans = 1.520241320481398e-20
ans = 4.453954008291778e-21
ans = 4.459278983485088e-21
ans = 4.454109104656631e-21
ans = 1.067838472017674e-21
ans = 1.065977315639430e-21
ans = -2.320500112152665e-21
ans = 1.066701098675414e-21
ans = 4.454832887692615e-21
ans = 7.848341350691411e-21
nbcr = 10
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 46.51007764041424
mbcr =

 Columns 1 through 3:

   3.994266784673908e-05   3.121510220600401e-05   3.360748058938693e-05

 Columns 4 through 6:

   3.674510819694420e-05   3.891442401084115e-05   3.260801924243359e-05

agsout =

 Columns 1 through 3:

   7.342407135163377e-02   6.411901908563431e-03   6.411901908563424e-03
   7.347849881413462e-02   6.439059862055634e-03   6.439059862055634e-03
   7.347388474663583e-02   6.439470361521628e-03   6.439470361521611e-03
   7.346572812491270e-02   6.439412103621955e-03   6.439412103621957e-03
   7.346002066318413e-02   6.439373155342161e-03   6.439373155342169e-03
   7.347497783935958e-02   6.439485953649689e-03   6.439485953649690e-03

 Columns 4 through 6:

   6.411901908563422e-03   6.411901908563424e-03   6.411901908563426e-03
   6.439059862055637e-03   6.439059862055638e-03   6.439059862055636e-03
   6.439470361521613e-03   6.439470361521616e-03   6.439470361521618e-03
   6.439412103621951e-03   6.439412103621951e-03   6.439412103621946e-03
   6.439373155342161e-03   6.439373155342157e-03   6.439373155342158e-03
   6.439485953649697e-03   6.439485953649703e-03   6.439485953649697e-03

 Columns 7 through 9:

   6.411901908563425e-03   6.411901908563425e-03   6.411901908563422e-03
   6.439059862055638e-03   6.439059862055640e-03   6.439059862055637e-03
   6.439470361521616e-03   6.439470361521619e-03   6.439470361521619e-03
   6.439412103621948e-03   6.439412103621950e-03   6.439412103621952e-03
   6.439373155342158e-03   6.439373155342153e-03   6.439373155342153e-03
   6.439485953649696e-03   6.439485953649692e-03   6.439485953649690e-03

 Column 10:

   6.411901908563424e-03
   6.439059862055643e-03
   6.439470361521619e-03
   6.439412103621950e-03
   6.439373155342155e-03
   6.439485953649693e-03

ans = -3.389774437235587e-21
ans = 9.527879885692049e-21
ans = 6.150915034944314e-21
ans = 2.757613367098656e-21
ans = 6.144814577926735e-21
ans = 6.143987397314182e-21
ans = 6.144659481561882e-21
ans = 6.144659481561882e-21
ans = 6.144762879138451e-21
ans = 2.761852667737990e-21
dkps =

 Columns 1 through 4:

   2.348946842886809   1.440903634802073   5.931166394747464   7.783066174927145

 Columns 5 and 6:

   0.304191309601571   8.824375792110382

nbcr = 15
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 72.82281965017319
mbcr = 3.279432181940982e-05
agsout =

 Columns 1 through 3:

   5.022660418808790e-02   5.488909553876570e-03   5.488909553876567e-03

 Columns 4 through 6:

   5.488909553876566e-03   5.488909553876562e-03   5.488909553876571e-03

 Columns 7 through 9:

   5.488909553876562e-03   5.488909553876570e-03   5.488909553876566e-03

 Columns 10 through 12:

   5.488909553876569e-03   5.488909553876566e-03   5.488909553876567e-03

 Columns 13 through 15:

   5.488909553876566e-03   5.488909553876568e-03   5.488909553876567e-03

ans = -1.968803049949774e-21
ans = -2.327686243724220e-21
ans = 1.062410099247795e-21
ans = 1.060652340446120e-21
ans = -2.328616821913342e-21
ans = 1.065201833815161e-21
ans = 1.060755738022689e-21
ans = 1.062513496824364e-21
ans = 1.062306701671226e-21
ans = 1.062513496824364e-21
ans = -2.328306629183635e-21
ans = -5.716438418200836e-21
ans = 1.059618364680428e-21
ans = 1.060548942869551e-21
ans = 1.059721762256998e-21
nbcr = 15
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 72.05164097249508
mbcr =

   3.279432181940982e-05   8.816795313608351e-05

agsout =

 Columns 1 through 3:

   5.022660418808790e-02   5.488909553876570e-03   5.488909553876567e-03
   5.012789865116900e-02   5.499068733652856e-03   5.499068733652847e-03

 Columns 4 through 6:

   5.488909553876566e-03   5.488909553876562e-03   5.488909553876571e-03
   5.499068733652851e-03   5.499068733652846e-03   5.499068733652855e-03

 Columns 7 through 9:

   5.488909553876562e-03   5.488909553876570e-03   5.488909553876566e-03
   5.499068733652853e-03   5.499068733652851e-03   5.499068733652849e-03

 Columns 10 through 12:

   5.488909553876569e-03   5.488909553876566e-03   5.488909553876567e-03
   5.499068733652849e-03   5.499068733652850e-03   5.499068733652845e-03

 Columns 13 through 15:

   5.488909553876566e-03   5.488909553876568e-03   5.488909553876567e-03
   5.499068733652846e-03   5.499068733652847e-03   5.499068733652847e-03

ans = 2.178173348005260e-21
ans = -3.690259507752195e-22
ans = 3.013108778800972e-21
ans = 6.411476927898518e-21
ans = 3.019933018854535e-21
ans = 3.021483982503072e-21
ans = 6.407030832106045e-21
ans = 3.017451477016876e-21
ans = 3.023345138881316e-21
ans = -3.778147447835954e-22
ans = 9.796299994465507e-21
ans = 3.017451477016876e-21
ans = 6.394312930188042e-21
ans = 9.790819922907343e-21
ans = 6.404342495115248e-21
nbcr = 15
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 71.76834940910339
mbcr =

   3.279432181940982e-05   8.816795313608351e-05   3.679229649195166e-02

agsout =

 Columns 1 through 3:

   5.022660418808790e-02   5.488909553876570e-03   5.488909553876567e-03
   5.012789865116900e-02   5.499068733652856e-03   5.499068733652847e-03
   3.230999839687581e-03   5.230929349845773e-03   5.230929349845778e-03

 Columns 4 through 6:

   5.488909553876566e-03   5.488909553876562e-03   5.488909553876571e-03
   5.499068733652851e-03   5.499068733652846e-03   5.499068733652855e-03
   5.230929349845762e-03   5.230929349845771e-03   5.230929349845770e-03

 Columns 7 through 9:

   5.488909553876562e-03   5.488909553876570e-03   5.488909553876566e-03
   5.499068733652853e-03   5.499068733652851e-03   5.499068733652849e-03
   5.230929349845769e-03   5.230929349845770e-03   5.230929349845768e-03

 Columns 10 through 12:

   5.488909553876569e-03   5.488909553876566e-03   5.488909553876567e-03
   5.499068733652849e-03   5.499068733652850e-03   5.499068733652845e-03
   5.230929349845772e-03   5.230929349845779e-03   5.230929349845775e-03

 Columns 13 through 15:

   5.488909553876566e-03   5.488909553876568e-03   5.488909553876567e-03
   5.499068733652846e-03   5.499068733652847e-03   5.499068733652847e-03
   5.230929349845777e-03   5.230929349845777e-03   5.230929349845777e-03

ans = 2.918293201087082e-21
ans = -5.434886817203099e-21
ans = -2.043963293618531e-21
ans = -2.045721052420207e-21
ans = -5.434990214779668e-21
ans = -5.432405275365440e-21
ans = -2.044376883924808e-21
ans = -5.433956239013977e-21
ans = -5.436747973581344e-21
ans = -2.045824449996776e-21
ans = -5.432301877788871e-21
ans = -2.043032715429409e-21
ans = -5.432198480212302e-21
ans = -5.427648986843260e-21
ans = 1.344065097822101e-21
nbcr = 15
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 71.93836458027363
mbcr =

 Columns 1 through 3:

   3.279432181940982e-05   8.816795313608351e-05   3.679229649195166e-02

 Column 4:

   3.171639290800721e-02

agsout =

 Columns 1 through 3:

   5.022660418808790e-02   5.488909553876570e-03   5.488909553876567e-03
   5.012789865116900e-02   5.499068733652856e-03   5.499068733652847e-03
   3.230999839687581e-03   5.230929349845773e-03   5.230929349845778e-03
   5.493744954730039e-03   5.219692385998744e-03   5.219692385998746e-03

 Columns 4 through 6:

   5.488909553876566e-03   5.488909553876562e-03   5.488909553876571e-03
   5.499068733652851e-03   5.499068733652846e-03   5.499068733652855e-03
   5.230929349845762e-03   5.230929349845771e-03   5.230929349845770e-03
   5.219692385998744e-03   5.219692385998747e-03   5.219692385998755e-03

 Columns 7 through 9:

   5.488909553876562e-03   5.488909553876570e-03   5.488909553876566e-03
   5.499068733652853e-03   5.499068733652851e-03   5.499068733652849e-03
   5.230929349845769e-03   5.230929349845770e-03   5.230929349845768e-03
   5.219692385998757e-03   5.219692385998755e-03   5.219692385998758e-03

 Columns 10 through 12:

   5.488909553876569e-03   5.488909553876566e-03   5.488909553876567e-03
   5.499068733652849e-03   5.499068733652850e-03   5.499068733652845e-03
   5.230929349845772e-03   5.230929349845779e-03   5.230929349845775e-03
   5.219692385998750e-03   5.219692385998750e-03   5.219692385998747e-03

 Columns 13 through 15:

   5.488909553876566e-03   5.488909553876568e-03   5.488909553876567e-03
   5.499068733652846e-03   5.499068733652847e-03   5.499068733652847e-03
   5.230929349845777e-03   5.230929349845777e-03   5.230929349845777e-03
   5.219692385998751e-03   5.219692385998751e-03   5.219692385998751e-03

ans = -6.807696441311418e-22
ans = 8.961157768516656e-21
ans = 5.581814773507831e-21
ans = 8.968188803723357e-21
ans = 1.233843281199410e-20
ans = 8.967154827957666e-21
ans = 1.235642399031713e-20
ans = 5.574887135877699e-21
ans = 1.233398671620163e-20
ans = 5.580160412282725e-21
ans = 2.184894190482253e-21
ans = 5.571371618274349e-21
ans = 1.235094391875896e-20
ans = 8.971600923750138e-21
ans = 5.571061425544641e-21
nbcr = 15
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 71.70965932309628
mbcr =

 Columns 1 through 3:

   3.279432181940982e-05   8.816795313608351e-05   3.679229649195166e-02

 Columns 4 and 5:

   3.171639290800721e-02   2.291207294351255e-02

agsout =

 Columns 1 through 3:

   5.022660418808790e-02   5.488909553876570e-03   5.488909553876567e-03
   5.012789865116900e-02   5.499068733652856e-03   5.499068733652847e-03
   3.230999839687581e-03   5.230929349845773e-03   5.230929349845778e-03
   5.493744954730039e-03   5.219692385998744e-03   5.219692385998746e-03
   1.247047716542078e-02   5.238258420670252e-03   5.238258420670254e-03

 Columns 4 through 6:

   5.488909553876566e-03   5.488909553876562e-03   5.488909553876571e-03
   5.499068733652851e-03   5.499068733652846e-03   5.499068733652855e-03
   5.230929349845762e-03   5.230929349845771e-03   5.230929349845770e-03
   5.219692385998744e-03   5.219692385998747e-03   5.219692385998755e-03
   5.238258420670239e-03   5.238258420670249e-03   5.238258420670250e-03

 Columns 7 through 9:

   5.488909553876562e-03   5.488909553876570e-03   5.488909553876566e-03
   5.499068733652853e-03   5.499068733652851e-03   5.499068733652849e-03
   5.230929349845769e-03   5.230929349845770e-03   5.230929349845768e-03
   5.219692385998757e-03   5.219692385998755e-03   5.219692385998758e-03
   5.238258420670248e-03   5.238258420670253e-03   5.238258420670249e-03

 Columns 10 through 12:

   5.488909553876569e-03   5.488909553876566e-03   5.488909553876567e-03
   5.499068733652849e-03   5.499068733652850e-03   5.499068733652845e-03
   5.230929349845772e-03   5.230929349845779e-03   5.230929349845775e-03
   5.219692385998750e-03   5.219692385998750e-03   5.219692385998747e-03
   5.238258420670251e-03   5.238258420670249e-03   5.238258420670250e-03

 Columns 13 through 15:

   5.488909553876566e-03   5.488909553876568e-03   5.488909553876567e-03
   5.499068733652846e-03   5.499068733652847e-03   5.499068733652847e-03
   5.230929349845777e-03   5.230929349845777e-03   5.230929349845777e-03
   5.219692385998751e-03   5.219692385998751e-03   5.219692385998751e-03
   5.238258420670249e-03   5.238258420670250e-03   5.238258420670250e-03

ans = 2.402132498853992e-21
ans = -5.455359537363787e-21
ans = -2.065883579851187e-21
ans = 1.326797702535056e-21
ans = 1.317285125490697e-21
ans = -5.457013898588893e-21
ans = 1.317595318220404e-21
ans = -2.070846663526505e-21
ans = -2.068778711995122e-21
ans = -2.066400567734032e-21
ans = -2.075189361742408e-21
ans = -2.070743265949936e-21
ans = -2.072501024751611e-21
ans = 1.317181727914127e-21
ans = 1.321731221283169e-21
nbcr = 15
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 71.11099027097225
mbcr =

 Columns 1 through 3:

   3.279432181940982e-05   8.816795313608351e-05   3.679229649195166e-02

 Columns 4 through 6:

   3.171639290800721e-02   2.291207294351255e-02   5.375190136546310e-02

agsout =

 Columns 1 through 3:

   5.022660418808790e-02   5.488909553876570e-03   5.488909553876567e-03
   5.012789865116900e-02   5.499068733652856e-03   5.499068733652847e-03
   3.230999839687581e-03   5.230929349845773e-03   5.230929349845778e-03
   5.493744954730039e-03   5.219692385998744e-03   5.219692385998746e-03
   1.247047716542078e-02   5.238258420670252e-03   5.238258420670254e-03
   3.661689041228214e-04   5.400798967004377e-03   5.400798967004375e-03

 Columns 4 through 6:

   5.488909553876566e-03   5.488909553876562e-03   5.488909553876571e-03
   5.499068733652851e-03   5.499068733652846e-03   5.499068733652855e-03
   5.230929349845762e-03   5.230929349845771e-03   5.230929349845770e-03
   5.219692385998744e-03   5.219692385998747e-03   5.219692385998755e-03
   5.238258420670239e-03   5.238258420670249e-03   5.238258420670250e-03
   5.400798967004379e-03   5.400798967004391e-03   5.400798967004388e-03

 Columns 7 through 9:

   5.488909553876562e-03   5.488909553876570e-03   5.488909553876566e-03
   5.499068733652853e-03   5.499068733652851e-03   5.499068733652849e-03
   5.230929349845769e-03   5.230929349845770e-03   5.230929349845768e-03
   5.219692385998757e-03   5.219692385998755e-03   5.219692385998758e-03
   5.238258420670248e-03   5.238258420670253e-03   5.238258420670249e-03
   5.400798967004392e-03   5.400798967004392e-03   5.400798967004386e-03

 Columns 10 through 12:

   5.488909553876569e-03   5.488909553876566e-03   5.488909553876567e-03
   5.499068733652849e-03   5.499068733652850e-03   5.499068733652845e-03
   5.230929349845772e-03   5.230929349845779e-03   5.230929349845775e-03
   5.219692385998750e-03   5.219692385998750e-03   5.219692385998747e-03
   5.238258420670251e-03   5.238258420670249e-03   5.238258420670250e-03
   5.400798967004392e-03   5.400798967004392e-03   5.400798967004395e-03

 Columns 13 through 15:

   5.488909553876566e-03   5.488909553876568e-03   5.488909553876567e-03
   5.499068733652846e-03   5.499068733652847e-03   5.499068733652847e-03
   5.230929349845777e-03   5.230929349845777e-03   5.230929349845777e-03
   5.219692385998751e-03   5.219692385998751e-03   5.219692385998751e-03
   5.238258420670249e-03   5.238258420670250e-03   5.238258420670250e-03
   5.400798967004389e-03   5.400798967004394e-03   5.400798967004393e-03

ans = 3.149903772601929e-21
ans = 4.560867102464256e-22
ans = -2.930183922392531e-21
ans = -6.313145832581276e-21
ans = 3.852800498118865e-21
ans = -6.317488530797180e-21
ans = 3.858073774523890e-21
ans = 7.245585178081677e-21
ans = -2.922429104149847e-21
ans = 4.633245406062646e-22
ans = 4.655992872907855e-22
ans = -2.930080524815962e-21
ans = -6.316351157454919e-21
ans = -6.315627374418935e-21
ans = -2.920464550195033e-21
