warning: function /home/surgeon/flu/amcode/perelson21/1d2agt/4paper/2submit/run.m shadows a core library function
warning: called from
    driver at line 1 column 1

lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
dkps =

 Columns 1 through 3:

   1.057818393160270e+01   7.127099024257048e+00   3.291153600212899e+00

 Columns 4 through 6:

   3.300987190012210e+01   1.885089484669934e+00   3.211194519256946e+01

nbcr = 2
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 4.872675240039825
mbcr = 0.500000000000000
agsout =

   1.836660953593613e-02   1.836660953593613e-02

ans = 5.948984212717816e-21
ans = 1.729191182180127e-21
nbcr = 2
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 4.952709004282951
mbcr =

   0.500000000000000   0.533362852936186

agsout =

   1.836660953593613e-02   1.836660953593613e-02
   8.357562771778772e-03   1.851078311584827e-02

ans = 1.346955060087208e-20
ans = 8.267944872280273e-22
nbcr = 2
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 4.884393140673637
mbcr =

   0.500000000000000   0.533362852936186   0.530371461553606

agsout =

   1.836660953593613e-02   1.836660953593613e-02
   8.357562771778772e-03   1.851078311584827e-02
   4.299378833325775e-03   1.851075027764181e-02

ans = 1.256694145621187e-20
ans = 7.263382485948638e-21
nbcr = 2
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 4.982471466064453
mbcr =

   0.500000000000000   0.533362852936186   0.530371461553606   0.521242881232317

agsout =

   1.836660953593613e-02   1.836660953593613e-02
   8.357562771778772e-03   1.851078311584827e-02
   4.299378833325775e-03   1.851075027764181e-02
   2.063551879177022e-03   1.851075064736052e-02

ans = 5.575197328607407e-21
ans = 4.303750449073079e-21
nbcr = 2
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 4.919828474521637
mbcr =

 Columns 1 through 4:

   0.500000000000000   0.533362852936186   0.530371461553606   0.521242881232317

 Column 5:

   0.533002502650665

agsout =

   1.836660953593613e-02   1.836660953593613e-02
   8.357562771778772e-03   1.851078311584827e-02
   4.299378833325775e-03   1.851075027764181e-02
   2.063551879177022e-03   1.851075064736052e-02
   4.425298535042461e-03   1.851075018574483e-02

ans = 2.013486857924781e-21
ans = -4.129552189741806e-21
nbcr = 2
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 4.912435635924339
mbcr =

 Columns 1 through 4:

   0.500000000000000   0.533362852936186   0.530371461553606   0.521242881232317

 Columns 5 and 6:

   0.533002502650665   0.514254875724724

agsout =

   1.836660953593613e-02   1.836660953593613e-02
   8.357562771778772e-03   1.851078311584827e-02
   4.299378833325775e-03   1.851075027764181e-02
   2.063551879177022e-03   1.851075064736052e-02
   4.425298535042461e-03   1.851075018574483e-02
   1.691969987763317e-03   1.851075051912853e-02

ans = -4.908489754889666e-21
ans = -4.774835462476997e-21
dkps =

 Columns 1 through 3:

   1.400122336397180e+00   1.210701036104728e+01   1.859878449429128e+00

 Columns 4 through 6:

   2.665150638822319e+01   3.406225479028349e+00   5.131269123168585e+01

nbcr = 3
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 11.21760159730911
mbcr = 0.333333333333333
agsout =

   1.836660966798283e-02   1.836660966798283e-02   1.836660966798283e-02

ans = -3.258402565546324e-21
ans = 7.022034770777819e-21
ans = 7.022034770777819e-21
nbcr = 3
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 11.87953725457191
mbcr =

   0.333333333333333   0.353997823116293

agsout =

   1.836660966798283e-02   1.836660966798283e-02   1.836660966798283e-02
   2.993816943946943e-03   1.851078492554465e-02   1.851078492554465e-02

ans = -1.386354706638874e-21
ans = 1.552656460735820e-20
ans = 1.552656460735820e-20
nbcr = 3
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 11.82573549449444
mbcr =

   0.333333333333333   0.353997823116293   0.359841191624976

agsout =

   1.836660966798283e-02   1.836660966798283e-02   1.836660966798283e-02
   2.993816943946943e-03   1.851078492554465e-02   1.851078492554465e-02
   3.595033706699904e-03   1.851075156824658e-02   1.851075156824658e-02

ans = 3.735340851136335e-21
ans = 1.284978633471029e-20
ans = 1.284978633471029e-20
nbcr = 3
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 11.92181222140789
mbcr =

   0.333333333333333   0.353997823116293   0.359841191624976   0.346128814983115

agsout =

   1.836660966798283e-02   1.836660966798283e-02   1.836660966798283e-02
   2.993816943946943e-03   1.851078492554465e-02   1.851078492554465e-02
   3.595033706699904e-03   1.851075156824658e-02   1.851075156824658e-02
   1.427822912625506e-03   1.851075188287791e-02   1.851075188287791e-02

ans = 7.279189390466644e-21
ans = 1.037828779446905e-20
ans = 1.037828779446905e-20
nbcr = 3
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 11.52776889503002
mbcr =

 Columns 1 through 4:

   0.333333333333333   0.353997823116293   0.359841191624976   0.346128814983115

 Column 5:

   0.358311097502472

agsout =

   1.836660966798283e-02   1.836660966798283e-02   1.836660966798283e-02
   2.993816943946943e-03   1.851078492554465e-02   1.851078492554465e-02
   3.595033706699904e-03   1.851075156824658e-02   1.851075156824658e-02
   1.427822912625506e-03   1.851075188287791e-02   1.851075188287791e-02
   3.475492377251652e-03   1.851075158680778e-02   1.851075158680778e-02

ans = 5.062965734283944e-21
ans = 1.135876662339575e-20
ans = 1.135876662339575e-20
nbcr = 3
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 11.61693558096886
mbcr =

 Columns 1 through 4:

   0.333333333333333   0.353997823116293   0.359841191624976   0.346128814983115

 Columns 5 and 6:

   0.358311097502472   0.349003167000487

agsout =

   1.836660966798283e-02   1.836660966798283e-02   1.836660966798283e-02
   2.993816943946943e-03   1.851078492554465e-02   1.851078492554465e-02
   3.595033706699904e-03   1.851075156824658e-02   1.851075156824658e-02
   1.427822912625506e-03   1.851075188287791e-02   1.851075188287791e-02
   3.475492377251652e-03   1.851075158680778e-02   1.851075158680778e-02
   2.120551806672084e-03   1.851075177241231e-02   1.851075177241231e-02

ans = 1.485285507900216e-20
ans = 6.597930223433932e-21
ans = 6.597930223433932e-21
dkps =

 Columns 1 through 3:

   3.895899582902923e+00   3.617119198012843e+01   1.664503669588513e+01

 Columns 4 through 6:

   2.091635099310334e+00   1.974784903030873e+01   6.212467850784231e+01

nbcr = 4
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 17.70581826567650
mbcr = 0.250000000000000
agsout =

 Columns 1 through 3:

   1.836661118562896e-02   1.836661118562896e-02   1.836661118562896e-02

 Column 4:

   1.836661118562896e-02

ans = -1.809134977403949e-22
ans = 3.817491841307641e-21
ans = 3.817491841307641e-21
ans = 3.817491841307641e-21
nbcr = 4
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 18.11570338904858
mbcr =

   0.250000000000000   0.273414693189005

agsout =

 Columns 1 through 3:

   1.836661118562896e-02   1.836661118562896e-02   1.836661118562896e-02
   5.082397020406004e-03   1.851078522755891e-02   1.851078522755891e-02

 Column 4:

   1.836661118562896e-02
   1.851078522755891e-02

ans = 8.821105751053772e-22
ans = 6.706506564560754e-21
ans = 6.706506564560754e-21
ans = 6.706506564560754e-21
nbcr = 4
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 18.16580370068550
mbcr =

   0.250000000000000   0.273414693189005   0.280406318520936

agsout =

 Columns 1 through 3:

   1.836661118562896e-02   1.836661118562896e-02   1.836661118562896e-02
   5.082397020406004e-03   1.851078522755891e-02   1.851078522755891e-02
   7.228938928622460e-03   1.851075176477259e-02   1.851075176477259e-02

 Column 4:

   1.836661118562896e-02
   1.851078522755891e-02
   1.851075176477259e-02

ans = 4.028201562071320e-21
ans = 6.670522592327563e-21
ans = 6.670522592327563e-21
ans = 6.670522592327563e-21
nbcr = 4
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 18.15886348485947
mbcr =

   0.250000000000000   0.273414693189005   0.280406318520936   0.276799035878389

agsout =

 Columns 1 through 3:

   1.836661118562896e-02   1.836661118562896e-02   1.836661118562896e-02
   5.082397020406004e-03   1.851078522755891e-02   1.851078522755891e-02
   7.228938928622460e-03   1.851075176477259e-02   1.851075176477259e-02
   5.896298676268630e-03   1.851075188503324e-02   1.851075188503324e-02

 Column 4:

   1.836661118562896e-02
   1.851078522755891e-02
   1.851075176477259e-02
   1.851075188503324e-02

ans = 1.088046235888403e-20
ans = 7.362642543867867e-22
ans = 7.362642543867867e-22
ans = 7.362642543867867e-22
nbcr = 4
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 17.77280643582344
mbcr =

 Columns 1 through 4:

   0.250000000000000   0.273414693189005   0.280406318520936   0.276799035878389

 Column 5:

   0.263192594908716

agsout =

 Columns 1 through 3:

   1.836661118562896e-02   1.836661118562896e-02   1.836661118562896e-02
   5.082397020406004e-03   1.851078522755891e-02   1.851078522755891e-02
   7.228938928622460e-03   1.851075176477259e-02   1.851075176477259e-02
   5.896298676268630e-03   1.851075188503324e-02   1.851075188503324e-02
   2.046024548791297e-03   1.851075224362821e-02   1.851075224362821e-02

 Column 4:

   1.836661118562896e-02
   1.851078522755891e-02
   1.851075176477259e-02
   1.851075188503324e-02
   1.851075224362821e-02

ans = 6.974786925047129e-21
ans = 1.111823235634685e-20
ans = 1.111823235634685e-20
ans = 1.111823235634685e-20
nbcr = 4
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 18.04199628531933
mbcr =

 Columns 1 through 4:

   0.250000000000000   0.273414693189005   0.280406318520936   0.276799035878389

 Columns 5 and 6:

   0.263192594908716   0.271858466864244

agsout =

 Columns 1 through 3:

   1.836661118562896e-02   1.836661118562896e-02   1.836661118562896e-02
   5.082397020406004e-03   1.851078522755891e-02   1.851078522755891e-02
   7.228938928622460e-03   1.851075176477259e-02   1.851075176477259e-02
   5.896298676268630e-03   1.851075188503324e-02   1.851075188503324e-02
   2.046024548791297e-03   1.851075224362821e-02   1.851075224362821e-02
   3.852261277740377e-03   1.851075203853789e-02   1.851075203853789e-02

 Column 4:

   1.836661118562896e-02
   1.851078522755891e-02
   1.851075176477259e-02
   1.851075188503324e-02
   1.851075224362821e-02
   1.851075203853789e-02

ans = 1.031494223853626e-21
ans = 4.926456699405686e-21
ans = 4.926456699405686e-21
ans = 4.926456699405686e-21
dkps =

 Columns 1 through 3:

   1.311378337888747e+00   4.962624548066351e+00   3.590134048684224e+01

 Columns 4 through 6:

   9.651382144568090e-01   1.939603931167715e+01   1.462899456760723e+01

nbcr = 5
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 23.06912653148174
mbcr = 0.200000000000000
agsout =

 Columns 1 through 3:

   1.836661171198899e-02   1.836661171198899e-02   1.836661171198899e-02

 Columns 4 and 5:

   1.836661171198899e-02   1.836661171198899e-02

ans = 3.832308794809354e-21
ans = 4.062207247859059e-21
ans = 4.062207247859059e-21
ans = 4.062207247859059e-21
ans = 4.062207247859059e-21
nbcr = 5
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 23.07865172624588
mbcr =

   0.200000000000000   0.214581521910782

agsout =

 Columns 1 through 3:

   1.836661171198899e-02   1.836661171198899e-02   1.836661171198899e-02
   2.918706585000597e-03   1.851078566185757e-02   1.851078566185757e-02

 Columns 4 and 5:

   1.836661171198899e-02   1.836661171198899e-02
   1.851078566185757e-02   1.851078566185757e-02

ans = 3.911737116763268e-21
ans = -6.481534440579071e-21
ans = -6.481534440579071e-21
ans = -6.481534440579071e-21
ans = -6.481534440579071e-21
nbcr = 5
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 23.23928251862526
mbcr =

   0.200000000000000   0.214581521910782   0.214033487297525

agsout =

 Columns 1 through 3:

   1.836661171198899e-02   1.836661171198899e-02   1.836661171198899e-02
   2.918706585000597e-03   1.851078566185757e-02   1.851078566185757e-02
   2.362698906064064e-03   1.851075243432995e-02   1.851075243432995e-02

 Columns 4 and 5:

   1.836661171198899e-02   1.836661171198899e-02
   1.851078566185757e-02   1.851078566185757e-02
   1.851075243432995e-02   1.851075243432995e-02

ans = 6.614549768280286e-21
ans = 1.076735591143378e-20
ans = 1.076735591143378e-20
ans = 1.076735591143378e-20
ans = 1.076735591143378e-20
nbcr = 5
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 22.95084111392498
mbcr =

   0.200000000000000   0.214581521910782   0.214033487297525   0.222808108799848

agsout =

 Columns 1 through 3:

   1.836661171198899e-02   1.836661171198899e-02   1.836661171198899e-02
   2.918706585000597e-03   1.851078566185757e-02   1.851078566185757e-02
   2.362698906064064e-03   1.851075243432995e-02   1.851075243432995e-02
   5.107964253492501e-03   1.851075222929563e-02   1.851075222929563e-02

 Columns 4 and 5:

   1.836661171198899e-02   1.836661171198899e-02
   1.851078566185757e-02   1.851078566185757e-02
   1.851075243432995e-02   1.851075243432995e-02
   1.851075222929563e-02   1.851075222929563e-02

ans = 2.532594391090090e-22
ans = 3.526153821246350e-21
ans = 3.526153821246350e-21
ans = 3.526153821246350e-21
ans = 3.526153821246350e-21
nbcr = 5
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 23.07938598096371
mbcr =

 Columns 1 through 4:

   0.200000000000000   0.214581521910782   0.214033487297525   0.222808108799848

 Column 5:

   0.206383609892465

agsout =

 Columns 1 through 3:

   1.836661171198899e-02   1.836661171198899e-02   1.836661171198899e-02
   2.918706585000597e-03   1.851078566185757e-02   1.851078566185757e-02
   2.362698906064064e-03   1.851075243432995e-02   1.851075243432995e-02
   5.107964253492501e-03   1.851075222929563e-02   1.851075222929563e-02
   1.250334755030997e-03   1.851075257201539e-02   1.851075257201539e-02

 Columns 4 and 5:

   1.836661171198899e-02   1.836661171198899e-02
   1.851078566185757e-02   1.851078566185757e-02
   1.851075243432995e-02   1.851075243432995e-02
   1.851075222929563e-02   1.851075222929563e-02
   1.851075257201539e-02   1.851075257201539e-02

ans = 7.122025074081568e-21
ans = -4.622099470425921e-21
ans = -4.622099470425921e-21
ans = -4.622099470425921e-21
ans = -4.622099470425921e-21
nbcr = 5
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 22.81009554862976
mbcr =

 Columns 1 through 4:

   0.200000000000000   0.214581521910782   0.214033487297525   0.222808108799848

 Columns 5 and 6:

   0.206383609892465   0.217484477870269

agsout =

 Columns 1 through 3:

   1.836661171198899e-02   1.836661171198899e-02   1.836661171198899e-02
   2.918706585000597e-03   1.851078566185757e-02   1.851078566185757e-02
   2.362698906064064e-03   1.851075243432995e-02   1.851075243432995e-02
   5.107964253492501e-03   1.851075222929563e-02   1.851075222929563e-02
   1.250334755030997e-03   1.851075257201539e-02   1.851075257201539e-02
   2.938982094755371e-03   1.851075237867597e-02   1.851075237867597e-02

 Columns 4 and 5:

   1.836661171198899e-02   1.836661171198899e-02
   1.851078566185757e-02   1.851078566185757e-02
   1.851075243432995e-02   1.851075243432995e-02
   1.851075222929563e-02   1.851075222929563e-02
   1.851075257201539e-02   1.851075257201539e-02
   1.851075237867597e-02   1.851075237867597e-02

ans = 1.666996408962803e-20
ans = -2.337390267843946e-21
ans = -2.337390267843946e-21
ans = -2.337390267843946e-21
ans = -2.337390267843946e-21
dkps =

 Columns 1 through 3:

   1.450689488298964e+01   3.577001812045688e+00   8.232363390067352e+00

 Columns 4 through 6:

   2.794919135994102e+00   1.233117715840979e+01   2.885828880415490e+00

nbcr = 7
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 32.65406750142574
mbcr = 0.142857142857143
agsout =

 Columns 1 through 3:

   1.836661218095545e-02   1.836661218095545e-02   1.836661218095545e-02

 Columns 4 through 6:

   1.836661218095545e-02   1.836661218095545e-02   1.836661218095545e-02

 Column 7:

   1.836661218095545e-02

ans = -3.724250350333141e-21
ans = 6.960414661904020e-21
ans = 6.960414661904020e-21
ans = 6.960414661904020e-21
ans = 6.960414661904020e-21
ans = 6.960414661904020e-21
ans = 6.960414661904020e-21
nbcr = 7
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 32.42410495877266
mbcr =

   0.142857142857143   0.160845685185633

agsout =

 Columns 1 through 3:

   1.836661218095545e-02   1.836661218095545e-02   1.836661218095545e-02
   9.094088378224606e-03   1.851078579113734e-02   1.851078579113734e-02

 Columns 4 through 6:

   1.836661218095545e-02   1.836661218095545e-02   1.836661218095545e-02
   1.851078579113734e-02   1.851078579113734e-02   1.851078579113734e-02

 Column 7:

   1.836661218095545e-02
   1.851078579113734e-02

ans = 5.288818353253599e-21
ans = -8.045622311198174e-21
ans = -8.045622311198174e-21
ans = -8.045622311198174e-21
ans = -8.045622311198174e-21
ans = -8.045622311198174e-21
ans = -8.045622311198174e-21
nbcr = 7
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 32.42316953837872
mbcr =

   0.142857142857143   0.160845685185633   0.155465566360692

agsout =

 Columns 1 through 3:

   1.836661218095545e-02   1.836661218095545e-02   1.836661218095545e-02
   9.094088378224606e-03   1.851078579113734e-02   1.851078579113734e-02
   3.152943910620440e-03   1.851075264597025e-02   1.851075264597025e-02

 Columns 4 through 6:

   1.836661218095545e-02   1.836661218095545e-02   1.836661218095545e-02
   1.851078579113734e-02   1.851078579113734e-02   1.851078579113734e-02
   1.851075264597025e-02   1.851075264597025e-02   1.851075264597025e-02

 Column 7:

   1.836661218095545e-02
   1.851078579113734e-02
   1.851075264597025e-02

ans = 2.692886484166382e-21
ans = 4.083644473538680e-21
ans = 4.083644473538680e-21
ans = 4.083644473538680e-21
ans = 4.083644473538680e-21
ans = 4.083644473538680e-21
ans = 4.083644473538680e-21
nbcr = 7
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 32.50184543430805
mbcr =

   0.142857142857143   0.160845685185633   0.155465566360692   0.156780419284426

agsout =

 Columns 1 through 3:

   1.836661218095545e-02   1.836661218095545e-02   1.836661218095545e-02
   9.094088378224606e-03   1.851078579113734e-02   1.851078579113734e-02
   3.152943910620440e-03   1.851075264597025e-02   1.851075264597025e-02
   2.866382740444943e-03   1.851075265883353e-02   1.851075265883353e-02

 Columns 4 through 6:

   1.836661218095545e-02   1.836661218095545e-02   1.836661218095545e-02
   1.851078579113734e-02   1.851078579113734e-02   1.851078579113734e-02
   1.851075264597025e-02   1.851075264597025e-02   1.851075264597025e-02
   1.851075265883353e-02   1.851075265883353e-02   1.851075265883353e-02

 Column 7:

   1.836661218095545e-02
   1.851078579113734e-02
   1.851075264597025e-02
   1.851075265883353e-02

ans = -5.202966052958544e-21
ans = -5.106259430504432e-21
ans = -5.106259430504432e-21
ans = -5.106259430504432e-21
ans = -5.106259430504432e-21
ans = -5.106259430504432e-21
ans = -5.106259430504432e-21
nbcr = 7
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 32.42166079580784
mbcr =

 Columns 1 through 4:

   0.142857142857143   0.160845685185633   0.155465566360692   0.156780419284426

 Column 5:

   0.151079366847702

agsout =

 Columns 1 through 3:

   1.836661218095545e-02   1.836661218095545e-02   1.836661218095545e-02
   9.094088378224606e-03   1.851078579113734e-02   1.851078579113734e-02
   3.152943910620440e-03   1.851075264597025e-02   1.851075264597025e-02
   2.866382740444943e-03   1.851075265883353e-02   1.851075265883353e-02
   1.505637525188834e-03   1.851075274419111e-02   1.851075274419111e-02

 Columns 4 through 6:

   1.836661218095545e-02   1.836661218095545e-02   1.836661218095545e-02
   1.851078579113734e-02   1.851078579113734e-02   1.851078579113734e-02
   1.851075264597025e-02   1.851075264597025e-02   1.851075264597025e-02
   1.851075265883353e-02   1.851075265883353e-02   1.851075265883353e-02
   1.851075274419111e-02   1.851075274419111e-02   1.851075274419111e-02

 Column 7:

   1.836661218095545e-02
   1.851078579113734e-02
   1.851075264597025e-02
   1.851075265883353e-02
   1.851075274419111e-02

ans = 1.335731253150629e-20
ans = 3.459499542863341e-21
ans = 3.459499542863341e-21
ans = 3.459499542863341e-21
ans = 3.459499542863341e-21
ans = 3.459499542863341e-21
ans = 3.459499542863341e-21
nbcr = 7
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 32.38487765192986
mbcr =

 Columns 1 through 4:

   0.142857142857143   0.160845685185633   0.155465566360692   0.156780419284426

 Columns 5 and 6:

   0.151079366847702   0.154122541914581

agsout =

 Columns 1 through 3:

   1.836661218095545e-02   1.836661218095545e-02   1.836661218095545e-02
   9.094088378224606e-03   1.851078579113734e-02   1.851078579113734e-02
   3.152943910620440e-03   1.851075264597025e-02   1.851075264597025e-02
   2.866382740444943e-03   1.851075265883353e-02   1.851075265883353e-02
   1.505637525188834e-03   1.851075274419111e-02   1.851075274419111e-02
   2.449196570335424e-03   1.851075268438578e-02   1.851075268438578e-02

 Columns 4 through 6:

   1.836661218095545e-02   1.836661218095545e-02   1.836661218095545e-02
   1.851078579113734e-02   1.851078579113734e-02   1.851078579113734e-02
   1.851075264597025e-02   1.851075264597025e-02   1.851075264597025e-02
   1.851075265883353e-02   1.851075265883353e-02   1.851075265883353e-02
   1.851075274419111e-02   1.851075274419111e-02   1.851075274419111e-02
   1.851075268438578e-02   1.851075268438578e-02   1.851075268438578e-02

 Column 7:

   1.836661218095545e-02
   1.851078579113734e-02
   1.851075264597025e-02
   1.851075265883353e-02
   1.851075274419111e-02
   1.851075268438578e-02

ans = 3.265295468053077e-21
ans = 3.955388665533913e-21
ans = 3.955388665533913e-21
ans = 3.955388665533913e-21
ans = 3.955388665533913e-21
ans = 3.955388665533913e-21
ans = 3.955388665533913e-21
dkps =

 Columns 1 through 3:

   2.237538516168794e+01   1.114411387782063e+00   9.077671661795820e+00

 Columns 4 through 6:

   7.698640982671485e-01   2.523947666117340e+00   1.280148379886176e+01

nbcr = 10
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 47.13087491691113
mbcr = 0.100000000000000
agsout =

 Columns 1 through 3:

   1.836661247719135e-02   1.836661247719135e-02   1.836661247719135e-02

 Columns 4 through 6:

   1.836661247719135e-02   1.836661247719135e-02   1.836661247719135e-02

 Columns 7 through 9:

   1.836661247719135e-02   1.836661247719135e-02   1.836661247719135e-02

 Column 10:

   1.836661247719135e-02

ans = -5.448503187515938e-21
ans = 4.476022928540751e-21
ans = 4.476022928540751e-21
ans = 4.476022928540751e-21
ans = 4.476022928540751e-21
ans = 4.476022928540751e-21
ans = 4.476022928540751e-21
ans = 4.476022928540751e-21
ans = 4.476022928540751e-21
ans = 4.476022928540751e-21
nbcr = 10
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 46.83514125645161
mbcr =

   0.100000000000000   0.111731710146465

agsout =

 Columns 1 through 3:

   1.836661247719135e-02   1.836661247719135e-02   1.836661247719135e-02
   1.153433344314166e-02   1.851078606763155e-02   1.851078606763155e-02

 Columns 4 through 6:

   1.836661247719135e-02   1.836661247719135e-02   1.836661247719135e-02
   1.851078606763155e-02   1.851078606763155e-02   1.851078606763155e-02

 Columns 7 through 9:

   1.836661247719135e-02   1.836661247719135e-02   1.836661247719135e-02
   1.851078606763155e-02   1.851078606763155e-02   1.851078606763155e-02

 Column 10:

   1.836661247719135e-02
   1.851078606763155e-02

ans = 4.377950327164933e-21
ans = 9.805922431434971e-21
ans = 9.805922431434971e-21
ans = 9.805922431434971e-21
ans = 9.805922431434971e-21
ans = 9.805922431434971e-21
ans = 9.805922431434971e-21
ans = 9.805922431434971e-21
ans = 9.805922431434971e-21
ans = 9.805922431434971e-21
nbcr = 10
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 46.90371863543987
mbcr =

   0.100000000000000   0.111731710146465   0.105614006078225

agsout =

 Columns 1 through 3:

   1.836661247719135e-02   1.836661247719135e-02   1.836661247719135e-02
   1.153433344314166e-02   1.851078606763155e-02   1.851078606763155e-02
   1.943264915918693e-03   1.851075288953580e-02   1.851075288953580e-02

 Columns 4 through 6:

   1.836661247719135e-02   1.836661247719135e-02   1.836661247719135e-02
   1.851078606763155e-02   1.851078606763155e-02   1.851078606763155e-02
   1.851075288953580e-02   1.851075288953580e-02   1.851075288953580e-02

 Columns 7 through 9:

   1.836661247719135e-02   1.836661247719135e-02   1.836661247719135e-02
   1.851078606763155e-02   1.851078606763155e-02   1.851078606763155e-02
   1.851075288953580e-02   1.851075288953580e-02   1.851075288953580e-02

 Column 10:

   1.836661247719135e-02
   1.851078606763155e-02
   1.851075288953580e-02

ans = 7.191921835842299e-21
ans = 9.680602145252487e-21
ans = 9.680602145252487e-21
ans = 9.680602145252487e-21
ans = 9.680602145252487e-21
ans = 9.680602145252487e-21
ans = 9.680602145252487e-21
ans = 9.680602145252487e-21
ans = 9.680602145252487e-21
ans = 9.680602145252487e-21
nbcr = 10
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 46.79011031985283
mbcr =

   0.100000000000000   0.111731710146465   0.105614006078225   0.109233821841835

agsout =

 Columns 1 through 3:

   1.836661247719135e-02   1.836661247719135e-02   1.836661247719135e-02
   1.153433344314166e-02   1.851078606763155e-02   1.851078606763155e-02
   1.943264915918693e-03   1.851075288953580e-02   1.851075288953580e-02
   2.574660490705176e-03   1.851075287324883e-02   1.851075287324883e-02

 Columns 4 through 6:

   1.836661247719135e-02   1.836661247719135e-02   1.836661247719135e-02
   1.851078606763155e-02   1.851078606763155e-02   1.851078606763155e-02
   1.851075288953580e-02   1.851075288953580e-02   1.851075288953580e-02
   1.851075287324883e-02   1.851075287324883e-02   1.851075287324883e-02

 Columns 7 through 9:

   1.836661247719135e-02   1.836661247719135e-02   1.836661247719135e-02
   1.851078606763155e-02   1.851078606763155e-02   1.851078606763155e-02
   1.851075288953580e-02   1.851075288953580e-02   1.851075288953580e-02
   1.851075287324883e-02   1.851075287324883e-02   1.851075287324883e-02

 Column 10:

   1.836661247719135e-02
   1.851078606763155e-02
   1.851075288953580e-02
   1.851075287324883e-02

ans = -1.317285125490697e-21
ans = -1.984781105729776e-21
ans = -1.984781105729776e-21
ans = -1.984781105729776e-21
ans = -1.984781105729776e-21
ans = -1.984781105729776e-21
ans = -1.984781105729776e-21
ans = -1.984781105729776e-21
ans = -1.984781105729776e-21
ans = -1.984781105729776e-21
nbcr = 10
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 48.00134897232056
mbcr =

 Columns 1 through 4:

   0.100000000000000   0.111731710146465   0.105614006078225   0.109233821841835

 Column 5:

   0.102671514272214

agsout =

 Columns 1 through 3:

   1.836661247719135e-02   1.836661247719135e-02   1.836661247719135e-02
   1.153433344314166e-02   1.851078606763155e-02   1.851078606763155e-02
   1.943264915918693e-03   1.851075288953580e-02   1.851075288953580e-02
   2.574660490705176e-03   1.851075287324883e-02   1.851075287324883e-02
   6.545605768842331e-04   1.851075272266530e-02   1.851075272266530e-02

 Columns 4 through 6:

   1.836661247719135e-02   1.836661247719135e-02   1.836661247719135e-02
   1.851078606763155e-02   1.851078606763155e-02   1.851078606763155e-02
   1.851075288953580e-02   1.851075288953580e-02   1.851075288953580e-02
   1.851075287324883e-02   1.851075287324883e-02   1.851075287324883e-02
   1.851075272266530e-02   1.851075272266530e-02   1.851075272266530e-02

 Columns 7 through 9:

   1.836661247719135e-02   1.836661247719135e-02   1.836661247719135e-02
   1.851078606763155e-02   1.851078606763155e-02   1.851078606763155e-02
   1.851075288953580e-02   1.851075288953580e-02   1.851075288953580e-02
   1.851075287324883e-02   1.851075287324883e-02   1.851075287324883e-02
   1.851075272266530e-02   1.851075272266530e-02   1.851075272266530e-02

 Column 10:

   1.836661247719135e-02
   1.851078606763155e-02
   1.851075288953580e-02
   1.851075287324883e-02
   1.851075272266530e-02

ans = 1.416133208690783e-20
ans = 7.888254430834229e-21
ans = 7.888254430834229e-21
ans = 7.888254430834229e-21
ans = 7.888254430834229e-21
ans = 7.888254430834229e-21
ans = 7.888254430834229e-21
ans = 7.888254430834229e-21
ans = 7.888254430834229e-21
ans = 7.888254430834229e-21
nbcr = 10
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 47.94886484742165
mbcr =

 Columns 1 through 4:

   0.100000000000000   0.111731710146465   0.105614006078225   0.109233821841835

 Columns 5 and 6:

   0.102671514272214   0.101553644105389

agsout =

 Columns 1 through 3:

   1.836661247719135e-02   1.836661247719135e-02   1.836661247719135e-02
   1.153433344314166e-02   1.851078606763155e-02   1.851078606763155e-02
   1.943264915918693e-03   1.851075288953580e-02   1.851075288953580e-02
   2.574660490705176e-03   1.851075287324883e-02   1.851075287324883e-02
   6.545605768842331e-04   1.851075272266530e-02   1.851075272266530e-02
   6.132099716632175e-04   1.851075269513924e-02   1.851075269513924e-02

 Columns 4 through 6:

   1.836661247719135e-02   1.836661247719135e-02   1.836661247719135e-02
   1.851078606763155e-02   1.851078606763155e-02   1.851078606763155e-02
   1.851075288953580e-02   1.851075288953580e-02   1.851075288953580e-02
   1.851075287324883e-02   1.851075287324883e-02   1.851075287324883e-02
   1.851075272266530e-02   1.851075272266530e-02   1.851075272266530e-02
   1.851075269513924e-02   1.851075269513924e-02   1.851075269513924e-02

 Columns 7 through 9:

   1.836661247719135e-02   1.836661247719135e-02   1.836661247719135e-02
   1.851078606763155e-02   1.851078606763155e-02   1.851078606763155e-02
   1.851075288953580e-02   1.851075288953580e-02   1.851075288953580e-02
   1.851075287324883e-02   1.851075287324883e-02   1.851075287324883e-02
   1.851075272266530e-02   1.851075272266530e-02   1.851075272266530e-02
   1.851075269513924e-02   1.851075269513924e-02   1.851075269513924e-02

 Column 10:

   1.836661247719135e-02
   1.851078606763155e-02
   1.851075288953580e-02
   1.851075287324883e-02
   1.851075272266530e-02
   1.851075269513924e-02

ans = 8.999725064576941e-21
ans = 2.108165918525858e-21
ans = 2.108165918525858e-21
ans = 2.108165918525858e-21
ans = 2.108165918525858e-21
ans = 2.108165918525858e-21
ans = 2.108165918525858e-21
ans = 2.108165918525858e-21
ans = 2.108165918525858e-21
ans = 2.108165918525858e-21
dkps =

 Columns 1 through 3:

   3.464522394387972e+00   4.703428201294867e+00   8.191264213439716e+00

 Columns 4 through 6:

   4.476485030805501e+01   2.085553483940218e+00   6.589348723665215e+00

nbcr = 15
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 73.44693616032600
mbcr = 6.666666666666667e-02
agsout =

 Columns 1 through 3:

   1.836661269080850e-02   1.836661269080850e-02   1.836661269080850e-02

 Columns 4 through 6:

   1.836661269080850e-02   1.836661269080850e-02   1.836661269080850e-02

 Columns 7 through 9:

   1.836661269080850e-02   1.836661269080850e-02   1.836661269080850e-02

 Columns 10 through 12:

   1.836661269080850e-02   1.836661269080850e-02   1.836661269080850e-02

 Columns 13 through 15:

   1.836661269080850e-02   1.836661269080850e-02   1.836661269080850e-02

ans = 8.048850254291692e-21
ans = 2.575165112068161e-21
ans = 2.575165112068161e-21
ans = 2.575165112068161e-21
ans = 2.575165112068161e-21
ans = 2.575165112068161e-21
ans = 2.575165112068161e-21
ans = 2.575165112068161e-21
ans = 2.575165112068161e-21
ans = 2.575165112068161e-21
ans = 2.575165112068161e-21
ans = 2.575165112068161e-21
ans = 2.575165112068161e-21
ans = 2.575165112068161e-21
ans = 2.575165112068161e-21
nbcr = 15
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 73.08997772634029
mbcr =

   6.666666666666667e-02   7.440313698347331e-02

agsout =

 Columns 1 through 3:

   1.836661269080850e-02   1.836661269080850e-02   1.836661269080850e-02
   4.714239790412110e-03   1.851078629662828e-02   1.851078629662828e-02

 Columns 4 through 6:

   1.836661269080850e-02   1.836661269080850e-02   1.836661269080850e-02
   1.851078629662828e-02   1.851078629662828e-02   1.851078629662828e-02

 Columns 7 through 9:

   1.836661269080850e-02   1.836661269080850e-02   1.836661269080850e-02
   1.851078629662828e-02   1.851078629662828e-02   1.851078629662828e-02

 Columns 10 through 12:

   1.836661269080850e-02   1.836661269080850e-02   1.836661269080850e-02
   1.851078629662828e-02   1.851078629662828e-02   1.851078629662828e-02

 Columns 13 through 15:

   1.836661269080850e-02   1.836661269080850e-02   1.836661269080850e-02
   1.851078629662828e-02   1.851078629662828e-02   1.851078629662828e-02

ans = 8.776386299187624e-22
ans = 6.983656498412200e-21
ans = 6.983656498412200e-21
ans = 6.983656498412200e-21
ans = 6.983656498412200e-21
ans = 6.983656498412200e-21
ans = 6.983656498412200e-21
ans = 6.983656498412200e-21
ans = 6.983656498412200e-21
ans = 6.983656498412200e-21
ans = 6.983656498412200e-21
ans = 6.983656498412200e-21
ans = 6.983656498412200e-21
ans = 6.983656498412200e-21
ans = 6.983656498412200e-21
nbcr = 15
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 73.65584671497345
mbcr =

   6.666666666666667e-02   7.440313698347331e-02   7.279478652337931e-02

agsout =

 Columns 1 through 3:

   1.836661269080850e-02   1.836661269080850e-02   1.836661269080850e-02
   4.714239790412110e-03   1.851078629662828e-02   1.851078629662828e-02
   2.878169105643222e-03   1.851075302081069e-02   1.851075302081069e-02

 Columns 4 through 6:

   1.836661269080850e-02   1.836661269080850e-02   1.836661269080850e-02
   1.851078629662828e-02   1.851078629662828e-02   1.851078629662828e-02
   1.851075302081069e-02   1.851075302081069e-02   1.851075302081069e-02

 Columns 7 through 9:

   1.836661269080850e-02   1.836661269080850e-02   1.836661269080850e-02
   1.851078629662828e-02   1.851078629662828e-02   1.851078629662828e-02
   1.851075302081069e-02   1.851075302081069e-02   1.851075302081069e-02

 Columns 10 through 12:

   1.836661269080850e-02   1.836661269080850e-02   1.836661269080850e-02
   1.851078629662828e-02   1.851078629662828e-02   1.851078629662828e-02
   1.851075302081069e-02   1.851075302081069e-02   1.851075302081069e-02

 Columns 13 through 15:

   1.836661269080850e-02   1.836661269080850e-02   1.836661269080850e-02
   1.851078629662828e-02   1.851078629662828e-02   1.851078629662828e-02
   1.851075302081069e-02   1.851075302081069e-02   1.851075302081069e-02

ans = 1.116466352278135e-20
ans = 1.279706649535711e-20
ans = 1.279706649535711e-20
ans = 1.279706649535711e-20
ans = 1.279706649535711e-20
ans = 1.279706649535711e-20
ans = 1.279706649535711e-20
ans = 1.279706649535711e-20
ans = 1.279706649535711e-20
ans = 1.279706649535711e-20
ans = 1.279706649535711e-20
ans = 1.279706649535711e-20
ans = 1.279706649535711e-20
ans = 1.279706649535711e-20
ans = 1.279706649535711e-20
nbcr = 15
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 73.03531095385551
mbcr =

 Columns 1 through 3:

   6.666666666666667e-02   7.440313698347331e-02   7.279478652337931e-02

 Column 4:

   7.337722408676209e-02

agsout =

 Columns 1 through 3:

   1.836661269080850e-02   1.836661269080850e-02   1.836661269080850e-02
   4.714239790412110e-03   1.851078629662828e-02   1.851078629662828e-02
   2.878169105643222e-03   1.851075302081069e-02   1.851075302081069e-02
   2.769339803746037e-03   1.851075302972168e-02   1.851075302972168e-02

 Columns 4 through 6:

   1.836661269080850e-02   1.836661269080850e-02   1.836661269080850e-02
   1.851078629662828e-02   1.851078629662828e-02   1.851078629662828e-02
   1.851075302081069e-02   1.851075302081069e-02   1.851075302081069e-02
   1.851075302972168e-02   1.851075302972168e-02   1.851075302972168e-02

 Columns 7 through 9:

   1.836661269080850e-02   1.836661269080850e-02   1.836661269080850e-02
   1.851078629662828e-02   1.851078629662828e-02   1.851078629662828e-02
   1.851075302081069e-02   1.851075302081069e-02   1.851075302081069e-02
   1.851075302972168e-02   1.851075302972168e-02   1.851075302972168e-02

 Columns 10 through 12:

   1.836661269080850e-02   1.836661269080850e-02   1.836661269080850e-02
   1.851078629662828e-02   1.851078629662828e-02   1.851078629662828e-02
   1.851075302081069e-02   1.851075302081069e-02   1.851075302081069e-02
   1.851075302972168e-02   1.851075302972168e-02   1.851075302972168e-02

 Columns 13 through 15:

   1.836661269080850e-02   1.836661269080850e-02   1.836661269080850e-02
   1.851078629662828e-02   1.851078629662828e-02   1.851078629662828e-02
   1.851075302081069e-02   1.851075302081069e-02   1.851075302081069e-02
   1.851075302972168e-02   1.851075302972168e-02   1.851075302972168e-02

ans = 9.714409113822757e-21
ans = 4.886916819890798e-22
ans = 4.886916819890798e-22
ans = 4.886916819890798e-22
ans = 4.886916819890798e-22
ans = 4.886916819890798e-22
ans = 4.886916819890798e-22
ans = 4.886916819890798e-22
ans = 4.886916819890798e-22
ans = 4.886916819890798e-22
ans = 4.886916819890798e-22
ans = 4.886916819890798e-22
ans = 4.886916819890798e-22
ans = 4.886916819890798e-22
ans = 4.886916819890798e-22
nbcr = 15
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 72.73889333009720
mbcr =

 Columns 1 through 3:

   6.666666666666667e-02   7.440313698347331e-02   7.279478652337931e-02

 Columns 4 and 5:

   7.337722408676209e-02   7.559589112331792e-02

agsout =

 Columns 1 through 3:

   1.836661269080850e-02   1.836661269080850e-02   1.836661269080850e-02
   4.714239790412110e-03   1.851078629662828e-02   1.851078629662828e-02
   2.878169105643222e-03   1.851075302081069e-02   1.851075302081069e-02
   2.769339803746037e-03   1.851075302972168e-02   1.851075302972168e-02
   6.354592608137267e-03   1.851075300579345e-02   1.851075300579345e-02

 Columns 4 through 6:

   1.836661269080850e-02   1.836661269080850e-02   1.836661269080850e-02
   1.851078629662828e-02   1.851078629662828e-02   1.851078629662828e-02
   1.851075302081069e-02   1.851075302081069e-02   1.851075302081069e-02
   1.851075302972168e-02   1.851075302972168e-02   1.851075302972168e-02
   1.851075300579345e-02   1.851075300579345e-02   1.851075300579345e-02

 Columns 7 through 9:

   1.836661269080850e-02   1.836661269080850e-02   1.836661269080850e-02
   1.851078629662828e-02   1.851078629662828e-02   1.851078629662828e-02
   1.851075302081069e-02   1.851075302081069e-02   1.851075302081069e-02
   1.851075302972168e-02   1.851075302972168e-02   1.851075302972168e-02
   1.851075300579345e-02   1.851075300579345e-02   1.851075300579345e-02

 Columns 10 through 12:

   1.836661269080850e-02   1.836661269080850e-02   1.836661269080850e-02
   1.851078629662828e-02   1.851078629662828e-02   1.851078629662828e-02
   1.851075302081069e-02   1.851075302081069e-02   1.851075302081069e-02
   1.851075302972168e-02   1.851075302972168e-02   1.851075302972168e-02
   1.851075300579345e-02   1.851075300579345e-02   1.851075300579345e-02

 Columns 13 through 15:

   1.836661269080850e-02   1.836661269080850e-02   1.836661269080850e-02
   1.851078629662828e-02   1.851078629662828e-02   1.851078629662828e-02
   1.851075302081069e-02   1.851075302081069e-02   1.851075302081069e-02
   1.851075302972168e-02   1.851075302972168e-02   1.851075302972168e-02
   1.851075300579345e-02   1.851075300579345e-02   1.851075300579345e-02

ans = 7.422254477934238e-21
ans = 1.300767604971848e-20
ans = 1.300767604971848e-20
ans = 1.300767604971848e-20
ans = 1.300767604971848e-20
ans = 1.300767604971848e-20
ans = 1.300767604971848e-20
ans = 1.300767604971848e-20
ans = 1.300767604971848e-20
ans = 1.300767604971848e-20
ans = 1.300767604971848e-20
ans = 1.300767604971848e-20
ans = 1.300767604971848e-20
ans = 1.300767604971848e-20
ans = 1.300767604971848e-20
nbcr = 15
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 67.52316020429134
mbcr =

 Columns 1 through 3:

   6.666666666666667e-02   7.440313698347331e-02   7.279478652337931e-02

 Columns 4 through 6:

   7.337722408676209e-02   7.559589112331792e-02   7.074207420168901e-02

agsout =

 Columns 1 through 3:

   1.836661269080850e-02   1.836661269080850e-02   1.836661269080850e-02
   4.714239790412110e-03   1.851078629662828e-02   1.851078629662828e-02
   2.878169105643222e-03   1.851075302081069e-02   1.851075302081069e-02
   2.769339803746037e-03   1.851075302972168e-02   1.851075302972168e-02
   6.354592608137267e-03   1.851075300579345e-02   1.851075300579345e-02
   2.332563137332604e-03   1.851075303780461e-02   1.851075303780461e-02

 Columns 4 through 6:

   1.836661269080850e-02   1.836661269080850e-02   1.836661269080850e-02
   1.851078629662828e-02   1.851078629662828e-02   1.851078629662828e-02
   1.851075302081069e-02   1.851075302081069e-02   1.851075302081069e-02
   1.851075302972168e-02   1.851075302972168e-02   1.851075302972168e-02
   1.851075300579345e-02   1.851075300579345e-02   1.851075300579345e-02
   1.851075303780461e-02   1.851075303780461e-02   1.851075303780461e-02

 Columns 7 through 9:

   1.836661269080850e-02   1.836661269080850e-02   1.836661269080850e-02
   1.851078629662828e-02   1.851078629662828e-02   1.851078629662828e-02
   1.851075302081069e-02   1.851075302081069e-02   1.851075302081069e-02
   1.851075302972168e-02   1.851075302972168e-02   1.851075302972168e-02
   1.851075300579345e-02   1.851075300579345e-02   1.851075300579345e-02
   1.851075303780461e-02   1.851075303780461e-02   1.851075303780461e-02

 Columns 10 through 12:

   1.836661269080850e-02   1.836661269080850e-02   1.836661269080850e-02
   1.851078629662828e-02   1.851078629662828e-02   1.851078629662828e-02
   1.851075302081069e-02   1.851075302081069e-02   1.851075302081069e-02
   1.851075302972168e-02   1.851075302972168e-02   1.851075302972168e-02
   1.851075300579345e-02   1.851075300579345e-02   1.851075300579345e-02
   1.851075303780461e-02   1.851075303780461e-02   1.851075303780461e-02

 Columns 13 through 15:

   1.836661269080850e-02   1.836661269080850e-02   1.836661269080850e-02
   1.851078629662828e-02   1.851078629662828e-02   1.851078629662828e-02
   1.851075302081069e-02   1.851075302081069e-02   1.851075302081069e-02
   1.851075302972168e-02   1.851075302972168e-02   1.851075302972168e-02
   1.851075300579345e-02   1.851075300579345e-02   1.851075300579345e-02
   1.851075303780461e-02   1.851075303780461e-02   1.851075303780461e-02

ans = 8.135321324459027e-21
ans = 2.338821678044575e-21
ans = 2.338821678044575e-21
ans = 2.338821678044575e-21
ans = 2.338821678044575e-21
ans = 2.338821678044575e-21
ans = 2.338821678044575e-21
ans = 2.338821678044575e-21
ans = 2.338821678044575e-21
ans = 2.338821678044575e-21
ans = 2.338821678044575e-21
ans = 2.338821678044575e-21
ans = 2.338821678044575e-21
ans = 2.338821678044575e-21
ans = 2.338821678044575e-21
