warning: function /home/surgeon/flu/amcode/perelson21/1d2agt/4paper/2submit/run.m shadows a core library function
warning: called from
    driver at line 1 column 1

lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
dkps =

 Columns 1 through 3:

   1.386929689636388e+01   2.679451783765201e+01   1.060747793129867e+01

 Columns 4 through 6:

   7.142800045161400e+00   1.393606110585265e+00   1.660625859287492e+01

nbcr = 2
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 5.132380127906799
mbcr = 4.621845811399619e-04
agsout =

   3.471328921842008e-01   1.835222705141552e-02

ans = 6.461573053746260e-22
ans = 5.010357370442998e-21
nbcr = 2
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 5.039622634649277
mbcr =

   4.621845811399619e-04   1.335494175353776e-03

agsout =

   3.471328921842008e-01   1.835222705141552e-02
   3.465442216346857e-01   1.848472808805031e-02

ans = 6.425792241595157e-21
ans = 1.268416118850502e-20
nbcr = 2
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 5.083215236663818
mbcr =

   4.621845811399619e-04   1.335494175353776e-03   1.630638614039330e-03

agsout =

   3.471328921842008e-01   1.835222705141552e-02
   3.465442216346857e-01   1.848472808805031e-02
   3.462892572622754e-01   1.848032405879125e-02

ans = 3.609821039942814e-21
ans = 1.493343733406646e-21
nbcr = 2
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 5.066649243235588
mbcr =

 Columns 1 through 3:

   4.621845811399619e-04   1.335494175353776e-03   1.630638614039330e-03

 Column 4:

   1.355751512522258e-02

agsout =

   3.471328921842008e-01   1.835222705141552e-02
   3.465442216346857e-01   1.848472808805031e-02
   3.462892572622754e-01   1.848032405879125e-02
   3.360065303207135e-01   1.830523966105327e-02

ans = 7.436429639447012e-21
ans = 1.258350930226994e-20
nbcr = 2
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 4.943384975194931
mbcr =

 Columns 1 through 3:

   4.621845811399619e-04   1.335494175353776e-03   1.630638614039330e-03

 Columns 4 and 5:

   1.355751512522258e-02   4.931694841159640e-02

agsout =

   3.471328921842008e-01   1.835222705141552e-02
   3.465442216346857e-01   1.848472808805031e-02
   3.462892572622754e-01   1.848032405879125e-02
   3.360065303207135e-01   1.830523966105327e-02
   3.055052076700881e-01   1.778879777762243e-02

ans = 1.531474497823353e-20
ans = 4.774341092814025e-21
nbcr = 2
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 4.925058782100677
mbcr =

 Columns 1 through 3:

   4.621845811399619e-04   1.335494175353776e-03   1.630638614039330e-03

 Columns 4 through 6:

   1.355751512522258e-02   4.931694841159640e-02   2.031708269170402e-01

agsout =

   3.471328921842008e-01   1.835222705141552e-02
   3.465442216346857e-01   1.848472808805031e-02
   3.462892572622754e-01   1.848032405879125e-02
   3.360065303207135e-01   1.830523966105327e-02
   3.055052076700881e-01   1.778879777762243e-02
   1.349727122196524e-01   1.502159969803739e-02

ans = 5.922871679821101e-21
ans = 3.814418994578977e-21
dkps =

 Columns 1 through 3:

   1.629336357895187e+01   2.102214262034478e+01   5.591744173012070e-01

 Columns 4 through 6:

   1.337261045793114e+01   1.126004132378239e+02   9.526504855963278e-01

nbcr = 3
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 11.51806265115738
mbcr = 1.517100831487178e-04
agsout =

   2.342275361542936e-01   1.320792251566348e-02   1.320792251566348e-02

ans = 7.585247151122576e-21
ans = 3.596578072206297e-21
ans = 3.596736399745418e-21
nbcr = 3
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 11.58297881484032
mbcr =

   1.517100831487178e-04   3.141389673837654e-04

agsout =

   2.342275361542936e-01   1.320792251566348e-02   1.320792251566348e-02
   2.341560943135375e-01   1.330408062207237e-02   1.330408062207237e-02

ans = 3.218656698671864e-21
ans = 1.123612094171342e-20
ans = 1.123568150201301e-20
nbcr = 3
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 11.29425577819347
mbcr =

   1.517100831487178e-04   3.141389673837654e-04   1.057451344185716e-03

agsout =

   2.342275361542936e-01   1.320792251566348e-02   1.320792251566348e-02
   2.341560943135375e-01   1.330408062207237e-02   1.330408062207237e-02
   2.332070904808428e-01   1.329081211630102e-02   1.329081211630102e-02

ans = 1.471053800837756e-20
ans = 5.834776944584204e-21
ans = -9.414866334501992e-22
nbcr = 3
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 11.17995344102383
mbcr =

 Columns 1 through 3:

   1.517100831487178e-04   3.141389673837654e-04   1.057451344185716e-03

 Column 4:

   1.545504080060714e-01

agsout =

   2.342275361542936e-01   1.320792251566348e-02   1.320792251566348e-02
   2.341560943135375e-01   1.330408062207237e-02   1.330408062207237e-02
   2.332070904808428e-01   1.329081211630102e-02   1.329081211630102e-02
   3.606510995412261e-02   1.074455005174500e-02   1.074455005174500e-02

ans = -1.656635971790576e-21
ans = 5.195595744453726e-21
ans = 5.195107837139290e-21
nbcr = 3
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 11.63414530456066
mbcr =

 Columns 1 through 3:

   1.517100831487178e-04   3.141389673837654e-04   1.057451344185716e-03

 Columns 4 and 5:

   1.545504080060714e-01   4.580712805787807e-02

agsout =

   2.342275361542936e-01   1.320792251566348e-02   1.320792251566348e-02
   2.341560943135375e-01   1.330408062207237e-02   1.330408062207237e-02
   2.332070904808428e-01   1.329081211630102e-02   1.329081211630102e-02
   3.606510995412261e-02   1.074455005174500e-02   1.074455005174500e-02
   1.804377695344829e-01   1.254988189713112e-02   1.254988189713112e-02

ans = 6.898531212327397e-21
ans = 5.100466742835860e-21
ans = 5.100240560637115e-21
nbcr = 3
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 11.84577159583569
mbcr =

 Columns 1 through 3:

   1.517100831487178e-04   3.141389673837654e-04   1.057451344185716e-03

 Columns 4 through 6:

   1.545504080060714e-01   4.580712805787807e-02   2.661610103341103e-04

agsout =

   2.342275361542936e-01   1.320792251566348e-02   1.320792251566348e-02
   2.341560943135375e-01   1.330408062207237e-02   1.330408062207237e-02
   2.332070904808428e-01   1.329081211630102e-02   1.329081211630102e-02
   3.606510995412261e-02   1.074455005174500e-02   1.074455005174500e-02
   1.804377695344829e-01   1.254988189713112e-02   1.254988189713112e-02
   2.342191174697085e-01   1.330492759879759e-02   1.330492759879759e-02

ans = 1.027950120455425e-20
ans = 9.073576783641441e-21
ans = 5.685173575985746e-21
dkps =

 Columns 1 through 3:

   1.738157866324327e+01   1.436836375760249e+00   1.153244407729206e+01

 Columns 4 through 6:

   8.896842762058709e+00   1.080485848951842e+02   3.119213676247869e+01

nbcr = 4
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 17.75046698749065
mbcr = 9.092981809483650e-05
agsout =

 Columns 1 through 3:

   1.771310603424347e-01   1.071125565214665e-02   1.071125565214665e-02

 Column 4:

   1.071125565214665e-02

ans = -4.419651287974230e-21
ans = -2.950204278155729e-21
ans = 4.385608210179584e-22
ans = -6.337780305198871e-21
nbcr = 4
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 17.85618960857391
mbcr =

   9.092981809483650e-05   1.302409303068161e-04

agsout =

 Columns 1 through 3:

   1.771310603424347e-01   1.071125565214665e-02   1.071125565214665e-02
   1.771777188220043e-01   1.078622849446658e-02   1.078622849446659e-02

 Column 4:

   1.071125565214665e-02
   1.078622849446659e-02

ans = 3.843530259144589e-21
ans = 7.119104092543490e-21
ans = 3.450377130111817e-22
ans = 3.432541048153642e-22
nbcr = 4
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 17.82873049378395
mbcr =

   9.092981809483650e-05   1.302409303068161e-04   6.605869580540139e-02

agsout =

 Columns 1 through 3:

   1.771310603424347e-01   1.071125565214665e-02   1.071125565214665e-02
   1.771777188220043e-01   1.078622849446658e-02   1.078622849446659e-02
   8.682856818204229e-02   9.699865974189861e-03   9.699865974189863e-03

 Column 4:

   1.071125565214665e-02
   1.078622849446659e-02
   9.699865974189857e-03

ans = 3.465059585984633e-21
ans = -1.820598678835072e-21
ans = 1.567733442986732e-21
ans = -1.820482356561431e-21
nbcr = 4
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 17.83443354070187
mbcr =

 Columns 1 through 3:

   9.092981809483650e-05   1.302409303068161e-04   6.605869580540139e-02

 Column 4:

   2.403578380774795e-02

agsout =

 Columns 1 through 3:

   1.771310603424347e-01   1.071125565214665e-02   1.071125565214665e-02
   1.771777188220043e-01   1.078622849446658e-02   1.078622849446659e-02
   8.682856818204229e-02   9.699865974189861e-03   9.699865974189863e-03
   1.441180480618749e-01   1.037745343938033e-02   1.037745343938033e-02

 Column 4:

   1.071125565214665e-02
   1.078622849446659e-02
   9.699865974189857e-03
   1.037745343938033e-02

ans = -3.852774648724722e-21
ans = 1.497678353686880e-20
ans = 1.836468914368726e-20
ans = 1.497687400974830e-20
nbcr = 4
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 17.46663227677345
mbcr =

 Columns 1 through 3:

   9.092981809483650e-05   1.302409303068161e-04   6.605869580540139e-02

 Columns 4 and 5:

   2.403578380774795e-02   2.213038898185960e-02

agsout =

 Columns 1 through 3:

   1.771310603424347e-01   1.071125565214665e-02   1.071125565214665e-02
   1.771777188220043e-01   1.078622849446658e-02   1.078622849446659e-02
   8.682856818204229e-02   9.699865974189861e-03   9.699865974189863e-03
   1.441180480618749e-01   1.037745343938033e-02   1.037745343938033e-02
   1.466083441135956e-01   1.040859006804566e-02   1.040859006804566e-02

 Column 4:

   1.071125565214665e-02
   1.078622849446659e-02
   9.699865974189857e-03
   1.037745343938033e-02
   1.040859006804566e-02

ans = 7.441782079621598e-21
ans = 7.724206097671637e-21
ans = 1.450045675100897e-20
ans = 1.450024995585583e-20
nbcr = 4
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 17.43005029857159
mbcr =

 Columns 1 through 3:

   9.092981809483650e-05   1.302409303068161e-04   6.605869580540139e-02

 Columns 4 through 6:

   2.403578380774795e-02   2.213038898185960e-02   1.544767640883665e-04

agsout =

 Columns 1 through 3:

   1.771310603424347e-01   1.071125565214665e-02   1.071125565214665e-02
   1.771777188220043e-01   1.078622849446658e-02   1.078622849446659e-02
   8.682856818204229e-02   9.699865974189861e-03   9.699865974189863e-03
   1.441180480618749e-01   1.037745343938033e-02   1.037745343938033e-02
   1.466083441135956e-01   1.040859006804566e-02   1.040859006804566e-02
   1.771371772722003e-01   1.078578996621245e-02   1.078578996621245e-02

 Column 4:

   1.071125565214665e-02
   1.078622849446659e-02
   9.699865974189857e-03
   1.037745343938033e-02
   1.040859006804566e-02
   1.078578996621245e-02

ans = -3.693867921615744e-21
ans = 5.187701985717526e-21
ans = 5.187508115261459e-21
ans = 1.799589583745932e-21
dkps =

 Columns 1 through 3:

   6.113018474063382e+00   1.636278950360019e+01   2.225236371196756e+00

 Columns 4 through 6:

   2.582145480978419e+00   9.055062768543149e+01   3.793540697987180e+01

nbcr = 5
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 23.01957942545414
mbcr = 6.849722413032245e-05
agsout =

 Columns 1 through 3:

   1.426884177664997e-01   9.248439177064404e-03   9.248439177064399e-03

 Columns 4 and 5:

   9.248439177064397e-03   9.248439177064397e-03

ans = -5.186986129155918e-21
ans = 1.244131340068038e-21
ans = 1.244131340068038e-21
ans = 1.244777574921595e-21
ans = 4.632922288635868e-21
nbcr = 5
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 22.86476232111454
mbcr =

   6.849722413032245e-05   4.804893181170577e-04

agsout =

 Columns 1 through 3:

   1.426884177664997e-01   9.248439177064404e-03   9.248439177064399e-03
   1.421092070309751e-01   9.302135388237182e-03   9.302135388237182e-03

 Columns 4 and 5:

   9.248439177064397e-03   9.248439177064397e-03
   9.302135388237183e-03   9.302135388237182e-03

ans = 5.487102593370509e-21
ans = -5.053944295728288e-21
ans = -1.669302174920294e-21
ans = 1.722138336547119e-21
ans = 1.720548598807369e-21
nbcr = 5
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 22.77720496058464
mbcr =

   6.849722413032245e-05   4.804893181170577e-04   3.155344300943589e-03

agsout =

 Columns 1 through 3:

   1.426884177664997e-01   9.248439177064404e-03   9.248439177064399e-03
   1.421092070309751e-01   9.302135388237182e-03   9.302135388237182e-03
   1.378039200077824e-01   9.254130813546341e-03   9.254130813546346e-03

 Columns 4 and 5:

   9.248439177064397e-03   9.248439177064397e-03
   9.302135388237183e-03   9.302135388237182e-03
   9.254130813546344e-03   9.254130813546341e-03

ans = 5.437730250558750e-21
ans = -2.501885310849059e-21
ans = -2.502337675246549e-21
ans = -2.499907832197174e-21
ans = 4.275257146586181e-21
nbcr = 5
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 22.74339906871319
mbcr =

 Columns 1 through 3:

   6.849722413032245e-05   4.804893181170577e-04   3.155344300943589e-03

 Column 4:

   6.157340587987992e-02

agsout =

 Columns 1 through 3:

   1.426884177664997e-01   9.248439177064404e-03   9.248439177064399e-03
   1.421092070309751e-01   9.302135388237182e-03   9.302135388237182e-03
   1.378039200077824e-01   9.254130813546341e-03   9.254130813546346e-03
   5.182941120045439e-02   8.341996074618512e-03   8.341996074618515e-03

 Columns 4 and 5:

   9.248439177064397e-03   9.248439177064397e-03
   9.302135388237183e-03   9.302135388237182e-03
   9.254130813546344e-03   9.254130813546341e-03
   8.341996074618514e-03   8.341996074618507e-03

ans = 5.142995458548450e-22
ans = 5.346727458480846e-21
ans = 5.347166898181265e-21
ans = 5.346753307874988e-21
ans = -1.428385821514225e-21
nbcr = 5
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 22.69213199615479
mbcr =

 Columns 1 through 3:

   6.849722413032245e-05   4.804893181170577e-04   3.155344300943589e-03

 Columns 4 and 5:

   6.157340587987992e-02   7.569244389414503e-02

agsout =

 Columns 1 through 3:

   1.426884177664997e-01   9.248439177064404e-03   9.248439177064399e-03
   1.421092070309751e-01   9.302135388237182e-03   9.302135388237182e-03
   1.378039200077824e-01   9.254130813546341e-03   9.254130813546346e-03
   5.182941120045439e-02   8.341996074618512e-03   8.341996074618515e-03
   3.364483925264114e-02   8.174899004809038e-03   8.174899004809036e-03

 Columns 4 and 5:

   9.248439177064397e-03   9.248439177064397e-03
   9.302135388237183e-03   9.302135388237182e-03
   9.254130813546344e-03   9.254130813546341e-03
   8.341996074618514e-03   8.341996074618507e-03
   8.174899004809036e-03   8.174899004809036e-03

ans = 2.168867566114039e-21
ans = 1.047988722255816e-20
ans = 3.702977409670198e-21
ans = 7.091807132329240e-21
ans = 3.704282804074383e-21
nbcr = 5
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 22.73285798728466
mbcr =

 Columns 1 through 3:

   6.849722413032245e-05   4.804893181170577e-04   3.155344300943589e-03

 Columns 4 through 6:

   6.157340587987992e-02   7.569244389414503e-02   4.171039222735860e-04

agsout =

 Columns 1 through 3:

   1.426884177664997e-01   9.248439177064404e-03   9.248439177064399e-03
   1.421092070309751e-01   9.302135388237182e-03   9.302135388237182e-03
   1.378039200077824e-01   9.254130813546341e-03   9.254130813546346e-03
   5.182941120045439e-02   8.341996074618512e-03   8.341996074618515e-03
   3.364483925264114e-02   8.174899004809038e-03   8.174899004809036e-03
   1.421850410708973e-01   9.303139231643658e-03   9.303139231643652e-03

 Columns 4 and 5:

   9.248439177064397e-03   9.248439177064397e-03
   9.302135388237183e-03   9.302135388237182e-03
   9.254130813546344e-03   9.254130813546341e-03
   8.341996074618514e-03   8.341996074618507e-03
   8.174899004809036e-03   8.174899004809036e-03
   9.303139231643651e-03   9.303139231643654e-03

ans = 4.520231854872589e-21
ans = 3.065234082088884e-21
ans = 3.065247006785955e-21
ans = 3.065208232694742e-21
ans = -3.217603335860566e-22
dkps =

 Columns 1 through 3:

   2.673534637641071e+02   5.716713280260075e+00   2.239878932524957e+01

 Columns 4 through 6:

   1.802307652479129e+01   2.856124451663731e+00   8.752688947203939e+00

nbcr = 7
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 32.49126411974430
mbcr = 5.037426307393833e-05
agsout =

 Columns 1 through 3:

   1.031687152394112e-01   7.613282653668159e-03   7.613282653668167e-03

 Columns 4 through 6:

   7.613282653668163e-03   7.613282653668174e-03   7.613282653668166e-03

 Column 7:

   7.613282653668169e-03

ans = -1.962059614496455e-21
ans = 3.015435224273778e-21
ans = 3.016908639739888e-21
ans = 6.405428169669223e-21
ans = 3.015900513368339e-21
ans = 6.404523440874244e-21
ans = 6.404420043297674e-21
nbcr = 7
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 32.32398480176926
mbcr =

   5.037426307393833e-05   3.889126808022012e-05

agsout =

 Columns 1 through 3:

   1.031687152394112e-01   7.613282653668159e-03   7.613282653668167e-03
   1.032505710179349e-01   7.656523765577703e-03   7.656523765577701e-03

 Columns 4 through 6:

   7.613282653668163e-03   7.613282653668174e-03   7.613282653668166e-03
   7.656523765577699e-03   7.656523765577702e-03   7.656523765577704e-03

 Column 7:

   7.613282653668169e-03
   7.656523765577703e-03

ans = 2.168485101103638e-21
ans = -1.823855702496999e-21
ans = 4.948530466416061e-21
ans = 1.557270900707644e-21
ans = -1.825148172204113e-21
ans = 1.560424526793002e-21
ans = 1.560812267705136e-21
nbcr = 7
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 32.32495039701462
mbcr =

   5.037426307393833e-05   3.889126808022012e-05   1.820708412839819e-04

agsout =

 Columns 1 through 3:

   1.031687152394112e-01   7.613282653668159e-03   7.613282653668167e-03
   1.032505710179349e-01   7.656523765577703e-03   7.656523765577701e-03
   1.029900988545207e-01   7.654257542176054e-03   7.654257542176068e-03

 Columns 4 through 6:

   7.613282653668163e-03   7.613282653668174e-03   7.613282653668166e-03
   7.656523765577699e-03   7.656523765577702e-03   7.656523765577704e-03
   7.654257542176065e-03   7.654257542176061e-03   7.654257542176060e-03

 Column 7:

   7.613282653668169e-03
   7.656523765577703e-03
   7.654257542176060e-03

ans = -2.861889823068622e-21
ans = -1.346210597535910e-21
ans = -4.737366765667759e-21
ans = -1.151445752431471e-20
ans = -8.126351584691655e-21
ans = -8.126506681056509e-21
ans = -4.739046976287007e-21
nbcr = 7
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 32.03263655304909
mbcr =

 Columns 1 through 3:

   5.037426307393833e-05   3.889126808022012e-05   1.820708412839819e-04

 Column 4:

   9.838441062267056e-04

agsout =

 Columns 1 through 3:

   1.031687152394112e-01   7.613282653668159e-03   7.613282653668167e-03
   1.032505710179349e-01   7.656523765577703e-03   7.656523765577701e-03
   1.029900988545207e-01   7.654257542176054e-03   7.654257542176068e-03
   1.014774015315334e-01   7.639891604276068e-03   7.639891604276073e-03

 Columns 4 through 6:

   7.613282653668163e-03   7.613282653668174e-03   7.613282653668166e-03
   7.656523765577699e-03   7.656523765577702e-03   7.656523765577704e-03
   7.654257542176065e-03   7.654257542176061e-03   7.654257542176060e-03
   7.639891604276071e-03   7.639891604276072e-03   7.639891604276075e-03

 Column 7:

   7.613282653668169e-03
   7.656523765577703e-03
   7.654257542176060e-03
   7.639891604276076e-03

ans = 1.119490085157929e-20
ans = 4.566657366752128e-21
ans = 4.566062830686855e-21
ans = -2.212294548273073e-21
ans = 4.566605667963843e-21
ans = -5.599237265159729e-21
ans = 1.176431776809401e-21
nbcr = 7
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 31.97165317833424
mbcr =

 Columns 1 through 3:

   5.037426307393833e-05   3.889126808022012e-05   1.820708412839819e-04

 Columns 4 and 5:

   9.838441062267056e-04   1.916610791435984e-03

agsout =

 Columns 1 through 3:

   1.031687152394112e-01   7.613282653668159e-03   7.613282653668167e-03
   1.032505710179349e-01   7.656523765577703e-03   7.656523765577701e-03
   1.029900988545207e-01   7.654257542176054e-03   7.654257542176068e-03
   1.014774015315334e-01   7.639891604276068e-03   7.639891604276073e-03
   9.979313251847784e-02   7.623557752319188e-03   7.623557752319188e-03

 Columns 4 through 6:

   7.613282653668163e-03   7.613282653668174e-03   7.613282653668166e-03
   7.656523765577699e-03   7.656523765577702e-03   7.656523765577704e-03
   7.654257542176065e-03   7.654257542176061e-03   7.654257542176060e-03
   7.639891604276071e-03   7.639891604276072e-03   7.639891604276075e-03
   7.623557752319189e-03   7.623557752319187e-03   7.623557752319187e-03

 Column 7:

   7.613282653668169e-03
   7.656523765577703e-03
   7.654257542176060e-03
   7.639891604276076e-03
   7.623557752319187e-03

ans = 4.129699208170991e-21
ans = 2.482291470089209e-21
ans = 9.261036589961271e-21
ans = 2.483945831314315e-21
ans = 2.483506391613896e-21
ans = 2.481826180994648e-21
ans = 9.257210879628213e-21
nbcr = 7
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 32.19455480575562
mbcr =

 Columns 1 through 3:

   5.037426307393833e-05   3.889126808022012e-05   1.820708412839819e-04

 Columns 4 through 6:

   9.838441062267056e-04   1.916610791435984e-03   4.233453236849601e-02

agsout =

 Columns 1 through 3:

   1.031687152394112e-01   7.613282653668159e-03   7.613282653668167e-03
   1.032505710179349e-01   7.656523765577703e-03   7.656523765577701e-03
   1.029900988545207e-01   7.654257542176054e-03   7.654257542176068e-03
   1.014774015315334e-01   7.639891604276068e-03   7.639891604276073e-03
   9.979313251847784e-02   7.623557752319188e-03   7.623557752319188e-03
   3.653845663309747e-02   7.038908077647674e-03   7.038908077647663e-03

 Columns 4 through 6:

   7.613282653668163e-03   7.613282653668174e-03   7.613282653668166e-03
   7.656523765577699e-03   7.656523765577702e-03   7.656523765577704e-03
   7.654257542176065e-03   7.654257542176061e-03   7.654257542176060e-03
   7.639891604276071e-03   7.639891604276072e-03   7.639891604276075e-03
   7.623557752319189e-03   7.623557752319187e-03   7.623557752319187e-03
   7.038908077647667e-03   7.038908077647663e-03   7.038908077647665e-03

 Column 7:

   7.613282653668169e-03
   7.656523765577703e-03
   7.654257542176060e-03
   7.639891604276076e-03
   7.623557752319187e-03
   7.038908077647663e-03

ans = -1.025155952409938e-20
ans = -1.614863350856648e-21
ans = 5.159978510499929e-21
ans = 1.770528402381471e-21
ans = 8.549790510136379e-21
ans = 5.160004359894071e-21
ans = 8.548523889823407e-21
dkps =

 Columns 1 through 3:

   2.194208878080030e+01   7.929762558460341e+01   4.383559142172921e+00

 Columns 4 through 6:

   3.862031895985471e+00   1.362102642707498e+00   1.100686179964598e+01

nbcr = 10
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 47.45180457830429
mbcr = 3.994266784673908e-05
agsout =

 Columns 1 through 3:

   7.342407135163377e-02   6.411901908563431e-03   6.411901908563424e-03

 Columns 4 through 6:

   6.411901908563422e-03   6.411901908563424e-03   6.411901908563426e-03

 Columns 7 through 9:

   6.411901908563425e-03   6.411901908563425e-03   6.411901908563422e-03

 Column 10:

   6.411901908563424e-03

ans = 8.098626923027256e-21
ans = -2.873108460126373e-21
ans = -6.259379092765330e-21
ans = -6.254674503031434e-21
ans = -2.868352171604193e-21
ans = -6.256845852139386e-21
ans = -6.262067429756127e-21
ans = -6.257724731540223e-21
ans = -2.872177881937250e-21
ans = -6.263670092192948e-21
nbcr = 10
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 46.76227904856205
mbcr =

   3.994266784673908e-05   3.227131100452766e-05

agsout =

 Columns 1 through 3:

   7.342407135163377e-02   6.411901908563431e-03   6.411901908563424e-03
   7.347643126577004e-02   6.439044583220165e-03   6.439044583220177e-03

 Columns 4 through 6:

   6.411901908563422e-03   6.411901908563424e-03   6.411901908563426e-03
   6.439044583220183e-03   6.439044583220171e-03   6.439044583220178e-03

 Columns 7 through 9:

   6.411901908563425e-03   6.411901908563425e-03   6.411901908563422e-03
   6.439044583220175e-03   6.439044583220175e-03   6.439044583220173e-03

 Column 10:

   6.411901908563424e-03
   6.439044583220175e-03

ans = -6.217715120066156e-21
ans = 1.357884183930565e-20
ans = 1.357956562234163e-20
ans = 3.412430219510947e-21
ans = 1.358277094721528e-20
ans = 6.801647683082124e-21
ans = 1.912855166528876e-23
ans = -3.364660539136009e-21
ans = 1.019143383332443e-20
ans = 6.801647683082124e-21
nbcr = 10
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 46.98536172509193
mbcr =

   3.994266784673908e-05   3.227131100452766e-05   3.161014611162823e-05

agsout =

 Columns 1 through 3:

   7.342407135163377e-02   6.411901908563431e-03   6.411901908563424e-03
   7.347643126577004e-02   6.439044583220165e-03   6.439044583220177e-03
   7.347767693304375e-02   6.439500407586465e-03   6.439500407586473e-03

 Columns 4 through 6:

   6.411901908563422e-03   6.411901908563424e-03   6.411901908563426e-03
   6.439044583220183e-03   6.439044583220171e-03   6.439044583220178e-03
   6.439500407586469e-03   6.439500407586473e-03   6.439500407586472e-03

 Columns 7 through 9:

   6.411901908563425e-03   6.411901908563425e-03   6.411901908563422e-03
   6.439044583220175e-03   6.439044583220175e-03   6.439044583220173e-03
   6.439500407586470e-03   6.439500407586471e-03   6.439500407586471e-03

 Column 10:

   6.411901908563424e-03
   6.439044583220175e-03
   6.439500407586472e-03

ans = -4.042404541975056e-21
ans = 4.377077910112631e-21
ans = -2.396652427295829e-21
ans = -2.402701185525123e-21
ans = -9.174570366555337e-21
ans = 9.914793617213728e-22
ans = 9.897733017079822e-22
ans = 4.376250729500077e-21
ans = 9.927718314284869e-22
ans = -2.400840029146878e-21
nbcr = 10
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 46.60134650766850
mbcr =

 Columns 1 through 3:

   3.994266784673908e-05   3.227131100452766e-05   3.161014611162823e-05

 Column 4:

   4.095467900439707e-04

agsout =

 Columns 1 through 3:

   7.342407135163377e-02   6.411901908563431e-03   6.411901908563424e-03
   7.347643126577004e-02   6.439044583220165e-03   6.439044583220177e-03
   7.347767693304375e-02   6.439500407586465e-03   6.439500407586473e-03
   7.274658250403208e-02   6.433142964443117e-03   6.433142964443117e-03

 Columns 4 through 6:

   6.411901908563422e-03   6.411901908563424e-03   6.411901908563426e-03
   6.439044583220183e-03   6.439044583220171e-03   6.439044583220178e-03
   6.439500407586469e-03   6.439500407586473e-03   6.439500407586472e-03
   6.433142964443123e-03   6.433142964443118e-03   6.433142964443120e-03

 Columns 7 through 9:

   6.411901908563425e-03   6.411901908563425e-03   6.411901908563422e-03
   6.439044583220175e-03   6.439044583220175e-03   6.439044583220173e-03
   6.439500407586470e-03   6.439500407586471e-03   6.439500407586471e-03
   6.433142964443124e-03   6.433142964443122e-03   6.433142964443123e-03

 Column 10:

   6.411901908563424e-03
   6.439044583220175e-03
   6.439500407586472e-03
   6.433142964443122e-03

ans = 9.043462239465682e-21
ans = 9.700140248256217e-21
ans = 1.309194265124162e-20
ans = 6.312887338639854e-21
ans = 9.699313067643664e-21
ans = 1.308930601303911e-20
ans = 9.703759163436137e-21
ans = 2.926668404789181e-21
ans = 2.925789525388343e-21
ans = 9.699416465220233e-21
nbcr = 10
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 46.61405012011528
mbcr =

 Columns 1 through 3:

   3.994266784673908e-05   3.227131100452766e-05   3.161014611162823e-05

 Columns 4 and 5:

   4.095467900439707e-04   2.911559533980250e-02

agsout =

 Columns 1 through 3:

   7.342407135163377e-02   6.411901908563431e-03   6.411901908563424e-03
   7.347643126577004e-02   6.439044583220165e-03   6.439044583220177e-03
   7.347767693304375e-02   6.439500407586465e-03   6.439500407586473e-03
   7.274658250403208e-02   6.433142964443117e-03   6.433142964443117e-03
   2.515880976930500e-02   6.046534444449785e-03   6.046534444449786e-03

 Columns 4 through 6:

   6.411901908563422e-03   6.411901908563424e-03   6.411901908563426e-03
   6.439044583220183e-03   6.439044583220171e-03   6.439044583220178e-03
   6.439500407586469e-03   6.439500407586473e-03   6.439500407586472e-03
   6.433142964443123e-03   6.433142964443118e-03   6.433142964443120e-03
   6.046534444449789e-03   6.046534444449785e-03   6.046534444449788e-03

 Columns 7 through 9:

   6.411901908563425e-03   6.411901908563425e-03   6.411901908563422e-03
   6.439044583220175e-03   6.439044583220175e-03   6.439044583220173e-03
   6.439500407586470e-03   6.439500407586471e-03   6.439500407586471e-03
   6.433142964443124e-03   6.433142964443122e-03   6.433142964443123e-03
   6.046534444449788e-03   6.046534444449787e-03   6.046534444449785e-03

 Column 10:

   6.411901908563424e-03
   6.439044583220175e-03
   6.439500407586472e-03
   6.433142964443122e-03
   6.046534444449786e-03

ans = 1.110407254291184e-20
ans = 7.875017925446246e-21
ans = 4.488592196442436e-21
ans = 1.126320141325173e-20
ans = 1.126304631688688e-20
ans = 7.873260166644571e-21
ans = 4.487868413406452e-21
ans = 1.126501087084169e-20
ans = 1.465226378045806e-20
ans = 1.126423538901742e-20
nbcr = 10
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 46.25780582427979
mbcr =

 Columns 1 through 3:

   3.994266784673908e-05   3.227131100452766e-05   3.161014611162823e-05

 Columns 4 through 6:

   4.095467900439707e-04   2.911559533980250e-02   5.728886699435182e-02

agsout =

 Columns 1 through 3:

   7.342407135163377e-02   6.411901908563431e-03   6.411901908563424e-03
   7.347643126577004e-02   6.439044583220165e-03   6.439044583220177e-03
   7.347767693304375e-02   6.439500407586465e-03   6.439500407586473e-03
   7.274658250403208e-02   6.433142964443117e-03   6.433142964443117e-03
   2.515880976930500e-02   6.046534444449785e-03   6.046534444449786e-03
   3.316099930431307e-03   6.007553684897321e-03   6.007553684897314e-03

 Columns 4 through 6:

   6.411901908563422e-03   6.411901908563424e-03   6.411901908563426e-03
   6.439044583220183e-03   6.439044583220171e-03   6.439044583220178e-03
   6.439500407586469e-03   6.439500407586473e-03   6.439500407586472e-03
   6.433142964443123e-03   6.433142964443118e-03   6.433142964443120e-03
   6.046534444449789e-03   6.046534444449785e-03   6.046534444449788e-03
   6.007553684897312e-03   6.007553684897310e-03   6.007553684897314e-03

 Columns 7 through 9:

   6.411901908563425e-03   6.411901908563425e-03   6.411901908563422e-03
   6.439044583220175e-03   6.439044583220175e-03   6.439044583220173e-03
   6.439500407586470e-03   6.439500407586471e-03   6.439500407586471e-03
   6.433142964443124e-03   6.433142964443122e-03   6.433142964443123e-03
   6.046534444449788e-03   6.046534444449787e-03   6.046534444449785e-03
   6.007553684897311e-03   6.007553684897311e-03   6.007553684897311e-03

 Column 10:

   6.411901908563424e-03
   6.439044583220175e-03
   6.439500407586472e-03
   6.433142964443122e-03
   6.046534444449786e-03
   6.007553684897312e-03

ans = 2.375662719252295e-21
ans = 1.672042210699376e-21
ans = 8.445772548107835e-21
ans = 5.058519638491472e-21
ans = 1.183209487953508e-20
ans = 5.057640759090634e-21
ans = 5.056865277266366e-21
ans = 5.059450216680594e-21
ans = 5.059501915468878e-21
ans = 8.444997066283567e-21
dkps =

 Columns 1 through 3:

   7.757582650781166e+00   1.745711336456371e+01   1.745807108950981e+01

 Columns 4 through 6:

   9.319245346727696e-01   1.571758306310510e+02   3.858489868064092e+00

nbcr = 15
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 73.03532101213932
mbcr = 3.279432181940982e-05
agsout =

 Columns 1 through 3:

   5.022660418808790e-02   5.488909553876570e-03   5.488909553876567e-03

 Columns 4 through 6:

   5.488909553876566e-03   5.488909553876562e-03   5.488909553876571e-03

 Columns 7 through 9:

   5.488909553876562e-03   5.488909553876570e-03   5.488909553876566e-03

 Columns 10 through 12:

   5.488909553876569e-03   5.488909553876566e-03   5.488909553876567e-03

 Columns 13 through 15:

   5.488909553876566e-03   5.488909553876568e-03   5.488909553876567e-03

ans = -1.025109694868633e-20
ans = -2.327686243724220e-21
ans = 1.062410099247795e-21
ans = 1.060652340446120e-21
ans = -2.328616821913342e-21
ans = 1.065201833815161e-21
ans = 1.060755738022689e-21
ans = 1.062513496824364e-21
ans = 1.062306701671226e-21
ans = 1.062513496824364e-21
ans = -2.328306629183635e-21
ans = -5.716438418200836e-21
ans = 1.059618364680428e-21
ans = 1.060548942869551e-21
ans = 1.059721762256998e-21
nbcr = 15
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 71.75287976861000
mbcr =

   3.279432181940982e-05   3.105218386469050e-05

agsout =

 Columns 1 through 3:

   5.022660418808790e-02   5.488909553876570e-03   5.488909553876567e-03
   5.024590068692262e-02   5.499964351960198e-03   5.499964351960199e-03

 Columns 4 through 6:

   5.488909553876566e-03   5.488909553876562e-03   5.488909553876571e-03
   5.499964351960188e-03   5.499964351960186e-03   5.499964351960179e-03

 Columns 7 through 9:

   5.488909553876562e-03   5.488909553876570e-03   5.488909553876566e-03
   5.499964351960185e-03   5.499964351960183e-03   5.499964351960188e-03

 Columns 10 through 12:

   5.488909553876569e-03   5.488909553876566e-03   5.488909553876567e-03
   5.499964351960187e-03   5.499964351960189e-03   5.499964351960188e-03

 Columns 13 through 15:

   5.488909553876566e-03   5.488909553876568e-03   5.488909553876567e-03
   5.499964351960187e-03   5.499964351960189e-03   5.499964351960189e-03

ans = -3.442867881113484e-21
ans = -4.637277911548842e-21
ans = -1.238806364874728e-21
ans = -4.632625020603231e-21
ans = 2.138468678602715e-21
ans = -4.631901237567248e-21
ans = -1.240874316406111e-21
ans = -4.643688561296128e-21
ans = -1.236014630307362e-21
ans = -4.640793429152193e-21
ans = -8.020550014467295e-21
ans = -1.253902411053821e-21
ans = -1.255556772278927e-21
ans = 2.141674003476358e-21
ans = -8.029132013322532e-21
nbcr = 15
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 71.71501033008099
mbcr =

   3.279432181940982e-05   3.105218386469050e-05   2.888858006408493e-04

agsout =

 Columns 1 through 3:

   5.022660418808790e-02   5.488909553876570e-03   5.488909553876567e-03
   5.024590068692262e-02   5.499964351960198e-03   5.499964351960199e-03
   4.967904755016887e-02   5.496480734277030e-03   5.496480734277037e-03

 Columns 4 through 6:

   5.488909553876566e-03   5.488909553876562e-03   5.488909553876571e-03
   5.499964351960188e-03   5.499964351960186e-03   5.499964351960179e-03
   5.496480734277036e-03   5.496480734277037e-03   5.496480734277044e-03

 Columns 7 through 9:

   5.488909553876562e-03   5.488909553876570e-03   5.488909553876566e-03
   5.499964351960185e-03   5.499964351960183e-03   5.499964351960188e-03
   5.496480734277037e-03   5.496480734277033e-03   5.496480734277037e-03

 Columns 10 through 12:

   5.488909553876569e-03   5.488909553876566e-03   5.488909553876567e-03
   5.499964351960187e-03   5.499964351960189e-03   5.499964351960188e-03
   5.496480734277040e-03   5.496480734277039e-03   5.496480734277038e-03

 Columns 13 through 15:

   5.488909553876566e-03   5.488909553876568e-03   5.488909553876567e-03
   5.499964351960187e-03   5.499964351960189e-03   5.499964351960189e-03
   5.496480734277037e-03   5.496480734277039e-03   5.496480734277039e-03

ans = 9.258477499941185e-21
ans = 1.065853238547547e-20
ans = 7.259440453341940e-21
ans = 1.066297848126794e-20
ans = 1.403477345318722e-20
ans = 7.269470018269145e-21
ans = 1.403477345318722e-20
ans = 3.875444567387504e-21
ans = 1.404800834298807e-20
ans = 1.065170814542191e-20
ans = 1.742083729067304e-20
ans = 1.403735839260145e-20
ans = 1.064736544720600e-20
ans = 1.064653826659345e-20
ans = 1.064726204962943e-20
nbcr = 15
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 71.03669978678226
mbcr =

 Columns 1 through 3:

   3.279432181940982e-05   3.105218386469050e-05   2.888858006408493e-04

 Column 4:

   1.848286850584035e-03

agsout =

 Columns 1 through 3:

   5.022660418808790e-02   5.488909553876570e-03   5.488909553876567e-03
   5.024590068692262e-02   5.499964351960198e-03   5.499964351960199e-03
   4.967904755016887e-02   5.496480734277030e-03   5.496480734277037e-03
   4.631110205764702e-02   5.471732095028731e-03   5.471732095028729e-03

 Columns 4 through 6:

   5.488909553876566e-03   5.488909553876562e-03   5.488909553876571e-03
   5.499964351960188e-03   5.499964351960186e-03   5.499964351960179e-03
   5.496480734277036e-03   5.496480734277037e-03   5.496480734277044e-03
   5.471732095028738e-03   5.471732095028737e-03   5.471732095028731e-03

 Columns 7 through 9:

   5.488909553876562e-03   5.488909553876570e-03   5.488909553876566e-03
   5.499964351960185e-03   5.499964351960183e-03   5.499964351960188e-03
   5.496480734277037e-03   5.496480734277033e-03   5.496480734277037e-03
   5.471732095028739e-03   5.471732095028740e-03   5.471732095028732e-03

 Columns 10 through 12:

   5.488909553876569e-03   5.488909553876566e-03   5.488909553876567e-03
   5.499964351960187e-03   5.499964351960189e-03   5.499964351960188e-03
   5.496480734277040e-03   5.496480734277039e-03   5.496480734277038e-03
   5.471732095028733e-03   5.471732095028736e-03   5.471732095028734e-03

 Columns 13 through 15:

   5.488909553876566e-03   5.488909553876568e-03   5.488909553876567e-03
   5.499964351960187e-03   5.499964351960189e-03   5.499964351960189e-03
   5.496480734277037e-03   5.496480734277039e-03   5.496480734277039e-03
   5.471732095028734e-03   5.471732095028734e-03   5.471732095028734e-03

ans = 8.583446421309630e-21
ans = 6.206956521444781e-21
ans = 2.816343190589921e-21
ans = 6.204474979607122e-21
ans = 2.819651913040133e-21
ans = 2.812724275410001e-21
ans = -3.961781543822726e-21
ans = -5.737531523820938e-22
ans = -5.780958505979972e-22
ans = -3.964469880813523e-21
ans = -7.351567694065033e-21
ans = -5.693070565896213e-22
ans = 6.202717220805447e-21
ans = -3.964469880813523e-21
ans = -5.718919960038495e-22
nbcr = 15
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 70.92177383601665
mbcr =

 Columns 1 through 3:

   3.279432181940982e-05   3.105218386469050e-05   2.888858006408493e-04

 Columns 4 and 5:

   1.848286850584035e-03   4.155489585513886e-02

agsout =

 Columns 1 through 3:

   5.022660418808790e-02   5.488909553876570e-03   5.488909553876567e-03
   5.024590068692262e-02   5.499964351960198e-03   5.499964351960199e-03
   4.967904755016887e-02   5.496480734277030e-03   5.496480734277037e-03
   4.631110205764702e-02   5.471732095028731e-03   5.471732095028729e-03
   1.798974436320055e-03   5.277358037986343e-03   5.277358037986343e-03

 Columns 4 through 6:

   5.488909553876566e-03   5.488909553876562e-03   5.488909553876571e-03
   5.499964351960188e-03   5.499964351960186e-03   5.499964351960179e-03
   5.496480734277036e-03   5.496480734277037e-03   5.496480734277044e-03
   5.471732095028738e-03   5.471732095028737e-03   5.471732095028731e-03
   5.277358037986337e-03   5.277358037986337e-03   5.277358037986336e-03

 Columns 7 through 9:

   5.488909553876562e-03   5.488909553876570e-03   5.488909553876566e-03
   5.499964351960185e-03   5.499964351960183e-03   5.499964351960188e-03
   5.496480734277037e-03   5.496480734277033e-03   5.496480734277037e-03
   5.471732095028739e-03   5.471732095028740e-03   5.471732095028732e-03
   5.277358037986337e-03   5.277358037986330e-03   5.277358037986343e-03

 Columns 10 through 12:

   5.488909553876569e-03   5.488909553876566e-03   5.488909553876567e-03
   5.499964351960187e-03   5.499964351960189e-03   5.499964351960188e-03
   5.496480734277040e-03   5.496480734277039e-03   5.496480734277038e-03
   5.471732095028733e-03   5.471732095028736e-03   5.471732095028734e-03
   5.277358037986337e-03   5.277358037986337e-03   5.277358037986338e-03

 Columns 13 through 15:

   5.488909553876566e-03   5.488909553876568e-03   5.488909553876567e-03
   5.499964351960187e-03   5.499964351960189e-03   5.499964351960189e-03
   5.496480734277037e-03   5.496480734277039e-03   5.496480734277039e-03
   5.471732095028734e-03   5.471732095028734e-03   5.471732095028734e-03
   5.277358037986337e-03   5.277358037986337e-03   5.277358037986337e-03

ans = 1.475690212794601e-21
ans = 1.195937729629167e-20
ans = 1.196010107932766e-20
ans = 5.182803525527564e-21
ans = 5.185905452824638e-21
ans = 8.572176085463595e-21
ans = 8.571555700004180e-21
ans = 8.567523194517984e-21
ans = 1.797670266230867e-21
ans = 1.535660807204696e-20
ans = 5.184044296446394e-21
ans = 1.534843966349800e-20
ans = 5.199450535355194e-21
ans = 1.802012964446771e-21
ans = 1.196196223570590e-20
nbcr = 15
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 71.53850756585598
mbcr =

 Columns 1 through 3:

   3.279432181940982e-05   3.105218386469050e-05   2.888858006408493e-04

 Columns 4 through 6:

   1.848286850584035e-03   4.155489585513886e-02   1.979734349198459e-04

agsout =

 Columns 1 through 3:

   5.022660418808790e-02   5.488909553876570e-03   5.488909553876567e-03
   5.024590068692262e-02   5.499964351960198e-03   5.499964351960199e-03
   4.967904755016887e-02   5.496480734277030e-03   5.496480734277037e-03
   4.631110205764702e-02   5.471732095028731e-03   5.471732095028729e-03
   1.798974436320055e-03   5.277358037986343e-03   5.277358037986343e-03
   4.983742727210659e-02   5.497902995534346e-03   5.497902995534347e-03

 Columns 4 through 6:

   5.488909553876566e-03   5.488909553876562e-03   5.488909553876571e-03
   5.499964351960188e-03   5.499964351960186e-03   5.499964351960179e-03
   5.496480734277036e-03   5.496480734277037e-03   5.496480734277044e-03
   5.471732095028738e-03   5.471732095028737e-03   5.471732095028731e-03
   5.277358037986337e-03   5.277358037986337e-03   5.277358037986336e-03
   5.497902995534354e-03   5.497902995534343e-03   5.497902995534350e-03

 Columns 7 through 9:

   5.488909553876562e-03   5.488909553876570e-03   5.488909553876566e-03
   5.499964351960185e-03   5.499964351960183e-03   5.499964351960188e-03
   5.496480734277037e-03   5.496480734277033e-03   5.496480734277037e-03
   5.471732095028739e-03   5.471732095028740e-03   5.471732095028732e-03
   5.277358037986337e-03   5.277358037986330e-03   5.277358037986343e-03
   5.497902995534353e-03   5.497902995534348e-03   5.497902995534353e-03

 Columns 10 through 12:

   5.488909553876569e-03   5.488909553876566e-03   5.488909553876567e-03
   5.499964351960187e-03   5.499964351960189e-03   5.499964351960188e-03
   5.496480734277040e-03   5.496480734277039e-03   5.496480734277038e-03
   5.471732095028733e-03   5.471732095028736e-03   5.471732095028734e-03
   5.277358037986337e-03   5.277358037986337e-03   5.277358037986338e-03
   5.497902995534350e-03   5.497902995534348e-03   5.497902995534353e-03

 Columns 13 through 15:

   5.488909553876566e-03   5.488909553876568e-03   5.488909553876567e-03
   5.499964351960187e-03   5.499964351960189e-03   5.499964351960189e-03
   5.496480734277037e-03   5.496480734277039e-03   5.496480734277039e-03
   5.471732095028734e-03   5.471732095028734e-03   5.471732095028734e-03
   5.277358037986337e-03   5.277358037986337e-03   5.277358037986337e-03
   5.497902995534351e-03   5.497902995534352e-03   5.497902995534354e-03

ans = -5.147208909793642e-21
ans = 3.733996682640936e-21
ans = 3.279771128772755e-22
ans = 3.158795964186874e-22
ans = 3.255989686161855e-22
ans = 3.724587503173145e-21
ans = 3.720865190416657e-21
ans = 3.720658395263518e-21
ans = 3.709491456994053e-21
ans = 3.704114783012458e-21
ans = 3.725518081362268e-21
ans = 3.699255096913709e-21
ans = 3.704218180589027e-21
ans = 3.724484105596576e-21
ans = -3.059844483410218e-21
