warning: function /home/surgeon/flu/amcode/perelson21/1d2agt/4paper/2submit/run.m shadows a core library function
warning: called from
    driver at line 1 column 1

lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
dkps =

 Columns 1 through 4:

   13.41816958624948   14.12392488597094   17.93627925497115   33.35612541481263

 Columns 5 and 6:

   18.96236650266637   17.05056116855710

nbcr = 2
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 4.990276694297791
mbcr = 0.500000000000000
agsout =

   1.321377885238757e-02   1.321377885238757e-02

ans = 3.030633860235873e-21
ans = 6.174906503882619e-21
nbcr = 2
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 5.055142566561699
mbcr =

   0.500000000000000   0.542177078522474

agsout =

   1.321377885238757e-02   1.321377885238757e-02
   4.646101860764819e-03   1.323458825741768e-02

ans = 4.929479462933199e-22
ans = 3.560301678701871e-21
nbcr = 2
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 5.121879279613495
mbcr =

   0.500000000000000   0.542177078522474   0.543705983312124

agsout =

   1.321377885238757e-02   1.321377885238757e-02
   4.646101860764819e-03   1.323458825741768e-02
   2.853556410470387e-03   1.319079821182737e-02

ans = 1.753933091342126e-21
ans = 3.936633314496553e-21
nbcr = 2
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 5.150022357702255
mbcr =

   0.500000000000000   0.542177078522474   0.543705983312124   0.543549357869280

agsout =

   1.321377885238757e-02   1.321377885238757e-02
   4.646101860764819e-03   1.323458825741768e-02
   2.853556410470387e-03   1.319079821182737e-02
   2.657399586818535e-03   1.318212067674427e-02

ans = 1.945942391030998e-21
ans = 4.636570284384197e-21
nbcr = 2
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 5.197648331522942
mbcr =

 Columns 1 through 4:

   0.500000000000000   0.542177078522474   0.543705983312124   0.543549357869280

 Column 5:

   0.545165902207837

agsout =

   1.321377885238757e-02   1.321377885238757e-02
   4.646101860764819e-03   1.323458825741768e-02
   2.853556410470387e-03   1.319079821182737e-02
   2.657399586818535e-03   1.318212067674427e-02
   3.371245404288478e-03   1.321441839754343e-02

ans = 5.362922103910986e-21
ans = 3.601599317018435e-21
nbcr = 2
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 5.071658268570900
mbcr =

 Columns 1 through 4:

   0.500000000000000   0.542177078522474   0.543705983312124   0.543549357869280

 Columns 5 and 6:

   0.545165902207837   0.542694320548646

agsout =

   1.321377885238757e-02   1.321377885238757e-02
   4.646101860764819e-03   1.323458825741768e-02
   2.853556410470387e-03   1.319079821182737e-02
   2.657399586818535e-03   1.318212067674427e-02
   3.371245404288478e-03   1.321441839754343e-02
   3.172574834760409e-03   1.319458796840355e-02

ans = 4.860409881785021e-21
ans = -6.261595678313030e-22
dkps =

 Columns 1 through 3:

   8.019931271766024e-01   1.202256449616241e+02   2.387275159666841e+00

 Columns 4 through 6:

   2.098342231348695e+01   2.221827137407460e+00   7.785875266570962e+00

nbcr = 3
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 11.71183548867702
mbcr = 0.333333333333333
agsout =

   1.071449975371288e-02   1.071449975371288e-02   1.071449975371288e-02

ans = -1.401907963976859e-21
ans = -6.012116713097330e-22
ans = -5.993505149314887e-22
nbcr = 3
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 12.12540194392204
mbcr =

   0.333333333333333   0.371006294758907

agsout =

   1.071449975371288e-02   1.071449975371288e-02   1.071449975371288e-02
   6.693375655185755e-04   1.063579628631529e-02   1.063579628631529e-02

ans = 6.677001904528039e-21
ans = 4.378687034897988e-21
ans = 7.767555531648244e-21
nbcr = 3
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 11.54254451394081
mbcr =

   0.333333333333333   0.371006294758907   0.371483477011388

agsout =

   1.071449975371288e-02   1.071449975371288e-02   1.071449975371288e-02
   6.693375655185755e-04   1.063579628631529e-02   1.063579628631529e-02
   3.037474705170807e-03   1.076897747175295e-02   1.076897747175295e-02

ans = 1.102052730104399e-20
ans = 4.110228152033317e-21
ans = 1.427450073446274e-20
nbcr = 3
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 11.68556325137615
mbcr =

   0.333333333333333   0.371006294758907   0.371483477011388   0.372734129568388

agsout =

   1.071449975371288e-02   1.071449975371288e-02   1.071449975371288e-02
   6.693375655185755e-04   1.063579628631529e-02   1.063579628631529e-02
   3.037474705170807e-03   1.076897747175295e-02   1.076897747175295e-02
   9.126491801554788e-04   1.063490436384093e-02   1.063490436384094e-02

ans = 3.110199103199384e-21
ans = 1.928222631346463e-21
ans = 5.316651688396301e-21
nbcr = 3
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 11.88896186649799
mbcr =

 Columns 1 through 4:

   0.333333333333333   0.371006294758907   0.371483477011388   0.372734129568388

 Column 5:

   0.372788300513334

agsout =

   1.071449975371288e-02   1.071449975371288e-02   1.071449975371288e-02
   6.693375655185755e-04   1.063579628631529e-02   1.063579628631529e-02
   3.037474705170807e-03   1.076897747175295e-02   1.076897747175295e-02
   9.126491801554788e-04   1.063490436384093e-02   1.063490436384094e-02
   1.348682033880771e-03   1.069893641646163e-02   1.069893641646163e-02

ans = 9.322325503472622e-22
ans = 1.630070549430553e-20
ans = 1.291193393278331e-20
nbcr = 3
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 11.60133518278599
mbcr =

 Columns 1 through 4:

   0.333333333333333   0.371006294758907   0.371483477011388   0.372734129568388

 Columns 5 and 6:

   0.372788300513334   0.369127963573049

agsout =

   1.071449975371288e-02   1.071449975371288e-02   1.071449975371288e-02
   6.693375655185755e-04   1.063579628631529e-02   1.063579628631529e-02
   3.037474705170807e-03   1.076897747175295e-02   1.076897747175295e-02
   9.126491801554788e-04   1.063490436384093e-02   1.063490436384094e-02
   1.348682033880771e-03   1.069893641646163e-02   1.069893641646163e-02
   5.935010058214403e-04   1.059125277588107e-02   1.059125277588108e-02

ans = 4.843969667110530e-21
ans = 6.705016185429738e-21
ans = 3.316141226330946e-21
dkps =

 Columns 1 through 3:

   1.998772860466047e+01   1.191792312197289e+01   2.708918659133389e+00

 Columns 4 through 6:

   1.439205446796876e+01   7.200731721026872e+00   1.570904174653042e+00

nbcr = 4
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 18.17381009459496
mbcr = 0.250000000000000
agsout =

 Columns 1 through 3:

   9.250531836489721e-03   9.250531836489724e-03   9.250531836489724e-03

 Column 4:

   9.250531836489722e-03

ans = 6.472559046256730e-21
ans = 3.362915705031405e-21
ans = 3.363600713976176e-21
ans = -2.520315928872506e-23
nbcr = 4
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 18.06706152856350
mbcr =

   0.250000000000000   0.288586333262194

agsout =

 Columns 1 through 3:

   9.250531836489721e-03   9.250531836489724e-03   9.250531836489724e-03
   3.039895645472780e-03   9.314654928557856e-03   9.314654928557856e-03

 Column 4:

   9.250531836489722e-03
   9.314654928557852e-03

ans = 9.609770766334799e-22
ans = 4.114267119868048e-21
ans = -6.051601662649666e-21
ans = -2.663095057417401e-21
nbcr = 4
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 18.24135147035122
mbcr =

   0.250000000000000   0.288586333262194   0.293070238931616

agsout =

 Columns 1 through 3:

   9.250531836489721e-03   9.250531836489724e-03   9.250531836489724e-03
   3.039895645472780e-03   9.314654928557856e-03   9.314654928557856e-03
   1.361080384053543e-03   9.282337775261577e-03   9.282337775261577e-03

 Column 4:

   9.250531836489722e-03
   9.314654928557852e-03
   9.282337775261575e-03

ans = 1.606384749577980e-21
ans = -6.915940779282224e-21
ans = -1.387983218469838e-22
ans = -1.405173065574456e-22
nbcr = 4
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 18.27805414795876
mbcr =

   0.250000000000000   0.288586333262194   0.293070238931616   0.292636742198179

agsout =

 Columns 1 through 3:

   9.250531836489721e-03   9.250531836489724e-03   9.250531836489724e-03
   3.039895645472780e-03   9.314654928557856e-03   9.314654928557856e-03
   1.361080384053543e-03   9.282337775261577e-03   9.282337775261577e-03
   4.334031615408269e-04   9.180788752860537e-03   9.180788752860535e-03

 Column 4:

   9.250531836489722e-03
   9.314654928557852e-03
   9.282337775261575e-03
   9.180788752860533e-03

ans = -4.671916099699500e-21
ans = 6.549176650494454e-21
ans = 6.548284846396546e-21
ans = -2.274488190579403e-22
nbcr = 4
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 18.35783645510674
mbcr =

 Columns 1 through 4:

   0.250000000000000   0.288586333262194   0.293070238931616   0.292636742198179

 Column 5:

   0.289108191293762

agsout =

 Columns 1 through 3:

   9.250531836489721e-03   9.250531836489724e-03   9.250531836489724e-03
   3.039895645472780e-03   9.314654928557856e-03   9.314654928557856e-03
   1.361080384053543e-03   9.282337775261577e-03   9.282337775261577e-03
   4.334031615408269e-04   9.180788752860537e-03   9.180788752860535e-03
   6.246783048528210e-04   9.212858930020117e-03   9.212858930020114e-03

 Column 4:

   9.250531836489722e-03
   9.314654928557852e-03
   9.282337775261575e-03
   9.180788752860533e-03
   9.212858930020114e-03

ans = 1.019086514665330e-21
ans = 6.305507336612232e-21
ans = 9.692514676984244e-21
ans = 9.694156113512279e-21
nbcr = 4
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 18.20610724389553
mbcr =

 Columns 1 through 4:

   0.250000000000000   0.288586333262194   0.293070238931616   0.292636742198179

 Columns 5 and 6:

   0.289108191293762   0.291232870333137

agsout =

 Columns 1 through 3:

   9.250531836489721e-03   9.250531836489724e-03   9.250531836489724e-03
   3.039895645472780e-03   9.314654928557856e-03   9.314654928557856e-03
   1.361080384053543e-03   9.282337775261577e-03   9.282337775261577e-03
   4.334031615408269e-04   9.180788752860537e-03   9.180788752860535e-03
   6.246783048528210e-04   9.212858930020117e-03   9.212858930020114e-03
   6.050484118148464e-04   9.195547482354257e-03   9.195547482354256e-03

 Column 4:

   9.250531836489722e-03
   9.314654928557852e-03
   9.282337775261575e-03
   9.180788752860533e-03
   9.212858930020114e-03
   9.195547482354256e-03

ans = 9.740878893424454e-21
ans = -1.186435492342465e-21
ans = -1.187792585534934e-21
ans = -1.185983127944975e-21
dkps =

 Columns 1 through 3:

   8.204519732517818e+00   4.508003644115266e+01   2.551747911318200e+00

 Columns 4 through 6:

   5.674458025956152e+01   7.702128331823480e+00   9.270122112998664e+00

nbcr = 5
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 23.11901561915874
mbcr = 0.200000000000000
agsout =

 Columns 1 through 3:

   8.291247961309936e-03   8.291247961309929e-03   8.291247961309929e-03

 Columns 4 and 5:

   8.291247961309931e-03   8.291247961309931e-03

ans = 2.070471847311442e-21
ans = 9.887212313663913e-21
ans = 9.887212313663913e-21
ans = -2.772089027818334e-22
ans = 3.110948735629510e-21
nbcr = 5
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 23.08674864470959
mbcr =

   0.200000000000000   0.239624634959916

agsout =

 Columns 1 through 3:

   8.291247961309936e-03   8.291247961309929e-03   8.291247961309929e-03
   1.438750291715886e-03   8.342388742501670e-03   8.342388742501670e-03

 Columns 4 and 5:

   8.291247961309931e-03   8.291247961309931e-03
   8.342388742501669e-03   8.342388742501670e-03

ans = 1.229190390253799e-21
ans = 8.694366171574162e-21
ans = 1.918464485057752e-21
ans = 8.694314472785878e-21
ans = 1.918050894751475e-21
nbcr = 5
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 22.96061776578426
mbcr =

   0.200000000000000   0.239624634959916   0.239364128572833

agsout =

 Columns 1 through 3:

   8.291247961309936e-03   8.291247961309929e-03   8.291247961309929e-03
   1.438750291715886e-03   8.342388742501670e-03   8.342388742501670e-03
   1.740363930711351e-03   8.365784793866453e-03   8.365784793866455e-03

 Columns 4 and 5:

   8.291247961309931e-03   8.291247961309931e-03
   8.342388742501669e-03   8.342388742501670e-03
   8.365784793866456e-03   8.365784793866455e-03

ans = 8.892191584945048e-21
ans = 1.965737857065157e-20
ans = 1.626878149253981e-20
ans = 1.626968622133479e-20
ans = 2.304597564876333e-20
nbcr = 5
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 23.28491695225239
mbcr =

   0.200000000000000   0.239624634959916   0.239364128572833   0.242880600548057

agsout =

 Columns 1 through 3:

   8.291247961309936e-03   8.291247961309929e-03   8.291247961309929e-03
   1.438750291715886e-03   8.342388742501670e-03   8.342388742501670e-03
   1.740363930711351e-03   8.365784793866453e-03   8.365784793866455e-03
   4.676073197273062e-04   8.250707871706191e-03   8.250707871706188e-03

 Columns 4 and 5:

   8.291247961309931e-03   8.291247961309931e-03
   8.342388742501669e-03   8.342388742501670e-03
   8.365784793866456e-03   8.365784793866455e-03
   8.250707871706188e-03   8.250707871706184e-03

ans = 5.545418826555498e-21
ans = -3.680436737978128e-22
ans = -3.755374131596603e-21
ans = -1.053163770963101e-20
ans = -3.755399980990746e-21
nbcr = 5
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 23.13063293695450
mbcr =

 Columns 1 through 4:

   0.200000000000000   0.239624634959916   0.239364128572833   0.242880600548057

 Column 5:

   0.236372980570829

agsout =

 Columns 1 through 3:

   8.291247961309936e-03   8.291247961309929e-03   8.291247961309929e-03
   1.438750291715886e-03   8.342388742501670e-03   8.342388742501670e-03
   1.740363930711351e-03   8.365784793866453e-03   8.365784793866455e-03
   4.676073197273062e-04   8.250707871706191e-03   8.250707871706188e-03
   1.259254250929832e-03   8.338025371229883e-03   8.338025371229881e-03

 Columns 4 and 5:

   8.291247961309931e-03   8.291247961309931e-03
   8.342388742501669e-03   8.342388742501670e-03
   8.365784793866456e-03   8.365784793866455e-03
   8.250707871706188e-03   8.250707871706184e-03
   8.338025371229884e-03   8.338025371229884e-03

ans = 2.819858708193271e-21
ans = -2.628909233664233e-21
ans = -6.017454612987711e-21
ans = -2.629736414276786e-21
ans = -6.018385191176833e-21
nbcr = 5
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 23.25686439871788
mbcr =

 Columns 1 through 4:

   0.200000000000000   0.239624634959916   0.239364128572833   0.242880600548057

 Columns 5 and 6:

   0.236372980570829   0.246132612165854

agsout =

 Columns 1 through 3:

   8.291247961309936e-03   8.291247961309929e-03   8.291247961309929e-03
   1.438750291715886e-03   8.342388742501670e-03   8.342388742501670e-03
   1.740363930711351e-03   8.365784793866453e-03   8.365784793866455e-03
   4.676073197273062e-04   8.250707871706191e-03   8.250707871706188e-03
   1.259254250929832e-03   8.338025371229883e-03   8.338025371229881e-03
   7.758219678981447e-04   8.295014138468016e-03   8.295014138468013e-03

 Columns 4 and 5:

   8.291247961309931e-03   8.291247961309931e-03
   8.342388742501669e-03   8.342388742501670e-03
   8.365784793866456e-03   8.365784793866455e-03
   8.250707871706188e-03   8.250707871706184e-03
   8.338025371229884e-03   8.338025371229884e-03
   8.295014138468015e-03   8.295014138468013e-03

ans = 6.246867986000465e-21
ans = 2.961461689304693e-21
ans = 2.958799201708038e-21
ans = -4.283761597258992e-22
ans = 2.960970550815989e-21
dkps =

 Columns 1 through 3:

   3.902672645197456e+00   4.331445153787349e+00   2.880073029640012e+01

 Columns 4 through 6:

   2.427103416255994e+00   1.843768760542920e+01   3.198888305362964e+00

nbcr = 7
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 32.40008577704430
mbcr = 0.142857142857143
agsout =

 Columns 1 through 3:

   7.111159764089462e-03   7.111159764089466e-03   7.111159764089465e-03

 Columns 4 through 6:

   7.111159764089462e-03   7.111159764089463e-03   7.111159764089464e-03

 Column 7:

   7.111159764089462e-03

ans = -2.607913063272165e-21
ans = 1.101579686191595e-20
ans = 4.243953530279878e-21
ans = 4.239119693575271e-21
ans = 4.239533283881547e-21
ans = 7.627716771687033e-21
ans = 4.241730482383641e-21
nbcr = 7
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 32.51381479203701
mbcr =

   0.142857142857143   0.181959695405321

agsout =

 Columns 1 through 3:

   7.111159764089462e-03   7.111159764089466e-03   7.111159764089465e-03
   6.856631072889750e-04   7.141813202153050e-03   7.141813202153048e-03

 Columns 4 through 6:

   7.111159764089462e-03   7.111159764089463e-03   7.111159764089464e-03
   7.141813202153047e-03   7.141813202153049e-03   7.141813202153050e-03

 Column 7:

   7.111159764089462e-03
   7.141813202153050e-03

ans = -1.990196553802585e-21
ans = 9.948397829598695e-21
ans = 9.944003432594507e-21
ans = 9.944675516842206e-21
ans = 9.947157058679865e-21
ans = 6.561558510288607e-21
ans = 9.941780384698270e-21
nbcr = 7
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 32.60498307645321
mbcr =

   0.142857142857143   0.181959695405321   0.190506196060573

agsout =

 Columns 1 through 3:

   7.111159764089462e-03   7.111159764089466e-03   7.111159764089465e-03
   6.856631072889750e-04   7.141813202153050e-03   7.141813202153048e-03
   2.653841951099900e-04   7.086088478289939e-03   7.086088478289933e-03

 Columns 4 through 6:

   7.111159764089462e-03   7.111159764089463e-03   7.111159764089464e-03
   7.141813202153047e-03   7.141813202153049e-03   7.141813202153050e-03
   7.086088478289941e-03   7.086088478289939e-03   7.086088478289940e-03

 Column 7:

   7.111159764089462e-03
   7.141813202153050e-03
   7.086088478289941e-03

ans = -2.805796637779870e-21
ans = -4.599796290042533e-21
ans = 2.176415589203585e-21
ans = -7.992425873640492e-21
ans = -7.987255994812035e-21
ans = -4.598607217911988e-21
ans = -1.211871296178470e-21
nbcr = 7
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 32.52284713089466
mbcr =

   0.142857142857143   0.181959695405321   0.190506196060573   0.180236421032774

agsout =

 Columns 1 through 3:

   7.111159764089462e-03   7.111159764089466e-03   7.111159764089465e-03
   6.856631072889750e-04   7.141813202153050e-03   7.141813202153048e-03
   2.653841951099900e-04   7.086088478289939e-03   7.086088478289933e-03
   5.821353056016713e-04   7.124441882809153e-03   7.124441882809160e-03

 Columns 4 through 6:

   7.111159764089462e-03   7.111159764089463e-03   7.111159764089464e-03
   7.141813202153047e-03   7.141813202153049e-03   7.141813202153050e-03
   7.086088478289941e-03   7.086088478289939e-03   7.086088478289940e-03
   7.124441882809151e-03   7.124441882809151e-03   7.124441882809152e-03

 Column 7:

   7.111159764089462e-03
   7.141813202153050e-03
   7.086088478289941e-03
   7.124441882809153e-03

ans = 7.232867276163674e-21
ans = -2.169384553996884e-21
ans = -2.170263433397722e-21
ans = -5.559635993333753e-21
ans = -2.168557373384331e-21
ans = -5.558291824838354e-21
ans = -8.947819481139239e-21
nbcr = 7
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 32.84366615116596
mbcr =

 Columns 1 through 4:

   0.142857142857143   0.181959695405321   0.190506196060573   0.180236421032774

 Column 5:

   0.185457703867439

agsout =

 Columns 1 through 3:

   7.111159764089462e-03   7.111159764089466e-03   7.111159764089465e-03
   6.856631072889750e-04   7.141813202153050e-03   7.141813202153048e-03
   2.653841951099900e-04   7.086088478289939e-03   7.086088478289933e-03
   5.821353056016713e-04   7.124441882809153e-03   7.124441882809160e-03
   2.722498844281893e-04   7.054100681765508e-03   7.054100681765501e-03

 Columns 4 through 6:

   7.111159764089462e-03   7.111159764089463e-03   7.111159764089464e-03
   7.141813202153047e-03   7.141813202153049e-03   7.141813202153050e-03
   7.086088478289941e-03   7.086088478289939e-03   7.086088478289940e-03
   7.124441882809151e-03   7.124441882809151e-03   7.124441882809152e-03
   7.054100681765499e-03   7.054100681765499e-03   7.054100681765498e-03

 Column 7:

   7.111159764089462e-03
   7.141813202153050e-03
   7.086088478289941e-03
   7.124441882809153e-03
   7.054100681765498e-03

ans = 5.770411953169921e-21
ans = 4.036744786835344e-21
ans = 4.033229269231994e-21
ans = 6.463899499219066e-22
ans = 4.029920546781782e-21
ans = 4.031161317700611e-21
ans = -2.745205657910361e-21
nbcr = 7
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 32.81566388905048
mbcr =

 Columns 1 through 4:

   0.142857142857143   0.181959695405321   0.190506196060573   0.180236421032774

 Columns 5 and 6:

   0.185457703867439   0.183971741598899

agsout =

 Columns 1 through 3:

   7.111159764089462e-03   7.111159764089466e-03   7.111159764089465e-03
   6.856631072889750e-04   7.141813202153050e-03   7.141813202153048e-03
   2.653841951099900e-04   7.086088478289939e-03   7.086088478289933e-03
   5.821353056016713e-04   7.124441882809153e-03   7.124441882809160e-03
   2.722498844281893e-04   7.054100681765508e-03   7.054100681765501e-03
   3.916165299064758e-04   7.110905251034504e-03   7.110905251034507e-03

 Columns 4 through 6:

   7.111159764089462e-03   7.111159764089463e-03   7.111159764089464e-03
   7.141813202153047e-03   7.141813202153049e-03   7.141813202153050e-03
   7.086088478289941e-03   7.086088478289939e-03   7.086088478289940e-03
   7.124441882809151e-03   7.124441882809151e-03   7.124441882809152e-03
   7.054100681765499e-03   7.054100681765499e-03   7.054100681765498e-03
   7.110905251034509e-03   7.110905251034508e-03   7.110905251034499e-03

 Column 7:

   7.111159764089462e-03
   7.141813202153050e-03
   7.086088478289941e-03
   7.124441882809153e-03
   7.054100681765498e-03
   7.110905251034505e-03

ans = 1.051842866922430e-20
ans = 1.802700558330955e-20
ans = 1.125317184832453e-20
ans = 1.464859316648985e-20
ans = 1.803155507667860e-20
ans = 1.464471575736851e-20
ans = 1.125730775138729e-20
dkps =

 Columns 1 through 3:

   2.656186411980452e+00   7.713064621384411e+00   5.546169464220812e+01

 Columns 4 through 6:

   2.245705549904236e+00   3.184427331604505e+01   3.637437099464230e+00

nbcr = 10
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 47.13713116943836
mbcr = 0.100000000000000
agsout =

 Columns 1 through 3:

   6.159882263248384e-03   6.159882263248383e-03   6.159882263248378e-03

 Columns 4 through 6:

   6.159882263248376e-03   6.159882263248379e-03   6.159882263248380e-03

 Columns 7 through 9:

   6.159882263248376e-03   6.159882263248376e-03   6.159882263248376e-03

 Column 10:

   6.159882263248376e-03

ans = 1.371651571250744e-20
ans = -8.276976004358733e-23
ans = 6.688685830680351e-21
ans = -3.473072898168740e-21
ans = 3.304379751996207e-21
ans = -3.474778958182131e-21
ans = 6.693338721625962e-21
ans = -8.566489218752293e-23
ans = -8.499280793982359e-23
ans = 3.301381222275703e-21
nbcr = 10
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 47.10626229643822
mbcr =

   0.100000000000000   0.139435026049189

agsout =

 Columns 1 through 3:

   6.159882263248384e-03   6.159882263248383e-03   6.159882263248378e-03
   3.879503374753093e-04   6.178736742316211e-03   6.178736742316209e-03

 Columns 4 through 6:

   6.159882263248376e-03   6.159882263248379e-03   6.159882263248380e-03
   6.178736742316211e-03   6.178736742316205e-03   6.178736742316207e-03

 Columns 7 through 9:

   6.159882263248376e-03   6.159882263248376e-03   6.159882263248376e-03
   6.178736742316209e-03   6.178736742316208e-03   6.178736742316209e-03

 Column 10:

   6.159882263248376e-03
   6.178736742316209e-03

ans = -5.727398561317164e-21
ans = 4.441184407585490e-21
ans = 1.057860605878753e-21
ans = -2.328306629183635e-21
ans = 1.056206244653647e-21
ans = 4.444234636094279e-21
ans = 4.448732430675037e-21
ans = 4.445320310648255e-21
ans = 4.442890467598881e-21
ans = 1.057912304667038e-21
nbcr = 10
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 47.14495651423931
mbcr =

   0.100000000000000   0.139435026049189   0.145955155893478

agsout =

 Columns 1 through 3:

   6.159882263248384e-03   6.159882263248383e-03   6.159882263248378e-03
   3.879503374753093e-04   6.178736742316211e-03   6.178736742316209e-03
   2.420665190351357e-04   6.154891663774458e-03   6.154891663774455e-03

 Columns 4 through 6:

   6.159882263248376e-03   6.159882263248379e-03   6.159882263248380e-03
   6.178736742316211e-03   6.178736742316205e-03   6.178736742316207e-03
   6.154891663774457e-03   6.154891663774465e-03   6.154891663774460e-03

 Columns 7 through 9:

   6.159882263248376e-03   6.159882263248376e-03   6.159882263248376e-03
   6.178736742316209e-03   6.178736742316208e-03   6.178736742316209e-03
   6.154891663774461e-03   6.154891663774458e-03   6.154891663774456e-03

 Column 10:

   6.159882263248376e-03
   6.178736742316209e-03
   6.154891663774456e-03

ans = -3.044024654195142e-21
ans = -1.254522796513236e-21
ans = -1.256073760161773e-21
ans = -1.256332254103195e-21
ans = -8.034146795786135e-21
ans = -1.257883217751732e-21
ans = -4.647669367994040e-21
ans = -1.258813795940854e-21
ans = -1.255401675914073e-21
ans = -4.644360645543828e-21
nbcr = 10
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 47.14869819581509
mbcr =

   0.100000000000000   0.139435026049189   0.145955155893478   0.134293310739602

agsout =

 Columns 1 through 3:

   6.159882263248384e-03   6.159882263248383e-03   6.159882263248378e-03
   3.879503374753093e-04   6.178736742316211e-03   6.178736742316209e-03
   2.420665190351357e-04   6.154891663774458e-03   6.154891663774455e-03
   7.856992069309064e-04   6.206765993152616e-03   6.206765993152619e-03

 Columns 4 through 6:

   6.159882263248376e-03   6.159882263248379e-03   6.159882263248380e-03
   6.178736742316211e-03   6.178736742316205e-03   6.178736742316207e-03
   6.154891663774457e-03   6.154891663774465e-03   6.154891663774460e-03
   6.206765993152621e-03   6.206765993152616e-03   6.206765993152620e-03

 Columns 7 through 9:

   6.159882263248376e-03   6.159882263248376e-03   6.159882263248376e-03
   6.178736742316209e-03   6.178736742316208e-03   6.178736742316209e-03
   6.154891663774461e-03   6.154891663774458e-03   6.154891663774456e-03
   6.206765993152617e-03   6.206765993152620e-03   6.206765993152620e-03

 Column 10:

   6.159882263248376e-03
   6.178736742316209e-03
   6.154891663774456e-03
   6.206765993152619e-03

ans = 1.363193649487390e-21
ans = -1.133082342832794e-21
ans = -1.135460487093884e-21
ans = -7.912241053011133e-21
ans = 2.253291687382732e-21
ans = -1.135305390729030e-21
ans = -1.133909523445347e-21
ans = -4.528658757362973e-21
ans = -4.518215602129491e-21
ans = -4.522713396710248e-21
nbcr = 10
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 47.36086763441563
mbcr =

 Columns 1 through 4:

   0.100000000000000   0.139435026049189   0.145955155893478   0.134293310739602

 Column 5:

   0.144936233787508

agsout =

 Columns 1 through 3:

   6.159882263248384e-03   6.159882263248383e-03   6.159882263248378e-03
   3.879503374753093e-04   6.178736742316211e-03   6.178736742316209e-03
   2.420665190351357e-04   6.154891663774458e-03   6.154891663774455e-03
   7.856992069309064e-04   6.206765993152616e-03   6.206765993152619e-03
   2.388700731982757e-04   6.128429630730557e-03   6.128429630730564e-03

 Columns 4 through 6:

   6.159882263248376e-03   6.159882263248379e-03   6.159882263248380e-03
   6.178736742316211e-03   6.178736742316205e-03   6.178736742316207e-03
   6.154891663774457e-03   6.154891663774465e-03   6.154891663774460e-03
   6.206765993152621e-03   6.206765993152616e-03   6.206765993152620e-03
   6.128429630730562e-03   6.128429630730564e-03   6.128429630730562e-03

 Columns 7 through 9:

   6.159882263248376e-03   6.159882263248376e-03   6.159882263248376e-03
   6.178736742316209e-03   6.178736742316208e-03   6.178736742316209e-03
   6.154891663774461e-03   6.154891663774458e-03   6.154891663774456e-03
   6.206765993152617e-03   6.206765993152620e-03   6.206765993152620e-03
   6.128429630730561e-03   6.128429630730562e-03   6.128429630730563e-03

 Column 10:

   6.159882263248376e-03
   6.178736742316209e-03
   6.154891663774456e-03
   6.206765993152619e-03
   6.128429630730564e-03

ans = 8.840906386966760e-21
ans = -4.953364303120668e-21
ans = 1.829051430719598e-21
ans = -4.955277158287197e-21
ans = -1.559907538910157e-21
ans = -1.560269430428148e-21
ans = -4.947315544891374e-21
ans = -1.562750972265808e-21
ans = -1.559855840121872e-21
ans = 1.824708732503694e-21
nbcr = 10
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 46.55638597905636
mbcr =

 Columns 1 through 4:

   0.100000000000000   0.139435026049189   0.145955155893478   0.134293310739602

 Columns 5 and 6:

   0.144936233787508   0.138158427050387

agsout =

 Columns 1 through 3:

   6.159882263248384e-03   6.159882263248383e-03   6.159882263248378e-03
   3.879503374753093e-04   6.178736742316211e-03   6.178736742316209e-03
   2.420665190351357e-04   6.154891663774458e-03   6.154891663774455e-03
   7.856992069309064e-04   6.206765993152616e-03   6.206765993152619e-03
   2.388700731982757e-04   6.128429630730557e-03   6.128429630730564e-03
   4.405681796566589e-04   6.186863538342663e-03   6.186863538342667e-03

 Columns 4 through 6:

   6.159882263248376e-03   6.159882263248379e-03   6.159882263248380e-03
   6.178736742316211e-03   6.178736742316205e-03   6.178736742316207e-03
   6.154891663774457e-03   6.154891663774465e-03   6.154891663774460e-03
   6.206765993152621e-03   6.206765993152616e-03   6.206765993152620e-03
   6.128429630730562e-03   6.128429630730564e-03   6.128429630730562e-03
   6.186863538342660e-03   6.186863538342672e-03   6.186863538342669e-03

 Columns 7 through 9:

   6.159882263248376e-03   6.159882263248376e-03   6.159882263248376e-03
   6.178736742316209e-03   6.178736742316208e-03   6.178736742316209e-03
   6.154891663774461e-03   6.154891663774458e-03   6.154891663774456e-03
   6.206765993152617e-03   6.206765993152620e-03   6.206765993152620e-03
   6.128429630730561e-03   6.128429630730562e-03   6.128429630730563e-03
   6.186863538342666e-03   6.186863538342667e-03   6.186863538342666e-03

 Column 10:

   6.159882263248376e-03
   6.178736742316209e-03
   6.154891663774456e-03
   6.206765993152619e-03
   6.128429630730564e-03
   6.186863538342666e-03

ans = -3.423700555356982e-21
ans = 3.108027754091432e-21
ans = 3.112008560789344e-21
ans = -2.766402161107032e-22
ans = -3.655673018389821e-21
ans = -2.631985311567165e-22
ans = -7.044942180749283e-21
ans = -3.655052632930406e-21
ans = -2.677480245257581e-22
ans = 3.119608282667175e-21
dkps =

 Columns 1 through 3:

   4.547553146538700e+00   3.021575028390810e+01   8.726339522906860e+00

 Columns 4 through 6:

   4.035794240392159e+00   2.217324947877259e+00   5.423053568008086e-01

nbcr = 15
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 72.63723425567150
mbcr = 6.666666666666667e-02
agsout =

 Columns 1 through 3:

   5.374193411711694e-03   5.374193411711686e-03   5.374193411711701e-03

 Columns 4 through 6:

   5.374193411711700e-03   5.374193411711699e-03   5.374193411711701e-03

 Columns 7 through 9:

   5.374193411711701e-03   5.374193411711703e-03   5.374193411711701e-03

 Columns 10 through 12:

   5.374193411711701e-03   5.374193411711704e-03   5.374193411711703e-03

 Columns 13 through 15:

   5.374193411711707e-03   5.374193411711706e-03   5.374193411711701e-03

ans = 2.063040146495536e-21
ans = -5.689968638599139e-21
ans = -5.682937603392438e-21
ans = 4.477838848479246e-21
ans = -2.300182488356832e-21
ans = 1.086191541858694e-21
ans = -2.296356778023774e-21
ans = -9.074688307589559e-21
ans = -2.298528127131726e-21
ans = -2.300389283509970e-21
ans = -2.281157334268112e-21
ans = 1.089603661885476e-21
ans = 1.091258023110582e-21
ans = 1.091775010993427e-21
ans = -2.286740803402845e-21
nbcr = 15
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 73.17619733512402
mbcr =

   6.666666666666667e-02   1.036420267224321e-01

agsout =

 Columns 1 through 3:

   5.374193411711694e-03   5.374193411711686e-03   5.374193411711701e-03
   3.980505414049903e-04   5.407522228319686e-03   5.407522228319686e-03

 Columns 4 through 6:

   5.374193411711700e-03   5.374193411711699e-03   5.374193411711701e-03
   5.407522228319673e-03   5.407522228319676e-03   5.407522228319681e-03

 Columns 7 through 9:

   5.374193411711701e-03   5.374193411711703e-03   5.374193411711701e-03
   5.407522228319672e-03   5.407522228319677e-03   5.407522228319681e-03

 Columns 10 through 12:

   5.374193411711701e-03   5.374193411711704e-03   5.374193411711703e-03
   5.407522228319675e-03   5.407522228319681e-03   5.407522228319682e-03

 Columns 13 through 15:

   5.374193411711707e-03   5.374193411711706e-03   5.374193411711701e-03
   5.407522228319681e-03   5.407522228319684e-03   5.407522228319682e-03

ans = 6.299807545203859e-21
ans = -5.099568476389416e-22
ans = 2.893787975440198e-21
ans = 9.669948155898032e-21
ans = 6.284194511141920e-21
ans = -5.012714512071348e-22
ans = -5.028224148556717e-22
ans = -5.080956912606972e-22
ans = -4.961015723786783e-22
ans = 6.277060078358651e-21
ans = -5.011680536305656e-22
ans = 6.276543090475805e-21
ans = 2.881690458981610e-21
ans = 6.276853283205512e-21
ans = -5.012714512071348e-22
nbcr = 15
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 72.71800227463245
mbcr =

   6.666666666666667e-02   1.036420267224321e-01   1.047914218295398e-01

agsout =

 Columns 1 through 3:

   5.374193411711694e-03   5.374193411711686e-03   5.374193411711701e-03
   3.980505414049903e-04   5.407522228319686e-03   5.407522228319686e-03
   4.376881423363921e-04   5.434011831085257e-03   5.434011831085255e-03

 Columns 4 through 6:

   5.374193411711700e-03   5.374193411711699e-03   5.374193411711701e-03
   5.407522228319673e-03   5.407522228319676e-03   5.407522228319681e-03
   5.434011831085256e-03   5.434011831085259e-03   5.434011831085261e-03

 Columns 7 through 9:

   5.374193411711701e-03   5.374193411711703e-03   5.374193411711701e-03
   5.407522228319672e-03   5.407522228319677e-03   5.407522228319681e-03
   5.434011831085255e-03   5.434011831085255e-03   5.434011831085255e-03

 Columns 10 through 12:

   5.374193411711701e-03   5.374193411711704e-03   5.374193411711703e-03
   5.407522228319675e-03   5.407522228319681e-03   5.407522228319682e-03
   5.434011831085258e-03   5.434011831085255e-03   5.434011831085255e-03

 Columns 13 through 15:

   5.374193411711707e-03   5.374193411711706e-03   5.374193411711701e-03
   5.407522228319681e-03   5.407522228319684e-03   5.407522228319682e-03
   5.434011831085252e-03   5.434011831085253e-03   5.434011831085253e-03

ans = 6.782881022934827e-21
ans = -6.037177700718272e-21
ans = -2.643359044989769e-21
ans = -6.036970905565134e-21
ans = 4.141589929476440e-21
ans = -2.638292563737882e-21
ans = 7.446693464508632e-22
ans = -2.643359044989769e-21
ans = 7.398096603521141e-22
ans = -6.028388906709897e-21
ans = 4.132904533044634e-21
ans = 7.443591537211558e-22
ans = 7.448761416040014e-22
ans = -2.645426996521152e-21
ans = 4.134558894269740e-21
nbcr = 15
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 72.88595549762249
mbcr =

 Columns 1 through 3:

   6.666666666666667e-02   1.036420267224321e-01   1.047914218295398e-01

 Column 4:

   1.094368476195460e-01

agsout =

 Columns 1 through 3:

   5.374193411711694e-03   5.374193411711686e-03   5.374193411711701e-03
   3.980505414049903e-04   5.407522228319686e-03   5.407522228319686e-03
   4.376881423363921e-04   5.434011831085257e-03   5.434011831085255e-03
   2.669850952054079e-04   5.386056913171119e-03   5.386056913171112e-03

 Columns 4 through 6:

   5.374193411711700e-03   5.374193411711699e-03   5.374193411711701e-03
   5.407522228319673e-03   5.407522228319676e-03   5.407522228319681e-03
   5.434011831085256e-03   5.434011831085259e-03   5.434011831085261e-03
   5.386056913171107e-03   5.386056913171100e-03   5.386056913171103e-03

 Columns 7 through 9:

   5.374193411711701e-03   5.374193411711703e-03   5.374193411711701e-03
   5.407522228319672e-03   5.407522228319677e-03   5.407522228319681e-03
   5.434011831085255e-03   5.434011831085255e-03   5.434011831085255e-03
   5.386056913171101e-03   5.386056913171106e-03   5.386056913171102e-03

 Columns 10 through 12:

   5.374193411711701e-03   5.374193411711704e-03   5.374193411711703e-03
   5.407522228319675e-03   5.407522228319681e-03   5.407522228319682e-03
   5.434011831085258e-03   5.434011831085255e-03   5.434011831085255e-03
   5.386056913171107e-03   5.386056913171101e-03   5.386056913171101e-03

 Columns 13 through 15:

   5.374193411711707e-03   5.374193411711706e-03   5.374193411711701e-03
   5.407522228319681e-03   5.407522228319684e-03   5.407522228319682e-03
   5.434011831085252e-03   5.434011831085253e-03   5.434011831085253e-03
   5.386056913171100e-03   5.386056913171102e-03   5.386056913171101e-03

ans = 8.536503921547246e-21
ans = -1.202927405805240e-21
ans = -1.204995357336623e-21
ans = -4.590645604516165e-21
ans = -1.199825478508167e-21
ans = 2.183653419563424e-21
ans = -4.580822834742098e-21
ans = 2.188616503238742e-21
ans = 2.193682984490629e-21
ans = 2.188409708085604e-21
ans = -1.194448804526572e-21
ans = -4.592816953624117e-21
ans = -4.584441749922018e-21
ans = -7.972573538939219e-21
ans = -1.196309960904816e-21
nbcr = 15
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 74.37333427369595
mbcr =

 Columns 1 through 3:

   6.666666666666667e-02   1.036420267224321e-01   1.047914218295398e-01

 Columns 4 and 5:

   1.094368476195460e-01   1.127318156637003e-01

agsout =

 Columns 1 through 3:

   5.374193411711694e-03   5.374193411711686e-03   5.374193411711701e-03
   3.980505414049903e-04   5.407522228319686e-03   5.407522228319686e-03
   4.376881423363921e-04   5.434011831085257e-03   5.434011831085255e-03
   2.669850952054079e-04   5.386056913171119e-03   5.386056913171112e-03
   1.052459727094908e-04   5.345170410332996e-03   5.345170410332989e-03

 Columns 4 through 6:

   5.374193411711700e-03   5.374193411711699e-03   5.374193411711701e-03
   5.407522228319673e-03   5.407522228319676e-03   5.407522228319681e-03
   5.434011831085256e-03   5.434011831085259e-03   5.434011831085261e-03
   5.386056913171107e-03   5.386056913171100e-03   5.386056913171103e-03
   5.345170410332983e-03   5.345170410333003e-03   5.345170410332986e-03

 Columns 7 through 9:

   5.374193411711701e-03   5.374193411711703e-03   5.374193411711701e-03
   5.407522228319672e-03   5.407522228319677e-03   5.407522228319681e-03
   5.434011831085255e-03   5.434011831085255e-03   5.434011831085255e-03
   5.386056913171101e-03   5.386056913171106e-03   5.386056913171102e-03
   5.345170410332993e-03   5.345170410332992e-03   5.345170410332996e-03

 Columns 10 through 12:

   5.374193411711701e-03   5.374193411711704e-03   5.374193411711703e-03
   5.407522228319675e-03   5.407522228319681e-03   5.407522228319682e-03
   5.434011831085258e-03   5.434011831085255e-03   5.434011831085255e-03
   5.386056913171107e-03   5.386056913171101e-03   5.386056913171101e-03
   5.345170410332993e-03   5.345170410332992e-03   5.345170410332977e-03

 Columns 13 through 15:

   5.374193411711707e-03   5.374193411711706e-03   5.374193411711701e-03
   5.407522228319681e-03   5.407522228319684e-03   5.407522228319682e-03
   5.434011831085252e-03   5.434011831085253e-03   5.434011831085253e-03
   5.386056913171100e-03   5.386056913171102e-03   5.386056913171101e-03
   5.345170410332978e-03   5.345170410332977e-03   5.345170410332977e-03

ans = 3.044024654195142e-21
ans = 1.620653615144519e-21
ans = 8.404051625962192e-21
ans = 5.022537281845415e-21
ans = 5.014265475719885e-21
ans = 5.007131042936615e-21
ans = 5.008785404161721e-21
ans = 5.012404319341640e-21
ans = 5.015609644215283e-21
ans = 5.013851885413608e-21
ans = 1.624272530324439e-21
ans = 8.400639505935411e-21
ans = 8.405705987187298e-21
ans = 5.012197524188502e-21
ans = 1.624169132747870e-21
nbcr = 15
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 69.34430301189423
mbcr =

 Columns 1 through 3:

   6.666666666666667e-02   1.036420267224321e-01   1.047914218295398e-01

 Columns 4 through 6:

   1.094368476195460e-01   1.127318156637003e-01   1.104943367239826e-01

agsout =

 Columns 1 through 3:

   5.374193411711694e-03   5.374193411711686e-03   5.374193411711701e-03
   3.980505414049903e-04   5.407522228319686e-03   5.407522228319686e-03
   4.376881423363921e-04   5.434011831085257e-03   5.434011831085255e-03
   2.669850952054079e-04   5.386056913171119e-03   5.386056913171112e-03
   1.052459727094908e-04   5.345170410332996e-03   5.345170410332989e-03
   6.802503636523702e-05   5.303356264032797e-03   5.303356264032785e-03

 Columns 4 through 6:

   5.374193411711700e-03   5.374193411711699e-03   5.374193411711701e-03
   5.407522228319673e-03   5.407522228319676e-03   5.407522228319681e-03
   5.434011831085256e-03   5.434011831085259e-03   5.434011831085261e-03
   5.386056913171107e-03   5.386056913171100e-03   5.386056913171103e-03
   5.345170410332983e-03   5.345170410333003e-03   5.345170410332986e-03
   5.303356264032792e-03   5.303356264032797e-03   5.303356264032792e-03

 Columns 7 through 9:

   5.374193411711701e-03   5.374193411711703e-03   5.374193411711701e-03
   5.407522228319672e-03   5.407522228319677e-03   5.407522228319681e-03
   5.434011831085255e-03   5.434011831085255e-03   5.434011831085255e-03
   5.386056913171101e-03   5.386056913171106e-03   5.386056913171102e-03
   5.345170410332993e-03   5.345170410332992e-03   5.345170410332996e-03
   5.303356264032791e-03   5.303356264032798e-03   5.303356264032790e-03

 Columns 10 through 12:

   5.374193411711701e-03   5.374193411711704e-03   5.374193411711703e-03
   5.407522228319675e-03   5.407522228319681e-03   5.407522228319682e-03
   5.434011831085258e-03   5.434011831085255e-03   5.434011831085255e-03
   5.386056913171107e-03   5.386056913171101e-03   5.386056913171101e-03
   5.345170410332993e-03   5.345170410332992e-03   5.345170410332977e-03
   5.303356264032794e-03   5.303356264032789e-03   5.303356264032792e-03

 Columns 13 through 15:

   5.374193411711707e-03   5.374193411711706e-03   5.374193411711701e-03
   5.407522228319681e-03   5.407522228319684e-03   5.407522228319682e-03
   5.434011831085252e-03   5.434011831085253e-03   5.434011831085253e-03
   5.386056913171100e-03   5.386056913171102e-03   5.386056913171101e-03
   5.345170410332978e-03   5.345170410332977e-03   5.345170410332977e-03
   5.303356264032792e-03   5.303356264032792e-03   5.303356264032792e-03

ans = -1.111730743271269e-21
ans = -7.373901570603965e-21
ans = -7.360873475956255e-21
ans = -5.988787634883920e-22
ans = -3.976463999695542e-21
ans = 2.790907386753915e-21
ans = -5.898831743268779e-22
ans = -5.922613185879678e-22
ans = -3.976153806965835e-21
ans = -3.983495034902243e-21
ans = -5.992923537946686e-22
ans = -3.978221758497217e-21
ans = -5.955700410381799e-22
ans = -3.978842143956632e-21
ans = -3.976463999695542e-21
