warning: function /home/surgeon/flu/amcode/perelson21/1d2agt/4paper/2submit/run.m shadows a core library function
warning: called from
    driver at line 1 column 1

lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
dkps =

 Columns 1 through 3:

   3.744337868547816e+00   4.868023007476618e+00   5.905150488231407e+00

 Columns 4 through 6:

   1.721574614341524e+01   1.323816786682796e+00   4.435408900340072e+01

nbcr = 2
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 4.897086694836617
mbcr = 0.500000000000000
agsout =

   1.836660953593613e-02   1.836660953593613e-02

ans = 3.551051836515161e-21
ans = 1.729191182180127e-21
nbcr = 2
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 4.933387041091919
mbcr =

   0.500000000000000   0.530099770723813

agsout =

   1.836660953593613e-02   1.836660953593613e-02
   4.938477216899755e-03   1.851078311973995e-02

ans = 6.304150243419762e-21
ans = -2.544878507862643e-21
nbcr = 2
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 4.995828866958618
mbcr =

   0.500000000000000   0.530099770723813   0.524249363120848

agsout =

   1.836660953593613e-02   1.836660953593613e-02
   4.938477216899755e-03   1.851078311973995e-02
   2.953930754812332e-03   1.851075059018125e-02

ans = 4.809228081383303e-21
ans = 4.538942777263766e-21
nbcr = 2
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 5.056188628077507
mbcr =

   0.500000000000000   0.530099770723813   0.524249363120848   0.522714039783592

agsout =

   1.836660953593613e-02   1.836660953593613e-02
   4.938477216899755e-03   1.851078311973995e-02
   2.953930754812332e-03   1.851075059018125e-02
   2.359466067939435e-03   1.851075067138118e-02

ans = -5.234398916235559e-21
ans = -5.806038072852954e-21
nbcr = 2
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 5.042911693453789
mbcr =

 Columns 1 through 4:

   0.500000000000000   0.530099770723813   0.524249363120848   0.522714039783592

 Column 5:

   0.529323059793214

agsout =

   1.836660953593613e-02   1.836660953593613e-02
   4.938477216899755e-03   1.851078311973995e-02
   2.953930754812332e-03   1.851075059018125e-02
   2.359466067939435e-03   1.851075067138118e-02
   3.647950257910487e-03   1.851075050464934e-02

ans = -9.903626678944262e-21
ans = 1.256054292336809e-20
nbcr = 2
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 5.026999488472939
mbcr =

 Columns 1 through 4:

   0.500000000000000   0.530099770723813   0.524249363120848   0.522714039783592

 Columns 5 and 6:

   0.529323059793214   0.511672143240872

agsout =

   1.836660953593613e-02   1.836660953593613e-02
   4.938477216899755e-03   1.851078311973995e-02
   2.953930754812332e-03   1.851075059018125e-02
   2.359466067939435e-03   1.851075067138118e-02
   3.647950257910487e-03   1.851075050464934e-02
   1.176387916063208e-03   1.851075034423457e-02

ans = 4.076346058661320e-21
ans = 1.263217886467846e-20
dkps =

 Columns 1 through 3:

   5.499288762487881e+00   9.470166074612491e+00   3.067911481495542e+00

 Columns 4 through 6:

   8.464191008675622e+00   9.777783723030622e+01   2.061470456268161e+01

nbcr = 3
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 11.63917444646358
mbcr = 0.333333333333333
agsout =

   1.836660966798283e-02   1.836660966798283e-02   1.836660966798283e-02

ans = 3.018248163422277e-21
ans = 7.022034770777819e-21
ans = 7.022034770777819e-21
nbcr = 3
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 11.58559396862984
mbcr =

   0.333333333333333   0.361624347808364

agsout =

   1.836660966798283e-02   1.836660966798283e-02   1.836660966798283e-02
   6.072295522145148e-03   1.851078459523638e-02   1.851078459523638e-02

ans = 1.089629511279618e-20
ans = 1.224404778825139e-20
ans = 1.224404778825139e-20
nbcr = 3
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 11.57271936535835
mbcr =

   0.333333333333333   0.361624347808364   0.360838911836860

agsout =

   1.836660966798283e-02   1.836660966798283e-02   1.836660966798283e-02
   6.072295522145148e-03   1.851078459523638e-02   1.851078459523638e-02
   4.640537853091076e-03   1.851075147088500e-02   1.851075147088500e-02

ans = -1.360608710073161e-21
ans = -4.081217861663574e-21
ans = -4.081217861663574e-21
nbcr = 3
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 11.34137883782387
mbcr =

   0.333333333333333   0.361624347808364   0.360838911836860   0.351714552395021

agsout =

   1.836660966798283e-02   1.836660966798283e-02   1.836660966798283e-02
   6.072295522145148e-03   1.851078459523638e-02   1.851078459523638e-02
   4.640537853091076e-03   1.851075147088500e-02   1.851075147088500e-02
   2.118894967544256e-03   1.851075175594310e-02   1.851075175594310e-02

ans = 2.216016861029561e-21
ans = 1.046374346812274e-20
ans = 1.046374346812274e-20
nbcr = 3
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 11.82352267205715
mbcr =

 Columns 1 through 4:

   0.333333333333333   0.361624347808364   0.360838911836860   0.351714552395021

 Column 5:

   0.354989900777012

agsout =

   1.836660966798283e-02   1.836660966798283e-02   1.836660966798283e-02
   6.072295522145148e-03   1.851078459523638e-02   1.851078459523638e-02
   4.640537853091076e-03   1.851075147088500e-02   1.851075147088500e-02
   2.118894967544256e-03   1.851075175594310e-02   1.851075175594310e-02
   2.395607906407537e-03   1.851075171249179e-02   1.851075171249179e-02

ans = 6.253485430900889e-21
ans = 7.365633803446270e-21
ans = 7.365633803446270e-21
nbcr = 3
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 11.34877167642117
mbcr =

 Columns 1 through 4:

   0.333333333333333   0.361624347808364   0.360838911836860   0.351714552395021

 Columns 5 and 6:

   0.354989900777012   0.363866909176697

agsout =

   1.836660966798283e-02   1.836660966798283e-02   1.836660966798283e-02
   6.072295522145148e-03   1.851078459523638e-02   1.851078459523638e-02
   4.640537853091076e-03   1.851075147088500e-02   1.851075147088500e-02
   2.118894967544256e-03   1.851075175594310e-02   1.851075175594310e-02
   2.395607906407537e-03   1.851075171249179e-02   1.851075171249179e-02
   8.543551801315245e-03   1.851075086688745e-02   1.851075086688745e-02

ans = 6.997560241286480e-21
ans = -9.756880476192093e-21
ans = -9.756880476192093e-21
dkps =

 Columns 1 through 3:

   3.564372046761984e+01   1.011511609601068e+02   4.289160390984962e-01

 Columns 4 through 6:

   3.081036721325080e+02   8.639588270163436e+00   6.382066624786527e+00

nbcr = 4
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 18.29348355531693
mbcr = 0.250000000000000
agsout =

 Columns 1 through 3:

   1.836661118562896e-02   1.836661118562896e-02   1.836661118562896e-02

 Column 4:

   1.836661118562896e-02

ans = 3.427754063475918e-21
ans = 3.817491841307641e-21
ans = 3.817491841307641e-21
ans = 3.817491841307641e-21
nbcr = 4
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 18.37065070867538
mbcr =

   0.250000000000000   0.270810045134865

agsout =

 Columns 1 through 3:

   1.836661118562896e-02   1.836661118562896e-02   1.836661118562896e-02
   1.337303539658731e-02   1.851078480125620e-02   1.851078480125620e-02

 Column 4:

   1.836661118562896e-02
   1.851078480125620e-02

ans = 1.658626375139532e-22
ans = 1.529734833597578e-22
ans = 1.529734833597578e-22
ans = 1.529734833597578e-22
nbcr = 4
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 18.07291544973850
mbcr =

   0.250000000000000   0.270810045134865   0.262302551149307

agsout =

 Columns 1 through 3:

   1.836661118562896e-02   1.836661118562896e-02   1.836661118562896e-02
   1.337303539658731e-02   1.851078480125620e-02   1.851078480125620e-02
   1.589763122520301e-02   1.851075146884028e-02   1.851075146884028e-02

 Column 4:

   1.836661118562896e-02
   1.851078480125620e-02
   1.851075146884028e-02

ans = 3.962065887158291e-21
ans = 2.235987133591608e-21
ans = 2.235987133591608e-21
ans = 2.235987133591608e-21
nbcr = 4
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 18.17411184310913
mbcr =

   0.250000000000000   0.270810045134865   0.262302551149307   0.260079022584001

agsout =

 Columns 1 through 3:

   1.836661118562896e-02   1.836661118562896e-02   1.836661118562896e-02
   1.337303539658731e-02   1.851078480125620e-02   1.851078480125620e-02
   1.589763122520301e-02   1.851075146884028e-02   1.851075146884028e-02
   1.279917977336473e-03   1.851075231577308e-02   1.851075231577308e-02

 Column 4:

   1.836661118562896e-02
   1.851078480125620e-02
   1.851075146884028e-02
   1.851075231577308e-02

ans = 3.632977250332898e-21
ans = 1.432452254330233e-21
ans = 1.432452254330233e-21
ans = 1.432452254330233e-21
nbcr = 4
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 18.07246282696724
mbcr =

 Columns 1 through 4:

   0.250000000000000   0.270810045134865   0.262302551149307   0.260079022584001

 Column 5:

   0.273351215199509

agsout =

 Columns 1 through 3:

   1.836661118562896e-02   1.836661118562896e-02   1.836661118562896e-02
   1.337303539658731e-02   1.851078480125620e-02   1.851078480125620e-02
   1.589763122520301e-02   1.851075146884028e-02   1.851075146884028e-02
   1.279917977336473e-03   1.851075231577308e-02   1.851075231577308e-02
   1.078298368733492e-02   1.851075162094585e-02   1.851075162094585e-02

 Column 4:

   1.836661118562896e-02
   1.851078480125620e-02
   1.851075146884028e-02
   1.851075231577308e-02
   1.851075162094585e-02

ans = 1.921186749378361e-21
ans = 1.630580590288723e-21
ans = 1.630580590288723e-21
ans = 1.630580590288723e-21
nbcr = 4
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 18.25350187718868
mbcr =

 Columns 1 through 4:

   0.250000000000000   0.270810045134865   0.262302551149307   0.260079022584001

 Columns 5 and 6:

   0.273351215199509   0.274446704131726

agsout =

 Columns 1 through 3:

   1.836661118562896e-02   1.836661118562896e-02   1.836661118562896e-02
   1.337303539658731e-02   1.851078480125620e-02   1.851078480125620e-02
   1.589763122520301e-02   1.851075146884028e-02   1.851075146884028e-02
   1.279917977336473e-03   1.851075231577308e-02   1.851075231577308e-02
   1.078298368733492e-02   1.851075162094585e-02   1.851075162094585e-02
   5.991725380805565e-03   1.851075190201549e-02   1.851075190201549e-02

 Column 4:

   1.836661118562896e-02
   1.851078480125620e-02
   1.851075146884028e-02
   1.851075231577308e-02
   1.851075162094585e-02
   1.851075190201549e-02

ans = 1.091852559175854e-20
ans = 9.923503247452543e-21
ans = 9.923503247452543e-21
ans = 9.923503247452543e-21
dkps =

 Columns 1 through 3:

   1.555409443276007e+00   3.028756044065608e+01   1.692488879217647e+00

 Columns 4 through 6:

   7.232313222575900e+00   1.765910963094984e+01   3.171421555417292e+00

nbcr = 5
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 23.25453087687492
mbcr = 0.200000000000000
agsout =

 Columns 1 through 3:

   1.836661171198899e-02   1.836661171198899e-02   1.836661171198899e-02

 Columns 4 and 5:

   1.836661171198899e-02   1.836661171198899e-02

ans = -2.278715475289429e-21
ans = 4.062207247859059e-21
ans = 4.062207247859059e-21
ans = 4.062207247859059e-21
ans = 4.062207247859059e-21
nbcr = 5
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 23.11945818364620
mbcr =

   0.200000000000000   0.215802728080731

agsout =

 Columns 1 through 3:

   1.836661171198899e-02   1.836661171198899e-02   1.836661171198899e-02
   3.141166061599134e-03   1.851078564193780e-02   1.851078564193780e-02

 Columns 4 and 5:

   1.836661171198899e-02   1.836661171198899e-02
   1.851078564193780e-02   1.851078564193780e-02

ans = 5.957354771606905e-21
ans = -3.511933423293827e-21
ans = -3.511933423293827e-21
ans = -3.511933423293827e-21
ans = -3.511933423293827e-21
nbcr = 5
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 23.12997914850712
mbcr =

   0.200000000000000   0.215802728080731   0.224272698036975

agsout =

 Columns 1 through 3:

   1.836661171198899e-02   1.836661171198899e-02   1.836661171198899e-02
   3.141166061599134e-03   1.851078564193780e-02   1.851078564193780e-02
   5.451745547147750e-03   1.851075219961741e-02   1.851075219961741e-02

 Columns 4 and 5:

   1.836661171198899e-02   1.836661171198899e-02
   1.851078564193780e-02   1.851078564193780e-02
   1.851075219961741e-02   1.851075219961741e-02

ans = -3.351141305999596e-21
ans = 8.805875611142566e-21
ans = 8.805875611142566e-21
ans = 8.805875611142566e-21
ans = 8.805875611142566e-21
nbcr = 5
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 23.20094034075737
mbcr =

   0.200000000000000   0.215802728080731   0.224272698036975   0.209947027237262

agsout =

 Columns 1 through 3:

   1.836661171198899e-02   1.836661171198899e-02   1.836661171198899e-02
   3.141166061599134e-03   1.851078564193780e-02   1.851078564193780e-02
   5.451745547147750e-03   1.851075219961741e-02   1.851075219961741e-02
   1.676155056164628e-03   1.851075251206021e-02   1.851075251206021e-02

 Columns 4 and 5:

   1.836661171198899e-02   1.836661171198899e-02
   1.851078564193780e-02   1.851078564193780e-02
   1.851075219961741e-02   1.851075219961741e-02
   1.851075251206021e-02   1.851075251206021e-02

ans = -1.351613120911647e-21
ans = 7.816641915537304e-21
ans = 7.816641915537304e-21
ans = 7.816641915537304e-21
ans = 7.816641915537304e-21
nbcr = 5
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 23.15481305122375
mbcr =

 Columns 1 through 4:

   0.200000000000000   0.215802728080731   0.224272698036975   0.209947027237262

 Column 5:

   0.214143603188357

agsout =

 Columns 1 through 3:

   1.836661171198899e-02   1.836661171198899e-02   1.836661171198899e-02
   3.141166061599134e-03   1.851078564193780e-02   1.851078564193780e-02
   5.451745547147750e-03   1.851075219961741e-02   1.851075219961741e-02
   1.676155056164628e-03   1.851075251206021e-02   1.851075251206021e-02
   1.930564093614879e-03   1.851075246578893e-02   1.851075246578893e-02

 Columns 4 and 5:

   1.836661171198899e-02   1.836661171198899e-02
   1.851078564193780e-02   1.851078564193780e-02
   1.851075219961741e-02   1.851075219961741e-02
   1.851075251206021e-02   1.851075251206021e-02
   1.851075246578893e-02   1.851075246578893e-02

ans = 5.846512569524800e-21
ans = 7.285568536264819e-21
ans = 7.285568536264819e-21
ans = 7.285568536264819e-21
ans = 7.285568536264819e-21
nbcr = 5
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 23.06333296000957
mbcr =

 Columns 1 through 4:

   0.200000000000000   0.215802728080731   0.224272698036975   0.209947027237262

 Columns 5 and 6:

   0.214143603188357   0.217865262443915

agsout =

 Columns 1 through 3:

   1.836661171198899e-02   1.836661171198899e-02   1.836661171198899e-02
   3.141166061599134e-03   1.851078564193780e-02   1.851078564193780e-02
   5.451745547147750e-03   1.851075219961741e-02   1.851075219961741e-02
   1.676155056164628e-03   1.851075251206021e-02   1.851075251206021e-02
   1.930564093614879e-03   1.851075246578893e-02   1.851075246578893e-02
   3.370337500941895e-03   1.851075234549356e-02   1.851075234549356e-02

 Columns 4 and 5:

   1.836661171198899e-02   1.836661171198899e-02
   1.851078564193780e-02   1.851078564193780e-02
   1.851075219961741e-02   1.851075219961741e-02
   1.851075251206021e-02   1.851075251206021e-02
   1.851075246578893e-02   1.851075246578893e-02
   1.851075234549356e-02   1.851075234549356e-02

ans = 2.405234426151066e-21
ans = 6.592769230334712e-21
ans = 6.592769230334712e-21
ans = 6.592769230334712e-21
ans = 6.592769230334712e-21
dkps =

 Columns 1 through 3:

   3.512604232727662e+00   1.044930844156857e+02   9.341728582157967e+01

 Columns 4 through 6:

   9.230998520584778e+00   2.081500716936809e+00   6.046571050747758e+00

nbcr = 7
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 32.49118365347385
mbcr = 0.142857142857143
agsout =

 Columns 1 through 3:

   1.836661218095545e-02   1.836661218095545e-02   1.836661218095545e-02

 Columns 4 through 6:

   1.836661218095545e-02   1.836661218095545e-02   1.836661218095545e-02

 Column 7:

   1.836661218095545e-02

ans = 5.437040596800970e-21
ans = 6.960414661904020e-21
ans = 6.960414661904020e-21
ans = 6.960414661904020e-21
ans = 6.960414661904020e-21
ans = 6.960414661904020e-21
ans = 6.960414661904020e-21
nbcr = 7
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 32.44942165911198
mbcr =

   0.142857142857143   0.158005467079577

agsout =

 Columns 1 through 3:

   1.836661218095545e-02   1.836661218095545e-02   1.836661218095545e-02
   4.749638990205652e-03   1.851078587030893e-02   1.851078587030893e-02

 Columns 4 through 6:

   1.836661218095545e-02   1.836661218095545e-02   1.836661218095545e-02
   1.851078587030893e-02   1.851078587030893e-02   1.851078587030893e-02

 Column 7:

   1.836661218095545e-02
   1.851078587030893e-02

ans = 4.430999746293431e-21
ans = -3.155858018983891e-21
ans = -3.155858018983891e-21
ans = -3.155858018983891e-21
ans = -3.155858018983891e-21
ans = -3.155858018983891e-21
ans = -3.155858018983891e-21
nbcr = 7
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 32.41738602519035
mbcr =

   0.142857142857143   0.158005467079577   0.159796948836474

agsout =

 Columns 1 through 3:

   1.836661218095545e-02   1.836661218095545e-02   1.836661218095545e-02
   4.749638990205652e-03   1.851078587030893e-02   1.851078587030893e-02
   1.143854539368317e-02   1.851075248434349e-02   1.851075248434349e-02

 Columns 4 through 6:

   1.836661218095545e-02   1.836661218095545e-02   1.836661218095545e-02
   1.851078587030893e-02   1.851078587030893e-02   1.851078587030893e-02
   1.851075248434349e-02   1.851075248434349e-02   1.851075248434349e-02

 Column 7:

   1.836661218095545e-02
   1.851078587030893e-02
   1.851075248434349e-02

ans = 5.206475108213359e-21
ans = -5.759036604160183e-21
ans = -5.759036604160183e-21
ans = -5.759036604160183e-21
ans = -5.759036604160183e-21
ans = -5.759036604160183e-21
ans = -5.759036604160183e-21
nbcr = 7
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 32.36395642161369
mbcr =

   0.142857142857143   0.158005467079577   0.159796948836474   0.151039842304500

agsout =

 Columns 1 through 3:

   1.836661218095545e-02   1.836661218095545e-02   1.836661218095545e-02
   4.749638990205652e-03   1.851078587030893e-02   1.851078587030893e-02
   1.143854539368317e-02   1.851075248434349e-02   1.851075248434349e-02
   1.580489729381132e-02   1.851075247926953e-02   1.851075247926953e-02

 Columns 4 through 6:

   1.836661218095545e-02   1.836661218095545e-02   1.836661218095545e-02
   1.851078587030893e-02   1.851078587030893e-02   1.851078587030893e-02
   1.851075248434349e-02   1.851075248434349e-02   1.851075248434349e-02
   1.851075247926953e-02   1.851075247926953e-02   1.851075247926953e-02

 Column 7:

   1.836661218095545e-02
   1.851078587030893e-02
   1.851075248434349e-02
   1.851075247926953e-02

ans = 1.634951965176253e-21
ans = 1.189902461552441e-20
ans = 1.189902461552441e-20
ans = 1.189902461552441e-20
ans = 1.189902461552441e-20
ans = 1.189902461552441e-20
ans = 1.189902461552441e-20
nbcr = 7
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 32.13447667658329
mbcr =

 Columns 1 through 4:

   0.142857142857143   0.158005467079577   0.159796948836474   0.151039842304500

 Column 5:

   0.159333686803947

agsout =

 Columns 1 through 3:

   1.836661218095545e-02   1.836661218095545e-02   1.836661218095545e-02
   4.749638990205652e-03   1.851078587030893e-02   1.851078587030893e-02
   1.143854539368317e-02   1.851075248434349e-02   1.851075248434349e-02
   1.580489729381132e-02   1.851075247926953e-02   1.851075247926953e-02
   6.847080273506448e-03   1.851075254741236e-02   1.851075254741236e-02

 Columns 4 through 6:

   1.836661218095545e-02   1.836661218095545e-02   1.836661218095545e-02
   1.851078587030893e-02   1.851078587030893e-02   1.851078587030893e-02
   1.851075248434349e-02   1.851075248434349e-02   1.851075248434349e-02
   1.851075247926953e-02   1.851075247926953e-02   1.851075247926953e-02
   1.851075254741236e-02   1.851075254741236e-02   1.851075254741236e-02

 Column 7:

   1.836661218095545e-02
   1.851078587030893e-02
   1.851075248434349e-02
   1.851075247926953e-02
   1.851075254741236e-02

ans = -3.118025007275960e-21
ans = 2.498960290343146e-21
ans = 2.498960290343146e-21
ans = 2.498960290343146e-21
ans = 2.498960290343146e-21
ans = 2.498960290343146e-21
ans = 2.498960290343146e-21
nbcr = 7
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 32.58211053907871
mbcr =

 Columns 1 through 4:

   0.142857142857143   0.158005467079577   0.159796948836474   0.151039842304500

 Columns 5 and 6:

   0.159333686803947   0.152376699710524

agsout =

 Columns 1 through 3:

   1.836661218095545e-02   1.836661218095545e-02   1.836661218095545e-02
   4.749638990205652e-03   1.851078587030893e-02   1.851078587030893e-02
   1.143854539368317e-02   1.851075248434349e-02   1.851075248434349e-02
   1.580489729381132e-02   1.851075247926953e-02   1.851075247926953e-02
   6.847080273506448e-03   1.851075254741236e-02   1.851075254741236e-02
   2.238103146614818e-03   1.851075270832729e-02   1.851075270832729e-02

 Columns 4 through 6:

   1.836661218095545e-02   1.836661218095545e-02   1.836661218095545e-02
   1.851078587030893e-02   1.851078587030893e-02   1.851078587030893e-02
   1.851075248434349e-02   1.851075248434349e-02   1.851075248434349e-02
   1.851075247926953e-02   1.851075247926953e-02   1.851075247926953e-02
   1.851075254741236e-02   1.851075254741236e-02   1.851075254741236e-02
   1.851075270832729e-02   1.851075270832729e-02   1.851075270832729e-02

 Column 7:

   1.836661218095545e-02
   1.851078587030893e-02
   1.851075248434349e-02
   1.851075247926953e-02
   1.851075254741236e-02
   1.851075270832729e-02

ans = -3.017554874593445e-21
ans = 5.620086417122613e-22
ans = 5.620086417122613e-22
ans = 5.620086417122613e-22
ans = 5.620086417122613e-22
ans = 5.620086417122613e-22
ans = 5.620086417122613e-22
dkps =

 Columns 1 through 3:

   2.963182006004141e+00   1.301594835228693e+01   7.946103253307657e+00

 Columns 4 through 6:

   2.711538353885905e+00   2.232118722840119e+01   8.387114476511046e+00

nbcr = 10
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 47.08833843469620
mbcr = 0.100000000000000
agsout =

 Columns 1 through 3:

   1.836661247719135e-02   1.836661247719135e-02   1.836661247719135e-02

 Columns 4 through 6:

   1.836661247719135e-02   1.836661247719135e-02   1.836661247719135e-02

 Columns 7 through 9:

   1.836661247719135e-02   1.836661247719135e-02   1.836661247719135e-02

 Column 10:

   1.836661247719135e-02

ans = 3.690512549087041e-21
ans = 4.476022928540751e-21
ans = 4.476022928540751e-21
ans = 4.476022928540751e-21
ans = 4.476022928540751e-21
ans = 4.476022928540751e-21
ans = 4.476022928540751e-21
ans = 4.476022928540751e-21
ans = 4.476022928540751e-21
ans = 4.476022928540751e-21
nbcr = 10
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 47.13485799729824
mbcr =

   0.100000000000000   0.110496413245990

agsout =

 Columns 1 through 3:

   1.836661247719135e-02   1.836661247719135e-02   1.836661247719135e-02
   4.400053794722449e-03   1.851078611717358e-02   1.851078611717358e-02

 Columns 4 through 6:

   1.836661247719135e-02   1.836661247719135e-02   1.836661247719135e-02
   1.851078611717358e-02   1.851078611717358e-02   1.851078611717358e-02

 Columns 7 through 9:

   1.836661247719135e-02   1.836661247719135e-02   1.836661247719135e-02
   1.851078611717358e-02   1.851078611717358e-02   1.851078611717358e-02

 Column 10:

   1.836661247719135e-02
   1.851078611717358e-02

ans = -1.807389638428365e-21
ans = 3.048093510391850e-21
ans = 3.048093510391850e-21
ans = 3.048093510391850e-21
ans = 3.048093510391850e-21
ans = 3.048093510391850e-21
ans = 3.048093510391850e-21
ans = 3.048093510391850e-21
ans = 3.048093510391850e-21
ans = 3.048093510391850e-21
nbcr = 10
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 47.03762456774712
mbcr =

   0.100000000000000   0.110496413245990   0.112277568935105

agsout =

 Columns 1 through 3:

   1.836661247719135e-02   1.836661247719135e-02   1.836661247719135e-02
   4.400053794722449e-03   1.851078611717358e-02   1.851078611717358e-02
   4.361055764190147e-03   1.851075282412935e-02   1.851075282412935e-02

 Columns 4 through 6:

   1.836661247719135e-02   1.836661247719135e-02   1.836661247719135e-02
   1.851078611717358e-02   1.851078611717358e-02   1.851078611717358e-02
   1.851075282412935e-02   1.851075282412935e-02   1.851075282412935e-02

 Columns 7 through 9:

   1.836661247719135e-02   1.836661247719135e-02   1.836661247719135e-02
   1.851078611717358e-02   1.851078611717358e-02   1.851078611717358e-02
   1.851075282412935e-02   1.851075282412935e-02   1.851075282412935e-02

 Column 10:

   1.836661247719135e-02
   1.851078611717358e-02
   1.851075282412935e-02

ans = -2.688440388373909e-21
ans = -3.891261973221880e-21
ans = -3.891261973221880e-21
ans = -3.891261973221880e-21
ans = -3.891261973221880e-21
ans = -3.891261973221880e-21
ans = -3.891261973221880e-21
ans = -3.891261973221880e-21
ans = -3.891261973221880e-21
ans = -3.891261973221880e-21
nbcr = 10
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 46.84506878256798
mbcr =

   0.100000000000000   0.110496413245990   0.112277568935105   0.110292231630650

agsout =

 Columns 1 through 3:

   1.836661247719135e-02   1.836661247719135e-02   1.836661247719135e-02
   4.400053794722449e-03   1.851078611717358e-02   1.851078611717358e-02
   4.361055764190147e-03   1.851075282412935e-02   1.851075282412935e-02
   3.332776304632266e-03   1.851075285384725e-02   1.851075285384725e-02

 Columns 4 through 6:

   1.836661247719135e-02   1.836661247719135e-02   1.836661247719135e-02
   1.851078611717358e-02   1.851078611717358e-02   1.851078611717358e-02
   1.851075282412935e-02   1.851075282412935e-02   1.851075282412935e-02
   1.851075285384725e-02   1.851075285384725e-02   1.851075285384725e-02

 Columns 7 through 9:

   1.836661247719135e-02   1.836661247719135e-02   1.836661247719135e-02
   1.851078611717358e-02   1.851078611717358e-02   1.851078611717358e-02
   1.851075282412935e-02   1.851075282412935e-02   1.851075282412935e-02
   1.851075285384725e-02   1.851075285384725e-02   1.851075285384725e-02

 Column 10:

   1.836661247719135e-02
   1.851078611717358e-02
   1.851075282412935e-02
   1.851075285384725e-02

ans = 9.806226161816143e-21
ans = 5.599710632189959e-21
ans = 5.599710632189959e-21
ans = 5.599710632189959e-21
ans = 5.599710632189959e-21
ans = 5.599710632189959e-21
ans = 5.599710632189959e-21
ans = 5.599710632189959e-21
ans = 5.599710632189959e-21
ans = 5.599710632189959e-21
nbcr = 10
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 47.39164598286152
mbcr =

 Columns 1 through 4:

   0.100000000000000   0.110496413245990   0.112277568935105   0.110292231630650

 Column 5:

   0.106427927838595

agsout =

 Columns 1 through 3:

   1.836661247719135e-02   1.836661247719135e-02   1.836661247719135e-02
   4.400053794722449e-03   1.851078611717358e-02   1.851078611717358e-02
   4.361055764190147e-03   1.851075282412935e-02   1.851075282412935e-02
   3.332776304632266e-03   1.851075285384725e-02   1.851075285384725e-02
   1.651778532772093e-03   1.851075289947788e-02   1.851075289947788e-02

 Columns 4 through 6:

   1.836661247719135e-02   1.836661247719135e-02   1.836661247719135e-02
   1.851078611717358e-02   1.851078611717358e-02   1.851078611717358e-02
   1.851075282412935e-02   1.851075282412935e-02   1.851075282412935e-02
   1.851075285384725e-02   1.851075285384725e-02   1.851075285384725e-02
   1.851075289947788e-02   1.851075289947788e-02   1.851075289947788e-02

 Columns 7 through 9:

   1.836661247719135e-02   1.836661247719135e-02   1.836661247719135e-02
   1.851078611717358e-02   1.851078611717358e-02   1.851078611717358e-02
   1.851075282412935e-02   1.851075282412935e-02   1.851075282412935e-02
   1.851075285384725e-02   1.851075285384725e-02   1.851075285384725e-02
   1.851075289947788e-02   1.851075289947788e-02   1.851075289947788e-02

 Column 10:

   1.836661247719135e-02
   1.851078611717358e-02
   1.851075282412935e-02
   1.851075285384725e-02
   1.851075289947788e-02

ans = 5.211237859084074e-21
ans = 1.169070838709960e-20
ans = 1.169070838709960e-20
ans = 1.169070838709960e-20
ans = 1.169070838709960e-20
ans = 1.169070838709960e-20
ans = 1.169070838709960e-20
ans = 1.169070838709960e-20
ans = 1.169070838709960e-20
ans = 1.169070838709960e-20
nbcr = 10
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 47.05577977001667
mbcr =

 Columns 1 through 4:

   0.100000000000000   0.110496413245990   0.112277568935105   0.110292231630650

 Columns 5 and 6:

   0.106427927838595   0.109885091400440

agsout =

 Columns 1 through 3:

   1.836661247719135e-02   1.836661247719135e-02   1.836661247719135e-02
   4.400053794722449e-03   1.851078611717358e-02   1.851078611717358e-02
   4.361055764190147e-03   1.851075282412935e-02   1.851075282412935e-02
   3.332776304632266e-03   1.851075285384725e-02   1.851075285384725e-02
   1.651778532772093e-03   1.851075289947788e-02   1.851075289947788e-02
   3.563219754572157e-03   1.851075285045303e-02   1.851075285045303e-02

 Columns 4 through 6:

   1.836661247719135e-02   1.836661247719135e-02   1.836661247719135e-02
   1.851078611717358e-02   1.851078611717358e-02   1.851078611717358e-02
   1.851075282412935e-02   1.851075282412935e-02   1.851075282412935e-02
   1.851075285384725e-02   1.851075285384725e-02   1.851075285384725e-02
   1.851075289947788e-02   1.851075289947788e-02   1.851075289947788e-02
   1.851075285045303e-02   1.851075285045303e-02   1.851075285045303e-02

 Columns 7 through 9:

   1.836661247719135e-02   1.836661247719135e-02   1.836661247719135e-02
   1.851078611717358e-02   1.851078611717358e-02   1.851078611717358e-02
   1.851075282412935e-02   1.851075282412935e-02   1.851075282412935e-02
   1.851075285384725e-02   1.851075285384725e-02   1.851075285384725e-02
   1.851075289947788e-02   1.851075289947788e-02   1.851075289947788e-02
   1.851075285045303e-02   1.851075285045303e-02   1.851075285045303e-02

 Column 10:

   1.836661247719135e-02
   1.851078611717358e-02
   1.851075282412935e-02
   1.851075285384725e-02
   1.851075289947788e-02
   1.851075285045303e-02

ans = -1.870979148018379e-22
ans = -1.307382384153502e-21
ans = -1.307382384153502e-21
ans = -1.307382384153502e-21
ans = -1.307382384153502e-21
ans = -1.307382384153502e-21
ans = -1.307382384153502e-21
ans = -1.307382384153502e-21
ans = -1.307382384153502e-21
ans = -1.307382384153502e-21
dkps =

 Columns 1 through 3:

   5.020775386741799e+00   7.014662172800284e+01   2.592980916077333e+00

 Columns 4 through 6:

   1.011655334643079e+00   5.095704846424035e+01   1.006902645955089e+00

nbcr = 15
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 72.91932888329029
mbcr = 6.666666666666667e-02
agsout =

 Columns 1 through 3:

   1.836661269080850e-02   1.836661269080850e-02   1.836661269080850e-02

 Columns 4 through 6:

   1.836661269080850e-02   1.836661269080850e-02   1.836661269080850e-02

 Columns 7 through 9:

   1.836661269080850e-02   1.836661269080850e-02   1.836661269080850e-02

 Columns 10 through 12:

   1.836661269080850e-02   1.836661269080850e-02   1.836661269080850e-02

 Columns 13 through 15:

   1.836661269080850e-02   1.836661269080850e-02   1.836661269080850e-02

ans = 2.001131655318337e-21
ans = 2.575165112068161e-21
ans = 2.575165112068161e-21
ans = 2.575165112068161e-21
ans = 2.575165112068161e-21
ans = 2.575165112068161e-21
ans = 2.575165112068161e-21
ans = 2.575165112068161e-21
ans = 2.575165112068161e-21
ans = 2.575165112068161e-21
ans = 2.575165112068161e-21
ans = 2.575165112068161e-21
ans = 2.575165112068161e-21
ans = 2.575165112068161e-21
ans = 2.575165112068161e-21
nbcr = 15
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 72.62324318289757
mbcr =

   6.666666666666667e-02   7.462358294047779e-02

agsout =

 Columns 1 through 3:

   1.836661269080850e-02   1.836661269080850e-02   1.836661269080850e-02
   5.943482150318331e-03   1.851078629205765e-02   1.851078629205765e-02

 Columns 4 through 6:

   1.836661269080850e-02   1.836661269080850e-02   1.836661269080850e-02
   1.851078629205765e-02   1.851078629205765e-02   1.851078629205765e-02

 Columns 7 through 9:

   1.836661269080850e-02   1.836661269080850e-02   1.836661269080850e-02
   1.851078629205765e-02   1.851078629205765e-02   1.851078629205765e-02

 Columns 10 through 12:

   1.836661269080850e-02   1.836661269080850e-02   1.836661269080850e-02
   1.851078629205765e-02   1.851078629205765e-02   1.851078629205765e-02

 Columns 13 through 15:

   1.836661269080850e-02   1.836661269080850e-02   1.836661269080850e-02
   1.851078629205765e-02   1.851078629205765e-02   1.851078629205765e-02

ans = 1.550826646747973e-20
ans = 5.829943107879597e-22
ans = 5.829943107879597e-22
ans = 5.829943107879597e-22
ans = 5.829943107879597e-22
ans = 5.829943107879597e-22
ans = 5.829943107879597e-22
ans = 5.829943107879597e-22
ans = 5.829943107879597e-22
ans = 5.829943107879597e-22
ans = 5.829943107879597e-22
ans = 5.829943107879597e-22
ans = 5.829943107879597e-22
ans = 5.829943107879597e-22
ans = 5.829943107879597e-22
nbcr = 15
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 72.99320697784424
mbcr =

   6.666666666666667e-02   7.462358294047779e-02   7.647737167184818e-02

agsout =

 Columns 1 through 3:

   1.836661269080850e-02   1.836661269080850e-02   1.836661269080850e-02
   5.943482150318331e-03   1.851078629205765e-02   1.851078629205765e-02
   1.025112230426390e-02   1.851075298583161e-02   1.851075298583161e-02

 Columns 4 through 6:

   1.836661269080850e-02   1.836661269080850e-02   1.836661269080850e-02
   1.851078629205765e-02   1.851078629205765e-02   1.851078629205765e-02
   1.851075298583161e-02   1.851075298583161e-02   1.851075298583161e-02

 Columns 7 through 9:

   1.836661269080850e-02   1.836661269080850e-02   1.836661269080850e-02
   1.851078629205765e-02   1.851078629205765e-02   1.851078629205765e-02
   1.851075298583161e-02   1.851075298583161e-02   1.851075298583161e-02

 Columns 10 through 12:

   1.836661269080850e-02   1.836661269080850e-02   1.836661269080850e-02
   1.851078629205765e-02   1.851078629205765e-02   1.851078629205765e-02
   1.851075298583161e-02   1.851075298583161e-02   1.851075298583161e-02

 Columns 13 through 15:

   1.836661269080850e-02   1.836661269080850e-02   1.836661269080850e-02
   1.851078629205765e-02   1.851078629205765e-02   1.851078629205765e-02
   1.851075298583161e-02   1.851075298583161e-02   1.851075298583161e-02

ans = 9.420953866822499e-21
ans = 6.561378372323178e-21
ans = 6.561378372323178e-21
ans = 6.561378372323178e-21
ans = 6.561378372323178e-21
ans = 6.561378372323178e-21
ans = 6.561378372323178e-21
ans = 6.561378372323178e-21
ans = 6.561378372323178e-21
ans = 6.561378372323178e-21
ans = 6.561378372323178e-21
ans = 6.561378372323178e-21
ans = 6.561378372323178e-21
ans = 6.561378372323178e-21
ans = 6.561378372323178e-21
nbcr = 15
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 73.13562221825123
mbcr =

 Columns 1 through 3:

   6.666666666666667e-02   7.462358294047779e-02   7.647737167184818e-02

 Column 4:

   7.175336442498172e-02

agsout =

 Columns 1 through 3:

   1.836661269080850e-02   1.836661269080850e-02   1.836661269080850e-02
   5.943482150318331e-03   1.851078629205765e-02   1.851078629205765e-02
   1.025112230426390e-02   1.851075298583161e-02   1.851075298583161e-02
   2.840659707298001e-03   1.851075303120089e-02   1.851075303120089e-02

 Columns 4 through 6:

   1.836661269080850e-02   1.836661269080850e-02   1.836661269080850e-02
   1.851078629205765e-02   1.851078629205765e-02   1.851078629205765e-02
   1.851075298583161e-02   1.851075298583161e-02   1.851075298583161e-02
   1.851075303120089e-02   1.851075303120089e-02   1.851075303120089e-02

 Columns 7 through 9:

   1.836661269080850e-02   1.836661269080850e-02   1.836661269080850e-02
   1.851078629205765e-02   1.851078629205765e-02   1.851078629205765e-02
   1.851075298583161e-02   1.851075298583161e-02   1.851075298583161e-02
   1.851075303120089e-02   1.851075303120089e-02   1.851075303120089e-02

 Columns 10 through 12:

   1.836661269080850e-02   1.836661269080850e-02   1.836661269080850e-02
   1.851078629205765e-02   1.851078629205765e-02   1.851078629205765e-02
   1.851075298583161e-02   1.851075298583161e-02   1.851075298583161e-02
   1.851075303120089e-02   1.851075303120089e-02   1.851075303120089e-02

 Columns 13 through 15:

   1.836661269080850e-02   1.836661269080850e-02   1.836661269080850e-02
   1.851078629205765e-02   1.851078629205765e-02   1.851078629205765e-02
   1.851075298583161e-02   1.851075298583161e-02   1.851075298583161e-02
   1.851075303120089e-02   1.851075303120089e-02   1.851075303120089e-02

ans = 9.584541757651932e-21
ans = 3.618688997720751e-21
ans = 3.618688997720751e-21
ans = 3.618688997720751e-21
ans = 3.618688997720751e-21
ans = 3.618688997720751e-21
ans = 3.618688997720751e-21
ans = 3.618688997720751e-21
ans = 3.618688997720751e-21
ans = 3.618688997720751e-21
ans = 3.618688997720751e-21
ans = 3.618688997720751e-21
ans = 3.618688997720751e-21
ans = 3.618688997720751e-21
ans = 3.618688997720751e-21
nbcr = 15
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 74.16833639144897
mbcr =

 Columns 1 through 3:

   6.666666666666667e-02   7.462358294047779e-02   7.647737167184818e-02

 Columns 4 and 5:

   7.175336442498172e-02   6.886200842930806e-02

agsout =

 Columns 1 through 3:

   1.836661269080850e-02   1.836661269080850e-02   1.836661269080850e-02
   5.943482150318331e-03   1.851078629205765e-02   1.851078629205765e-02
   1.025112230426390e-02   1.851075298583161e-02   1.851075298583161e-02
   2.840659707298001e-03   1.851075303120089e-02   1.851075303120089e-02
   9.553334093898160e-04   1.851075299969702e-02   1.851075299969702e-02

 Columns 4 through 6:

   1.836661269080850e-02   1.836661269080850e-02   1.836661269080850e-02
   1.851078629205765e-02   1.851078629205765e-02   1.851078629205765e-02
   1.851075298583161e-02   1.851075298583161e-02   1.851075298583161e-02
   1.851075303120089e-02   1.851075303120089e-02   1.851075303120089e-02
   1.851075299969702e-02   1.851075299969702e-02   1.851075299969702e-02

 Columns 7 through 9:

   1.836661269080850e-02   1.836661269080850e-02   1.836661269080850e-02
   1.851078629205765e-02   1.851078629205765e-02   1.851078629205765e-02
   1.851075298583161e-02   1.851075298583161e-02   1.851075298583161e-02
   1.851075303120089e-02   1.851075303120089e-02   1.851075303120089e-02
   1.851075299969702e-02   1.851075299969702e-02   1.851075299969702e-02

 Columns 10 through 12:

   1.836661269080850e-02   1.836661269080850e-02   1.836661269080850e-02
   1.851078629205765e-02   1.851078629205765e-02   1.851078629205765e-02
   1.851075298583161e-02   1.851075298583161e-02   1.851075298583161e-02
   1.851075303120089e-02   1.851075303120089e-02   1.851075303120089e-02
   1.851075299969702e-02   1.851075299969702e-02   1.851075299969702e-02

 Columns 13 through 15:

   1.836661269080850e-02   1.836661269080850e-02   1.836661269080850e-02
   1.851078629205765e-02   1.851078629205765e-02   1.851078629205765e-02
   1.851075298583161e-02   1.851075298583161e-02   1.851075298583161e-02
   1.851075303120089e-02   1.851075303120089e-02   1.851075303120089e-02
   1.851075299969702e-02   1.851075299969702e-02   1.851075299969702e-02

ans = 3.613124915631625e-21
ans = 2.518837666644994e-22
ans = 2.518837666644994e-22
ans = 2.518837666644994e-22
ans = 2.518837666644994e-22
ans = 2.518837666644994e-22
ans = 2.518837666644994e-22
ans = 2.518837666644994e-22
ans = 2.518837666644994e-22
ans = 2.518837666644994e-22
ans = 2.518837666644994e-22
ans = 2.518837666644994e-22
ans = 2.518837666644994e-22
ans = 2.518837666644994e-22
ans = 2.518837666644994e-22
nbcr = 15
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 70.29862292110920
mbcr =

 Columns 1 through 3:

   6.666666666666667e-02   7.462358294047779e-02   7.647737167184818e-02

 Columns 4 through 6:

   7.175336442498172e-02   6.886200842930806e-02   7.314826030492526e-02

agsout =

 Columns 1 through 3:

   1.836661269080850e-02   1.836661269080850e-02   1.836661269080850e-02
   5.943482150318331e-03   1.851078629205765e-02   1.851078629205765e-02
   1.025112230426390e-02   1.851075298583161e-02   1.851075298583161e-02
   2.840659707298001e-03   1.851075303120089e-02   1.851075303120089e-02
   9.553334093898160e-04   1.851075299969702e-02   1.851075299969702e-02
   4.165358745106249e-03   1.851075302019053e-02   1.851075302019053e-02

 Columns 4 through 6:

   1.836661269080850e-02   1.836661269080850e-02   1.836661269080850e-02
   1.851078629205765e-02   1.851078629205765e-02   1.851078629205765e-02
   1.851075298583161e-02   1.851075298583161e-02   1.851075298583161e-02
   1.851075303120089e-02   1.851075303120089e-02   1.851075303120089e-02
   1.851075299969702e-02   1.851075299969702e-02   1.851075299969702e-02
   1.851075302019053e-02   1.851075302019053e-02   1.851075302019053e-02

 Columns 7 through 9:

   1.836661269080850e-02   1.836661269080850e-02   1.836661269080850e-02
   1.851078629205765e-02   1.851078629205765e-02   1.851078629205765e-02
   1.851075298583161e-02   1.851075298583161e-02   1.851075298583161e-02
   1.851075303120089e-02   1.851075303120089e-02   1.851075303120089e-02
   1.851075299969702e-02   1.851075299969702e-02   1.851075299969702e-02
   1.851075302019053e-02   1.851075302019053e-02   1.851075302019053e-02

 Columns 10 through 12:

   1.836661269080850e-02   1.836661269080850e-02   1.836661269080850e-02
   1.851078629205765e-02   1.851078629205765e-02   1.851078629205765e-02
   1.851075298583161e-02   1.851075298583161e-02   1.851075298583161e-02
   1.851075303120089e-02   1.851075303120089e-02   1.851075303120089e-02
   1.851075299969702e-02   1.851075299969702e-02   1.851075299969702e-02
   1.851075302019053e-02   1.851075302019053e-02   1.851075302019053e-02

 Columns 13 through 15:

   1.836661269080850e-02   1.836661269080850e-02   1.836661269080850e-02
   1.851078629205765e-02   1.851078629205765e-02   1.851078629205765e-02
   1.851075298583161e-02   1.851075298583161e-02   1.851075298583161e-02
   1.851075303120089e-02   1.851075303120089e-02   1.851075303120089e-02
   1.851075299969702e-02   1.851075299969702e-02   1.851075299969702e-02
   1.851075302019053e-02   1.851075302019053e-02   1.851075302019053e-02

ans = 9.531860692389961e-21
ans = 5.144548845577687e-21
ans = 5.144548845577687e-21
ans = 5.144548845577687e-21
ans = 5.144548845577687e-21
ans = 5.144548845577687e-21
ans = 5.144548845577687e-21
ans = 5.144548845577687e-21
ans = 5.144548845577687e-21
ans = 5.144548845577687e-21
ans = 5.144548845577687e-21
ans = 5.144548845577687e-21
ans = 5.144548845577687e-21
ans = 5.144548845577687e-21
ans = 5.144548845577687e-21
