warning: function /home/surgeon/flu/amcode/perelson21/1d2agt/4paper/2submit/run.m shadows a core library function
warning: called from
    driver at line 1 column 1

lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
nbcr = 10
agc1 = 2
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 48.22422042489052
mbcr = 0.131568304243138
agsout =

 Columns 1 through 3:

   3.595935737624187e-02   1.660365704789605e-02   1.660365704789605e-02

 Columns 4 through 6:

   1.660365704789605e-02   1.660365704789605e-02   1.660365704789605e-02

 Columns 7 through 9:

   1.660365704789605e-02   1.660365704789605e-02   1.660365704789605e-02

 Column 10:

   1.660365704789605e-02

ans = -7.091729511445393e-19
ans = -8.463947774117157e-19
ans = -8.463947774117157e-19
ans = -8.463947774117157e-19
ans = -8.463947774117157e-19
ans = -8.463947774117157e-19
ans = -8.463947774117157e-19
ans = -8.463947774117157e-19
ans = -8.463947774117157e-19
ans = -8.463947774117157e-19
nbcr = 10
agc1 = 1
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 46.97741568088531
mbcr =

   0.131568304243138   0.100210700687774

agsout =

 Columns 1 through 3:

   3.595935737624187e-02   1.660365704789605e-02   1.660365704789605e-02
   1.664438715485753e-02   1.669884247449414e-02   1.669884247449414e-02

 Columns 4 through 6:

   1.660365704789605e-02   1.660365704789605e-02   1.660365704789605e-02
   1.669884247449414e-02   1.669884247449414e-02   1.669884247449414e-02

 Columns 7 through 9:

   1.660365704789605e-02   1.660365704789605e-02   1.660365704789605e-02
   1.669884247449414e-02   1.669884247449414e-02   1.669884247449414e-02

 Column 10:

   1.660365704789605e-02
   1.669884247449414e-02

ans = -1.078802751037065e-19
ans = -3.425017840482472e-19
ans = -3.425017840482472e-19
ans = -3.425017840482472e-19
ans = -3.425017840482472e-19
ans = -3.425017840482472e-19
ans = -3.425017840482472e-19
ans = -3.425017840482472e-19
ans = -3.425017840482472e-19
ans = -3.425017840482472e-19
nbcr = 10
agc1 = 1
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 46.58450894057751
mbcr =

   0.131568304243138   0.100210700687774   0.105087107944819

agsout =

 Columns 1 through 3:

   3.595935737624187e-02   1.660365704789605e-02   1.660365704789605e-02
   1.664438715485753e-02   1.669884247449414e-02   1.669884247449414e-02
   1.479161144388785e-02   1.669866770689978e-02   1.669866770689978e-02

 Columns 4 through 6:

   1.660365704789605e-02   1.660365704789605e-02   1.660365704789605e-02
   1.669884247449414e-02   1.669884247449414e-02   1.669884247449414e-02
   1.669866770689978e-02   1.669866770689978e-02   1.669866770689978e-02

 Columns 7 through 9:

   1.660365704789605e-02   1.660365704789605e-02   1.660365704789605e-02
   1.669884247449414e-02   1.669884247449414e-02   1.669884247449414e-02
   1.669866770689978e-02   1.669866770689978e-02   1.669866770689978e-02

 Column 10:

   1.660365704789605e-02
   1.669884247449414e-02
   1.669866770689978e-02

ans = -1.128314887372345e-18
ans = 5.872440545825274e-19
ans = 5.872440545825274e-19
ans = 5.872440545825274e-19
ans = 5.872440545825274e-19
ans = 5.872440545825274e-19
ans = 5.872440545825274e-19
ans = 5.872440545825274e-19
ans = 5.872440545825274e-19
ans = 5.872440545825274e-19
nbcr = 10
agc1 = 2
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 47.56149016320705
mbcr =

   0.131568304243138   0.100210700687774   0.105087107944819   0.137877447124609

agsout =

 Columns 1 through 3:

   3.595935737624187e-02   1.660365704789605e-02   1.660365704789605e-02
   1.664438715485753e-02   1.669884247449414e-02   1.669884247449414e-02
   1.479161144388785e-02   1.669866770689978e-02   1.669866770689978e-02
   3.416542679967628e-02   1.669866784645386e-02   1.669866784645386e-02

 Columns 4 through 6:

   1.660365704789605e-02   1.660365704789605e-02   1.660365704789605e-02
   1.669884247449414e-02   1.669884247449414e-02   1.669884247449414e-02
   1.669866770689978e-02   1.669866770689978e-02   1.669866770689978e-02
   1.669866784645386e-02   1.669866784645386e-02   1.669866784645386e-02

 Columns 7 through 9:

   1.660365704789605e-02   1.660365704789605e-02   1.660365704789605e-02
   1.669884247449414e-02   1.669884247449414e-02   1.669884247449414e-02
   1.669866770689978e-02   1.669866770689978e-02   1.669866770689978e-02
   1.669866784645386e-02   1.669866784645386e-02   1.669866784645386e-02

 Column 10:

   1.660365704789605e-02
   1.669884247449414e-02
   1.669866770689978e-02
   1.669866784645386e-02

ans = -1.153549899577002e-18
ans = -1.387586585366119e-18
ans = -1.387586585366119e-18
ans = -1.387586585366119e-18
ans = -1.387586585366119e-18
ans = -1.387586585366119e-18
ans = -1.387586585366119e-18
ans = -1.387586585366119e-18
ans = -1.387586585366119e-18
ans = -1.387586585366119e-18
nbcr = 10
agc1 = 1
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 46.37379795312881
mbcr =

 Columns 1 through 4:

   0.131568304243138   0.100210700687774   0.105087107944819   0.137877447124609

 Column 5:

   0.101014969839540

agsout =

 Columns 1 through 3:

   3.595935737624187e-02   1.660365704789605e-02   1.660365704789605e-02
   1.664438715485753e-02   1.669884247449414e-02   1.669884247449414e-02
   1.479161144388785e-02   1.669866770689978e-02   1.669866770689978e-02
   3.416542679967628e-02   1.669866784645386e-02   1.669866784645386e-02
   1.636904657392383e-02   1.669866796471650e-02   1.669866796471650e-02

 Columns 4 through 6:

   1.660365704789605e-02   1.660365704789605e-02   1.660365704789605e-02
   1.669884247449414e-02   1.669884247449414e-02   1.669884247449414e-02
   1.669866770689978e-02   1.669866770689978e-02   1.669866770689978e-02
   1.669866784645386e-02   1.669866784645386e-02   1.669866784645386e-02
   1.669866796471650e-02   1.669866796471650e-02   1.669866796471650e-02

 Columns 7 through 9:

   1.660365704789605e-02   1.660365704789605e-02   1.660365704789605e-02
   1.669884247449414e-02   1.669884247449414e-02   1.669884247449414e-02
   1.669866770689978e-02   1.669866770689978e-02   1.669866770689978e-02
   1.669866784645386e-02   1.669866784645386e-02   1.669866784645386e-02
   1.669866796471650e-02   1.669866796471650e-02   1.669866796471650e-02

 Column 10:

   1.660365704789605e-02
   1.669884247449414e-02
   1.669866770689978e-02
   1.669866784645386e-02
   1.669866796471650e-02

ans = -3.546208072027616e-19
ans = 2.064293325123553e-19
ans = 2.064293325123553e-19
ans = 2.064293325123553e-19
ans = 2.064293325123553e-19
ans = 2.064293325123553e-19
ans = 2.064293325123553e-19
ans = 2.064293325123553e-19
ans = 2.064293325123553e-19
ans = 2.064293325123553e-19
nbcr = 10
agc1 = 1
lambda0 = 3.501084296647659
kmpl_prod = 0.180000000000000
 Time :      1.00000
 Time :      2.00000
 Time :      3.01000
 Time :      4.01000
 Time :      5.01000
 Time :      6.01000
 Time :      7.01000
 Time :      8.01000
 Time :      9.01000
 Time :     10.01000
 Time :     11.01000
 Time :     12.01000
 Time :     13.01000
 Time :     14.01000
 Time :     15.01000
 Time :     16.01000
 Time :     17.01000
 Time :     18.00000
 Time :     19.00000
 Time :     20.00000
 Time :     21.00000
 Time :     22.00000
 Time :     23.00000
 Time :     24.00000
 Time :     25.00000
 Time :     26.00000
 Time :     27.00000
 Time :     28.00000
 Time :     29.00000
 Time :     30.00000
 Time :     31.00000
 Time :     32.00000
 Time :     33.00000
 Time :     34.00000
 Time :     35.00000
dtime = 45.48331797122955
mbcr =

 Columns 1 through 4:

   0.131568304243138   0.100210700687774   0.105087107944819   0.137877447124609

 Columns 5 and 6:

   0.101014969839540   0.105911396755006

agsout =

 Columns 1 through 3:

   3.595935737624187e-02   1.660365704789605e-02   1.660365704789605e-02
   1.664438715485753e-02   1.669884247449414e-02   1.669884247449414e-02
   1.479161144388785e-02   1.669866770689978e-02   1.669866770689978e-02
   3.416542679967628e-02   1.669866784645386e-02   1.669866784645386e-02
   1.636904657392383e-02   1.669866796471650e-02   1.669866796471650e-02
   1.445515563367429e-02   1.669866796518057e-02   1.669866796518057e-02

 Columns 4 through 6:

   1.660365704789605e-02   1.660365704789605e-02   1.660365704789605e-02
   1.669884247449414e-02   1.669884247449414e-02   1.669884247449414e-02
   1.669866770689978e-02   1.669866770689978e-02   1.669866770689978e-02
   1.669866784645386e-02   1.669866784645386e-02   1.669866784645386e-02
   1.669866796471650e-02   1.669866796471650e-02   1.669866796471650e-02
   1.669866796518057e-02   1.669866796518057e-02   1.669866796518057e-02

 Columns 7 through 9:

   1.660365704789605e-02   1.660365704789605e-02   1.660365704789605e-02
   1.669884247449414e-02   1.669884247449414e-02   1.669884247449414e-02
   1.669866770689978e-02   1.669866770689978e-02   1.669866770689978e-02
   1.669866784645386e-02   1.669866784645386e-02   1.669866784645386e-02
   1.669866796471650e-02   1.669866796471650e-02   1.669866796471650e-02
   1.669866796518057e-02   1.669866796518057e-02   1.669866796518057e-02

 Column 10:

   1.660365704789605e-02
   1.669884247449414e-02
   1.669866770689978e-02
   1.669866784645386e-02
   1.669866796471650e-02
   1.669866796518057e-02

ans = -7.678878926549204e-19
ans = 4.584503788467959e-20
ans = 4.584503788467959e-20
ans = 4.584503788467959e-20
ans = 4.584503788467959e-20
ans = 4.584503788467959e-20
ans = 4.584503788467959e-20
ans = 4.584503788467959e-20
ans = 4.584503788467959e-20
ans = 4.584503788467959e-20
warning: implicit conversion from numeric to char
warning: called from
    store at line 5 column 11
    driver at line 80 column 1

